{
  "url": "https://solom.se/",
  "content": "[![Solom](https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/Solom2019payoff_rgb_Black.svg)](https://solom.se/ \"Solom\")\n\n![](https://solom.se/wp-content/uploads/2022/02/header-annie-testar.jpg)\n\nAlla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till huvudrollen i sitt eget liv. Vi finns till f\u00f6r dig som beh\u00f6ver v\u00e5rd och omsorg och erbjuder personlig assistans, hemtj\u00e4nst, daglig verksamhet, \u00e4ldreboenden och LSS-bost\u00e4der. Hos oss g\u00e5r allt \u00f6verskott tillbaka till verksamheten s\u00e5 att vi kan l\u00e4gga alla v\u00e5ra resurser p\u00e5 at",
  "analysis": {
    "analysis": "1. Betyg: 2\n\nF\u00f6rsta inslaget \"L\u00e4s mer h\u00e4r\" handlar om lediga platser p\u00e5 \u00e4ldreboendet Bergk\u00e4lla f\u00f6r personer med demensdiagnos. Inneh\u00e5llet \u00e4r relevant men n\u00e5got rutinartat eftersom det r\u00f6r sig om ett kontinuerligt serviceerbjudande som kan uppdateras vid behov.\n\n2. Betyg: 2\n\nAndra inslaget \"L\u00e4s mer h\u00e4r\" \u00e4r identiskt med det f\u00f6reg\u00e5ende och informerar om samma lediga platser p\u00e5 Bergk\u00e4lla. Att det repeteras utan ytterligare information eller nyhet minskar n\u00e5got dess nyhetsv\u00e4rde.\n\n3. Betyg: 2\n\nTredje inslaget \"L\u00e4s mer h\u00e4r\" forts\u00e4tter med informationen om Bergk\u00e4lla, vilket \u00e5terigen inneb\u00e4r en sm\u00e4rre repetition utan ny utveckling, vilket inte tillf\u00f6r n\u00e5got betydande nytt.\n\n4. Betyg: 2\n\nFj\u00e4rde inslaget \"L\u00e4s mer h\u00e4r\" \u00e4r \u00e4nnu en repetition av tidigare inneh\u00e5ll om Bergk\u00e4lla, vilket inte \u00f6kar intresse eller v\u00e4rde f\u00f6r l\u00e4sarna.\n\n5. Betyg: 2\n\nFemte inslaget \"L\u00e4s mer h\u00e4r\" forts\u00e4tter repetera informationen om Bergk\u00e4lla boende, vilket g\u00f6r att det inte sticker ut i betydelse eller nyhetsv\u00e4rde. \n\nSammanfattningsvis, dessa inslag \u00f6verensst\u00e4mmer med rutinm\u00e4ssiga serviceuppdateringar inom v\u00e5rd och omsorg som fr\u00e4mst \u00e4r viktiga f\u00f6r specifika m\u00e5lgrupper inom Sollentuna. F\u00f6r att \u00f6ka intresset och skilja dessa meddelanden fr\u00e5n rutinuppdateringar, skulle ytterligare detaljer eller annat relevant lokalnyhetsmaterial kunna bidra till en mer omfattande bild av utvecklingen inom denna sektor.",
    "rating": "1",
    "timestamp": "2025-04-15T16:23:21.783560",
    "news_items": [
      {
        "title": "L\u00e4s mer h\u00e4r",
        "url": "https://www.solom.se/bergkalla",
        "date": null,
        "snippet": "Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "L\u00e4s mer h\u00e4r",
        "url": "https://www.solom.se/bergkalla",
        "date": null,
        "snippet": "Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "L\u00e4s mer h\u00e4r",
        "url": "https://www.solom.se/bergkalla",
        "date": null,
        "snippet": "Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "L\u00e4s mer h\u00e4r",
        "url": "https://www.solom.se/bergkalla",
        "date": null,
        "snippet": "Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "L\u00e4s mer h\u00e4r",
        "url": "https://www.solom.se/bergkalla",
        "date": null,
        "snippet": "## S\u00f6ker du jobb?\n\n* * *\n\n[St\u00f6dpedagog till barnboende inom LSS](https://solom.varbi.com/se/what:job/jobID:807802/type:job/where:4/apply:1)\n\n[Bitr\u00e4dande verksamhetschef s\u00f6kes till SOLOM](https://solom.varbi.com/se/what:job/jobID:813942/type:job/where:4/apply:1)\n\n[Intresseanm\u00e4lning- Arbeta p\u00e5 LSS-boende eller daglig verksamhet](https://solom.varbi.com/se/what:spontaneous/jobID:4937/type:spontaneous/where:4/apply:1/)\n\n* * *\n\n[Se alla lediga tj\u00e4nster \u00bb](https://solom.se/jobbamedoss/)\n\n## F\u00f6lj v\u00e5r",
        "rating": 2
      }
    ]
  },
  "stored_at": "2025-04-15T16:23:21.784987"
}