{
  "url": "http://www.sollentunahockey.com/",
  "title": "Sollentuna HC",
  "content": "Sollentuna Hockey\n\n![Shc banner](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/banners/000/003/141/SHC_Banner.jpg)\n\n- [F\u00f6reningen](https://sollentunahockey.myclub.se/#component_news_197_tab_0)\n- [Grupper](https://sollentunahockey.myclub.se/#component_news_197_tab_1)\n\n[**Efters\u00e4songsprogrammet uppdaterade grupper**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-uppdaterade-grupper)\n\n17 mar, 2025\n\n\n\n[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-uppdaterade-grupper)\n\n[**Valberedningen informerar**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/valberedningen-informerar)\n\n17 mar, 2025\n\n\n\nP\u00e5b\u00f6rjat arbete inf\u00f6r \u00e5rsm\u00f6tet i juni\n[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/valberedningen-informerar)\n\n[**Efters\u00e4songsprogrammet**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet)\n\n15 mar, 2025\n\n\n\nAnm\u00e4lningarn trillar in...\n[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet)\n\n[**Efters\u00e4songsprogrammet**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-8674f483-397e-4634-9ad3-a4792eb637de)\n\n11 mar, 2025\n\n\n\n\u00c4n finns n\u00e5gra platser kvar\n[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-8674f483-397e-4634-9ad3-a4792eb637de)\n\n[**Kallelse till extra \u00e5rsm\u00f6te**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/kallelse-till-extra-arsmote)\n\n3 mar, 2025\n\n\n\nSollentuna Hockey kallar till ett extra \u00e5rsm\u00f6te\n[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/kallelse-till-extra-arsmote)\n\n[Visa 5 till](https://sollentunahockey.myclub.se/news/component_news/197/items.js?page=2)\n\n[**V\u00e4lkommen Head Coach - Nichlas Falk**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/7699/nyheter/nichlas-falk-blir-head-coach-for-team-10)\n\n21 mar, 2025\n\n\\- [U15](https://sollentunahockey.myclub.se/team10)\n\nNichlas kliver p\u00e5 31 mars \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\n[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/7699/nyheter/nichlas-falk-blir-head-coach-for-team-10)\n\n[**BEST\u00c4LL TOAPAPPER TILL D\u00d6RREN**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/9038/nyheter/bestall-toapapper-till-dorren)\n\n8 feb, 2025\n\n\\- [U13](https://sollentunahockey.myclub.se/team12)\n\nDu beh\u00f6ver toapapper och samtidigt st\u00f6ttar du Sollentuna Hockey Team 12. Vinsten g\u00e5r oavkortat till laget f\u00f6r att kunna \u00e5ka p\u00e5 cuper, l\u00e4ger och k\u00f6pa n\u00f6dv\u00e4ndigt material. PRIS: 250 kronor f\u00f6r en bal (= 32 rullar) av ICAs Bad och Toalett Toapapper\n\n\n[**Tryout 17 december**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-17-december)\n\n9 dec, 2024\n\n\\- [J18](https://sollentunahockey.myclub.se/j18)\n\nDen 17 december h\u00e5ller vi Tryout 2\n[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-17-december)\n\n[**J18 forts\u00e4tter att spela bra**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/j18-lag-fortsatter-spela-bra)\n\n11 nov, 2024\n\n\\- [J18](https://sollentunahockey.myclub.se/j18)\n\nTre raka segrar sedan h\u00f6stlovet\n[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/j18-lag-fortsatter-spela-bra)\n\n[**Tryout J18**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-j18)\n\n11 okt, 2024\n\n\\- [J18](https://sollentunahockey.myclub.se/j18)\n\nVi k\u00f6r tryouts under h\u00f6stlovet\n[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-j18)\n\n[Visa 5 till](https://sollentunahockey.myclub.se/news/component_news/197/items/teams.js?page=2)\n\n![](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/046/304/bostad.jpg)\n\nVi s\u00f6ker nu l\u00e4genhet/boende till v\u00e5ra J20/A-lagsspelare inf\u00f6r kommande s\u00e4song. \u00c4r det s\u00e5 att just du har ett boende i n\u00e5gon form eller har kontakter att tillg\u00e5. H\u00f6r d\u00e5 g\u00e4rna av dig till oss p\u00e5 kansliet via mejl: kansli@sollentunahockey.com eller p\u00e5 telefon: 0709\u201316 05 73 (mellan10\u201314). Tack f\u00f6r hj\u00e4lpen.:-)\n\nFacebook\n\n![Sollentuna Hockey Clubs foto.](https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/480063884_1174532571339957_1715393109814401954_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=4cb600&_nc_ohc=uv37649wiQ4Q7kNvwELdHNp&_nc_oc=AdlefoWh4A4b-IBTguHQPMiR2KQxrjI7AvuNkn_t1hJ5wzilYQj7fR5G13kxqYViinI&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHfAVOshAf0nnSpccZFAWusam_DnWlexOZskJqZZ3Omig&oe=68044B17)\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&oe=68045328)](https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page)\n\n[Sollentuna Hockey Club](https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page \"Sollentuna Hockey Club\")\n\n1\u00a0506 f\u00f6ljare\n\n[F\u00f6lj sida](https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page \"\") [F\u00f6ljer](https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page \"\")\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/490987875_1229141875879026_5233328277285032016_n.jpg?stp=dst-jpg_s526x296_tt6&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=e21142&_nc_ohc=aFvGo45znEQQ7kNvwF7_2zh&_nc_oc=Adl6El_j0iPHsOvFiG-1kvrAN3PAuMDVQfsadF1MoLBOYBNcMMR1TcuuY_UvQQUN_AI&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHLRCKpnnVZDsqWRPdUdsOGAXQf1J11cws6QhDc5RSXaw&oe=68042F83)](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1229141872545693&set=a.477546581038563&type=3&ref=embed_page)\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&oe=68045328)](https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&ref=embed_page \"Sollentuna Hockey Club\")\n\nSollentuna Hockey Club\n\n[F\u00f6r 4 timmar sedan](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1229141915879022?ref=embed_page)\n\nTRYOUT WEEKEND J18!\n\nNu \u00e4r det dags f\u00f6r v\u00e5r sista tryout, 26-27 april 2025. Vi bjuder nu in ambiti\u00f6s och tr\u00e4ningsvilliga spelare som vill utvecklas p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5! V\u00e5rt J18-lag spelar i J18 Regional \u00d6st s\u00e4songen 2025/2026. Till n\u00e4sta s\u00e4song s\u00f6ker vi spelare f\u00f6dda 2008 och 2009.\n\nDELA G\u00c4RNA!\n\n...\n\nV\u00e5rt J20-lag har spelat i J20 Regional \u00d6st i m\u00e5nga \u00e5r, och under \u00e5rets s\u00e4song har vi \u00e5ter etablerat oss i toppen av serien. Vi slutade topp 4 och tog oss till playoff.\n\nV\u00e5rt A-lag spelar i Hockeyettan \u00d6stra 2025/2026. S\u00e5 m\u00f6jligheterna att utvecklas p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5 i v\u00e5r A-sektion \u00e4r goda i Sollentuna.\n\nAnm\u00e4l ditt intresse p\u00e5 j18@sollentunahockey.com\n\n[#sollentunahockey](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahc](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shc](https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentuna](https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahcj18](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahcj18?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahcj20](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahcj20?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunaj18](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunaj18?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunaj20](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunaj20?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shcj18](https://www.facebook.com/hashtag/shcj18?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shcj20](https://www.facebook.com/hashtag/shcj20?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#saganomdrakarna](https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#draken](https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#j18regional\u00f6st](https://www.facebook.com/hashtag/j18regional%C3%B6st?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#j20regional\u00f6st](https://www.facebook.com/hashtag/j20regional%C3%B6st?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#hockeyettan](https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#tryout](https://www.facebook.com/hashtag/tryout?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunavallen](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page)\n\n[Visa mer](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1229141915879022?ref=embed_page)\n\n|     |     |     |\n| --- | --- | --- |\n| 11 | [Kommentar](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1229141915879022?ref=embed_page) | [Dela](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1229141915879022&display=popup&ref=embed_page&src=post) |\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t51.75761-15/491439903_18034051034631877_8934294928719342949_n.jpg?stp=dst-jpg_p75x225_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=e5c1b6&_nc_ohc=EeBiLXuFrS0Q7kNvwF_JtZ-&_nc_oc=AdnlBXzQXfNM2CKx8icuMLle_sGfKO3TCJ0Y3Z7vW0IvPiiVlnOw70eUFwdXrUg9KiY&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfEoj18Ikxg-tBCWPB1yg7zaP-Q0BJR1FsbfPR2H5_KP8g&oe=68043E5D)](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1228333122626568&set=a.477546577705230&type=3&ref=embed_page)\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&oe=68045328)](https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&ref=embed_page \"Sollentuna Hockey Club\")\n\nSollentuna Hockey Club\n\n[F\u00f6r 23 timmar sedan](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1228333132626567?ref=embed_page)\n\nSollentuna har gjort klart med Nicklas Berglund.\n\nNicklas \u00e4r en forward som alltid ger hundra procent, jobbar h\u00e5rt och har en stark skridsko\u00e5kning. Han har dessutom ett fint spelsinne, bra teknik och en god blick f\u00f6r spelet. Han inledde juniortiden i Sollentuna, men v\u00e4rvades till AIK inf\u00f6r andra J18-\u00e5ret. Med sitt Sollentunahj\u00e4rta k\u00e4nns det extra roligt att v\u00e4lkomna honom tillbaka till moderklubben!\n\n[#sollentunahockey](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahc](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shc](https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentuna](https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#saganomdrakarna](https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#draken](https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) #1976 [#hockeyettan](https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#hockeyettan\u00f6stra](https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan%C3%B6stra?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#allettan](https://www.facebook.com/hashtag/allettan?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#allettannorra](https://www.facebook.com/hashtag/allettannorra?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sillyseason](https://www.facebook.com/hashtag/sillyseason?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#underdog](https://www.facebook.com/hashtag/underdog?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#underdogs](https://www.facebook.com/hashtag/underdogs?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunavallen](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page)\n\n|     |     |     |\n| --- | --- | --- |\n| 43 | [1](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1228333132626567?ref=embed_page) | [Dela](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1228333132626567&display=popup&ref=embed_page&src=post) |\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t51.75761-15/490084000_18033958487631877_2151734860476930778_n.jpg?stp=dst-jpegr_p296x100_tt6&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=e5c1b6&_nc_ohc=-_prJrNl_E8Q7kNvwEQnrCs&_nc_oc=AdnmesnbIi9mMbmWT7vg_PzLX2Ft1IiZwiJ5bPwMu1Hcmv57X-_5RnFkEHS_bdZvZBo&_nc_zt=23&se=-1&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfG9NhM2ASvoF3HwisYI7sNb5znYLAnwhJ3rPz8n1uAldw&oe=6804490D)](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1227361606057053&set=a.477546577705230&type=3&ref=embed_page)\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&oe=68045328)](https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&ref=embed_page \"Sollentuna Hockey Club\")\n\nSollentuna Hockey Club\n\n[i s\u00f6ndags](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1227361659390381?ref=embed_page)\n\nDrakar lyfter i motvind!!! \ud83d\udc32\ud83d\udc32\ud83d\udc32\n\nSollentunas J18 klara f\u00f6r J18 Regional \u00d6st 2025/2026!\n\nIdag s\u00e4krade vi fortsatt spel i J18 Regional \u00d6st! Vi tar andra platsen i Kvalserien, d\u00e4r vi har visat kvalitet och hj\u00e4rta i de flesta matcherna!\n\n...\n\nStarkt jobbat, killar. Riktigt starkt!\n\n[#sollentunahockey](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahc](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shc](https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentuna](https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahcj18](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahcj18?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunaj18](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunaj18?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shcj18](https://www.facebook.com/hashtag/shcj18?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#saganomdrakarna](https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#draken](https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#j18regional](https://www.facebook.com/hashtag/j18regional?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#j18regional\u00f6st](https://www.facebook.com/hashtag/j18regional%C3%B6st?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#j18regional\u00f6stkvalserien](https://www.facebook.com/hashtag/j18regional%C3%B6stkvalserien?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunavallen](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#tryout](https://www.facebook.com/hashtag/tryout?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page)\n\n[Visa mer](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1227361659390381?ref=embed_page)\n\n|     |     |     |\n| --- | --- | --- |\n| 42 | [Kommentar](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1227361659390381?ref=embed_page) | [Dela](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1227361659390381&display=popup&ref=embed_page&src=post) |\n\n[![](https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t51.75761-15/489361015_18033706487631877_673988582547384469_n.jpg?stp=dst-jpg_p296x100_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=e5c1b6&_nc_ohc=wiorsFrveXsQ7kNvwGMztUy&_nc_oc=AdmNKEpAErbwUXg-yAhUijCAy4qOSlzl4F5CXw-EcphFjidiHSWqt4siR50tesGwna0&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfH6gsgDBAzGlbK-0uCt18pvF1jWzM1UiH2zwJOK0yBG-w&oe=680452A4)](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1225077639618783&set=a.477546577705230&type=3&ref=embed_page)\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&oe=68045328)](https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&ref=embed_page \"Sollentuna Hockey Club\")\n\nSollentuna Hockey Club\n\n[i fredags](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1225077656285448?ref=embed_page)\n\nNyf\u00f6rv\u00e4rv: Sebastian Tamm klar f\u00f6r Sollentuna Hockey\n\nSollentuna Hockey har gjort klart med backen Sebastian Tamm, som ansluter fr\u00e5n AIK:s J20-lag. Sebastian har \u00e4ven representerat Leksand p\u00e5 juniorsidan och T\u00e4by som ungdom, men har Viggbyholms IK som moderklubb.\n\nTamm \u00e4r en spelande back med fin skridsko\u00e5kning, bra spelf\u00f6rst\u00e5else och stor utvecklingspotential \u2013 en spelare med alla verktyg f\u00f6r att ta n\u00e4sta steg i sin karri\u00e4r. Vi \u00e4r glada och stolta \u00f6ver att han v\u00e4ljer att forts...\u00e4tta sin hockeyresa hos oss i Sollentuna.\n\nFoto: Rodrigo Ramirez\n\n[#sollentunahockey](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahc](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shc](https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentuna](https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#saganomdrakarna](https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#draken](https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#hockeyettan](https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#hockeyettan\u00f6stra](https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan%C3%B6stra?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#allettan](https://www.facebook.com/hashtag/allettan?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#allettannorra](https://www.facebook.com/hashtag/allettannorra?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#underdog](https://www.facebook.com/hashtag/underdog?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#underdogs](https://www.facebook.com/hashtag/underdogs?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunavallen](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page)\n\n[Visa mer](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1225077656285448?ref=embed_page)\n\n|     |     |     |\n| --- | --- | --- |\n| 26 | [Kommentar](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1225077656285448?ref=embed_page) | [Dela](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1225077656285448&display=popup&ref=embed_page&src=post) |\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t51.75761-15/489038327_18033589304631877_3764838869615254484_n.jpg?stp=dst-jpg_p296x100_tt6&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=e5c1b6&_nc_ohc=3F5p2CbYYYoQ7kNvwHZ50pL&_nc_oc=Admyo_V28TC8xJNzJot4OU-_fBhaXLLlrA20mFN1NYB6JjmF95CJRtVCjDuFfSijkO8&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfEST2TQ86hWVieDFdkY3O5LQLklmqMsIpfedKZK1EXx0Q&oe=68045066)](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1223967043063176&set=a.477546577705230&type=3&ref=embed_page)\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&oe=68045328)](https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&ref=embed_page \"Sollentuna Hockey Club\")\n\nSollentuna Hockey Club\n\n[i onsdags](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1223967063063174?ref=embed_page)\n\nMarcus Ahlz\u00e9n\n\nEn oerh\u00f6rt viktig kontraktsf\u00f6rl\u00e4ngning f\u00f6r oss! Marcus \u00e4r en naturlig ledare b\u00e5de p\u00e5 och utanf\u00f6r isen, och levererar en stabil insats match efter match. Med Sollentuna HC som moderklubb och junior\u00e5ren i AIK, har han b\u00e5de hj\u00e4rta f\u00f6r f\u00f6reningen och rutin i bagaget. En nyckelspelare vi \u00e4r v\u00e4ldigt glada att ha kvar!\n\n[#sollentunahockey](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahc](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shc](https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentuna](https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#saganomdrakarna](https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#draken](https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#hockeyettan](https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#hockeyettan\u00f6stra](https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan%C3%B6stra?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#allettan](https://www.facebook.com/hashtag/allettan?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#allettannorra](https://www.facebook.com/hashtag/allettannorra?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#underdog](https://www.facebook.com/hashtag/underdog?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#underdogs](https://www.facebook.com/hashtag/underdogs?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunavallen](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page)\n\n|     |     |     |\n| --- | --- | --- |\n| 37 | [Kommentar](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1223967063063174?ref=embed_page) | [Dela](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1223967063063174&display=popup&ref=embed_page&src=post) |\n\n[Hitta oss p\u00e5 Facebook](https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page)\n\n[![Md annons tkh](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/035/137/md_annons_TKH.jpg)](https://sollentunahockey.myclub.se/menu/pages/2239)\n\n### Entr\u00e9priser och hitta hit!\n\nSVEAB Arena \u00e4r bel\u00e4gen p\u00e5 Sollentunavallen vid Edsviken i Sollentuna. Kartl\u00e4nk [h\u00e4r](https://www.google.se/maps/place/SVEAB+Arena/@59.4352561,17.950968,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x465f9ecd77b9df8b:0x4fc11570d28d1e62!8m2!3d59.4352534!4d17.9531567).\n\nCaf\u00e9terian erbjuder fika, mellanm\u00e5l, korv och toast och \u00e4r \u00f6ppen i anslutning till matcher. S\u00e4rskilda erbjudanden med mat etc. vid speciella matcher - kolla hemsidan och Facebook.\n\nParkering finns vid Sollentunav\u00e4gen. Sollentuna Centrum p\u00e5 promenadavst\u00e5nd.\n\n|     |     |\n| --- | --- |\n| **Kategori** | **Entr\u00e9pris** |\n| SHC: Spelare och ledare i teamkl\u00e4der | Gratis |\n| Pension\u00e4r/Barn (upp till 18 \u00e5r) | 60 kr |\n| Ordinarie (Sollentuna HC m\u00f6ssa) | 120 kr |\n| Ordinarie (\u00f6vriga) | 140 kr |\n| Allettankort (g\u00e4ller samtliga matcher resten av s\u00e4songen) | 500 kr |\n\nEn s\u00e4song best\u00e5r normalt av 22 hemmamatcher plus eventuellt kvalspel.\n\nVi tar \u00e4ven Swish och kortbetalning i caf\u00e9terian.\n\n![Md shc spelare](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/036/808/md_SHC_spelare.gif)\n\n![Md sveab logotype jpeg](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/019/967/md_SVEAB_Logotype_JPEG.jpg)\n\nArenasponsor\n\n\n![Md ccm logo solo](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/118/127/md_CCM_LOGO_solo.png)\n\nMaterialsponsor\n\n\n[![Md img 5764](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/118/136/md_IMG_5764.jpeg)](https://teamgear.se/sollentuna-hc)\n\nTeamtextil & Merchandise\n\n\n[![Md hockeygear](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/118/143/md_Hockeygear.png)](https://hockeygear.se/)\n\n\u00c5tef\u00f6rs\u00e4ljare utrustning & material\n\n\n![Img 5766](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/118/132/IMG_5766.gif)\n\n![Md spons logo silver 221227](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/109/212/md_spons_logo_silver_221227.gif)\n\n[![](http://impse.tradedoubler.com/imp?type(img)g(20751698)a(2176386))](http://clk.tradedoubler.com/click?p=23365&a=2176386&g=20751698&EPI=11271&url=https://www.svenskaspel.se/grasroten/forening/13846)\n\n[Nyheter via RSS](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter.rss)\n\nLevererat av [MyClub](http://www.myclub.se/)\n\nTwitter Widget Iframe",
  "html": "<html>\n\n<body><div rows=\"*\" style=\"border:0\" data-original-tag=\"frameset\"><div src=\"cid:frame-06882DE83BE639090699494D1A5DCA00@mhtml.blink\" scrolling=\"auto\" noresize=\"\" style=\"border:0\"><base target=\"_parent\"><link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"cid:css-528ef91b-2d4d-484a-a460-00e0c51cc200@mhtml.blink\"><link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"cid:css-503b6af2-8f57-4101-bb31-bce34f03f39a@mhtml.blink\">\n  \n  <title>Sollentuna Hockey</title>\n  \n  \n  \n  \n  <link data-turbolinks-track=\"true\" href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/assets/application-e0fb16d755b4a8c6f01487a685550935.css\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\">\n<!--[if lte IE 9]>\n<link data-turbolinks-track=\"true\" href=\"/assets/application_split2-3e30704c10c8c0562ac4624786859ee9.css\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" />\n<![endif]-->\n\n\t<!-- HTML5 shim and Respond.js IE8 support of HTML5 elements and media queries -->\n\t<!--[if lt IE 9]>\n\t\t<script src=\"https://oss.maxcdn.com/libs/html5shiv/3.7.0/html5shiv.js\"></script>\n\t\t<script src=\"https://oss.maxcdn.com/libs/respond.js/1.4.2/respond.min.js\"></script>\n\t<![endif]-->\n\n  <link href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/assets/ico/apple-touch-icon-144-145c876ef52ba91a31d991aab386e414.png\" rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"144x144\" type=\"image/png\">\n  <link href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/assets/ico/apple-touch-icon-114-bfa279d98124833eebb14ce94c0d037e.png\" rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"114x114\" type=\"image/png\">\n  <link href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/assets/ico/apple-touch-icon-72-e41663c2c0ce612fed1a0d346767e3f4.png\" rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"72x72\" type=\"image/png\">\n  <link href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/assets/ico/apple-touch-icon-57-f04b106ccfa95be981f6054c47f93b49.png\" rel=\"apple-touch-icon\" type=\"image/png\">\n  <link href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/assets/ico/favicon-d41303bd9497170ddaa2126a6eac637e.ico\" rel=\"shortcut icon\" type=\"image/vnd.microsoft.icon\">\n  \n  \n\n\n    \n    <link href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter.rss\" rel=\"alternate\" title=\"RSS\" type=\"application/rss+xml\">\n\n  \n\n\n\n  \n\n\n  \n\n    <div class=\"container-outer-design\">\n    <div class=\"container container-inner-design\" style=\"box-shadow: 0 1px 8px rgba(0, 0, 0, 0.25);\">\n      \n      <div style=\"margin:0 -15px\">\n        \n\n        \n<div style=\"position:relative; margin-bottom:15px;\">\n  \n\n  \n    <img alt=\"Shc banner\" src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/banners/000/003/141/SHC_Banner.jpg\" style=\"width: 100%; height: auto;\">\n</div>\n        \n\n      </div>\n      \n  \n      <div class=\"row\" style=\"padding-bottom:15px;\">\n  \n        <div class=\"col-md-9\">\n          <div class=\"row\">\n  <div class=\"col-sm-7\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-news\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"news\">\n    \n<ul class=\"nav nav-tabs nav-justified\" style=\"margin-bottom:20px\">\n\t    <li class=\"active\">\n        <a style=\"outline: 0;\" href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/#component_news_197_tab_0\" data-toggle=\"tab\">F\u00f6reningen</a>\n\t    </li>\n\t    <li class=\"\">\n        <a style=\"outline: 0;\" href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/#component_news_197_tab_1\" data-toggle=\"tab\">Grupper</a>\n\t    </li>\n</ul>\n\n<div class=\"tab-content\">\n    <div class=\"tab-pane fade in active\" id=\"component_news_197_tab_0\">\n        \n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-uppdaterade-grupper\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">Efters\u00e4songsprogrammet uppdaterade grupper</h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n    17 mar, 2025\n\n\n\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    \n      <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-uppdaterade-grupper\" target=\"_self\">L\u00e4s mer</a>\n  </div>\n</div><div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/valberedningen-informerar\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">Valberedningen informerar</h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n    17 mar, 2025\n\n\n\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    P\u00e5b\u00f6rjat arbete inf\u00f6r \u00e5rsm\u00f6tet i juni\n      <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/valberedningen-informerar\" target=\"_self\">L\u00e4s mer</a>\n  </div>\n</div><div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">Efters\u00e4songsprogrammet </h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n    15 mar, 2025\n\n\n\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    Anm\u00e4lningarn trillar in...\n      <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet\" target=\"_self\">L\u00e4s mer</a>\n  </div>\n</div><div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-8674f483-397e-4634-9ad3-a4792eb637de\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">Efters\u00e4songsprogrammet </h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n    11 mar, 2025\n\n\n\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    \u00c4n finns n\u00e5gra platser kvar\n      <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-8674f483-397e-4634-9ad3-a4792eb637de\" target=\"_self\">L\u00e4s mer</a>\n  </div>\n</div><div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/kallelse-till-extra-arsmote\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">Kallelse till extra \u00e5rsm\u00f6te</h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n     3 mar, 2025\n\n\n\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    Sollentuna Hockey kallar till ett extra \u00e5rsm\u00f6te\n      <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/kallelse-till-extra-arsmote\" target=\"_self\">L\u00e4s mer</a>\n  </div>\n</div>\n\n  <div id=\"component_news_197_paginate_index\">\n    <div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n    <a class=\"btn btn-default\" data-disable-with=\"<i class='fa fa-spinner fa-spin'></i>\" data-remote=\"true\" href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/news/component_news/197/items.js?page=2\" style=\"width:100%\">Visa 5 till <i class=\"fa fa-caret-down fa-fw\"></i></a>\n  </div>\n\n    </div>\n    <div class=\"tab-pane fade \" id=\"component_news_197_tab_1\">\n        \n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/7699/nyheter/nichlas-falk-blir-head-coach-for-team-10\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">V\u00e4lkommen Head Coach - Nichlas Falk</h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n    21 mar, 2025\n\n\n\n    \t - <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/team10\">U15</a>\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    Nichlas kliver p\u00e5 31 mars \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\n      <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/7699/nyheter/nichlas-falk-blir-head-coach-for-team-10\" target=\"_self\">L\u00e4s mer</a>\n  </div>\n</div><div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/9038/nyheter/bestall-toapapper-till-dorren\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">BEST\u00c4LL TOAPAPPER TILL D\u00d6RREN</h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n     8 feb, 2025\n\n\n\n    \t - <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/team12\">U13</a>\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    Du beh\u00f6ver toapapper och samtidigt st\u00f6ttar du Sollentuna Hockey Team 12. Vinsten g\u00e5r oavkortat till laget f\u00f6r att kunna \u00e5ka p\u00e5 cuper, l\u00e4ger och k\u00f6pa n\u00f6dv\u00e4ndigt material. PRIS: 250 kronor f\u00f6r en bal (= 32 rullar) av ICAs Bad och Toalett Toapapper\n  </div>\n</div><div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-17-december\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">Tryout 17 december</h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n     9 dec, 2024\n\n\n\n    \t - <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/j18\">J18</a>\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    Den 17 december h\u00e5ller vi Tryout 2\n      <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-17-december\" target=\"_self\">L\u00e4s mer</a>\n  </div>\n</div><div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/j18-lag-fortsatter-spela-bra\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">J18 forts\u00e4tter att spela bra</h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n    11 nov, 2024\n\n\n\n    \t - <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/j18\">J18</a>\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    Tre raka segrar sedan h\u00f6stlovet\n      <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/j18-lag-fortsatter-spela-bra\" target=\"_self\">L\u00e4s mer</a>\n  </div>\n</div><div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n<div class=\"clearfix\">\n\n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-j18\" target=\"_self\">\n    <h2 style=\"margin:0 0 3px; font-weight:bold; font-size: 24px;\">Tryout J18</h2>\n</a>\n  <div style=\"font-size:12px; margin-bottom:6px; color:#666666;\">\n    11 okt, 2024\n\n\n\n    \t - <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/j18\">J18</a>\n\n  </div>\n\n \n  <div>\n    Vi k\u00f6r tryouts under h\u00f6stlovet\n      <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-j18\" target=\"_self\">L\u00e4s mer</a>\n  </div>\n</div>\n\n  <div id=\"component_news_197_paginate_teams\">\n    <div style=\"border-top: 1px dotted #ddd; margin:20px 0;\"></div>\n\n    <a class=\"btn btn-default\" data-disable-with=\"<i class='fa fa-spinner fa-spin'></i>\" data-remote=\"true\" href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/news/component_news/197/items/teams.js?page=2\" style=\"width:100%\">Visa 5 till <i class=\"fa fa-caret-down fa-fw\"></i></a>\n  </div>\n\n    </div>\n</div>\n\n\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n  <div class=\"panel panel-default panel-section\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"section\">\n    <p><img src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/046/304/bostad.jpg\"></p><p>Vi s\u00f6ker nu l\u00e4genhet/boende till v\u00e5ra J20/A-lagsspelare inf\u00f6r kommande s\u00e4song. \u00c4r det s\u00e5 att just du har ett boende i n\u00e5gon form eller har kontakter att tillg\u00e5. H\u00f6r d\u00e5 g\u00e4rna av dig till oss p\u00e5 kansliet via mejl: kansli@sollentunahockey.com eller p\u00e5 telefon: 0709\u201316 05 73 (mellan10\u201314). Tack f\u00f6r hj\u00e4lpen.:-)</p>\n<div class=\"clearfix\"></div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n\n  </div>\n  \n  <div class=\"col-sm-5\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-facebook_like_box\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"facebook_like_box\">\n    <div class=\"fb-like-box fb_iframe_widget\" data-header=\"false\" data-href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc\" data-show-border=\"false\" data-show-faces=\"true\" data-stream=\"true\" data-width=\"304\" fb-xfbml-state=\"rendered\" fb-iframe-plugin-query=\"app_id=&amp;container_width=304&amp;header=false&amp;href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc&amp;locale=sv_SE&amp;sdk=joey&amp;show_border=false&amp;show_faces=true&amp;stream=true&amp;width=304\"><span style=\"vertical-align: bottom; width: 304px; height: 540px;\"><div name=\"f88a425904aa6446d\" width=\"304px\" height=\"1000px\" data-testid=\"fb:like_box Facebook Social Plugin\" title=\"fb:like_box Facebook Social Plugin\" frameborder=\"0\" allowtransparency=\"true\" allowfullscreen=\"true\" scrolling=\"no\" allow=\"encrypted-media\" src=\"https://www.facebook.com/plugins/like_box.php?app_id=&amp;channel=https%3A%2F%2Fstaticxx.facebook.com%2Fx%2Fconnect%2Fxd_arbiter%2F%3Fversion%3D46%23cb%3Df278cdcd6ba7f33ec%26domain%3Dsollentunahockey.myclub.se%26is_canvas%3Dfalse%26origin%3Dhttps%253A%252F%252Fsollentunahockey.myclub.se%252Ff75c43a11dc479dba%26relation%3Dparent.parent&amp;container_width=304&amp;header=false&amp;href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc&amp;locale=sv_SE&amp;sdk=joey&amp;show_border=false&amp;show_faces=true&amp;stream=true&amp;width=304\" style=\"border: none; visibility: visible; width: 304px; height: 540px;\" class=\"\" data-original-tag=\"iframe\"><base target=\"_parent\"><link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"cid:css-6c254105-e356-456a-b738-8139093b5c5f@mhtml.blink\"><link rel=\"manifest\" id=\"MANIFEST_LINK\" href=\"https://www.facebook.com/data/manifest/?is_workplace_mobile_pwa_dogfooding=0\" crossorigin=\"use-credentials\"><title>Facebook</title><link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v5/ym/l/0,cross/3Qo1xypWTyL.css\" data-bootloader-hash=\"8OtOd0u\" crossorigin=\"anonymous\">\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v5/yI/l/0,cross/UZvEk6Yy81Q.css\" data-bootloader-hash=\"LKLT5jZ\" crossorigin=\"anonymous\">\n<link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"data:text/css; charset=utf-8,.l_c3pyo2v0u%7Bmargin-bottom%3A6px%7D.a_c3pyo4on2%7Bmargin-right%3A8px%7D.r_c3pyo2ey1%20.h_c3pyo4oy5%7Balign-items%3Acenter%3Bdisplay%3Aflex%7D.y_c3pyo2ta3%7Bmargin-bottom%3A-6px%7D.u_c3pyo2ta4%7Bpadding-bottom%3A6px%7D._5v3q%20.l_c3pyo2v0u%7Bmargin-bottom%3A11px%7D._5v3q%20.l_c3pyo2v0u.i_c3pynyi2f%7Bmargin-bottom%3A-1px%7D._5v3q%20.l_c3pyo2v0u.i_c3pynyi2f%20.o_c3pynyi2g%7Bpadding-bottom%3A3px%7D._5v3q%20._5pa-%20.l_c3pyo2v0u%7Bmargin-bottom%3A7px%7D.r_c3pyo2ey1%7Bborder-bottom%3A1px%20solid%20%23e9e9e9%3Bcolor%3A%237f7f7f%3Bdisplay%3Ablock%3Bfont-size%3A13px%3Bmargin%3A-18px%200%2014px%3Bpadding%3A13px%200%2013px%7D._5v3q%20.r_c3pyo2ey1%7Bborder-bottom-color%3A%23e5e5e5%3Bcolor%3A%2390949c%3Bline-height%3A15px%3Bmargin%3A-12px%200%2012px%3Bpadding%3A10px%2023px%2010px%200%7D._5v3q%20.r_c3pyo2ey1.x_c3pynzq_4%2C._1s31.x_c3pynzq_4%20.r_c3pyo2ey1%7Bcolor%3A%23616770%7D._5v3q%20.r_c3pyo2ey1.v_c3pynzq_6%2C._1s31.v_c3pynzq_6%20.r_c3pyo2ey1%7Bfont-size%3A13px%7D._3ccb%20.r_c3pyo2ey1%7Bfont-size%3A12px%3Bpadding-bottom%3A9px%3Bpadding-top%3A11px%7D._6q1a%20.i_c3pyo4rdp.r_c3pyo2ey1%7Balign-items%3Acenter%3Bdisplay%3Aflex%7D._6q1a%20.i_c3pyo4rdp%20.w_c3pyo4re7%7Bfont-size%3A14px%3Bline-height%3A16px%7D._6q1a%20.i_c3pyo4rdp%20.w_c3pyo4re7%20.profileLink%7Bfont-weight%3Abold%7D._6q1a%20.i_c3pyo4rdp%20.e_c3pyo4re8%7Balign-items%3Acenter%3Bbackground-color%3A%2342b72a%3Bborder-radius%3A50%25%3Bbox-shadow%3A0%202px%204px%200%20rgba%280%2C0%2C0%2C.1%29%3Bdisplay%3Ainline-flex%3Bflex-shrink%3A0%3Bheight%3A24px%3Bjustify-content%3Acenter%3Bmargin-right%3A8px%3Bwidth%3A24px%7D\" data-bootloader-hash=\"TvoAAb3\" crossorigin=\"anonymous\">\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<link href=\"https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v4/ye/r/xDgm3Tqkawr.js\" rel=\"preload\" as=\"script\" crossorigin=\"anonymous\"><link href=\"https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v4ibcU4/y6/l/sv_SE/8Dvk-eDMQTC.js\" rel=\"preload\" as=\"script\" crossorigin=\"anonymous\"><link href=\"https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v4/y9/r/ie38mp0O07P.js\" rel=\"preload\" as=\"script\" crossorigin=\"anonymous\"><div class=\"_li\"><div><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc?ref=embed_page\" target=\"_blank\" id=\"u_0_v_fc\"></a><div id=\"u_0_0_z+\"><div class=\"\"><div class=\"_2p3a\" style=\"min-width: 180px; width: 304px;\"><div class=\"_2lqh\" style=\"max-height: 130px;\"><div style=\"height: 130px;\" class=\"_1drm _1ds3\" id=\"u_0_w_ln\"><div class=\"uiScaledImageContainer _2zfr\" style=\"width:304px;height:130px;\"><img class=\"scaledImageFitHeight img\" src=\"https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/480063884_1174532571339957_1715393109814401954_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130_tt6&amp;_nc_cat=106&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=4cb600&amp;_nc_ohc=uv37649wiQ4Q7kNvwELdHNp&amp;_nc_oc=AdlefoWh4A4b-IBTguHQPMiR2KQxrjI7AvuNkn_t1hJ5wzilYQj7fR5G13kxqYViinI&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfHfAVOshAf0nnSpccZFAWusam_DnWlexOZskJqZZ3Omig&amp;oe=68044B17\" data-src=\"https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/480063884_1174532571339957_1715393109814401954_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130_tt6&amp;_nc_cat=106&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=4cb600&amp;_nc_ohc=uv37649wiQ4Q7kNvwELdHNp&amp;_nc_oc=AdlefoWh4A4b-IBTguHQPMiR2KQxrjI7AvuNkn_t1hJ5wzilYQj7fR5G13kxqYViinI&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfHfAVOshAf0nnSpccZFAWusam_DnWlexOZskJqZZ3Omig&amp;oe=68044B17\" style=\"left:-10px;\" alt=\"Sollentuna Hockey Clubs foto.\" width=\"325\" height=\"130\" caption=\"Sollentuna Hockey Clubs foto.\"></div><div class=\"_1dro _2ph- clearfix\"><div class=\"_2zfs\"></div><a class=\"_3-8_ lfloat\" href=\"https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><img class=\"_1drn _-s img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&amp;_nc_cat=108&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=fe756c&amp;_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&amp;_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&amp;_nc_zt=24&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&amp;oe=68045328\" height=\"50\" width=\"50\" alt=\"\"></a><div class=\"lfloat\"><div><a style=\"max-width: 204px;\" class=\"_1drp _5lv6\" title=\"Sollentuna Hockey Club\" href=\"https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page\" target=\"_blank\">Sollentuna Hockey Club</a></div><div class=\"_1drq\" style=\"max-width: 224px;\">1&nbsp;506 f\u00f6ljare</div></div></div><div class=\"_1z7u _2ph-\"><span class=\"lfloat\"><div class=\"_4o5p\"><div class=\"pluginConnectButton\" id=\"u_0_x_vN\"><a role=\"button\" class=\"_42ft _4jy0 _opc pluginConnectButtonDisconnected _4jy3 _517h _51sy\" title=\"\" href=\"https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><i class=\"_3-8_ img sp_5mhmaH8rzNW sx_2fcf18\"></i>F\u00f6lj sida</a><a role=\"button\" class=\"_42ft _4jy0 _opc _opd pluginConnectButtonConnected hidden_elem _4jy3 _517h _51sy\" title=\"\" href=\"https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><i class=\"_3-8_ img sp_5mhmaH8rzNW sx_ccb777\"></i>F\u00f6ljer</a></div></div></span></div></div></div><div style=\"max-height: 409px; border-bottom-width: 1px;\" class=\"_2lqg\" id=\"u_0_y_oZ\"><div class=\"_2ph-\"><div class=\"_10b6\" id=\"u_0_z_S9\"><div class=\"_5pcb _1_lk _5tmf _3-8x\" data-testid=\"newsFeedStream\"><div role=\"feed\"><div class=\"_4-u2 mbm _4mrt _5jmm _5pat _5v3q _7cqq _4-u8\" data-ft=\"{&quot;fbfeed_location&quot;:50}\" data-fte=\"1\" data-ftr=\"1\" id=\"u_0_1_Qc\"><div class=\"_3ccb\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\" data-gt=\"{&quot;type&quot;:&quot;click2canvas&quot;,&quot;fbsource&quot;:703,&quot;ref&quot;:&quot;nf_generic&quot;}\" id=\"u_0_7_WG\"><div></div><div class=\"_5pcr userContentWrapper\" style=\"\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\"><div class=\"_1dwg _1w_m _q7o\" data-visualcompletion=\"ignore-dynamic\"><div class=\"_3x-2 _2p_a\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div class=\"mtm\"><div class=\"_2l7q\"><a href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1229141872545693&amp;set=a.477546581038563&amp;type=3&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\"><img class=\"_1p6f _1p6g img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/490987875_1229141875879026_5233328277285032016_n.jpg?stp=dst-jpg_s526x296_tt6&amp;_nc_cat=110&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=e21142&amp;_nc_ohc=aFvGo45znEQQ7kNvwF7_2zh&amp;_nc_oc=Adl6El_j0iPHsOvFiG-1kvrAN3PAuMDVQfsadF1MoLBOYBNcMMR1TcuuY_UvQQUN_AI&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfHLRCKpnnVZDsqWRPdUdsOGAXQf1J11cws6QhDc5RSXaw&amp;oe=68042F83\" alt=\"\" style=\"max-width:289px;max-height:289px;\" width=\"289\" height=\"289\"></a></div></div></div></div><div><div class=\"clearfix l_c3pyo2v0u _5eit _4d-l\"><a title=\"Sollentuna Hockey Club\" class=\"_5pb8 _29h _303\" aria-hidden=\"true\" tabindex=\"-1\" target=\"_blank\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;m&quot;}\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&amp;ref=embed_page\"><div class=\"_38vo\"><!-- react-mount-point-unstable --><div><img class=\"_s0 _4ooo _5xib _5sq7 _44ma _rw img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&amp;_nc_cat=108&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=fe756c&amp;_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&amp;_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&amp;_nc_zt=24&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&amp;oe=68045328\" alt=\"\" aria-label=\"Sollentuna Hockey Club\" role=\"img\"></div></div></a><div class=\"_302\"><span><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1229141915879022?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><i class=\"img sp_0dpO6AyRzTf sx_8033cd\"></i></a></span></div><div class=\"_3dp _29k\"><div><div class=\"_6a\"><div class=\"_6a _6b\" style=\"height:40px\"></div><div class=\"_6a _6b\"><div class=\"_2_79 _50f4 _50f7\">Sollentuna Hockey Club</div><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1229141915879022?ref=embed_page\" target=\"_blank\" class=\"_39g5\"><abbr data-utime=\"1744711981\" data-tooltip-content=\"Tisdag 15 april 2025 kl. 03:13\" data-hover=\"tooltip\" class=\"timestamp\"><span class=\"timestampContent\">F\u00f6r 4 timmar sedan</span></abbr></a></div></div></div></div></div><div data-testid=\"post_message\" class=\"_5pbx userContent _3576\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\"><div id=\"id_67fe6b875b1709d43223553\" class=\"text_exposed_root\"><p>TRYOUT WEEKEND J18!</p><p> Nu \u00e4r det dags f\u00f6r v\u00e5r sista tryout, 26-27 april 2025. Vi bjuder nu in  ambiti\u00f6s och tr\u00e4ningsvilliga spelare som vill utvecklas p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5! V\u00e5rt J18-lag spelar i J18 Regional \u00d6st s\u00e4songen 2025/2026. Till n\u00e4sta s\u00e4song s\u00f6ker vi spelare f\u00f6dda 2008 och 2009. </p><p> DELA G\u00c4RNA!</p><span class=\"text_exposed_hide\">...</span><div class=\"text_exposed_show\"><p> V\u00e5rt J20-lag har spelat i J20 Regional \u00d6st i m\u00e5nga \u00e5r, och under \u00e5rets s\u00e4song har vi \u00e5ter etablerat oss i toppen av serien. Vi slutade topp 4 och tog oss till playoff.</p><p> V\u00e5rt A-lag spelar i Hockeyettan \u00d6stra 2025/2026. S\u00e5 m\u00f6jligheterna att utvecklas p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5 i v\u00e5r A-sektion \u00e4r goda i Sollentuna.</p><p> Anm\u00e4l ditt intresse p\u00e5 j18@sollentunahockey.com</p><p> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahockey</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#shc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentuna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahcj18?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahcj18</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahcj20?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahcj20</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunaj18?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunaj18</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunaj20?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunaj20</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/shcj18?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#shcj18</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/shcj20?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#shcj20</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#saganomdrakarna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#draken</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/j18regional%C3%B6st?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#j18regional\u00f6st</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/j20regional%C3%B6st?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#j20regional\u00f6st</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#hockeyettan</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tryout?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#tryout</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunavallen</a></p></div><span class=\"text_exposed_hide\"> <span class=\"text_exposed_link\"><a class=\"see_more_link\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1229141915879022?ref=embed_page\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;e&quot;}\" id=\"u_0_11_S5\"><span class=\"see_more_link_inner\">Visa mer</span></a></span></span></div></div><div></div></div></div><div class=\"_2162 _2_1h _rb9\" id=\"u_0_h_xP\"><table class=\"uiGrid _51mz\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr class=\"_51mx\"><td class=\"_51m- prl _435r\"><span tabindex=\"0\" role=\"button\" class=\"embeddedLikeButton\" id=\"u_0_i_GN\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _2165\" title=\"Gilla\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_d956c1\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_9bd4b5\"></i>11</div></span></td><td class=\"_51m- prl _435r\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1229141915879022?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _1p4p\" title=\"Kommentar\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_4e040d\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_46439e\"></i>Kommentar</div></a></td><td class=\"_51m- prl _51mw\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1229141915879022&amp;display=popup&amp;ref=embed_page&amp;src=post\" target=\"_blank\" id=\"u_0_j_nK\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _50sk\" title=\"Dela\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_bc2013\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_067bd3\"></i>Dela</div></a></td></tr></tbody></table></div></div></div></div><div class=\"_4-u2 mbm _4mrt _5jmm _5pat _5v3q _7cqq _4-u8\" data-ft=\"{&quot;fbfeed_location&quot;:50}\" data-fte=\"1\" data-ftr=\"1\" id=\"u_0_2_0Z\"><div class=\"_3ccb\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\" data-gt=\"{&quot;type&quot;:&quot;click2canvas&quot;,&quot;fbsource&quot;:703,&quot;ref&quot;:&quot;nf_generic&quot;}\" id=\"u_0_6_KE\"><div></div><div class=\"_5pcr userContentWrapper\" style=\"\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\"><div class=\"_1dwg _1w_m _q7o\" data-visualcompletion=\"ignore-dynamic\"><div class=\"_3x-2 _2p_a\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div class=\"mtm\"><div class=\"_2l7q\"><a href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1228333122626568&amp;set=a.477546577705230&amp;type=3&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\"><img class=\"_1p6f _1p6g img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t51.75761-15/491439903_18034051034631877_8934294928719342949_n.jpg?stp=dst-jpg_p75x225_tt6&amp;_nc_cat=104&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=e5c1b6&amp;_nc_ohc=EeBiLXuFrS0Q7kNvwF_JtZ-&amp;_nc_oc=AdnlBXzQXfNM2CKx8icuMLle_sGfKO3TCJ0Y3Z7vW0IvPiiVlnOw70eUFwdXrUg9KiY&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfEoj18Ikxg-tBCWPB1yg7zaP-Q0BJR1FsbfPR2H5_KP8g&amp;oe=68043E5D\" alt=\"\" style=\"max-width:289px;max-height:224px;\" width=\"289\" height=\"224\"></a></div></div></div></div><div><div class=\"clearfix l_c3pyo2v0u _5eit _4d-l\"><a title=\"Sollentuna Hockey Club\" class=\"_5pb8 _29h _303\" aria-hidden=\"true\" tabindex=\"-1\" target=\"_blank\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;m&quot;}\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&amp;ref=embed_page\"><div class=\"_38vo\"><!-- react-mount-point-unstable --><div><img class=\"_s0 _4ooo _5xib _5sq7 _44ma _rw img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&amp;_nc_cat=108&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=fe756c&amp;_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&amp;_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&amp;_nc_zt=24&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&amp;oe=68045328\" alt=\"\" aria-label=\"Sollentuna Hockey Club\" role=\"img\"></div></div></a><div class=\"_302\"><span><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1228333132626567?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><i class=\"img sp_0dpO6AyRzTf sx_8033cd\"></i></a></span></div><div class=\"_3dp _29k\"><div><div class=\"_6a\"><div class=\"_6a _6b\" style=\"height:40px\"></div><div class=\"_6a _6b\"><div class=\"_2_79 _50f4 _50f7\">Sollentuna Hockey Club</div><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1228333132626567?ref=embed_page\" target=\"_blank\" class=\"_39g5\"><abbr data-utime=\"1744641151\" data-tooltip-content=\"M\u00e5ndag 14 april 2025 kl. 07:32\" data-hover=\"tooltip\" class=\"timestamp\"><span class=\"timestampContent\">F\u00f6r 23 timmar sedan</span></abbr></a></div></div></div></div></div><div data-testid=\"post_message\" class=\"_5pbx userContent _3576\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\"><p>Sollentuna har gjort klart med Nicklas Berglund.</p><p> Nicklas \u00e4r en forward som alltid ger hundra procent, jobbar h\u00e5rt och har en stark skridsko\u00e5kning. Han har dessutom ett fint spelsinne, bra teknik och en god blick f\u00f6r spelet. Han inledde juniortiden i Sollentuna, men v\u00e4rvades till AIK inf\u00f6r andra J18-\u00e5ret. Med sitt Sollentunahj\u00e4rta k\u00e4nns det extra roligt att v\u00e4lkomna honom tillbaka till moderklubben!</p><p> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahockey</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#shc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentuna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#saganomdrakarna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#draken</a> #1976 <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#hockeyettan</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan%C3%B6stra?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#hockeyettan\u00f6stra</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/allettan?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#allettan</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/allettannorra?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#allettannorra</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sillyseason?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sillyseason</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/underdog?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#underdog</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/underdogs?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#underdogs</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunavallen</a></p></div><div></div></div></div><div class=\"_2162 _2_1h _rb9\" id=\"u_0_n_Go\"><table class=\"uiGrid _51mz\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr class=\"_51mx\"><td class=\"_51m- prl _435r\"><span tabindex=\"0\" role=\"button\" class=\"embeddedLikeButton\" id=\"u_0_o_oR\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _2165\" title=\"Gilla\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_d956c1\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_9bd4b5\"></i>43</div></span></td><td class=\"_51m- prl _435r\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1228333132626567?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _1p4p\" title=\"Kommentar\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_4e040d\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_46439e\"></i>1</div></a></td><td class=\"_51m- prl _51mw\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1228333132626567&amp;display=popup&amp;ref=embed_page&amp;src=post\" target=\"_blank\" id=\"u_0_p_kj\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _50sk\" title=\"Dela\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_bc2013\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_067bd3\"></i>Dela</div></a></td></tr></tbody></table></div></div></div></div><div class=\"_4-u2 mbm _4mrt _5jmm _5pat _5v3q _7cqq _4-u8\" data-ft=\"{&quot;fbfeed_location&quot;:50}\" data-fte=\"1\" data-ftr=\"1\" id=\"u_0_3_K5\"><div class=\"_3ccb\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\" data-gt=\"{&quot;type&quot;:&quot;click2canvas&quot;,&quot;fbsource&quot;:703,&quot;ref&quot;:&quot;nf_generic&quot;}\" id=\"u_0_8_ZC\"><div></div><div class=\"_5pcr userContentWrapper\" style=\"\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\"><div class=\"_1dwg _1w_m _q7o\" data-visualcompletion=\"ignore-dynamic\"><div class=\"_3x-2 _2p_a\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div class=\"mtm\"><div class=\"_2l7q\"><a href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1227361606057053&amp;set=a.477546577705230&amp;type=3&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\"><img class=\"_1p6f _1p6g img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t51.75761-15/490084000_18033958487631877_2151734860476930778_n.jpg?stp=dst-jpegr_p296x100_tt6&amp;_nc_cat=110&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=e5c1b6&amp;_nc_ohc=-_prJrNl_E8Q7kNvwEQnrCs&amp;_nc_oc=AdnmesnbIi9mMbmWT7vg_PzLX2Ft1IiZwiJ5bPwMu1Hcmv57X-_5RnFkEHS_bdZvZBo&amp;_nc_zt=23&amp;se=-1&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfG9NhM2ASvoF3HwisYI7sNb5znYLAnwhJ3rPz8n1uAldw&amp;oe=6804490D\" alt=\"\" style=\"max-width:289px;max-height:216px;\" width=\"289\" height=\"216\"></a></div></div></div></div><div><div class=\"clearfix l_c3pyo2v0u _5eit _4d-l\"><a title=\"Sollentuna Hockey Club\" class=\"_5pb8 _29h _303\" aria-hidden=\"true\" tabindex=\"-1\" target=\"_blank\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;m&quot;}\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&amp;ref=embed_page\"><div class=\"_38vo\"><!-- react-mount-point-unstable --><div><img class=\"_s0 _4ooo _5xib _5sq7 _44ma _rw img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&amp;_nc_cat=108&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=fe756c&amp;_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&amp;_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&amp;_nc_zt=24&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&amp;oe=68045328\" alt=\"\" aria-label=\"Sollentuna Hockey Club\" role=\"img\"></div></div></a><div class=\"_302\"><span><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1227361659390381?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><i class=\"img sp_0dpO6AyRzTf sx_8033cd\"></i></a></span></div><div class=\"_3dp _29k\"><div><div class=\"_6a\"><div class=\"_6a _6b\" style=\"height:40px\"></div><div class=\"_6a _6b\"><div class=\"_2_79 _50f4 _50f7\">Sollentuna Hockey Club</div><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1227361659390381?ref=embed_page\" target=\"_blank\" class=\"_39g5\"><abbr data-utime=\"1744563674\" data-tooltip-content=\"S\u00f6ndag 13 april 2025 kl. 10:01\" data-hover=\"tooltip\" class=\"timestamp\"><span class=\"timestampContent\">i s\u00f6ndags</span></abbr></a></div></div></div></div></div><div data-testid=\"post_message\" class=\"_5pbx userContent _3576\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\"><div id=\"id_67fe6b875bfc63a61853889\" class=\"text_exposed_root\"><p>Drakar lyfter i motvind!!! <span class=\"_5mfr\"><span class=\"_6qdm\" style=\"height: 16px; width: 16px; font-size: 16px; background-image: url(&quot;data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAABAAAAAQCAYAAAAf8/9hAAACsUlEQVR42o2TA5AYQRBFN7aljW3bNs+2bdu2hb3wbNu2bducVG8sdNUb/z+ejf0h6pz3L4w1pnkK+Zc2qGcTr3Dsb8EvKzgbiNC9fNhb8bGG2/1tm2r8bx8BMdShHfuf8JZ/ZOwueT2rLYvGviWevjxQ/WZPoNaJ3o64swQY/lUMywzXfxmaQTydGS5jmobcSegYyrA50lfrecyv3OOwIKwEVvqLGNybYhgSgy3uovZMOlTmw4k8ZS+ics+LqCv+OklD0PGaKs9DFGDwy8EVvT1DJAZwIjAoDqdCHrpXSCrDnpDi9pjr7bCNrqSzwjD+B/GAzTwTFRvGcWNfHlTltgZFqSxBWvKHEbRleFGgcs/HqMDt+lC27TmfLNuTz38xqNRYHUqjy4Fk5a8idXocXX5xGUEdVtIQw0muoujt3dF8t8uJYEBuof7ZzgMjzKduAXbyz3SeWltMHxATRdu4WNEpAXakKUeF7OXuo2DNayTRBpfHYw1Op4EBBuHGTuOZxXJv3IKdfoxbw7D7uOHbmVUiSmg/szjifCWK1Gmeoyj5A2OZBscQAOUg6X2B3sI795EGL+WJRGFp26F7Kv6jIN4sazpyikOxVoNHf8aBlxNVq+MkRVp7JxKF8GwfNpxJUZJm3TIuk8XkFq4I66sTAakchk4RKrym3q64lIMNDYehgz2fxkyGID4AgDBOeo8aiHcwiD2ZK+V1G+NzO06ykUmKfTur9K7a5ralAMZuvOoyv42rBi8v8uHaF8PMR8/+jJWefQO/IcNs8bdcIP4y+yIGXRyDBFwBOl0HRg3XYELdmKhVY3wyfY+Ryxhjd7xOwm3/eI3C6/Vf+PJvsC8FcDXxCLzgaOte66gggVKeLJ+KvLM8WvjGJRaY5Mvgr8I/hd/ZFQzxF+dUAlCG34j9JT4CKDuL92YhjyEAAAAASUVORK5CYII=&quot;);\">\ud83d\udc32</span></span><span class=\"_5mfr\"><span class=\"_6qdm\" style=\"height: 16px; width: 16px; font-size: 16px; background-image: url(&quot;data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAABAAAAAQCAYAAAAf8/9hAAACsUlEQVR42o2TA5AYQRBFN7aljW3bNs+2bdu2hb3wbNu2bducVG8sdNUb/z+ejf0h6pz3L4w1pnkK+Zc2qGcTr3Dsb8EvKzgbiNC9fNhb8bGG2/1tm2r8bx8BMdShHfuf8JZ/ZOwueT2rLYvGviWevjxQ/WZPoNaJ3o64swQY/lUMywzXfxmaQTydGS5jmobcSegYyrA50lfrecyv3OOwIKwEVvqLGNybYhgSgy3uovZMOlTmw4k8ZS+ics+LqCv+OklD0PGaKs9DFGDwy8EVvT1DJAZwIjAoDqdCHrpXSCrDnpDi9pjr7bCNrqSzwjD+B/GAzTwTFRvGcWNfHlTltgZFqSxBWvKHEbRleFGgcs/HqMDt+lC27TmfLNuTz38xqNRYHUqjy4Fk5a8idXocXX5xGUEdVtIQw0muoujt3dF8t8uJYEBuof7ZzgMjzKduAXbyz3SeWltMHxATRdu4WNEpAXakKUeF7OXuo2DNayTRBpfHYw1Op4EBBuHGTuOZxXJv3IKdfoxbw7D7uOHbmVUiSmg/szjifCWK1Gmeoyj5A2OZBscQAOUg6X2B3sI795EGL+WJRGFp26F7Kv6jIN4sazpyikOxVoNHf8aBlxNVq+MkRVp7JxKF8GwfNpxJUZJm3TIuk8XkFq4I66sTAakchk4RKrym3q64lIMNDYehgz2fxkyGID4AgDBOeo8aiHcwiD2ZK+V1G+NzO06ykUmKfTur9K7a5ralAMZuvOoyv42rBi8v8uHaF8PMR8/+jJWefQO/IcNs8bdcIP4y+yIGXRyDBFwBOl0HRg3XYELdmKhVY3wyfY+Ryxhjd7xOwm3/eI3C6/Vf+PJvsC8FcDXxCLzgaOte66gggVKeLJ+KvLM8WvjGJRaY5Mvgr8I/hd/ZFQzxF+dUAlCG34j9JT4CKDuL92YhjyEAAAAASUVORK5CYII=&quot;);\">\ud83d\udc32</span></span><span class=\"_5mfr\"><span class=\"_6qdm\" style=\"height: 16px; width: 16px; font-size: 16px; background-image: url(&quot;data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAABAAAAAQCAYAAAAf8/9hAAACsUlEQVR42o2TA5AYQRBFN7aljW3bNs+2bdu2hb3wbNu2bducVG8sdNUb/z+ejf0h6pz3L4w1pnkK+Zc2qGcTr3Dsb8EvKzgbiNC9fNhb8bGG2/1tm2r8bx8BMdShHfuf8JZ/ZOwueT2rLYvGviWevjxQ/WZPoNaJ3o64swQY/lUMywzXfxmaQTydGS5jmobcSegYyrA50lfrecyv3OOwIKwEVvqLGNybYhgSgy3uovZMOlTmw4k8ZS+ics+LqCv+OklD0PGaKs9DFGDwy8EVvT1DJAZwIjAoDqdCHrpXSCrDnpDi9pjr7bCNrqSzwjD+B/GAzTwTFRvGcWNfHlTltgZFqSxBWvKHEbRleFGgcs/HqMDt+lC27TmfLNuTz38xqNRYHUqjy4Fk5a8idXocXX5xGUEdVtIQw0muoujt3dF8t8uJYEBuof7ZzgMjzKduAXbyz3SeWltMHxATRdu4WNEpAXakKUeF7OXuo2DNayTRBpfHYw1Op4EBBuHGTuOZxXJv3IKdfoxbw7D7uOHbmVUiSmg/szjifCWK1Gmeoyj5A2OZBscQAOUg6X2B3sI795EGL+WJRGFp26F7Kv6jIN4sazpyikOxVoNHf8aBlxNVq+MkRVp7JxKF8GwfNpxJUZJm3TIuk8XkFq4I66sTAakchk4RKrym3q64lIMNDYehgz2fxkyGID4AgDBOeo8aiHcwiD2ZK+V1G+NzO06ykUmKfTur9K7a5ralAMZuvOoyv42rBi8v8uHaF8PMR8/+jJWefQO/IcNs8bdcIP4y+yIGXRyDBFwBOl0HRg3XYELdmKhVY3wyfY+Ryxhjd7xOwm3/eI3C6/Vf+PJvsC8FcDXxCLzgaOte66gggVKeLJ+KvLM8WvjGJRaY5Mvgr8I/hd/ZFQzxF+dUAlCG34j9JT4CKDuL92YhjyEAAAAASUVORK5CYII=&quot;);\">\ud83d\udc32</span></span></p><p> Sollentunas J18 klara f\u00f6r J18 Regional \u00d6st 2025/2026! </p><p> Idag s\u00e4krade vi fortsatt spel i J18 Regional \u00d6st! Vi tar andra platsen i Kvalserien, d\u00e4r vi har visat kvalitet och hj\u00e4rta i de flesta matcherna!</p><span class=\"text_exposed_hide\">...</span><div class=\"text_exposed_show\"><p> Starkt jobbat, killar. Riktigt starkt!</p><p> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahockey</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#shc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentuna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahcj18?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahcj18</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunaj18?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunaj18</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/shcj18?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#shcj18</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#saganomdrakarna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#draken</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/j18regional?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#j18regional</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/j18regional%C3%B6st?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#j18regional\u00f6st</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/j18regional%C3%B6stkvalserien?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#j18regional\u00f6stkvalserien</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunavallen</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/tryout?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#tryout</a></p></div><span class=\"text_exposed_hide\"> <span class=\"text_exposed_link\"><a class=\"see_more_link\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1227361659390381?ref=embed_page\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;e&quot;}\" id=\"u_0_12_M4\"><span class=\"see_more_link_inner\">Visa mer</span></a></span></span></div></div><div></div></div></div><div class=\"_2162 _2_1h _rb9\" id=\"u_0_e_dr\"><table class=\"uiGrid _51mz\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr class=\"_51mx\"><td class=\"_51m- prl _435r\"><span tabindex=\"0\" role=\"button\" class=\"embeddedLikeButton\" id=\"u_0_f_jE\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _2165\" title=\"Gilla\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_d956c1\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_9bd4b5\"></i>42</div></span></td><td class=\"_51m- prl _435r\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1227361659390381?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _1p4p\" title=\"Kommentar\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_4e040d\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_46439e\"></i>Kommentar</div></a></td><td class=\"_51m- prl _51mw\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1227361659390381&amp;display=popup&amp;ref=embed_page&amp;src=post\" target=\"_blank\" id=\"u_0_g_E+\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _50sk\" title=\"Dela\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_bc2013\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_067bd3\"></i>Dela</div></a></td></tr></tbody></table></div></div></div></div><div class=\"_4-u2 mbm _4mrt _5jmm _5pat _5v3q _7cqq _4-u8\" data-ft=\"{&quot;fbfeed_location&quot;:50}\" data-fte=\"1\" data-ftr=\"1\" id=\"u_0_4_YP\"><div class=\"_3ccb\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\" data-gt=\"{&quot;type&quot;:&quot;click2canvas&quot;,&quot;fbsource&quot;:703,&quot;ref&quot;:&quot;nf_generic&quot;}\" id=\"u_0_9_JQ\"><div></div><div class=\"_5pcr userContentWrapper\" style=\"\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\"><div class=\"_1dwg _1w_m _q7o\" data-visualcompletion=\"ignore-dynamic\"><div class=\"_3x-2 _2p_a\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div class=\"mtm\"><div class=\"_2l7q\"><a href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1225077639618783&amp;set=a.477546577705230&amp;type=3&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\"><img class=\"_1p6f _1p6g img\" src=\"https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t51.75761-15/489361015_18033706487631877_673988582547384469_n.jpg?stp=dst-jpg_p296x100_tt6&amp;_nc_cat=106&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=e5c1b6&amp;_nc_ohc=wiorsFrveXsQ7kNvwGMztUy&amp;_nc_oc=AdmNKEpAErbwUXg-yAhUijCAy4qOSlzl4F5CXw-EcphFjidiHSWqt4siR50tesGwna0&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfH6gsgDBAzGlbK-0uCt18pvF1jWzM1UiH2zwJOK0yBG-w&amp;oe=680452A4\" alt=\"\" style=\"max-width:289px;max-height:192px;\" width=\"289\" height=\"192\"></a></div></div></div></div><div><div class=\"clearfix l_c3pyo2v0u _5eit _4d-l\"><a title=\"Sollentuna Hockey Club\" class=\"_5pb8 _29h _303\" aria-hidden=\"true\" tabindex=\"-1\" target=\"_blank\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;m&quot;}\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&amp;ref=embed_page\"><div class=\"_38vo\"><!-- react-mount-point-unstable --><div><img class=\"_s0 _4ooo _5xib _5sq7 _44ma _rw img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&amp;_nc_cat=108&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=fe756c&amp;_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&amp;_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&amp;_nc_zt=24&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&amp;oe=68045328\" alt=\"\" aria-label=\"Sollentuna Hockey Club\" role=\"img\"></div></div></a><div class=\"_302\"><span><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1225077656285448?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><i class=\"img sp_0dpO6AyRzTf sx_8033cd\"></i></a></span></div><div class=\"_3dp _29k\"><div><div class=\"_6a\"><div class=\"_6a _6b\" style=\"height:40px\"></div><div class=\"_6a _6b\"><div class=\"_2_79 _50f4 _50f7\">Sollentuna Hockey Club</div><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1225077656285448?ref=embed_page\" target=\"_blank\" class=\"_39g5\"><abbr data-utime=\"1744367421\" data-tooltip-content=\"Fredag 11 april 2025 kl. 03:30\" data-hover=\"tooltip\" class=\"timestamp\"><span class=\"timestampContent\">i fredags</span></abbr></a></div></div></div></div></div><div data-testid=\"post_message\" class=\"_5pbx userContent _3576\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\"><div id=\"id_67fe6b875c67b9246485584\" class=\"text_exposed_root\"><p>Nyf\u00f6rv\u00e4rv: Sebastian Tamm klar f\u00f6r Sollentuna Hockey</p><p> Sollentuna Hockey har gjort klart med backen Sebastian Tamm, som ansluter fr\u00e5n AIK:s J20-lag. Sebastian har \u00e4ven representerat Leksand p\u00e5 juniorsidan och T\u00e4by som ungdom, men har Viggbyholms IK som moderklubb.</p><p> Tamm \u00e4r en spelande back med fin skridsko\u00e5kning, bra spelf\u00f6rst\u00e5else och stor utvecklingspotential \u2013 en spelare med alla verktyg f\u00f6r att ta n\u00e4sta steg i sin karri\u00e4r. Vi \u00e4r glada och stolta \u00f6ver att han v\u00e4ljer att forts<span class=\"text_exposed_hide\">...</span><span class=\"text_exposed_show\">\u00e4tta sin hockeyresa hos oss i Sollentuna.</span></p><div class=\"text_exposed_show\"><p> Foto: Rodrigo Ramirez</p><p> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahockey</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#shc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentuna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#saganomdrakarna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#draken</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#hockeyettan</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan%C3%B6stra?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#hockeyettan\u00f6stra</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/allettan?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#allettan</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/allettannorra?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#allettannorra</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/underdog?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#underdog</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/underdogs?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#underdogs</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunavallen</a></p></div><span class=\"text_exposed_hide\"> <span class=\"text_exposed_link\"><a class=\"see_more_link\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1225077656285448?ref=embed_page\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;e&quot;}\" id=\"u_0_13_xH\"><span class=\"see_more_link_inner\">Visa mer</span></a></span></span></div></div><div></div></div></div><div class=\"_2162 _2_1h _rb9\" id=\"u_0_b_6w\"><table class=\"uiGrid _51mz\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr class=\"_51mx\"><td class=\"_51m- prl _435r\"><span tabindex=\"0\" role=\"button\" class=\"embeddedLikeButton\" id=\"u_0_c_Kz\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _2165\" title=\"Gilla\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_d956c1\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_9bd4b5\"></i>26</div></span></td><td class=\"_51m- prl _435r\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1225077656285448?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _1p4p\" title=\"Kommentar\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_4e040d\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_46439e\"></i>Kommentar</div></a></td><td class=\"_51m- prl _51mw\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1225077656285448&amp;display=popup&amp;ref=embed_page&amp;src=post\" target=\"_blank\" id=\"u_0_d_xv\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _50sk\" title=\"Dela\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_bc2013\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_067bd3\"></i>Dela</div></a></td></tr></tbody></table></div></div></div></div><div class=\"_4-u2 mbm _4mrt _5jmm _5pat _5v3q _7cqq _4-u8\" data-ft=\"{&quot;fbfeed_location&quot;:50}\" data-fte=\"1\" data-ftr=\"1\" id=\"u_0_5_q6\"><div class=\"_3ccb\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\" data-gt=\"{&quot;type&quot;:&quot;click2canvas&quot;,&quot;fbsource&quot;:703,&quot;ref&quot;:&quot;nf_generic&quot;}\" id=\"u_0_a_RG\"><div></div><div class=\"_5pcr userContentWrapper\" style=\"\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;-R&quot;}\"><div class=\"_1dwg _1w_m _q7o\" data-visualcompletion=\"ignore-dynamic\"><div class=\"_3x-2 _2p_a\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;H&quot;}\"><div class=\"mtm\"><div class=\"_2l7q\"><a href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1223967043063176&amp;set=a.477546577705230&amp;type=3&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\"><img class=\"_1p6f _1p6g img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t51.75761-15/489038327_18033589304631877_3764838869615254484_n.jpg?stp=dst-jpg_p296x100_tt6&amp;_nc_cat=104&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=e5c1b6&amp;_nc_ohc=3F5p2CbYYYoQ7kNvwHZ50pL&amp;_nc_oc=Admyo_V28TC8xJNzJot4OU-_fBhaXLLlrA20mFN1NYB6JjmF95CJRtVCjDuFfSijkO8&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfEST2TQ86hWVieDFdkY3O5LQLklmqMsIpfedKZK1EXx0Q&amp;oe=68045066\" alt=\"\" style=\"max-width:289px;max-height:189px;\" width=\"289\" height=\"189\"></a></div></div></div></div><div><div class=\"clearfix l_c3pyo2v0u _5eit _4d-l\"><a title=\"Sollentuna Hockey Club\" class=\"_5pb8 _29h _303\" aria-hidden=\"true\" tabindex=\"-1\" target=\"_blank\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;m&quot;}\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&amp;ref=embed_page\"><div class=\"_38vo\"><!-- react-mount-point-unstable --><div><img class=\"_s0 _4ooo _5xib _5sq7 _44ma _rw img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&amp;_nc_cat=108&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=fe756c&amp;_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&amp;_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&amp;_nc_zt=24&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=ANSO7JkEAAAA&amp;_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&amp;oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&amp;oe=68045328\" alt=\"\" aria-label=\"Sollentuna Hockey Club\" role=\"img\"></div></div></a><div class=\"_302\"><span><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1223967063063174?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><i class=\"img sp_0dpO6AyRzTf sx_8033cd\"></i></a></span></div><div class=\"_3dp _29k\"><div><div class=\"_6a\"><div class=\"_6a _6b\" style=\"height:40px\"></div><div class=\"_6a _6b\"><div class=\"_2_79 _50f4 _50f7\">Sollentuna Hockey Club</div><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1223967063063174?ref=embed_page\" target=\"_blank\" class=\"_39g5\"><abbr data-utime=\"1744268149\" data-tooltip-content=\"Onsdag 9 april 2025 kl. 23:55\" data-hover=\"tooltip\" class=\"timestamp\"><span class=\"timestampContent\">i onsdags</span></abbr></a></div></div></div></div></div><div data-testid=\"post_message\" class=\"_5pbx userContent _3576\" data-ft=\"{&quot;tn&quot;:&quot;K&quot;}\"><p>Marcus Ahlz\u00e9n<br> En oerh\u00f6rt viktig kontraktsf\u00f6rl\u00e4ngning f\u00f6r oss! Marcus \u00e4r en naturlig ledare b\u00e5de p\u00e5 och utanf\u00f6r isen, och levererar en stabil insats match efter match. Med Sollentuna HC som moderklubb och junior\u00e5ren i AIK, har han b\u00e5de hj\u00e4rta f\u00f6r f\u00f6reningen och rutin i bagaget. En nyckelspelare vi \u00e4r v\u00e4ldigt glada att ha kvar!</p><p> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahockey</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunahc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#shc</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentuna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#saganomdrakarna</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#draken</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#hockeyettan</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/hockeyettan%C3%B6stra?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#hockeyettan\u00f6stra</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/allettan?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#allettan</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/allettannorra?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#allettannorra</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/underdog?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#underdog</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/underdogs?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#underdogs</a> <a class=\"profileLink\" href=\"https://www.facebook.com/hashtag/sollentunavallen?__eep__=6&amp;fref=mentions&amp;ref=embed_page\" target=\"_blank\">#sollentunavallen</a></p></div><div></div></div></div><div class=\"_2162 _2_1h _rb9\" id=\"u_0_r_lL\"><table class=\"uiGrid _51mz\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\"><tbody><tr class=\"_51mx\"><td class=\"_51m- prl _435r\"><span tabindex=\"0\" role=\"button\" class=\"embeddedLikeButton\" id=\"u_0_s_GF\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _2165\" title=\"Gilla\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_d956c1\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2166 img sp_0dpO6AyRzTf sx_9bd4b5\"></i>37</div></span></td><td class=\"_51m- prl _435r\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1223967063063174?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _1p4p\" title=\"Kommentar\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_4e040d\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _4mlr img sp_0dpO6AyRzTf sx_46439e\"></i>Kommentar</div></a></td><td class=\"_51m- prl _51mw\"><a class=\"_29bd\" href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunahc%2Fposts%2F1223967063063174&amp;display=popup&amp;ref=embed_page&amp;src=post\" target=\"_blank\" id=\"u_0_t_Bi\"><div class=\"_2pi4 _36iq _4lk2 _3xre _50sk\" title=\"Dela\"><i class=\"_3-8_ _2yf7 _5jp _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_bc2013\"></i><i class=\"_3-8_ _2yf7 _3wdt _2167 img sp_0dpO6AyRzTf sx_067bd3\"></i>Dela</div></a></td></tr></tbody></table></div></div></div></div></div></div><div class=\"_2f7y hidden_elem\" id=\"u_0_10_I0\"><span class=\"img _55ym _55yn _55yo\" aria-busy=\"true\" role=\"progressbar\" aria-valuemin=\"0\" aria-valuemax=\"100\" aria-valuetext=\"Laddar&nbsp;\u2026\"></span></div><a class=\"_1_lj\" href=\"https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><div class=\"_h7n _3-8x _2ph-\"><span class=\"_50f3 _50f7\">Hitta oss p\u00e5 Facebook</span><i class=\"_h7o img sp_0dpO6AyRzTf sx_4b733c\"></i></div></a></div></div></div></div></div><div></div></div></div></div>\n\n\n<div class=\"widgetSponsors\"></div>\n</div></span></div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n  <div class=\"panel panel-default panel-image\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"image\">\n    \n<div style=\"max-width: 335px;\">\n  \n  \n  \n  <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/menu/pages/2239\" target=\"_self\"><img alt=\"Md annons tkh\" src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/035/137/md_annons_TKH.jpg\" style=\"width:100%;\"></a>\n\n    \n</div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n  <div class=\"panel panel-default panel-section\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"section\">\n    <h3>Entr\u00e9priser och hitta hit!<br></h3><p>SVEAB Arena \u00e4r bel\u00e4gen p\u00e5 Sollentunavallen vid Edsviken i Sollentuna. Kartl\u00e4nk <a href=\"https://www.google.se/maps/place/SVEAB+Arena/@59.4352561,17.950968,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x465f9ecd77b9df8b:0x4fc11570d28d1e62!8m2!3d59.4352534!4d17.9531567\">h\u00e4r</a>.</p><p>Caf\u00e9terian erbjuder fika, mellanm\u00e5l, korv och toast och \u00e4r \u00f6ppen i anslutning till matcher. S\u00e4rskilda erbjudanden med mat etc. vid speciella matcher - kolla hemsidan och Facebook.<br></p><p>Parkering finns vid Sollentunav\u00e4gen. Sollentuna Centrum p\u00e5 promenadavst\u00e5nd.</p><table class=\"table table-bordered\"><tbody><tr><td><strong>Kategori</strong></td><td><strong>Entr\u00e9pris</strong></td></tr><tr><td>SHC: Spelare och ledare i teamkl\u00e4der</td><td>Gratis</td></tr><tr><td>Pension\u00e4r/Barn (upp till 18 \u00e5r)</td><td>60 kr</td></tr><tr><td>Ordinarie (Sollentuna HC m\u00f6ssa)</td><td>120 kr</td></tr><tr><td>Ordinarie (\u00f6vriga)</td><td>140 kr</td></tr><tr><td>Allettankort (g\u00e4ller samtliga matcher resten av s\u00e4songen)</td><td>500 kr</td></tr></tbody></table><p>En s\u00e4song best\u00e5r normalt av 22 hemmamatcher plus eventuellt kvalspel.</p>Vi tar \u00e4ven Swish och kortbetalning i caf\u00e9terian. <p><br><br></p>\n<div class=\"clearfix\"></div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n\n  </div>\n</div>\n\n        </div>\n      \n        <div class=\"col-md-3 sponsors\">\n          <div class=\"row\">\n\n\n  \n    \n    <div class=\"col-xs-6 col-sm-4 col-md-12\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-image\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"image\">\n    \n<div style=\"max-width: 411px;\">\n  \n  \n  \n  <img alt=\"Md shc spelare\" src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/036/808/md_SHC_spelare.gif\" style=\"width:100%;\">\n\n    \n</div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n    </div>\n    <div class=\"col-xs-6 col-sm-4 col-md-12\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-image\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"image\">\n    \n<div style=\"max-width: 480px;\">\n  \n  \n  \n  <img alt=\"Md sveab logotype jpeg\" src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/019/967/md_SVEAB_Logotype_JPEG.jpg\" style=\"width:100%;\">\n\n    <div style=\"font-size: 12px; margin-top:3px\">\n    Arenasponsor\n  </div>\n  \n</div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n    </div>\n    <div class=\"col-xs-6 col-sm-4 col-md-12\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-image\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"image\">\n    \n<div style=\"max-width: 480px;\">\n  \n  \n  \n  <img alt=\"Md ccm logo solo\" src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/118/127/md_CCM_LOGO_solo.png\" style=\"width:100%;\">\n\n    <div style=\"font-size: 12px; margin-top:3px\">\n    Materialsponsor\n  </div>\n  \n</div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n    </div>\n    <div class=\"col-xs-6 col-sm-4 col-md-12\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-image\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"image\">\n    \n<div style=\"max-width: 480px;\">\n  \n  \n  \n  <a href=\"https://teamgear.se/sollentuna-hc\" target=\"_blank\"><img alt=\"Md img 5764\" src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/118/136/md_IMG_5764.jpeg\" style=\"width:100%;\"></a>\n\n    <div style=\"font-size: 12px; margin-top:3px\">\n    Teamtextil &amp; Merchandise\n  </div>\n  \n</div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n    </div>\n    <div class=\"col-xs-6 col-sm-4 col-md-12\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-image\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"image\">\n    \n<div style=\"max-width: 480px;\">\n  \n  \n  \n  <a href=\"https://hockeygear.se/\" target=\"_blank\"><img alt=\"Md hockeygear\" src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/118/143/md_Hockeygear.png\" style=\"width:100%;\"></a>\n\n    <div style=\"font-size: 12px; margin-top:3px\">\n    \u00c5tef\u00f6rs\u00e4ljare utrustning &amp; material\n  </div>\n  \n</div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n    </div>\n    <div class=\"col-xs-6 col-sm-4 col-md-12\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-image\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"image\">\n    \n<div style=\"max-width: 530px;\">\n  \n  \n  \n  <img alt=\"Img 5766\" src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/118/132/IMG_5766.gif\" style=\"width:100%;\">\n\n    \n</div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n    </div>\n    <div class=\"col-xs-6 col-sm-4 col-md-12\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-image\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"image\">\n    \n<div style=\"max-width: 480px;\">\n  \n  \n  \n  <img alt=\"Md spons logo silver 221227\" src=\"https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/109/212/md_spons_logo_silver_221227.gif\" style=\"width:100%;\">\n\n    \n</div>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n    </div>\n    <div class=\"col-xs-6 col-sm-4 col-md-12\">\n      <div class=\"panel panel-default panel-svenska_spel\">\n  <div class=\"panel-body\"><div class=\"component\">\n  <div class=\"svenska_spel\">\n    <a href=\"http://clk.tradedoubler.com/click?p=23365&amp;a=2176386&amp;g=20751698&amp;EPI=11271&amp;url=https://www.svenskaspel.se/grasroten/forening/13846\" target=\"_blank\">\n  <img src=\"http://impse.tradedoubler.com/imp?type(img)g(20751698)a(2176386)\" style=\"width:100%\" ba9t3jrx9=\"\">\n</a>\n  </div>\n</div></div>  \n</div>\n\n    </div>\n</div>\n\n        </div>\n      </div>\n  \n      <div class=\"clearfix\" style=\"background-color: #fff; border-top: 1px solid #dddddd; background-color: #f5f5f5; font-size: smaller; text-align:center; margin:15px -15px 0 -15px; padding: 15px\">\n        <div style=\"float:left; margin-right: 15px\">\n          <i class=\"fa fa-rss-square fa-lg\" style=\"color: #ff6600; padding-right:2px;\"></i>\n          <a href=\"https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter.rss\">Nyheter via RSS</a>\n        </div>\n        <div style=\"float:right; margin-left: 15px\">\n          Levererat av <a href=\"http://www.myclub.se/\" target=\"_blank\">MyClub</a>\n        </div>\n      </div>\n  \n    </div>\n  </div>\n\n  \n\n\n<div scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" allowtransparency=\"true\" src=\"https://platform.twitter.com/widgets/widget_iframe.2f70fb173b9000da126c79afe2098f02.html?origin=https%3A%2F%2Fsollentunahockey.myclub.se\" title=\"Twitter settings iframe\" style=\"display: none;\" data-original-tag=\"iframe\"><base target=\"_parent\">\n<title>Twitter Widget Iframe</title>\n\n\n\n\n</div><iframe id=\"rufous-sandbox\" scrolling=\"no\" frameborder=\"0\" allowtransparency=\"true\" allowfullscreen=\"true\" style=\"position: absolute; visibility: hidden; display: none; width: 0px; height: 0px; padding: 0px; border: none;\" title=\"Twitter analytics iframe\"></iframe><div id=\"fb-root\" class=\" fb_reset\"><div style=\"position: absolute; top: -10000px; width: 0px; height: 0px;\"><div></div></div></div>\n</div></div>\n\n\n\n</body></html>",
  "timestamp": "2025-04-15T16:22:35.344587",
  "change_status": "changed",
  "diff": "@@ -0,0 +1,139 @@\n+Sollentuna Hockey\n+\n+![Shc banner](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/banners/000/003/141/SHC_Banner.jpg)\n+\n+- [F\u00f6reningen](https://sollentunahockey.myclub.se/#component_news_197_tab_0)\n+- [Grupper](https://sollentunahockey.myclub.se/#component_news_197_tab_1)\n+\n+[**Efters\u00e4songsprogrammet uppdaterade grupper**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-uppdaterade-grupper)\n+\n+17 mar, 2025\n+\n+\n+\n+[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-uppdaterade-grupper)\n+\n+[**Valberedningen informerar**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/valberedningen-informerar)\n+\n+17 mar, 2025\n+\n+\n+\n+P\u00e5b\u00f6rjat arbete inf\u00f6r \u00e5rsm\u00f6tet i juni\n+[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/valberedningen-informerar)\n+\n+[**Efters\u00e4songsprogrammet**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet)\n+\n+15 mar, 2025\n+\n+\n+\n+Anm\u00e4lningarn trillar in...\n+[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet)\n+\n+[**Efters\u00e4songsprogrammet**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-8674f483-397e-4634-9ad3-a4792eb637de)\n+\n+11 mar, 2025\n+\n+\n+\n+\u00c4n finns n\u00e5gra platser kvar\n+[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-8674f483-397e-4634-9ad3-a4792eb637de)\n+\n+[**Kallelse till extra \u00e5rsm\u00f6te**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/kallelse-till-extra-arsmote)\n+\n+3 mar, 2025\n+\n+\n+\n+Sollentuna Hockey kallar till ett extra \u00e5rsm\u00f6te\n+[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/kallelse-till-extra-arsmote)\n+\n+[Visa 5 till](https://sollentunahockey.myclub.se/news/component_news/197/items.js?page=2)\n+\n+[**V\u00e4lkommen Head Coach - Nichlas Falk**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/7699/nyheter/nichlas-falk-blir-head-coach-for-team-10)\n+\n+21 mar, 2025\n+\n+\\- [U15](https://sollentunahockey.myclub.se/team10)\n+\n+Nichlas kliver p\u00e5 31 mars \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\n+[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/7699/nyheter/nichlas-falk-blir-head-coach-for-team-10)\n+\n+[**BEST\u00c4LL TOAPAPPER TILL D\u00d6RREN**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/9038/nyheter/bestall-toapapper-till-dorren)\n+\n+8 feb, 2025\n+\n+\\- [U13](https://sollentunahockey.myclub.se/team12)\n+\n+Du beh\u00f6ver toapapper och samtidigt st\u00f6ttar du Sollentuna Hockey Team 12. Vinsten g\u00e5r oavkortat till laget f\u00f6r att kunna \u00e5ka p\u00e5 cuper, l\u00e4ger och k\u00f6pa n\u00f6dv\u00e4ndigt material. PRIS: 250 kronor f\u00f6r en bal (= 32 rullar) av ICAs Bad och Toalett Toapapper\n+\n+\n+[**Tryout 17 december**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-17-december)\n+\n+9 dec, 2024\n+\n+\\- [J18](https://sollentunahockey.myclub.se/j18)\n+\n+Den 17 december h\u00e5ller vi Tryout 2\n+[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-17-december)\n+\n+[**J18 forts\u00e4tter att spela bra**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/j18-lag-fortsatter-spela-bra)\n+\n+11 nov, 2024\n+\n+\\- [J18](https://sollentunahockey.myclub.se/j18)\n+\n+Tre raka segrar sedan h\u00f6stlovet\n+[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/j18-lag-fortsatter-spela-bra)\n+\n+[**Tryout J18**](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-j18)\n+\n+11 okt, 2024\n+\n+\\- [J18](https://sollentunahockey.myclub.se/j18)\n+\n+Vi k\u00f6r tryouts under h\u00f6stlovet\n+[L\u00e4s mer](https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-j18)\n+\n+[Visa 5 till](https://sollentunahockey.myclub.se/news/component_news/197/items/teams.js?page=2)\n+\n+![](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/myclub-site/uploads/images/000/046/304/bostad.jpg)\n+\n+Vi s\u00f6ker nu l\u00e4genhet/boende till v\u00e5ra J20/A-lagsspelare inf\u00f6r kommande s\u00e4song. \u00c4r det s\u00e5 att just du har ett boende i n\u00e5gon form eller har kontakter att tillg\u00e5. H\u00f6r d\u00e5 g\u00e4rna av dig till oss p\u00e5 kansliet via mejl: kansli@sollentunahockey.com eller p\u00e5 telefon: 0709\u201316 05 73 (mellan10\u201314). Tack f\u00f6r hj\u00e4lpen.:-)\n+\n+Facebook\n+\n+![Sollentuna Hockey Clubs foto.](https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/480063884_1174532571339957_1715393109814401954_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130_tt6&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=4cb600&_nc_ohc=uv37649wiQ4Q7kNvwELdHNp&_nc_oc=AdlefoWh4A4b-IBTguHQPMiR2KQxrjI7AvuNkn_t1hJ5wzilYQj7fR5G13kxqYViinI&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHfAVOshAf0nnSpccZFAWusam_DnWlexOZskJqZZ3Omig&oe=68044B17)\n+\n+[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&oe=68045328)](https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page)\n+\n+[Sollentuna Hockey Club](https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page \"Sollentuna Hockey Club\")\n+\n+1\u00a0506 f\u00f6ljare\n+\n+[F\u00f6lj sida](https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page \"\") [F\u00f6ljer](https://www.facebook.com/243093695844193?ref=embed_page \"\")\n+\n+[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/490987875_1229141875879026_5233328277285032016_n.jpg?stp=dst-jpg_s526x296_tt6&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=e21142&_nc_ohc=aFvGo45znEQQ7kNvwF7_2zh&_nc_oc=Adl6El_j0iPHsOvFiG-1kvrAN3PAuMDVQfsadF1MoLBOYBNcMMR1TcuuY_UvQQUN_AI&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHLRCKpnnVZDsqWRPdUdsOGAXQf1J11cws6QhDc5RSXaw&oe=68042F83)](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1229141872545693&set=a.477546581038563&type=3&ref=embed_page)\n+\n+[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/301243728_501034168689804_2261266666519241544_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=yHRsGeJhY-0Q7kNvwFBvuM6&_nc_oc=Adknq7GJH2UOJ9gkdbIT3Kp7mdCdLPLMXL3gvX7KYXu7MQtHmpD4lF6NMCrS6Vh7Quw&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=ANSO7JkEAAAA&_nc_gid=4LVK6Ti93DeGf4kdMYe6BQ&oh=00_AfHUapp8VKIxCUIUqnhxbQetZtDdaybkIVetM7SlJ7QrYA&oe=68045328)](https://www.facebook.com/sollentunahc?fref=nf&ref=embed_page \"Sollentuna Hockey Club\")\n+\n+Sollentuna Hockey Club\n+\n+[F\u00f6r 4 timmar sedan](https://www.facebook.com/sollentunahc/posts/1229141915879022?ref=embed_page)\n+\n+TRYOUT WEEKEND J18!\n+\n+Nu \u00e4r det dags f\u00f6r v\u00e5r sista tryout, 26-27 april 2025. Vi bjuder nu in ambiti\u00f6s och tr\u00e4ningsvilliga spelare som vill utvecklas p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5! V\u00e5rt J18-lag spelar i J18 Regional \u00d6st s\u00e4songen 2025/2026. Till n\u00e4sta s\u00e4song s\u00f6ker vi spelare f\u00f6dda 2008 och 2009.\n+\n+DELA G\u00c4RNA!\n+\n+...\n+\n+V\u00e5rt J20-lag har spelat i J20 Regional \u00d6st i m\u00e5nga \u00e5r, och under \u00e5rets s\u00e4song har vi \u00e5ter etablerat oss i toppen av serien. Vi slutade topp 4 och tog oss till playoff.\n+\n+V\u00e5rt A-lag spelar i Hockeyettan \u00d6stra 2025/2026. S\u00e5 m\u00f6jligheterna att utvecklas p\u00e5 h\u00f6g niv\u00e5 i v\u00e5r A-sektion \u00e4r goda i Sollentuna.\n+\n+Anm\u00e4l ditt intresse p\u00e5 j18@sollentunahockey.com\n+\n+[#sollentunahockey](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahockey?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahc](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shc](https://www.facebook.com/hashtag/shc?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentuna](https://www.facebook.com/hashtag/sollentuna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahcj18](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahcj18?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunahcj20](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunahcj20?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunaj18](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunaj18?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#sollentunaj20](https://www.facebook.com/hashtag/sollentunaj20?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shcj18](https://www.facebook.com/hashtag/shcj18?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#shcj20](https://www.facebook.com/hashtag/shcj20?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#saganomdrakarna](https://www.facebook.com/hashtag/saganomdrakarna?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#draken](https://www.facebook.com/hashtag/draken?__eep__=6&fref=mentions&ref=embed_page) [#j18regional\u00f6st](https://www.facebook.com/hashtag/j18regional\n\\ No newline at end of file\n",
  "stored_at": "2025-04-15T16:23:40.085977",
  "news_items": [
    {
      "title": "Efters\u00e4songsprogrammet uppdaterade grupper",
      "url": "https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-uppdaterade-grupper",
      "date": "17 mar, 2025",
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:41.712479"
    },
    {
      "title": "Valberedningen informerar",
      "url": "https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/valberedningen-informerar",
      "date": "17 mar, 2025",
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:41.712488"
    },
    {
      "title": "Efters\u00e4songsprogrammet",
      "url": "https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/eftersasongsprogrammet-8674f483-397e-4634-9ad3-a4792eb637de",
      "date": "11 mar, 2025",
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:41.712503"
    },
    {
      "title": "Kallelse till extra \u00e5rsm\u00f6te",
      "url": "https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/254/nyheter/kallelse-till-extra-arsmote",
      "date": "3 mar, 2025",
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:41.712509"
    },
    {
      "title": "V\u00e4lkommen Head Coach - Nichlas Falk",
      "url": "https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/7699/nyheter/nichlas-falk-blir-head-coach-for-team-10",
      "date": "21 mar, 2025",
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:41.712517"
    },
    {
      "title": "BEST\u00c4LL TOAPAPPER TILL D\u00d6RREN",
      "url": "https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/9038/nyheter/bestall-toapapper-till-dorren",
      "date": "8 feb, 2025",
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:41.712524"
    },
    {
      "title": "Tryout 17 december",
      "url": "https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-17-december",
      "date": "9 dec, 2024",
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:41.712530"
    },
    {
      "title": "J18 forts\u00e4tter att spela bra",
      "url": "https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/j18-lag-fortsatter-spela-bra",
      "date": "11 nov, 2024",
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:41.712537"
    },
    {
      "title": "Tryout J18",
      "url": "https://sollentunahockey.myclub.se/site_node/1263/nyheter/tryout-j18",
      "date": "11 okt, 2024",
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:41.712542"
    }
  ]
}