{
  "url": "https://www.sollentuna.se/",
  "title": "Sollentuna kommun",
  "content": "## Kakor p\u00e5 sollentuna.se\n\nVi anv\u00e4nder kakor, cookies, f\u00f6r att ge dig en f\u00f6rb\u00e4ttrad upplevelse, sammanst\u00e4lla statistik och f\u00f6r att viss n\u00f6dv\u00e4ndig funktionalitet ska fungera p\u00e5 webbplatsen.\n\n[S\u00e5 h\u00e4r anv\u00e4nder vi kakor](https://www.sollentuna.se/om-webbplatsen/Kakor-cookies-pa-webbplatsen/)\n\nInst\u00e4llningarGodk\u00e4nn n\u00f6dv\u00e4ndiga kakorGodk\u00e4nn alla kakor\n\n## Hantera dina kakor\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga kakor\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r sidans funktionalitet och s\u00e4kerhet, g\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r inte att inaktivera.\n\n\nStatistiska kakor\n\nStatistiska kakor samlar in och rapporterar information om hur v\u00e5ra bes\u00f6kare anv\u00e4nder webbplatsen. Informationen som samlas in \u00e4r anonymiserad och kan inte kopplas till dig som anv\u00e4ndare. Dessa kakor hj\u00e4lper oss att f\u00f6rst\u00e5 hur vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r webbplats, bland annat genom att vi kan se vilka sidor som l\u00e4ses mest och hur bes\u00f6kare g\u00e5r mellan sidorna.\n\n\nFunktionella cookies\n\nSpara och godk\u00e4nn\n\n[Till navigation](https://www.sollentuna.se/#navigation) [Till inneh\u00e5ll (s)](https://www.sollentuna.se/#content)\n\n![Vita sn\u00f6droppar i m\u00f6rk jord, omgivna av gr\u00f6nska.](https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/z9la7iaiy4f6ryz0wqcd/ima215346.jpg)\n\n# V\u00e4lkommen till Sollentuna\n\n- [Edsvik](https://www.sollentuna.se/uweb/edsvik/)\n- [E-tj\u00e4nster](https://sjalvservice.sollentuna.se/)\n- [Lediga jobb](https://www.sollentuna.se/jobb--foretagande/jobba-i-sollentuna-kommun/lediga-jobb/)\n- [P\u00e5sklov](https://www.sollentuna.se/uppleva--gora/aktiviteter-pa-loven/)\n\n## Hitta snabbt\n\n- [Lediga jobb](https://www.sollentuna.se/jobb--foretagande/jobba-i-sollentuna-kommun/lediga-jobb)\n- [F\u00f6rskola](https://www.sollentuna.se/forskola--skola/Forskola)\n- [Bygga, bo & milj\u00f6](https://www.sollentuna.se/bygga-bo--miljo)\n- [Sj\u00e4lvservice - Sollentuna kommun](https://www.sollentuna.se/sjalvservice--e-tjanster)\n- [Omsorg & st\u00f6d](https://www.sollentuna.se/omsorg--stod)\n- [Kontakta oss](https://www.sollentuna.se/valkommen-till-sollentuna-kommun)\n\n### Hitta r\u00e4tt\n\n## V\u00e4lbes\u00f6kta sidor\n\n- [F\u00f6r medarbetare](https://www.sollentuna.se/valkommen-till-sollentuna-kommun/Inloggning-medarbetare/)\n- [Skolplattformen Infomentor](https://www.sollentuna.se/forskola--skola/skolplattformen-infomentor/)\n- [Vuxenutbildning](https://www.sollentuna.se/uweb/kunskapsparken/)\n\n## Aktuella sidor\n\n- [Detaljplaner](https://www.sollentuna.se/bygga-bo--miljo/stadsutveckling/Om-detaljplaner/)\n- [Edsvik](https://www.sollentuna.se/uweb/edsvik/)\n- [Sandsopning](https://www.sollentuna.se/trafik--resor/sandsopning/)\n\n- [Anslagstavla](https://www.sollentuna.se/kommun--politik/offentlighet-och-sekretess/anslagstavla-officiell/)\nOfficiella anslag fr\u00e5n kommunen\n\n- [Synpunkter och felanm\u00e4lan](https://e-tjanster1.sollentuna.se/formservice/formDownload?serviceName=multi_service_sollentuna&scriptcomponent.cmtagname=trex-sollentuna-synpunkt_felanmalan-cfd&service_name=synpunkt_felanmalan&skip.login=yes)\nVi vill veta vad du tycker\n\n- [S\u00e4kra meddelanden](https://www.sollentuna.se/kommun--politik/offentlighet-och-sekretess/sakra-meddelanden/)\nSkicka k\u00e4nslig information\n\n- [Kris och krisberedskap](https://www.sollentuna.se/kommun--politik/krisberedskap/)\nGod beredskap vid kris\n\n\n## Nyheter\n\n- 9 april 2025\n\nF\u00f6rskola & skola\n\n\n\n\n### [Prisregn \u00f6ver Sollentunas l\u00e4rare och skolledare](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-forskola--skola/prisregn-over-sollentunas-larare-och-skolledare/)\n\n\n\n\nUnder en festlig ceremoni vid SETT-dagarna p\u00e5 Kistam\u00e4ssan uts\u00e5gs vinnarna av Sollentunas l\u00e4rar- och skolledarpris p\u00e5 tisdagskv\u00e4llen. Finalister, kollegor och medarbetare fr\u00e5n Sollentunas skolor samlades f\u00f6r att hylla och fira pristagarna.\n\n\n- 8 april 2025\n\nUppleva & g\u00f6ra\n\n\n\n\n### [Sollentuna kommun satsar p\u00e5 renovering av simhallen](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/sollentuna-kommun-satsar-pa-renovering-av-simhallen/)\n\n\n\n\nSollentuna kommunstyrelse beslutade ig\u00e5r att inleda den omfattande renoveringen av Sollentuna simhall. Det slutgiltiga beslutet om genomf\u00f6rande kommer att fattas av kommunfullm\u00e4ktige den 24 april. D\u00e5 v\u00e4ntas Sollentuna kommunfastigheter AB, SKAB, f\u00e5 uppdraget att utf\u00f6ra renoveringsarbetet.\n\n\n- 31 mars 2025\n\n\n\n\n### [Aktivt arbete mot \u00f6ppna drogscener i l\u00e4net har gett resultat](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/aktivt-arbete-mot-oppna-drogscener-i-lanet-har-gett-resultat/)\n\n\n\n\nAntalet \u00f6ppna drogscener i Stockholms l\u00e4n har minskat b\u00e5de till antal och yta under 2024. Det visar en kartl\u00e4ggning som SSR Trygg i Stockholms l\u00e4n har gjort. I Sollentuna togs Edsberg bort som \u00f6ppen drogscen \u00e5r 2023 och i Tureberg bedrivs ett aktivt arbete f\u00f6r att \u00f6ka tryggheten.\n\n\n- 29 mars 2025\n\nUppleva & g\u00f6ra\n\n\n\n\n### [Sollentuna arrangerar friidrotts-SM 2027](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/sm-sollentuna/)\n\n\n\n\nSollentuna kommun och Turebergs friidrottsklubb blir arrang\u00f6r av friidrotts-SM 2027. Den 30 juli - 1 augusti 2027 blir en folkfest och ett prestigefyllt evenemang d\u00e4r Sveriges st\u00f6rsta friidrottsstj\u00e4rnor intar Sollentuna. Detta st\u00e5r klart efter att Svenska Friidrottsf\u00f6rbundet r\u00f6stat f\u00f6r att tilldela Sollentuna och Turebergs friidrottsklubb arrangemanget.\n\n\n\n[Se fler nyheter](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/)\n\n## H\u00e4nder i Sollentuna\n\n- 16 april 2025\n\nKultur, Utst\u00e4llning, Edsvik\n\n\n### [Maskrosen - ogr\u00e4s eller skatt? Utst\u00e4llning med Vaxmoraskolan](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/maskrosen-ogras-eller-skatt-vaxmoraskolan/)\n\n- 16 april 2025\n\nKultur, Utst\u00e4llning, Edsvik\n\n\n### [Medan jag f\u00f6ll - Konst av Tove Axelsson](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/medan-jag-foll-tove-axelsson/)\n\n- 16 april 2025\n\nKalenderkategorier, Bibliotek\n\n\n### [F\u00f6rfattarbes\u00f6k: \u00c5sa Vikman](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/forfattarbesok-asa-vikman/)\n\n- 17 april 2025\n\nSenior\n\n\n### [\u00d6ppen Atelj\u00e9 p\u00e5 Tr\u00e4ffpunkt Malmg\u00e5rden](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/oppen-atelje-pa-traffpunkt-malmgarden/)\n\n- 17 april 2025\n\nBarn, Kultur, Edsvik\n\n\n### [Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-forestallning-blomdanser/)\n\n- 22 april 2025\n\nSenior\n\n\n### [Bussresa med Tr\u00e4ffpunkt Norrviken & Helenelundsg\u00e5rden](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/bussresa-till-thuns-med-traffpunkt-norrviken--helenelundsgarden/)\n\n\n[Se fler evenemang](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/)",
  "html": "<!DOCTYPE html><html lang=\"sv\">\n<body class=\"\">\n    \n\n    <!--[if IE]>\n    <p class=\"browserupgrade\">You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience.</p>\n    <![endif]-->\n\n    <div class=\"l-default\">\n        <div class=\"c-banners\" role=\"region\" aria-label=\"banners\">\n            \n\n\n\n<div id=\"CookieConsent\" class=\"cookieModal \" role=\"dialog\" aria-modal=\"true\" aria-live=\"polite\" tabindex=\"0\" style=\"display: flex;\">\n    <div class=\"dialog\">\n        <div class=\"content consent show\">\n            <div class=\"text_wrapper\">\n                <div class=\"text\">\n                    <h2 class=\"heading\">Kakor p\u00e5 sollentuna.se</h2>\n                    <p><span style=\"font-size: inherit;\">Vi anv\u00e4nder kakor, cookies, f\u00f6r att ge dig en f\u00f6rb\u00e4ttrad upplevelse, sammanst\u00e4lla statistik och f\u00f6r att viss n\u00f6dv\u00e4ndig funktionalitet ska fungera p\u00e5 webbplatsen.</span></p>\n<p><a href=\"https://www.sollentuna.se/om-webbplatsen/Kakor-cookies-pa-webbplatsen/\">S\u00e5 h\u00e4r anv\u00e4nder vi kakor</a></p>\n                </div>\n            </div>\n            <div class=\"buttons\">\n                <button class=\"btn whiteBtn cookieSettings\" type=\"submit\"><i class=\"fa-light fa-gear\"></i> Inst\u00e4llningar</button>\n                <button class=\"btn declineAll blueBtn\" type=\"submit\">Godk\u00e4nn n\u00f6dv\u00e4ndiga kakor</button>\n                <button class=\"btn acceptAll show blueBtn\" type=\"submit\">Godk\u00e4nn alla kakor</button>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"content settings\">\n            <div class=\"heading_wrapper\">\n                <h2 class=\"heading\">Hantera dina kakor</h2>\n            </div>\n            <div class=\"text_wrapper settings\">\n                <div class=\"option_wrapper\">\n                    \n\n                    <div class=\"cookie-form-control\">\n                        <input class=\"input-checkbox\" id=\"cookie-option-1\" name=\"cookie-option-1\" type=\"checkbox\" checked=\"\" disabled=\"\">\n                        <label class=\"label cookie-label\" for=\"cookie-option-1\">N\u00f6dv\u00e4ndiga kakor</label>\n                        <p class=\"cookie-p\">\n                            N\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r sidans funktionalitet och s\u00e4kerhet, g\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r inte att inaktivera.\n                        </p>\n                    </div>\n                    <div class=\"cookie-form-control \">\n                        <input class=\"input-checkbox\" id=\"cookie-option-2\" name=\"cookie-option-2\" type=\"checkbox\">\n                        <label class=\"label cookie-label\" for=\"cookie-option-2\">Statistiska kakor</label>\n                        <p class=\"cookie-p\">\n                            Statistiska kakor samlar in och rapporterar information om hur v\u00e5ra bes\u00f6kare anv\u00e4nder webbplatsen. Informationen som samlas in \u00e4r anonymiserad och kan inte kopplas till dig som anv\u00e4ndare. Dessa kakor hj\u00e4lper oss att f\u00f6rst\u00e5 hur vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r webbplats, bland annat genom att vi kan se vilka sidor som l\u00e4ses mest och hur bes\u00f6kare g\u00e5r mellan sidorna.\n                        </p>\n                    </div>\n                    <div class=\"cookie-form-control hidden\">\n                        <input class=\"input-checkbox\" id=\"cookie-option-3\" name=\"cookie-option-3\" type=\"checkbox\">\n                        <label class=\"label cookie-label\" for=\"cookie-option-3\">Funktionella cookies</label>\n                        <p class=\"cookie-p\">\n                            \n                        </p>\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n            <div class=\"buttons\">\n                <button class=\"btn saveSettings blueBtn\">Spara och godk\u00e4nn</button>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"content policy\">\n        </div>\n    </div>\n</div>\n        </div>\n\n\n<div class=\"c-accessibility-content\">\n    <a href=\"https://www.sollentuna.se/#navigation\" tabindex=\"0\">\n        <span aria-label=\"Till navigation\">\n            Till navigation\n        </span>\n    </a>\n    <a accesskey=\"S\" href=\"https://www.sollentuna.se/#content\" tabindex=\"0\" aria-label=\"Till inneh\u00e5ll (s)\">\n        <span>\n            Till inneh\u00e5ll (s)\n        </span>\n    </a>\n</div>\n\n\n    <main id=\"content\">\n        \n\n\n\n<div class=\"p-start\">\n    <div class=\"p-start__outer\">\n\n        <div class=\"c-hero c-hero--start\">\n\n            <div class=\"c-hero__outer\">\n                <div class=\"c-hero__inner\">\n\n                    <div class=\"c-hero__background\">\n                        <div class=\"c-hero__wrapper\">\n                            \n\n\n\n<picture class=\"\">\n\n                <source media=\"(max-width: 639px)\" srcset=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/5knr6ondff7er5a01y3c/ima215346.jpg\">\n                <source media=\"(max-width: 1023px)\" srcset=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/7ykfldy7o1v0pysc893h/ima215346.jpg\">\n                <source media=\"(max-width: 1439px)\" srcset=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/eq7mqtgqibfswy75i8vb/ima215346.jpg\">\n                <source media=\"(min-width: 1440px)\" srcset=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/gntsr430x3rle7ui10yr/ima215346.jpg\">\n\n    \n    <img src=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/z9la7iaiy4f6ryz0wqcd/ima215346.jpg\" alt=\"Vita sn\u00f6droppar i m\u00f6rk jord, omgivna av gr\u00f6nska.\">\n</picture>                        </div>\n                    </div>\n\n                    <div class=\"c-hero__content\">\n                        <div class=\"c-hero__intro\">\n\n<h1 class=\"c-hero__heading\">V\u00e4lkommen till Sollentuna</h1>\n                        </div>\n                        <div class=\"c-hero__block\">\n                            <div class=\"c-hero__links\">\n                                    <ul class=\"c-hero__list\">\n\n                                                <li class=\"c-hero__item\">\n                                                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/uweb/edsvik/\" class=\"c-hero__link\">\n                                                        <span>\n                                                            Edsvik\n                                                        </span>\n                                                    </a>\n                                                </li>\n                                                <li class=\"c-hero__item\">\n                                                    <a href=\"https://sjalvservice.sollentuna.se/\" class=\"c-hero__link\">\n                                                        <span>\n                                                            E-tj\u00e4nster\n                                                        </span>\n                                                    </a>\n                                                </li>\n                                                <li class=\"c-hero__item\">\n                                                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/jobb--foretagande/jobba-i-sollentuna-kommun/lediga-jobb/\" class=\"c-hero__link\">\n                                                        <span>\n                                                            Lediga jobb\n                                                        </span>\n                                                    </a>\n                                                </li>\n                                                <li class=\"c-hero__item\">\n                                                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/uppleva--gora/aktiviteter-pa-loven/\" class=\"c-hero__link\">\n                                                        <span>\n                                                            P\u00e5sklov\n                                                        </span>\n                                                    </a>\n                                                </li>\n                                    </ul>\n                            </div>\n                        </div>\n                    </div>\n\n                </div>\n            </div>\n\n        </div>\n\n\n        <div class=\"c-cols-quicklinks\">\n            <div class=\"c-cols-quicklinks__outer\">\n                <div class=\"c-cols-quicklinks__inner\">\n\n                        <div class=\"c-cols-quicklinks__col rek-ai\">\n                            <h2 class=\"c-cols-quicklinks__heading\">Hitta snabbt</h2>\n                            <div class=\"rek-prediction\" data-renderstyle=\"pills\" data-projectid=\"12251323\" data-srek=\"6214c12f\" data-nrofhits=\"6\" data-titlemaxlength=\"60\">\n                            <ul class=\"rek-prediction__list rekai-pills rek-style-pills\"><li class=\"rek-prediction__item rekai-pill\"><a data-aisource=\"1\" class=\"rek-link rek-prediction__link rekai-pill-link rekai-pill-radius\" href=\"https://www.sollentuna.se/jobb--foretagande/jobba-i-sollentuna-kommun/lediga-jobb\">Lediga jobb</a></li><li class=\"rek-prediction__item rekai-pill\"><a data-aisource=\"1\" class=\"rek-link rek-prediction__link rekai-pill-link rekai-pill-radius\" href=\"https://www.sollentuna.se/forskola--skola/Forskola\">F\u00f6rskola</a></li><li class=\"rek-prediction__item rekai-pill\"><a data-aisource=\"1\" class=\"rek-link rek-prediction__link rekai-pill-link rekai-pill-radius\" href=\"https://www.sollentuna.se/bygga-bo--miljo\">Bygga, bo &amp; milj\u00f6</a></li><li class=\"rek-prediction__item rekai-pill\"><a data-aisource=\"1\" class=\"rek-link rek-prediction__link rekai-pill-link rekai-pill-radius\" href=\"https://www.sollentuna.se/sjalvservice--e-tjanster\">Sj\u00e4lvservice - Sollentuna kommun</a></li><li class=\"rek-prediction__item rekai-pill\"><a data-aisource=\"1\" class=\"rek-link rek-prediction__link rekai-pill-link rekai-pill-radius\" href=\"https://www.sollentuna.se/omsorg--stod\">Omsorg &amp; st\u00f6d</a></li><li class=\"rek-prediction__item rekai-pill\"><a data-aisource=\"1\" class=\"rek-link rek-prediction__link rekai-pill-link rekai-pill-radius\" href=\"https://www.sollentuna.se/valkommen-till-sollentuna-kommun\">Kontakta oss</a></li></ul></div>\n                        </div>\n                        <div class=\"quick-navigation\">\n<div class=\"g-quicknavigation\" id=\"g-quicknavigation-menu\" aria-hidden=\"true\">\n    <h3 class=\"g-quicknavigation__title\">Hitta r\u00e4tt</h3>\n    \n</div>\n\n\n                        </div>\n\n\n                    <div class=\"c-cols-quicklinks__col rek-ai\">\n                        <h2 class=\"c-cols-quicklinks__heading\" id=\"quicklinks2\">\n                            V\u00e4lbes\u00f6kta sidor\n                        </h2>\n\n                                <ul id=\"ac-quicklinks2\" aria-labelledby=\"quicklinks2\" class=\"c-cols-quicklinks__list\">\n                <li class=\"c-cols-quicklinks__item\">\n                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/valkommen-till-sollentuna-kommun/Inloggning-medarbetare/\" class=\"c-cols-quicklinks__link\">\n                        <span>F\u00f6r medarbetare</span>\n                    </a>\n                </li>\n                <li class=\"c-cols-quicklinks__item\">\n                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/forskola--skola/skolplattformen-infomentor/\" class=\"c-cols-quicklinks__link\">\n                        <span>Skolplattformen Infomentor</span>\n                    </a>\n                </li>\n                <li class=\"c-cols-quicklinks__item\">\n                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/uweb/kunskapsparken/\" target=\"_blank\" class=\"c-cols-quicklinks__link\">\n                        <span>Vuxenutbildning</span>\n                    </a>\n                </li>\n        </ul>\n\n                    </div>\n\n\n                    <div class=\"c-cols-quicklinks__col rek-ai\">\n                        <h2 class=\"c-cols-quicklinks__heading\" id=\"quicklinks3\">\n                            Aktuella sidor\n                        </h2>\n\n                                <ul id=\"ac-quicklinks3\" aria-labelledby=\"quicklinks3\" class=\"c-cols-quicklinks__list\">\n                <li class=\"c-cols-quicklinks__item\">\n                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/bygga-bo--miljo/stadsutveckling/Om-detaljplaner/\" class=\"c-cols-quicklinks__link\">\n                        <span>Detaljplaner</span>\n                    </a>\n                </li>\n                <li class=\"c-cols-quicklinks__item\">\n                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/uweb/edsvik/\" class=\"c-cols-quicklinks__link\">\n                        <span>Edsvik</span>\n                    </a>\n                </li>\n                <li class=\"c-cols-quicklinks__item\">\n                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/trafik--resor/sandsopning/\" class=\"c-cols-quicklinks__link\">\n                        <span>Sandsopning</span>\n                    </a>\n                </li>\n        </ul>\n\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n\n        <div class=\"p-start__inner\">\n\n            <div class=\"p-start__block-area\"><div class=\"c-block-grid  entrylistblock  Full\"><div class=\"c-entry-list\">\n    <ul class=\"c-entry-list__list\"><li class=\"c-entry-list__item\"><a href=\"https://www.sollentuna.se/kommun--politik/offentlighet-och-sekretess/anslagstavla-officiell/\" class=\"c-entry-list__link\">\n    <div class=\"c-entry-list__icon\">\n        <i class=\"fas fa-newspaper\"></i>\n    </div>\n    <span>\n        Anslagstavla\n    </span>\n</a>\n\n<span class=\"c-entry-list__text\">\n    Officiella anslag fr\u00e5n kommunen\n</span></li><li class=\"c-entry-list__item\"><a href=\"https://e-tjanster1.sollentuna.se/formservice/formDownload?serviceName=multi_service_sollentuna&amp;scriptcomponent.cmtagname=trex-sollentuna-synpunkt_felanmalan-cfd&amp;service_name=synpunkt_felanmalan&amp;skip.login=yes\" target=\"_blank\" class=\"c-entry-list__link\">\n    <div class=\"c-entry-list__icon\">\n        <i class=\"fas fa-comment\"></i>\n    </div>\n    <span>\n        Synpunkter och felanm\u00e4lan\n    </span>\n</a>\n\n<span class=\"c-entry-list__text\">\n    Vi vill veta vad du tycker\n</span></li><li class=\"c-entry-list__item\"><a href=\"https://www.sollentuna.se/kommun--politik/offentlighet-och-sekretess/sakra-meddelanden/\" target=\"_self\" class=\"c-entry-list__link\">\n    <div class=\"c-entry-list__icon\">\n        <i class=\"fas fa-user\"></i>\n    </div>\n    <span>\n        S\u00e4kra meddelanden\n    </span>\n</a>\n\n<span class=\"c-entry-list__text\">\n    Skicka k\u00e4nslig information\n</span></li><li class=\"c-entry-list__item\"><a href=\"https://www.sollentuna.se/kommun--politik/krisberedskap/\" class=\"c-entry-list__link\">\n    <div class=\"c-entry-list__icon\">\n        <i class=\"fas fa-exclamation-circle\"></i>\n    </div>\n    <span>\n        Kris och krisberedskap\n    </span>\n</a>\n\n<span class=\"c-entry-list__text\">\n    God beredskap vid kris\n</span></li></ul>\n</div>\n\n</div></div>\n\n        </div>\n    </div>\n\n    <div class=\"p-start__outer\">\n        <div class=\"p-start__inner\">\n\n            <div class=\"p-start__block-area\"><div class=\"c-block-grid newsblock c-block-grid--half Half c-block-grid--selector\">\n<div class=\"c-news\">\n    <div class=\"c-news__outer\">\n        <div class=\"c-news__inner\">\n\n            <h2 class=\"c-news__heading\">Nyheter</h2>\n\n                <ul class=\"c-news__list\">\n                        <li class=\"c-news__item\">\n                            <div class=\"c-news__info\">\n                                <time class=\"c-news__time\" datetime=\"2025-04-09\">\n                                    9 april 2025\n                                </time>\n                                    <span class=\"c-news__category\">\n                                        F\u00f6rskola &amp; skola\n                                    </span>\n\n                            </div>\n\n                            <div class=\"c-news__content\">\n                                <h3 class=\"c-news__subheading\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-forskola--skola/prisregn-over-sollentunas-larare-och-skolledare/\" class=\"c-news__link\">\n                                        <span>Prisregn \u00f6ver Sollentunas l\u00e4rare och skolledare</span>\n                                    </a>\n                                </h3>\n                                <p class=\"c-news__preamble\">\n                                    Under en festlig ceremoni vid SETT-dagarna p\u00e5 Kistam\u00e4ssan uts\u00e5gs vinnarna av Sollentunas l\u00e4rar- och skolledarpris p\u00e5 tisdagskv\u00e4llen. Finalister, kollegor och medarbetare fr\u00e5n Sollentunas skolor samlades f\u00f6r att hylla och fira pristagarna.\n                                </p>\n                            </div>\n                        </li>\n                        <li class=\"c-news__item\">\n                            <div class=\"c-news__info\">\n                                <time class=\"c-news__time\" datetime=\"2025-04-08\">\n                                    8 april 2025\n                                </time>\n                                    <span class=\"c-news__category\">\n                                        Uppleva &amp; g\u00f6ra \n                                    </span>\n\n                            </div>\n\n                            <div class=\"c-news__content\">\n                                <h3 class=\"c-news__subheading\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/sollentuna-kommun-satsar-pa-renovering-av-simhallen/\" class=\"c-news__link\">\n                                        <span>Sollentuna kommun satsar p\u00e5 renovering av simhallen</span>\n                                    </a>\n                                </h3>\n                                <p class=\"c-news__preamble\">\n                                    Sollentuna kommunstyrelse beslutade ig\u00e5r att inleda den omfattande renoveringen av Sollentuna simhall. Det slutgiltiga beslutet om genomf\u00f6rande kommer att fattas av kommunfullm\u00e4ktige den 24 april. D\u00e5 v\u00e4ntas Sollentuna kommunfastigheter AB, SKAB, f\u00e5 uppdraget att utf\u00f6ra renoveringsarbetet.\n                                </p>\n                            </div>\n                        </li>\n                        <li class=\"c-news__item\">\n                            <div class=\"c-news__info\">\n                                <time class=\"c-news__time\" datetime=\"2025-03-31\">\n                                    31 mars 2025\n                                </time>\n\n                            </div>\n\n                            <div class=\"c-news__content\">\n                                <h3 class=\"c-news__subheading\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/aktivt-arbete-mot-oppna-drogscener-i-lanet-har-gett-resultat/\" class=\"c-news__link\">\n                                        <span>Aktivt arbete mot \u00f6ppna drogscener i l\u00e4net har gett resultat</span>\n                                    </a>\n                                </h3>\n                                <p class=\"c-news__preamble\">\n                                    Antalet \u00f6ppna drogscener i Stockholms l\u00e4n har minskat b\u00e5de till antal och yta under 2024. Det visar en kartl\u00e4ggning som SSR Trygg i Stockholms l\u00e4n har gjort. I Sollentuna togs Edsberg bort som \u00f6ppen drogscen \u00e5r 2023 och i Tureberg bedrivs ett aktivt arbete f\u00f6r att \u00f6ka tryggheten.  \n                                </p>\n                            </div>\n                        </li>\n                        <li class=\"c-news__item\">\n                            <div class=\"c-news__info\">\n                                <time class=\"c-news__time\" datetime=\"2025-03-29\">\n                                    29 mars 2025\n                                </time>\n                                    <span class=\"c-news__category\">\n                                        Uppleva &amp; g\u00f6ra \n                                    </span>\n\n                            </div>\n\n                            <div class=\"c-news__content\">\n                                <h3 class=\"c-news__subheading\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/sm-sollentuna/\" class=\"c-news__link\">\n                                        <span>Sollentuna arrangerar friidrotts-SM 2027</span>\n                                    </a>\n                                </h3>\n                                <p class=\"c-news__preamble\">\n                                    Sollentuna kommun och Turebergs friidrottsklubb blir arrang\u00f6r av friidrotts-SM 2027. Den 30 juli - 1 augusti 2027 blir en folkfest och ett prestigefyllt evenemang d\u00e4r Sveriges st\u00f6rsta friidrottsstj\u00e4rnor intar Sollentuna. Detta st\u00e5r klart efter att Svenska Friidrottsf\u00f6rbundet r\u00f6stat f\u00f6r att tilldela Sollentuna och Turebergs friidrottsklubb arrangemanget.\n                                </p>\n                            </div>\n                        </li>\n                </ul>\n                <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/\" class=\"c-news__button rounded-button\">\n                    <span>\n                        Se fler nyheter\n                    </span>\n                </a>\n        </div>\n    </div>\n</div></div><div class=\"c-block-grid calendarblock c-block-grid--half Half c-block-grid--selector\">\n<div class=\"c-calendar\">\n    <div class=\"c-calendar__outer\" style=\"background-image: url(\n    /globalassets/mediaflowpro/edsvik_kulturvaket.png\">\n        <div class=\"c-calendar__inner\">\n            <h2 class=\"c-calendar__heading\">\n                H\u00e4nder i Sollentuna\n            </h2>\n                <ul class=\"c-calendar__list\">\n                        <li class=\"c-calendar__item\">\n                            <time class=\"c-calendar__time\" datetime=\"2025-04-16 12:00:00\">\n                                16 april 2025\n                            </time>\n                            <span class=\"c-calendar__category\">\n                                Kultur, Utst\u00e4llning, Edsvik\n                            </span>\n                            <h3 class=\"c-calendar__subheading\">\n                                <a href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/maskrosen-ogras-eller-skatt-vaxmoraskolan/\" class=\"c-calendar__link\">\n                                    <span>Maskrosen - ogr\u00e4s eller skatt? Utst\u00e4llning med Vaxmoraskolan</span>\n                                </a>\n                            </h3>\n                        </li>\n                        <li class=\"c-calendar__item\">\n                            <time class=\"c-calendar__time\" datetime=\"2025-04-16 12:00:00\">\n                                16 april 2025\n                            </time>\n                            <span class=\"c-calendar__category\">\n                                Kultur, Utst\u00e4llning, Edsvik\n                            </span>\n                            <h3 class=\"c-calendar__subheading\">\n                                <a href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/medan-jag-foll-tove-axelsson/\" class=\"c-calendar__link\">\n                                    <span>Medan jag f\u00f6ll - Konst av Tove Axelsson</span>\n                                </a>\n                            </h3>\n                        </li>\n                        <li class=\"c-calendar__item\">\n                            <time class=\"c-calendar__time\" datetime=\"2025-04-16 18:30:00\">\n                                16 april 2025\n                            </time>\n                            <span class=\"c-calendar__category\">\n                                Kalenderkategorier, Bibliotek\n                            </span>\n                            <h3 class=\"c-calendar__subheading\">\n                                <a href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/forfattarbesok-asa-vikman/\" class=\"c-calendar__link\">\n                                    <span>F\u00f6rfattarbes\u00f6k: \u00c5sa Vikman</span>\n                                </a>\n                            </h3>\n                        </li>\n                        <li class=\"c-calendar__item\">\n                            <time class=\"c-calendar__time\" datetime=\"2025-04-17 13:00:00\">\n                                17 april 2025\n                            </time>\n                            <span class=\"c-calendar__category\">\n                                Senior\n                            </span>\n                            <h3 class=\"c-calendar__subheading\">\n                                <a href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/oppen-atelje-pa-traffpunkt-malmgarden/\" class=\"c-calendar__link\">\n                                    <span>\u00d6ppen Atelj\u00e9 p\u00e5 Tr\u00e4ffpunkt Malmg\u00e5rden</span>\n                                </a>\n                            </h3>\n                        </li>\n                        <li class=\"c-calendar__item\">\n                            <time class=\"c-calendar__time\" datetime=\"2025-04-17 13:00:00\">\n                                17 april 2025\n                            </time>\n                            <span class=\"c-calendar__category\">\n                                Barn, Kultur, Edsvik\n                            </span>\n                            <h3 class=\"c-calendar__subheading\">\n                                <a href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-forestallning-blomdanser/\" class=\"c-calendar__link\">\n                                    <span>Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser</span>\n                                </a>\n                            </h3>\n                        </li>\n                        <li class=\"c-calendar__item\">\n                            <time class=\"c-calendar__time\" datetime=\"2025-04-22 09:00:00\">\n                                22 april 2025\n                            </time>\n                            <span class=\"c-calendar__category\">\n                                Senior\n                            </span>\n                            <h3 class=\"c-calendar__subheading\">\n                                <a href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/bussresa-till-thuns-med-traffpunkt-norrviken--helenelundsgarden/\" class=\"c-calendar__link\">\n                                    <span>Bussresa med Tr\u00e4ffpunkt Norrviken &amp; Helenelundsg\u00e5rden</span>\n                                </a>\n                            </h3>\n                        </li>\n                </ul>\n            <a href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/\" class=\"c-calendar__button rounded-button\">\n                <span>\n                    Se fler evenemang\n                </span>\n            </a>\n        </div>\n    </div>\n</div></div></div>\n\n        </div>\n    </div>\n</div>\n\n\n        \n    </main>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n    </div>\n\n\n\n    \n    \n\n\n\n    \n    \n\n\n\n \n\n</body></html>",
  "timestamp": "2025-04-15T16:22:35.344552",
  "change_status": "changed",
  "diff": "@@ -35,6 +35,13 @@ Spara och godk\u00e4nn\n \n ## Hitta snabbt\n \n+- [Lediga jobb](https://www.sollentuna.se/jobb--foretagande/jobba-i-sollentuna-kommun/lediga-jobb)\n+- [F\u00f6rskola](https://www.sollentuna.se/forskola--skola/Forskola)\n+- [Bygga, bo & milj\u00f6](https://www.sollentuna.se/bygga-bo--miljo)\n+- [Sj\u00e4lvservice - Sollentuna kommun](https://www.sollentuna.se/sjalvservice--e-tjanster)\n+- [Omsorg & st\u00f6d](https://www.sollentuna.se/omsorg--stod)\n+- [Kontakta oss](https://www.sollentuna.se/valkommen-till-sollentuna-kommun)\n+\n ### Hitta r\u00e4tt\n \n ## V\u00e4lbes\u00f6kta sidor\n@@ -127,13 +134,6 @@ Sollentuna kommun och Turebergs friidrottsklubb blir arrang\u00f6r av friidrotts-SM\n \n ## H\u00e4nder i Sollentuna\n \n-- 15 april 2025\n-\n-Barn\n-\n-\n-### [V\u00e5rkul i Malmparken](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/varkul-i-malmparken/)\n-\n - 16 april 2025\n \n Kultur, Utst\u00e4llning, Edsvik\n@@ -169,5 +169,12 @@ Barn, Kultur, Edsvik\n \n ### [Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-forestallning-blomdanser/)\n \n+- 22 april 2025\n+\n+Senior\n+\n+\n+### [Bussresa med Tr\u00e4ffpunkt Norrviken & Helenelundsg\u00e5rden](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/bussresa-till-thuns-med-traffpunkt-norrviken--helenelundsgarden/)\n+\n \n [Se fler evenemang](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/)\n\\ No newline at end of file\n",
  "stored_at": "2025-04-15T16:23:07.462215",
  "news_items": []
}