{
  "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
  "title": "P\u00e5 g\u00e5ng i Sollentunahem - Sollentunahem",
  "content": "[![AI \u2013 en sj\u00e4lvklar del av v\u00e5rt arbete](https://www.sollentunahem.se/contentassets/655f7f7bdfc54749b45d749cf74ec56a/ai-header.png?width=415&height=240&mode=crop&scale=both&format=jpg&quality=90)\\\\\n\\\\\nArtificiell intelligens, AI, har p\u00e5 kort tid blivit en naturlig del av v\u00e5r vardag och f\u00f6r\u00e4ndrar s\u00e4ttet vi arbetar p\u00e5. Tekniken utvecklas i snabb takt...](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/ai--en-sjalvklar-del-av-vart-arbete/)\n\n[![\u00c5rets f\u00f6rsta nummer av I v\u00e5ra kvarter](https://www.sollentunahem.se/contentassets/9df4a3762d4948e0a398a616e5519d76/i-vara-kvarter-mars.png?width=415&height=240&mode=crop&scale=both&format=jpg&quality=90)\\\\\n\\\\\nNu kan du l\u00e4sa \u00e5rets f\u00f6rsta nummer av v\u00e5r hyresg\u00e4sttidning I v\u00e5ra kvarter. H\u00e4r ber\u00e4ttar vi vad som h\u00e4nder hos oss p\u00e5 Sollentunahem och i v\u00e5ra...](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/i-vara-kvarter-mars/)\n\n[![Sollentunahem fyller 75 \u00e5r!](https://www.sollentunahem.se/globalassets/kung-hans-vag_en-av-vara-aldsta-fastigheter_foto-sollentunahem-1_webnyhet.png?width=415&height=240&mode=crop&scale=both&format=jpg&quality=90)\\\\\n\\\\\nPressmeddelande \\| Under 2025 firar Sollentunahem 75 \u00e5r, med m\u00e5nga olika aktiviteter med och f\u00f6r v\u00e5ra hyresg\u00e4ster. Den 1 april 1950 bildades det som...](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/sollentunahem-fyller-75-ar/)\n\n[![Nya \u00f6ppettider hos Servicecenter ](https://www.sollentunahem.se/globalassets/media/hyresgaster-och-boendemiljo/ungdomsbild.jpg?width=415&height=240&mode=crop&scale=both&format=jpg&quality=90)\\\\\n\\\\\nFr\u00e5n den 1 april \u00e4ndrar vi v\u00e5ra \u00f6ppettider hos v\u00e5rt Servicecenter.](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/nya-oppettider-hos-servicecenter/)\n\n[![Tryggheten \u00f6kar med Sollentunahem Safe Living](https://www.sollentunahem.se/contentassets/57dd6efe239e446b87eeebd87943ee12/trygghetscertifierad_webnyhet.png?width=415&height=240&mode=crop&scale=both&format=jpg&quality=90)\\\\\n\\\\\nVi \u00e4r glada \u00f6ver att Sollentunahems trygghetsmodell, Sollentunahem Safe Living, ger allt tryggare och s\u00e4krare bostadsomr\u00e5den. V\u00e5ra senaste...](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/tryggheten-okar-med-sollentunahem-safe-living/)\n\n[![S\u00e5 fixar du v\u00e5rfint ute](https://www.sollentunahem.se/contentassets/cd12e658aaa547d8b28354142c83fd75/pexels-markusspiske-113335-1.png?width=415&height=240&mode=crop&scale=both&format=jpg&quality=90)\\\\\n\\\\\nP\u00e5 v\u00e5ren vill man fixa fint och spendera mer tid p\u00e5 balkongen eller uteplatsen om man har en s\u00e5dan. H\u00e4r kommer n\u00e5gra tips f\u00f6r hur du kan fixa det...](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/sa-fixar-du-sommarfint-ute/)\n\n[![Sollentunahem trygghetscertifierar fastigheter i Tureberg](https://www.sollentunahem.se/contentassets/255511ed3eee49b6b6e23bae20c319eb/035_malmvagen-fasad_2023-4_webnyhet.png?width=415&height=240&mode=crop&scale=both&format=jpg&quality=90)\\\\\n\\\\\nPressmeddelande\\| I mars 2025 blev fyra av Sollentunahems fastigheter i Tureberg trygghetscertifierade, enligt Svensk Trygghetscertifierings modell....](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/sollentunahem-trygghetscertifierar-fastigheter-i-tureberg/)\n\n[![Ny lag om textilsortering \u2013 s\u00e5 h\u00e4r \u00e5tervinner du dina textilier](https://www.sollentunahem.se/contentassets/0fab0f7f109c42e696096fe8c615e44d/622x258_mavc2-2.png?width=415&height=240&mode=crop&scale=both&format=jpg&quality=90)\\\\\n\\\\\nHar du gamla kl\u00e4der och textilier hemma som du ska sl\u00e4nga? Fr\u00e5n och med den 1 januari 2025 \u00e4r det lag p\u00e5 att sortera ut textilier fr\u00e5n...](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/ny-lag-om-textilsortering--sa-har-atervinner-du-dina-textilier/)\n\n[![Nu \u00e4r uthyrningen ig\u00e5ng av 61 nya l\u00e4genheter i Helenelunds centrum](https://www.sollentunahem.se/contentassets/3d4dc3a45c554fd2b5c8325e12408406/img_7442-2_webnyhet.png?width=415&height=240&mode=crop&scale=both&format=jpg&quality=90)\\\\\n\\\\\nPressmeddelande \\| Nu startar Sollentunahem uthyrningen av 61 nya l\u00e4genheter i det ombyggda omsorgsboendet i Helenelunds centrum. Fastigheten med sina...](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/nu-ar-uthyrningen-igang-av-61-nya-lagenheter-i-helenelunds-centrum/)\n\n- [1](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=1)\n- [2](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=2)\n- [3](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=3)\n- [4](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=4)\n- [5](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=5)\n- [...](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=6)\n- [next](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=2 \"next\")",
  "html": "<!DOCTYPE html><html lang=\"sv\">\n<body data-rsevent-id=\"rs_401188\">\n    \n<!-- Google Tag Manager (noscript) -->\n\n<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->\n\n\n\n    \n    \n    \n    <div class=\"o-wrapper\" id=\"readspeak\"></div>\n\n\n\n    \n\n    \n        \n\n\n    <main id=\"main\">\n        \n<article id=\"article\">\n    \n    <div class=\"o-wrapper\">\n            <section class=\"c-news\">\n                <div class=\"c-news__items\">\n                    <div class=\"o-grid\">\n                            <div class=\"o-grid__cell u-1-of-3 u-1-of-1--phone\">\n                                <article class=\"c-news__item\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/ai--en-sjalvklar-del-av-vart-arbete/\" aria-label=\"AI \u2013 en sj\u00e4lvklar del av v\u00e5rt arbete\" class=\"link-wrapper\">\n                                        \n\n\n            <picture class=\"c-news__item__image\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/655f7f7bdfc54749b45d749cf74ec56a/ai-header.png?width=728&amp;height=345&amp;scale=both&amp;mode=crop&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(max-width: 768px)\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/655f7f7bdfc54749b45d749cf74ec56a/ai-header.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(min-width:769px)\">\n                <img src=\"https://www.sollentunahem.se/contentassets/655f7f7bdfc54749b45d749cf74ec56a/ai-header.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" alt=\"AI \u2013 en sj\u00e4lvklar del av v\u00e5rt arbete\" tabindex=\"-1\" aria-hidden=\"true\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\n            </picture>\n\n                                    \n                                        \n                                        <p class=\"c-news__item__text\">\n                                            Artificiell intelligens, AI, har p\u00e5 kort tid blivit en naturlig del av v\u00e5r vardag och f\u00f6r\u00e4ndrar s\u00e4ttet vi arbetar p\u00e5. Tekniken utvecklas i snabb takt...\n                                        </p>\n                                    </a>\n                                </article>\n                            </div>\n                            <div class=\"o-grid__cell u-1-of-3 u-1-of-1--phone\">\n                                <article class=\"c-news__item\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/i-vara-kvarter-mars/\" aria-label=\"\u00c5rets f\u00f6rsta nummer av I v\u00e5ra kvarter\" class=\"link-wrapper\">\n                                        \n\n\n            <picture class=\"c-news__item__image\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/9df4a3762d4948e0a398a616e5519d76/i-vara-kvarter-mars.png?width=728&amp;height=345&amp;scale=both&amp;mode=crop&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(max-width: 768px)\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/9df4a3762d4948e0a398a616e5519d76/i-vara-kvarter-mars.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(min-width:769px)\">\n                <img src=\"https://www.sollentunahem.se/contentassets/9df4a3762d4948e0a398a616e5519d76/i-vara-kvarter-mars.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" alt=\"\u00c5rets f\u00f6rsta nummer av I v\u00e5ra kvarter\" tabindex=\"-1\" aria-hidden=\"true\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\n            </picture>\n\n                                    \n                                        \n                                        <p class=\"c-news__item__text\">\n                                            Nu kan du l\u00e4sa \u00e5rets f\u00f6rsta nummer av v\u00e5r hyresg\u00e4sttidning I v\u00e5ra kvarter. H\u00e4r ber\u00e4ttar vi vad som h\u00e4nder hos oss p\u00e5 Sollentunahem och i v\u00e5ra...\n                                        </p>\n                                    </a>\n                                </article>\n                            </div>\n                            <div class=\"o-grid__cell u-1-of-3 u-1-of-1--phone\">\n                                <article class=\"c-news__item\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/sollentunahem-fyller-75-ar/\" aria-label=\"Sollentunahem fyller 75 \u00e5r!\" class=\"link-wrapper\">\n                                        \n\n\n            <picture class=\"c-news__item__image\">\n                    <source srcset=\"/globalassets/kung-hans-vag_en-av-vara-aldsta-fastigheter_foto-sollentunahem-1_webnyhet.png?width=728&amp;height=345&amp;scale=both&amp;mode=crop&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(max-width: 768px)\">\n                    <source srcset=\"/globalassets/kung-hans-vag_en-av-vara-aldsta-fastigheter_foto-sollentunahem-1_webnyhet.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(min-width:769px)\">\n                <img src=\"https://www.sollentunahem.se/globalassets/kung-hans-vag_en-av-vara-aldsta-fastigheter_foto-sollentunahem-1_webnyhet.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" alt=\"Sollentunahem fyller 75 \u00e5r!\" tabindex=\"-1\" aria-hidden=\"true\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\n            </picture>\n\n                                    \n                                        \n                                        <p class=\"c-news__item__text\">\n                                            Pressmeddelande | Under 2025 firar Sollentunahem 75 \u00e5r, med m\u00e5nga olika aktiviteter med och f\u00f6r v\u00e5ra hyresg\u00e4ster. Den 1 april 1950 bildades det som...\n                                        </p>\n                                    </a>\n                                </article>\n                            </div>\n                            <div class=\"o-grid__cell u-1-of-3 u-1-of-1--phone\">\n                                <article class=\"c-news__item\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/nya-oppettider-hos-servicecenter/\" aria-label=\"Nya \u00f6ppettider hos Servicecenter \" class=\"link-wrapper\">\n                                        \n\n\n            <picture class=\"c-news__item__image\">\n                    <source srcset=\"/globalassets/media/hyresgaster-och-boendemiljo/ungdomsbild.jpg?width=728&amp;height=345&amp;scale=both&amp;mode=crop&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(max-width: 768px)\">\n                    <source srcset=\"/globalassets/media/hyresgaster-och-boendemiljo/ungdomsbild.jpg?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(min-width:769px)\">\n                <img src=\"https://www.sollentunahem.se/globalassets/media/hyresgaster-och-boendemiljo/ungdomsbild.jpg?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" alt=\"Nya \u00f6ppettider hos Servicecenter \" tabindex=\"-1\" aria-hidden=\"true\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\n            </picture>\n\n                                    \n                                        \n                                        <p class=\"c-news__item__text\">\n                                            Fr\u00e5n den 1 april \u00e4ndrar vi v\u00e5ra \u00f6ppettider hos v\u00e5rt Servicecenter. \n                                        </p>\n                                    </a>\n                                </article>\n                            </div>\n                            <div class=\"o-grid__cell u-1-of-3 u-1-of-1--phone\">\n                                <article class=\"c-news__item\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/tryggheten-okar-med-sollentunahem-safe-living/\" aria-label=\"Tryggheten \u00f6kar med Sollentunahem Safe Living\" class=\"link-wrapper\">\n                                        \n\n\n            <picture class=\"c-news__item__image\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/57dd6efe239e446b87eeebd87943ee12/trygghetscertifierad_webnyhet.png?width=728&amp;height=345&amp;scale=both&amp;mode=crop&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(max-width: 768px)\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/57dd6efe239e446b87eeebd87943ee12/trygghetscertifierad_webnyhet.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(min-width:769px)\">\n                <img src=\"https://www.sollentunahem.se/contentassets/57dd6efe239e446b87eeebd87943ee12/trygghetscertifierad_webnyhet.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" alt=\"Tryggheten \u00f6kar med Sollentunahem Safe Living\" tabindex=\"-1\" aria-hidden=\"true\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\n            </picture>\n\n                                    \n                                        \n                                        <p class=\"c-news__item__text\">\n                                            Vi \u00e4r glada \u00f6ver att Sollentunahems trygghetsmodell, Sollentunahem Safe Living, ger allt tryggare och s\u00e4krare bostadsomr\u00e5den. V\u00e5ra senaste...\n                                        </p>\n                                    </a>\n                                </article>\n                            </div>\n                            <div class=\"o-grid__cell u-1-of-3 u-1-of-1--phone\">\n                                <article class=\"c-news__item\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/sa-fixar-du-sommarfint-ute/\" aria-label=\"S\u00e5 fixar du v\u00e5rfint ute\" class=\"link-wrapper\">\n                                        \n\n\n            <picture class=\"c-news__item__image\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/cd12e658aaa547d8b28354142c83fd75/pexels-markusspiske-113335-1.png?width=728&amp;height=345&amp;scale=both&amp;mode=crop&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(max-width: 768px)\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/cd12e658aaa547d8b28354142c83fd75/pexels-markusspiske-113335-1.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(min-width:769px)\">\n                <img src=\"https://www.sollentunahem.se/contentassets/cd12e658aaa547d8b28354142c83fd75/pexels-markusspiske-113335-1.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" alt=\"S\u00e5 fixar du v\u00e5rfint ute\" tabindex=\"-1\" aria-hidden=\"true\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\n            </picture>\n\n                                    \n                                        \n                                        <p class=\"c-news__item__text\">\n                                            P\u00e5 v\u00e5ren vill man fixa fint och spendera mer tid p\u00e5 balkongen eller uteplatsen om man har en s\u00e5dan. H\u00e4r kommer n\u00e5gra tips f\u00f6r hur du kan fixa det...\n                                        </p>\n                                    </a>\n                                </article>\n                            </div>\n                            <div class=\"o-grid__cell u-1-of-3 u-1-of-1--phone\">\n                                <article class=\"c-news__item\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/sollentunahem-trygghetscertifierar-fastigheter-i-tureberg/\" aria-label=\"Sollentunahem trygghetscertifierar fastigheter i Tureberg\" class=\"link-wrapper\">\n                                        \n\n\n            <picture class=\"c-news__item__image\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/255511ed3eee49b6b6e23bae20c319eb/035_malmvagen-fasad_2023-4_webnyhet.png?width=728&amp;height=345&amp;scale=both&amp;mode=crop&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(max-width: 768px)\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/255511ed3eee49b6b6e23bae20c319eb/035_malmvagen-fasad_2023-4_webnyhet.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(min-width:769px)\">\n                <img src=\"https://www.sollentunahem.se/contentassets/255511ed3eee49b6b6e23bae20c319eb/035_malmvagen-fasad_2023-4_webnyhet.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" alt=\"Sollentunahem trygghetscertifierar fastigheter i Tureberg\" tabindex=\"-1\" aria-hidden=\"true\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\n            </picture>\n\n                                    \n                                        \n                                        <p class=\"c-news__item__text\">\n                                            Pressmeddelande| I mars 2025 blev fyra av Sollentunahems fastigheter i Tureberg trygghetscertifierade, enligt Svensk Trygghetscertifierings modell....\n                                        </p>\n                                    </a>\n                                </article>\n                            </div>\n                            <div class=\"o-grid__cell u-1-of-3 u-1-of-1--phone\">\n                                <article class=\"c-news__item\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/ny-lag-om-textilsortering--sa-har-atervinner-du-dina-textilier/\" aria-label=\"Ny lag om textilsortering \u2013 s\u00e5 h\u00e4r \u00e5tervinner du dina textilier\" class=\"link-wrapper\">\n                                        \n\n\n            <picture class=\"c-news__item__image\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/0fab0f7f109c42e696096fe8c615e44d/622x258_mavc2-2.png?width=728&amp;height=345&amp;scale=both&amp;mode=crop&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(max-width: 768px)\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/0fab0f7f109c42e696096fe8c615e44d/622x258_mavc2-2.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(min-width:769px)\">\n                <img src=\"https://www.sollentunahem.se/contentassets/0fab0f7f109c42e696096fe8c615e44d/622x258_mavc2-2.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" alt=\"Ny lag om textilsortering \u2013 s\u00e5 h\u00e4r \u00e5tervinner du dina textilier\" tabindex=\"-1\" aria-hidden=\"true\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\n            </picture>\n\n                                    \n                                        \n                                        <p class=\"c-news__item__text\">\n                                            Har du gamla kl\u00e4der och textilier hemma som du ska sl\u00e4nga? Fr\u00e5n och med den 1 januari 2025 \u00e4r det lag p\u00e5 att sortera ut textilier fr\u00e5n...\n                                        </p>\n                                    </a>\n                                </article>\n                            </div>\n                            <div class=\"o-grid__cell u-1-of-3 u-1-of-1--phone\">\n                                <article class=\"c-news__item\">\n                                    <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/2025/nu-ar-uthyrningen-igang-av-61-nya-lagenheter-i-helenelunds-centrum/\" aria-label=\"Nu \u00e4r uthyrningen ig\u00e5ng av 61 nya l\u00e4genheter i Helenelunds centrum\" class=\"link-wrapper\">\n                                        \n\n\n            <picture class=\"c-news__item__image\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/3d4dc3a45c554fd2b5c8325e12408406/img_7442-2_webnyhet.png?width=728&amp;height=345&amp;scale=both&amp;mode=crop&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(max-width: 768px)\">\n                    <source srcset=\"/contentassets/3d4dc3a45c554fd2b5c8325e12408406/img_7442-2_webnyhet.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" media=\"(min-width:769px)\">\n                <img src=\"https://www.sollentunahem.se/contentassets/3d4dc3a45c554fd2b5c8325e12408406/img_7442-2_webnyhet.png?width=415&amp;height=240&amp;mode=crop&amp;scale=both&amp;format=jpg&amp;quality=90\" alt=\"Nu \u00e4r uthyrningen ig\u00e5ng av 61 nya l\u00e4genheter i Helenelunds centrum\" tabindex=\"-1\" aria-hidden=\"true\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\n            </picture>\n\n                                    \n                                        \n                                        <p class=\"c-news__item__text\">\n                                            Pressmeddelande | Nu startar Sollentunahem uthyrningen av 61 nya l\u00e4genheter i det ombyggda omsorgsboendet i Helenelunds centrum. Fastigheten med sina...\n                                        </p>\n                                    </a>\n                                </article>\n                            </div>\n                    </div>\n                </div>\n            </section>\n\n\n    <ul class=\"c-pagination\">\n            <li class=\"c-pagination__item c-pagination__item--active\">\n                <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=1\" class=\"c-pagination__item__link\">1</a>\n            </li>\n            <li class=\"c-pagination__item \">\n                <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=2\" class=\"c-pagination__item__link\">2</a>\n            </li>\n            <li class=\"c-pagination__item \">\n                <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=3\" class=\"c-pagination__item__link\">3</a>\n            </li>\n            <li class=\"c-pagination__item \">\n                <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=4\" class=\"c-pagination__item__link\">4</a>\n            </li>\n            <li class=\"c-pagination__item \">\n                <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=5\" class=\"c-pagination__item__link\">5</a>\n            </li>\n            <li class=\"c-pagination__item \">\n                <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=6\" class=\"c-pagination__item__link\">...</a>\n            </li>\n            <li class=\"c-pagination__item u-hide@palm\">\n                <a href=\"https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=2\" class=\"c-pagination__item__link c-pagination__item__link--next\" title=\"next\"><svg class=\"icon\"><use xlink:href=\"/Sites/Sollentunahem/Static/Images/solid.svg#angle-right\"></use></svg></a>\n            </li>\n    </ul>\n    </div>\n</article>\n    </main>\n\n    \n    \n    \n    \n        \n    \n    \n    \n    \n\n\n    \n\n<span id=\"ebbot-chat-root\"><link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"https://storage.gra.cloud.ovh.net/v1/AUTH_fc1ba5ae6eb64e10a8c0b2499d0e8ca9/production/ebbot-web/v2/dist/fonts/ebbot_poppins.css\"></span></body></html>",
  "timestamp": "2025-04-15T16:22:35.344565",
  "change_status": "changed",
  "diff": "@@ -40,210 +40,4 @@ Pressmeddelande \\| Nu startar Sollentunahem uthyrningen av 61 nya l\u00e4genheter i\n - [4](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=4)\n - [5](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=5)\n - [...](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=6)\n-- [next](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=2 \"next\")\n-\n-# Inst\u00e4llningar f\u00f6r cookies\n-\n-Sollentunahem och v\u00e5ra samarbets\u00adpartners sparar information p\u00e5 din enhet f\u00f6r att kunna erbjuda anpassad funktionalitet, samla in bes\u00f6ks\u00adstatistik och m\u00f6jligg\u00f6ra personaliserad marknads\u00adf\u00f6ring. Du v\u00e4ljer vilka typer av cookies som du accepterar ut\u00f6ver de n\u00f6dv\u00e4ndiga som beh\u00f6vs f\u00f6r att webbplatsen ska fungera.\n-\n-Acceptera alla\n-\n-Endast n\u00f6dv\u00e4ndiga Bes\u00f6ksstatistikMarknadsf\u00f6ring\n-\n-L\u00e4s mer om v\u00e5ra cookies\n-\n-- ## N\u00f6dv\u00e4ndiga\n-\n-\n-Dessa cookies beh\u00f6vs f\u00f6r att webbplatsen ska fungera tekniskt och funktionellt och m\u00e5ste d\u00e4rf\u00f6r accepteras f\u00f6r att kunna bes\u00f6ka sidan.\n-\n-  - ### Azure Cloud Platform:2\n-\n-\n-\n-- | Namn: | ARRAffinitySameSite |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Denna cookie st\u00e4lls in av webbplatser som k\u00f6rs p\u00e5 Windows Azure molnplattform. Den anv\u00e4nds f\u00f6r belastningsbalansering f\u00f6r att se till att bes\u00f6kssidef\u00f6rfr\u00e5gningar dirigeras till samma server i alla surfningssessioner. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (azure.microsoft.com)](https://azure.microsoft.com/en-us/explore/trusted-cloud/privacy/) \u00d6ppna policy f\u00f6r Azure Cloud Platform i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | N\u00e4r webbl\u00e4saren st\u00e4ngs |\n-| Dom\u00e4n: | .www.sollentunahem.se |\n-\n-Beskrivning av ARRAffinitySameSite satt av Azure Cloud Platform\n-- | Namn: | ARRAffinity |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Denna cookie st\u00e4lls in av webbplatser som k\u00f6rs p\u00e5 Windows Azure molnplattform. Den anv\u00e4nds f\u00f6r belastningsbalansering f\u00f6r att se till att bes\u00f6kssidef\u00f6rfr\u00e5gningar dirigeras till samma server i alla surfningssessioner. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (azure.microsoft.com)](https://azure.microsoft.com/en-us/explore/trusted-cloud/privacy/) \u00d6ppna policy f\u00f6r Azure Cloud Platform i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | N\u00e4r webbl\u00e4saren st\u00e4ngs |\n-| Dom\u00e4n: | .www.sollentunahem.se |\n-\n-Beskrivning av ARRAffinity satt av Azure Cloud Platform\n-\n-  - ### CookieTractor:1\n-\n-\n-\n-- | Namn: | \\_cc\\_cookieConsent |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Anv\u00e4nds f\u00f6r att spara dina valda samtycken f\u00f6r cookies p\u00e5 denna webbplats, s\u00e5 att du inte beh\u00f6ver ange dessa vid varje \u00e5terkommande bes\u00f6k. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (cookietractor.se)](https://www.cookietractor.se/det-har-lagrar-cookietractor) \u00d6ppna policy f\u00f6r CookieTractor i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | 11 m\u00e5nader, 30 dagar |\n-| Dom\u00e4n: | www.sollentunahem.se |\n-\n-Beskrivning av \\_cc\\_cookieConsent satt av CookieTractor\n-\n-  - ### Optimizely:1\n-\n-\n-\n-- | Namn: | EPiStateMarker |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Anv\u00e4nds f\u00f6r att h\u00e5lla reda p\u00e5 anv\u00e4ndarsessioner. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (optimizely.com)](https://www.optimizely.com/trust-center/) \u00d6ppna policy f\u00f6r Optimizely i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | N\u00e4r webbl\u00e4saren st\u00e4ngs |\n-| Dom\u00e4n: | www.sollentunahem.se |\n-\n-Beskrivning av EPiStateMarker satt av Optimizely\n-\n-  - ### Sollentunahem:2\n-\n-\n-\n-- | Namn: | .AspNetCore.Mvc.CookieTempDataProvider\\* |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | ASP.Net Core Security-sessionscookie som anv\u00e4nds av webbplatser skrivna med Microsoft .NET-baserad teknologi. Anv\u00e4nds f\u00f6r att skydda servern mot vanliga webbaserade attacker. |\n-| Tas bort efter: | N\u00e4r webbl\u00e4saren st\u00e4ngs |\n-| Dom\u00e4n: | www.sollentunahem.se |\n-\n-Beskrivning av .AspNetCore.Mvc.CookieTempDataProvider\\* satt av Sollentunahem\n-- | Namn: | ASP.NET\\_SessionId |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Anv\u00e4nds av webbramverket f\u00f6r att hantera sessioner f\u00f6r bes\u00f6karen. |\n-| Tas bort efter: | N\u00e4r webbl\u00e4saren st\u00e4ngs |\n-| Dom\u00e4n: | esmaker.net |\n-\n-Beskrivning av ASP.NET\\_SessionId satt av Sollentunahem\n-\n-  - ### YouTube:1\n-\n-\n-\n-- | Namn: | VISITOR\\_PRIVACY\\_METADATA |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Anv\u00e4nds f\u00f6r att sp\u00e5ra och berika anv\u00e4ndarnas sekretessinst\u00e4llningar p\u00e5 Youtube-plattformen |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (policies.google.com)](https://policies.google.com/technologies/cookies?hl=sv) \u00d6ppna policy f\u00f6r YouTube i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | 5 m\u00e5nader, 27 dagar |\n-| Dom\u00e4n: | .youtube.com |\n-\n-Beskrivning av VISITOR\\_PRIVACY\\_METADATA satt av YouTube\n-- ## Bes\u00f6ksstatistik\n-\n-\n-Dessa cookies anv\u00e4nds f\u00f6r att samla statistik om bes\u00f6kare, vilka sidor de bes\u00f6ker och vad de g\u00f6r p\u00e5 webbplatsen.\n-\n-  - ### esMaker:2\n-\n-\n-\n-- | Namn: | answer-\\* |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Kakan anv\u00e4nds f\u00f6r att kontrollera att anv\u00e4ndare inte svarar p\u00e5 varandras svar, genom att skicka l\u00e4nkar till varandra. Kakan tas bort efter ett \u00e5r. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (entergate.se)](https://www.entergate.se/resources) \u00d6ppna policy f\u00f6r esMaker i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | 11 m\u00e5nader, 30 dagar |\n-| Dom\u00e4n: | esmaker.net |\n-\n-Beskrivning av answer-\\* satt av esMaker\n-- | Namn: | \\_\\_AntiXsrfToken\\_esAnswer |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Kakan anv\u00e4nds f\u00f6r att skydda anv\u00e4ndaren mot s\u00e5 kallad Cross-Site Request Forgery (CSRF). Kakan tas bort n\u00e4r du st\u00e4nger webbl\u00e4saren. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (entergate.se)](https://www.entergate.se/resources) \u00d6ppna policy f\u00f6r esMaker i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | N\u00e4r webbl\u00e4saren st\u00e4ngs |\n-| Dom\u00e4n: | esmaker.net |\n-\n-Beskrivning av \\_\\_AntiXsrfToken\\_esAnswer satt av esMaker\n-\n-  - ### Matomo:2\n-\n-\n-\n-- | Namn: | \\_pk\\_ses.\\* |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Kortlivade cookies som anv\u00e4nds f\u00f6r att tillf\u00e4lligt lagra data f\u00f6r bes\u00f6ket |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (matomo.org)](https://matomo.org/faq/general/faq_146/) \u00d6ppna policy f\u00f6r Matomo i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | 2 timmar, 31 minuter |\n-| Dom\u00e4n: | www.sollentunahem.se |\n-\n-Beskrivning av \\_pk\\_ses.\\* satt av Matomo\n-- | Namn: | \\_pk\\_id.\\* |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Anv\u00e4nds f\u00f6r att lagra n\u00e5gra detaljer om anv\u00e4ndaren, till exempel det unika bes\u00f6kar -ID |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (matomo.org)](https://matomo.org/faq/general/faq_146/) \u00d6ppna policy f\u00f6r Matomo i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | 1 \u00e5r |\n-| Dom\u00e4n: | www.sollentunahem.se |\n-\n-Beskrivning av \\_pk\\_id.\\* satt av Matomo\n-\n-  - ### Microsoft Application Insights:2\n-\n-\n-\n-- | Namn: | ai\\_session |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Cookie associerad med Microsoft Application Insights -programvaran, som samlar in statistisk anv\u00e4ndning och telemetriinformation f\u00f6r appar som \u00e4r byggda p\u00e5 Azure -molnplattformen. Detta \u00e4r en unik anonym identifierarkaka f\u00f6r en session. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (docs.microsoft.com)](https://docs.microsoft.com/sv-se/azure/azure-monitor/app/data-retention-privacy) \u00d6ppna policy f\u00f6r Microsoft Application Insights i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | 2 timmar, 31 minuter |\n-| Dom\u00e4n: | www.sollentunahem.se |\n-\n-Beskrivning av ai\\_session satt av Microsoft Application Insights\n-- | Namn: | ai\\_user |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Cookie associerad med Microsoft Application Insights -programvaran, som samlar in statistisk anv\u00e4ndning och telemetriinformation f\u00f6r appar som \u00e4r byggda p\u00e5 Azure -molnplattformen. Detta \u00e4r en unik cookie f\u00f6r anv\u00e4ndaridentifierare som g\u00f6r det m\u00f6jligt att r\u00e4kna antalet anv\u00e4ndare som kommer \u00e5t appen \u00f6ver tid. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (docs.microsoft.com)](https://docs.microsoft.com/en-us/azure/azure-monitor/app/data-retention-privacy) \u00d6ppna policy f\u00f6r Microsoft Application Insights i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | 11 m\u00e5nader, 30 dagar |\n-| Dom\u00e4n: | www.sollentunahem.se |\n-\n-Beskrivning av ai\\_user satt av Microsoft Application Insights\n-\n-  - ### Sollentunahem:1\n-\n-\n-\n-- | Namn: | AspxAutoDetectCookieSupport |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Anv\u00e4nds f\u00f6r att se om kakor \u00e4r tillg\u00e4ngliga hos bes\u00f6karens webbl\u00e4sare |\n-| Tas bort efter: | N\u00e4r webbl\u00e4saren st\u00e4ngs |\n-| Dom\u00e4n: | esmaker.net |\n-\n-Beskrivning av AspxAutoDetectCookieSupport satt av Sollentunahem\n-\n-  - ### YouTube:1\n-\n-\n-\n-- | Namn: | YSC |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Denna cookie anv\u00e4nds f\u00f6r att lagra och sp\u00e5ra anv\u00e4ndarinteraktion. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (policies.google.com)](https://policies.google.com/technologies/cookies?hl=en) \u00d6ppna policy f\u00f6r YouTube i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | N\u00e4r webbl\u00e4saren st\u00e4ngs |\n-| Dom\u00e4n: | .youtube.com |\n-\n-Beskrivning av YSC satt av YouTube\n-- ## Marknadsf\u00f6ring\n-\n-\n-Dessa cookies anv\u00e4nds f\u00f6r att sp\u00e5ra bes\u00f6kare i olika digitala kanaler i syfte att erbjuda personligt anpassad reklam och marknadsf\u00f6ring.\n-\n-  - ### YouTube:2\n-\n-\n-\n-- | Namn: | VISITOR\\_INFO1\\_LIVE |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Anv\u00e4nds f\u00f6r att komma ih\u00e5g anv\u00e4ndarpreferenser och kan \u00e4ven anv\u00e4ndas f\u00f6r personalisering och marknadsf\u00f6ring. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (policies.google.com)](https://policies.google.com/technologies/cookies) \u00d6ppna policy f\u00f6r YouTube i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | 5 m\u00e5nader, 27 dagar |\n-| Dom\u00e4n: | .youtube.com |\n-\n-Beskrivning av VISITOR\\_INFO1\\_LIVE satt av YouTube\n-- | Namn: | \\_\\_Secure-ROLLOUT\\_TOKEN |\n-| \u00c4ndam\u00e5l: | Registrerar ett unikt ID f\u00f6r att h\u00e5lla statistik \u00f6ver vilka videor fr\u00e5n YouTube som anv\u00e4ndaren har sett. |\n-| Policy: | [L\u00e4nk till policy (policies.google.com)](https://policies.google.com/technologies/cookies?hl=en) \u00d6ppna policy f\u00f6r YouTube i nytt f\u00f6nster |\n-| Tas bort efter: | 5 m\u00e5nader, 27 dagar |\n-| Dom\u00e4n: | .youtube.com |\n-\n-Beskrivning av \\_\\_Secure-ROLLOUT\\_TOKEN satt av YouTube\n-\n-## Ditt nuvarande samtycke\n-\n-Information om ditt nuvarande cookie-samtycke och n\u00e4r du gav det.\n-\n-| Samtycke: |  |\n-| Datum: |  |\n-| Nyckel: |  |\n-\n-Information om din interaktion med CookieTractor\n-\n-[Powered by CookieTractor](https://www.cookietractor.se/?utm_source=popup&utm_medium=bottom&utm_campaign=Sollentunahem) L\u00e4s mer om CookieTractor (\u00f6ppnas i nytt f\u00f6nster)\n\\ No newline at end of file\n+- [next](https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/?page=2 \"next\")\n\\ No newline at end of file\n",
  "stored_at": "2025-04-15T16:22:52.891376",
  "news_items": []
}