{
  "url": "https://solom.se/",
  "title": "\n\tSolom | N\u00e4romsorg f\u00f6r dig",
  "content": "[![Solom](https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/Solom2019payoff_rgb_Black.svg)](https://solom.se/ \"Solom\")\n\n![](https://solom.se/wp-content/uploads/2022/02/header-annie-testar.jpg)\n\nAlla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till huvudrollen i sitt eget liv. Vi finns till f\u00f6r dig som beh\u00f6ver v\u00e5rd och omsorg och erbjuder personlig assistans, hemtj\u00e4nst, daglig verksamhet, \u00e4ldreboenden och LSS-bost\u00e4der. Hos oss g\u00e5r allt \u00f6verskott tillbaka till verksamheten s\u00e5 att vi kan l\u00e4gga alla v\u00e5ra resurser p\u00e5 att g\u00f6ra din vardag b\u00e4ttre.\n\n[![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2023/03/daglig-verksamhet-upd2023.jpg)](https://solom.se/dagligverksamhet)\n\n[![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2023/01/puff-%C3%A4ldreboende-ny-version.png)](https://solom.se/tjanster/aldreboenden/)\n\n[![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2022/01/hemtj%C3%A4nst-puff-ny.jpg)](https://solom.se/hemtjanst/)\n\n[![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2022/01/ny-puff-assistans.jpg)](https://solom.se/personligassistans)\n\n[![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2020/02/barnboende-puff-ny.jpg)](https://solom.se/barnboende)\n\n[![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2023/06/gruppboende-puff-ny.jpg)](https://solom.se/lss-bostad)\n\n## S\u00f6ker du \u00e4ldreboende?\n\nVi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n\n[**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n\nVi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n\n[**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n\nVi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n\n[**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n\nVi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n\n[**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n\nVi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n\n[**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n\n## S\u00f6ker du jobb?\n\n* * *\n\n[St\u00f6dpedagog till barnboende inom LSS](https://solom.varbi.com/se/what:job/jobID:807802/type:job/where:4/apply:1)\n\n[Bitr\u00e4dande verksamhetschef s\u00f6kes till SOLOM](https://solom.varbi.com/se/what:job/jobID:813942/type:job/where:4/apply:1)\n\n[Intresseanm\u00e4lning- Arbeta p\u00e5 LSS-boende eller daglig verksamhet](https://solom.varbi.com/se/what:spontaneous/jobID:4937/type:spontaneous/where:4/apply:1/)\n\n* * *\n\n[Se alla lediga tj\u00e4nster \u00bb](https://solom.se/jobbamedoss/)\n\n## F\u00f6lj v\u00e5r vardag!\n\n* * *\n\n11 april, 2025\n\n[Vi har just nu en ledig plats p\u00e5 Brohusets dagliga verksamhet i Rotebro i norra Sollentuna. Har du ett bist\u00e5ndsbeslut och letar efter en daglig verksamhet som erbjuder brett st\u00f6d med fokus p\u00e5 kommunikation \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig om du vill veta mer eller komma p\u00e5 bes\u00f6k!L\u00e4s mer och se kontaktuppgifter p\u00e5 www.solom.se/brohuset](https://www.facebook.com/210202839325848/posts/1144221700837496)... [Visa merVisa mindre](https://solom.se/#)\n\n[L\u00e4s mer](https://www.solom.se/brohuset)\n\n[Visa p\u00e5 Facebook](https://www.facebook.com/210202839325848/posts/1144221700837496 \"Visa p\u00e5 Facebook\")\n\n\u00b7 [Dela](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496 \"Dela\")\n\n[Share on Facebook](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496) [Share on Twitter](https://twitter.com/intent/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496) [Share on Linked In](https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496&title=%09%09%09%09%09%09%09%09%09%09Vi%20har%20just%20nu%20en%20ledig%20plats%20p%C3%A5%20Brohusets%20dagliga%20verksamhet%20i%20Rotebro%20i%20norra%20Sollentuna.%20Har%20du%20ett%20bist%C3%A5ndsbeslut%20och%20letar%20efter%20en%20daglig%20verksamhet%20som%20erbjuder%20brett%20st%C3%B6d%20med%20fokus%20p%C3%A5%20kommunikation%20%C3%A4r%20du%20varmt%20v%C3%A4lkommen%20att%20h%C3%B6ra%20av%20dig%20om%20du%20vill%20veta%20mer%20eller%20komma%20p%C3%A5%20bes%C3%B6k%21L%C3%A4s%20mer%20och%20se%20kontaktuppgifter%20p%C3%A5%20www.solom.se%2Fbrohuset%20%09%09%09%09%09%09%09%09%09) [Share by Email](mailto:?subject=Facebook&body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496%20-%20%0A%0A%09%0A%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%09Vi%20har%20just%20nu%20en%20ledig%20plats%20p%C3%A5%20Brohusets%20dagliga%20verksamhet%20i%20Rotebro%20i%20norra%20Sollentuna.%20Har%20du%20ett%20bist%C3%A5ndsbeslut%20och%20letar%20efter%20en%20daglig%20verksamhet%20som%20erbjuder%20brett%20st%C3%B6d%20med%20fokus%20p%C3%A5%20kommunikation%20%C3%A4r%20du%20varmt%20v%C3%A4lkommen%20att%20h%C3%B6ra%20av%20dig%20om%20du%20vill%20veta%20mer%20eller%20komma%20p%C3%A5%20bes%C3%B6k%21L%C3%A4s%20mer%20och%20se%20kontaktuppgifter%20p%C3%A5%20www.solom.se%2Fbrohuset%20%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%0A%09)\n\n9 april, 2025\n\n[Vi vill veta vad du tycker om oss!F\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan b\u00f6rjade Socialstyrelsen att via post skicka ut enk\u00e4ten \u201dVad tycker de \u00e4ldre om \u00e4ldreomsorgen?\" till alla som \u00e4r 65 \u00e5r eller \u00e4ldre och bor p\u00e5 \u00e4ldreboende, eller har hemtj\u00e4nst. Kanske har du eller n\u00e5gon du k\u00e4nner f\u00e5tt den? Ta chansen att g\u00f6ra din r\u00f6st h\u00f6rd, ber\u00e4tta vad du tycker och hj\u00e4lp oss att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet!M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att svara digitalt - d\u00e5 kan du ocks\u00e5 v\u00e4lja mellan flera spr\u00e5k. En anh\u00f6rig, v\u00e4n, bekant eller god man har m\u00f6jlighet att vara med och svara om man k\u00e4nner behov av det.](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1142875120972154&set=a.545555077370831&type=3)... [Visa merVisa mindre](https://solom.se/#)\n\n[Visa p\u00e5 Facebook](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1142875120972154&set=a.545555077370831&type=3 \"Visa p\u00e5 Facebook\")\n\n\u00b7 [Dela](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3 \"Dela\")\n\n[Share on Facebook](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3) [Share on Twitter](https://twitter.com/intent/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3) [Share on Linked In](https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3&title=%09%09%09%09%09%09%09%09%09%09Vi%20vill%20veta%20vad%20du%20tycker%20om%20oss%21F%C3%B6r%20n%C3%A5gra%20veckor%20sedan%20b%C3%B6rjade%20Socialstyrelsen%20att%20via%20post%20skicka%20ut%20enk%C3%A4ten%20%E2%80%9DVad%20tycker%20de%20%C3%A4ldre%20om%20%C3%A4ldreomsorgen%3F%26quot%3B%20till%20alla%20som%20%C3%A4r%2065%20%C3%A5r%20eller%20%C3%A4ldre%20och%20bor%20p%C3%A5%20%C3%A4ldreboende%2C%20eller%20har%20hemtj%C3%A4nst.%20Kanske%20har%20du%20eller%20n%C3%A5gon%20du%20k%C3%A4nner%20f%C3%A5tt%20den%3F%20Ta%20chansen%20att%20g%C3%B6ra%20din%20r%C3%B6st%20h%C3%B6rd%2C%20ber%C3%A4tta%20vad%20du%20tycker%20och%20hj%C3%A4lp%20oss%20att%20utveckla%20och%20f%C3%B6rb%C3%A4ttra%20v%C3%A5r%20verksamhet%21M%C3%B6jlighet%20finns%20%C3%A4ven%20att%20svara%20digitalt%20-%20d%C3%A5%20kan%20du%20ocks%C3%A5%20v%C3%A4lja%20mellan%20flera%20spr%C3%A5k.%20En%20anh%C3%B6rig%2C%20v%C3%A4n%2C%20bekant%20eller%20god%20man%20har%20m%C3%B6jlighet%20att%20vara%20med%20och%20svara%20om%20man%20k%C3%A4nner%20behov%20av%20det.%20%09%09%09%09%09%09%09%09%09) [Share by Email](mailto:?subject=Facebook&body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3%20-%20%0A%0A%09%0A%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%09Vi%20vill%20veta%20vad%20du%20tycker%20om%20oss%21F%C3%B6r%20n%C3%A5gra%20veckor%20sedan%20b%C3%B6rjade%20Socialstyrelsen%20att%20via%20post%20skicka%20ut%20enk%C3%A4ten%20%E2%80%9DVad%20tycker%20de%20%C3%A4ldre%20om%20%C3%A4ldreomsorgen%3F%26quot%3B%20till%20alla%20som%20%C3%A4r%2065%20%C3%A5r%20eller%20%C3%A4ldre%20och%20bor%20p%C3%A5%20%C3%A4ldreboende%2C%20eller%20har%20hemtj%C3%A4nst.%20Kanske%20har%20du%20eller%20n%C3%A5gon%20du%20k%C3%A4nner%20f%C3%A5tt%20den%3F%20Ta%20chansen%20att%20g%C3%B6ra%20din%20r%C3%B6st%20h%C3%B6rd%2C%20ber%C3%A4tta%20vad%20du%20tycker%20och%20hj%C3%A4lp%20oss%20att%20utveckla%20och%20f%C3%B6rb%C3%A4ttra%20v%C3%A5r%20verksamhet%21M%C3%B6jlighet%20finns%20%C3%A4ven%20att%20svara%20digitalt%20-%20d%C3%A5%20kan%20du%20ocks%C3%A5%20v%C3%A4lja%20mellan%20flera%20spr%C3%A5k.%20En%20anh%C3%B6rig%2C%20v%C3%A4n%2C%20bekant%20eller%20god%20man%20har%20m%C3%B6jlighet%20att%20vara%20med%20och%20svara%20om%20man%20k%C3%A4nner%20behov%20av%20det.%20%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%0A%09)\n\n#### Instagram\n\n[P\u00e5 @solom\\_edsbergs\\_aldreboende \u00e4r vardagen fylld![P\u00e5 @solom_edsbergs_aldreboende \u00e4r vardagen fylld av aktiviteter som filmvisningar, ostprovning och gymnastik. I senaste brukarunders\u00f6kningen angav 75 % av de boende att de \u00e4r n\u00f6jda med aktivitetsutbudet. Men fr\u00e5gan \u00e4r \u00e4nd\u00e5 om inte den \u00e5terkommande R\u00e4kafton \u00e4r den mest popul\u00e4ra begivenheten. H\u00e4romveckan var det dags igen och n\u00e4rmare 50 personer d\u00f6k upp i samlingssalen under tv\u00e5 kv\u00e4llar f\u00f6r att njuta av skaldjur, goda ostar och levande musik. Till maten serverades vin eller \u00f6l f\u00f6r de som ville och under kv\u00e4llen blev det \u00e4ven lite spontandans bland de f\u00f6rsamlade. #proffseni\u00e4ldreomsorgen #r\u00e4kafton](https://scontent-bru2-1.cdninstagram.com/v/t51.75761-15/491469293_18386887987116878_6983502216981590621_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=b2-8RXl9j8YQ7kNvwGnLLWW&_nc_oc=AdnR5Ac1xhRORKdCQiAS0uuKsANUc3l40xvKjCr2yuqpdkBmtpUSGhJWXKMkSI6VVrA&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&oh=00_AfFBbFHtnzIGX1fcaklvS6l3Vfc9wBwhT6zn_y_Lp9KhGg&oe=6803CC09)](https://www.instagram.com/p/DIcA6eYM9vt/)\n\n[Vi vill veta vad du tycker om oss!\\\\\n\\\\\nF\u00f6r n\u00e5gra ve![Vi vill veta vad du tycker om oss!  F\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan b\u00f6rjade Socialstyrelsen att via post skicka ut enk\u00e4ten \u201dVad tycker de \u00e4ldre om \u00e4ldreomsorgen?\u201d till alla som \u00e4r 65 \u00e5r eller \u00e4ldre och bor p\u00e5 \u00e4ldreboende, eller har hemtj\u00e4nst. Kanske har du eller n\u00e5gon du k\u00e4nner f\u00e5tt den? Ta chansen att g\u00f6ra din r\u00f6st h\u00f6rd, ber\u00e4tta vad du tycker och hj\u00e4lp oss att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet!  M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att svara digitalt - d\u00e5 kan du ocks\u00e5 v\u00e4lja mellan flera spr\u00e5k. En anh\u00f6rig, v\u00e4n, bekant eller god man har m\u00f6jlighet att vara med och svara om man k\u00e4nner behov av det.](https://scontent-bru2-1.cdninstagram.com/v/t51.75761-15/490405862_18386392621116878_4538240588532164348_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=OiE3S3s5BKEQ7kNvwHFSzd6&_nc_oc=AdniRlG4d6fID7HwNeSbqajCErcySeJZBBG2F8UCes2VxveKavnYcSB2N49yHuYbxOs&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&oh=00_AfHB3YmnaflLAlAnkBBmue2jYJZ2t1EfIxHo4F42MvpOWg&oe=6803CF94)](https://www.instagram.com/p/DIUP5nZMQp9/)\n\n* * *\n\n[SOLOM i sociala medier \u00bb](https://solom.se/socialamedier)\n\n## Nyheter\n\n* * *\n\n2025-04-07\n\n[Ny utg\u00e5va av v\u00e5rt nyhetsbrev Solhistorier](https://solom.se/blog/main/nyheter/ny-utgava-av-vart-nyhetsbrev-solhistorier-2/)\n\n2025-04-03\n\n[Nytt sp\u00e4nnande AI-samarbete](https://solom.se/blog/main/nyheter/nytt-spannande-ai-samarbete/)\n\n2025-03-31\n\n[Ut\u00f6kat uppdrag i hemtj\u00e4nsten](https://solom.se/blog/main/nyheter/nytt-uppdrag-i-hemtjansten/)\n\n* * *\n\n##### [L\u00e4s alla nyheter \u00bb](https://solom.se/om-oss/nyhetsarkiv/)\n\n![](https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/menu-icon.svg)\n\n[![Solom](https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/Solom2019payoff_rgb_Black.svg)](https://solom.se/ \"Solom\")",
  "html": "<!DOCTYPE html><!--[if lt IE 7 ]><html class=\"ie ie6\" lang=\"en\"> <![endif]--><!--[if IE 7 ]><html class=\"ie ie7\" lang=\"en\"> <![endif]--><!--[if IE 8 ]><html class=\"ie ie8\" lang=\"en\"> <![endif]--><!--[if (gte IE 9)|!(IE)]><!--><html lang=\"en\" class=\" js csstransforms csstransforms3d csstransitions\"><!--<![endif]-->\n<body data-rsssl=\"1\" class=\"home page-template page-template-page-home-v2 page-template-page-home-v2-php page page-id-4 sfsi_actvite_theme_custom_support sfsi_2.77\" data-rsevent-id=\"rs_139857\">\n\n\t<div class=\"wrapper\">\n\t\t\n\t\t<div class=\"page-box\">\n\t\t\n<div class=\"main\">\n\n    <div class=\"grid-row\">\n        <div class=\"block-980\">\n\n            <!-- Banner -->\n            <section class=\"banner\">\n                <div class=\"logo-holder\">\n                    \n<div class=\"logowrapper desktop \">\n\n    <div class=\"logo\">\n        <a href=\"https://solom.se/\" title=\"Solom\" rel=\"home\"><img src=\"https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/Solom2019payoff_rgb_Black.svg\" alt=\"Solom\"></a>\n    </div>\n    \n\n    \n</div>                </div>\n                <img width=\"980\" height=\"460\" src=\"https://solom.se/wp-content/uploads/2022/02/header-annie-testar.jpg\" class=\"attachment-big-slideshow size-big-slideshow wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" fetchpriority=\"high\" srcset=\"https://solom.se/wp-content/uploads/2022/02/header-annie-testar.jpg 980w, https://solom.se/wp-content/uploads/2022/02/header-annie-testar-300x141.jpg 300w, https://solom.se/wp-content/uploads/2022/02/header-annie-testar-768x360.jpg 768w, https://solom.se/wp-content/uploads/2022/02/header-annie-testar-640x300.jpg 640w, https://solom.se/wp-content/uploads/2022/02/header-annie-testar-480x225.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 980px) 100vw, 980px\">                <!-- <article class=\"round-right\">\n                <h1>\n                    Start                </h1>\n            </article> -->\n            </section>\n\n            <div class=\"grid-row\">\n                <div class=\"home-content-row\">\n                    <div class=\"block-980\">\n                                            </div>\n\n                    <!-- Left side -->\n                    <div class=\"block-640\">\n\n                        <article class=\"the-content\">\n                            <p>Alla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till huvudrollen i sitt eget liv. Vi finns till f\u00f6r dig som beh\u00f6ver v\u00e5rd och omsorg och erbjuder personlig assistans, hemtj\u00e4nst, daglig verksamhet, \u00e4ldreboenden och LSS-bost\u00e4der. Hos oss g\u00e5r allt \u00f6verskott tillbaka till verksamheten s\u00e5 att vi kan l\u00e4gga alla v\u00e5ra resurser p\u00e5 att g\u00f6ra din vardag b\u00e4ttre.</p>\n                        </article>\n\n                        <section class=\"home-bigpuff\">\n\n                            \n                                <div class=\"block-puff big-puff \">\n\n                                    <div class=\"image\">\n                                                                                    <a href=\"https://solom.se/dagligverksamhet\">\n                                                <img src=\"https://solom.se/wp-content/uploads/2023/03/daglig-verksamhet-upd2023.jpg\" alt=\"<\">\n                                            </a>\n                                                                            </div>\n                                                                    </div>\n\n                            \n                                <div class=\"block-puff big-puff \">\n\n                                    <div class=\"image\">\n                                                                                    <a href=\"https://solom.se/tjanster/aldreboenden/\">\n                                                <img src=\"https://solom.se/wp-content/uploads/2023/01/puff-%C3%A4ldreboende-ny-version.png\" alt=\"<\">\n                                            </a>\n                                                                            </div>\n                                                                    </div>\n\n                            \n                                <div class=\"block-puff big-puff \">\n\n                                    <div class=\"image\">\n                                                                                    <a href=\"https://solom.se/hemtjanst/\">\n                                                <img src=\"https://solom.se/wp-content/uploads/2022/01/hemtj%C3%A4nst-puff-ny.jpg\" alt=\"<\">\n                                            </a>\n                                                                            </div>\n                                                                    </div>\n\n                            \n                                <div class=\"block-puff big-puff \">\n\n                                    <div class=\"image\">\n                                                                                    <a href=\"https://solom.se/personligassistans\">\n                                                <img src=\"https://solom.se/wp-content/uploads/2022/01/ny-puff-assistans.jpg\" alt=\"<\">\n                                            </a>\n                                                                            </div>\n                                                                    </div>\n\n                            \n                                <div class=\"block-puff big-puff \">\n\n                                    <div class=\"image\">\n                                                                                    <a href=\"https://solom.se/barnboende\">\n                                                <img src=\"https://solom.se/wp-content/uploads/2020/02/barnboende-puff-ny.jpg\" alt=\"<\">\n                                            </a>\n                                                                            </div>\n                                                                    </div>\n\n                            \n                                <div class=\"block-puff big-puff \">\n\n                                    <div class=\"image\">\n                                                                                    <a href=\"https://solom.se/lss-bostad\">\n                                                <img src=\"https://solom.se/wp-content/uploads/2023/06/gruppboende-puff-ny.jpg\" alt=\"<\">\n                                            </a>\n                                                                            </div>\n                                                                    </div>\n\n                                                        <div class=\"clear\"></div>\n\n                        </section>\n                    </div>\n\n                    <!-- Right side -->\n\n\n\n\n                    <div class=\"block-260 right-sidebar home-sidbar-overlapp\">\n\n                        \n\n                        \n\n                                                    <section class=\"sidebar-feed yellow round-left round-right\">\n                                <h2>S\u00f6ker du \u00e4ldreboende?</h2>\n                                <div>\n                                    <div class=\"white\" style=\"background:rgba(0,0,0,0); border:solid 0px rgba(0,0,0,0); border-radius:0px; padding:0px 0px 0px 0px;\">\n<div id=\"slider_17555\" class=\"owl-carousel sa_owl_theme autohide-arrows owl-loaded\" data-slider-id=\"slider_17555\" style=\"visibility: visible;\">\n\n<div class=\"owl-stage-outer owl-height\" style=\"height: 36px;\"><div class=\"owl-stage\" style=\"transform: translate3d(-3808px, 0px, 0px); transition: all; width: 9520px;\"><div class=\"owl-item cloned\" style=\"width: 1904px;\"><div id=\"slider_17555_slide01\" class=\"sa_hover_container\" style=\"padding:0% 0%; margin:0px 0%; \"><p>Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos. <br><a href=\"https://www.solom.se/bergkalla\"><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</strong></a></p></div></div><div class=\"owl-item cloned\" style=\"width: 1904px;\"><div id=\"slider_17555_slide01\" class=\"sa_hover_container\" style=\"padding:0% 0%; margin:0px 0%; \"><p>Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos. <br><a href=\"https://www.solom.se/bergkalla\"><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</strong></a></p></div></div><div class=\"owl-item active\" style=\"width: 1904px;\"><div id=\"slider_17555_slide01\" class=\"sa_hover_container\" style=\"padding:0% 0%; margin:0px 0%; \"><p>Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos. <br><a href=\"https://www.solom.se/bergkalla\"><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</strong></a></p></div></div><div class=\"owl-item cloned\" style=\"width: 1904px;\"><div id=\"slider_17555_slide01\" class=\"sa_hover_container\" style=\"padding:0% 0%; margin:0px 0%; \"><p>Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos. <br><a href=\"https://www.solom.se/bergkalla\"><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</strong></a></p></div></div><div class=\"owl-item cloned\" style=\"width: 1904px;\"><div id=\"slider_17555_slide01\" class=\"sa_hover_container\" style=\"padding:0% 0%; margin:0px 0%; \"><p>Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos. <br><a href=\"https://www.solom.se/bergkalla\"><strong>L\u00e4s mer h\u00e4r</strong></a></p></div></div></div></div><div class=\"owl-nav disabled\"><button type=\"button\" role=\"presentation\" class=\"owl-prev\"></button><button type=\"button\" role=\"presentation\" class=\"owl-next\"></button></div><div class=\"owl-dots disabled\"></div></div>\n</div>\n\n                                </div>\n                            </section>\n                        \n                        <!-- Jobb -->\n                        <section class=\"sidebar-feed green round-left round-right\">\n                            <h2>S\u00f6ker du jobb?</h2>\n                            <hr>\n\n                            <div class=\"feed-items staffrec-items\">\n                                                                        <p class=\"item\">\n                                            <a href=\"https://solom.varbi.com/se/what:job/jobID:807802/type:job/where:4/apply:1\" target=\"_blank\">St\u00f6dpedagog till barnboende inom LSS</a><br>\n                                        </p>\n                                                                            <p class=\"item\">\n                                            <a href=\"https://solom.varbi.com/se/what:job/jobID:813942/type:job/where:4/apply:1\" target=\"_blank\">Bitr\u00e4dande verksamhetschef s\u00f6kes till SOLOM</a><br>\n                                        </p>\n                                                                            <p class=\"item\">\n                                            <a href=\"https://solom.varbi.com/se/what:spontaneous/jobID:4937/type:spontaneous/where:4/apply:1/\" target=\"_blank\">Intresseanm\u00e4lning- Arbeta p\u00e5 LSS-boende eller daglig verksamhet</a><br>\n                                        </p>\n                                                                    \n                            </div>\n                            <hr>\n                            <p class=\"read-more\">\n                                <a href=\"https://solom.se/jobbamedoss/\" target=\"_blank\">Se alla lediga tj\u00e4nster \u00bb</a>\n                            </p>\n\n                        </section>\n\n\n\n                        \n    <section class=\"sidebar-feed yellow round-left round-right blogg-feed\">\n                    <h2>F\u00f6lj v\u00e5r vardag!</h2>\n\t\t        \n        \n        <hr>\n\n        \n        \n        <div class=\"cff-wrapper\"><div class=\"cff-wrapper-ctn \"><div id=\"cff\" class=\"cff cff-list-container  cff-mob-cols-1 cff-tab-cols-1\" style=\"width:100%;\" data-char=\"\"><div class=\"cff-posts-wrap\"><div id=\"cff_210202839325848_1144221700837496\" class=\"cff-item cff-video-post author-solom\" style=\"border-bottom: 0px solid #;\">\n\t\n<p class=\"cff-date\"> 11 april, 2025 </p>\n\n<div class=\"cff-post-text\">\n\t<span class=\"cff-text\" data-color=\"\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"cff-post-text-link\" href=\"https://www.facebook.com/210202839325848/posts/1144221700837496\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">\n\t\t\t\tVi har just nu en ledig plats p\u00e5 Brohusets dagliga verksamhet i Rotebro i norra Sollentuna. Har du ett bist\u00e5ndsbeslut och letar efter en daglig verksamhet som erbjuder brett st\u00f6d med fokus p\u00e5 kommunikation \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig om du vill veta mer eller komma p\u00e5 bes\u00f6k!<img class=\"cff-linebreak\"><img class=\"cff-linebreak\">L\u00e4s mer och se kontaktuppgifter p\u00e5 <span class=\"cff-break-word\">www.solom.se/brohuset</span> \t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t</span>\n\t<span class=\"cff-expand\">... <a href=\"https://solom.se/#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">Visa mer</span><span class=\"cff-less\">Visa mindre</span></a></span>\n\n</div>\n\n\t\t\t\t<p class=\"cff-cta-link\"><a href=\"https://www.solom.se/brohuset\" target=\"_blank\" data-app-link=\"\" style=\"color: #;\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">L\u00e4s mer</a></p>\n\t\t\t\t<div class=\"cff-post-links\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https://www.facebook.com/210202839325848/posts/1144221700837496\" title=\"Visa p\u00e5 Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">Visa p\u00e5 Facebook</a>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"cff-share-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-dot\">\u00b7</span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"cff-share-link\" href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496\" title=\"Dela\">Dela</a>\n\t\t\t\t<p class=\"cff-share-tooltip\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"cff-facebook-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"fa fab fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\"></span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-screenreader\">Share on Facebook</span>\n\t\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"cff-twitter-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"fa fab fa-twitter\" aria-hidden=\"true\"></span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-screenreader\">Share on Twitter</span>\n\t\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496&amp;title=%09%09%09%09%09%09%09%09%09%09Vi%20har%20just%20nu%20en%20ledig%20plats%20p%C3%A5%20Brohusets%20dagliga%20verksamhet%20i%20Rotebro%20i%20norra%20Sollentuna.%20Har%20du%20ett%20bist%C3%A5ndsbeslut%20och%20letar%20efter%20en%20daglig%20verksamhet%20som%20erbjuder%20brett%20st%C3%B6d%20med%20fokus%20p%C3%A5%20kommunikation%20%C3%A4r%20du%20varmt%20v%C3%A4lkommen%20att%20h%C3%B6ra%20av%20dig%20om%20du%20vill%20veta%20mer%20eller%20komma%20p%C3%A5%20bes%C3%B6k%21L%C3%A4s%20mer%20och%20se%20kontaktuppgifter%20p%C3%A5%20www.solom.se%2Fbrohuset%20%09%09%09%09%09%09%09%09%09\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"cff-linkedin-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"fa fab fa-linkedin\" aria-hidden=\"true\"></span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-screenreader\">Share on Linked In</span>\n\t\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496%20-%20%0A%0A%09%0A%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%09Vi%20har%20just%20nu%20en%20ledig%20plats%20p%C3%A5%20Brohusets%20dagliga%20verksamhet%20i%20Rotebro%20i%20norra%20Sollentuna.%20Har%20du%20ett%20bist%C3%A5ndsbeslut%20och%20letar%20efter%20en%20daglig%20verksamhet%20som%20erbjuder%20brett%20st%C3%B6d%20med%20fokus%20p%C3%A5%20kommunikation%20%C3%A4r%20du%20varmt%20v%C3%A4lkommen%20att%20h%C3%B6ra%20av%20dig%20om%20du%20vill%20veta%20mer%20eller%20komma%20p%C3%A5%20bes%C3%B6k%21L%C3%A4s%20mer%20och%20se%20kontaktuppgifter%20p%C3%A5%20www.solom.se%2Fbrohuset%20%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%0A%09\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"cff-email-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"fa fab fa-envelope\" aria-hidden=\"true\"></span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-screenreader\">Share by Email</span>\n\t\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>\n\t</div>\n\n\n\n<div id=\"cff_210202839325848_1142879654305034\" class=\"cff-item cff-photo-post author-solom\" style=\"border-bottom: 0px solid #;\">\n\t\n<p class=\"cff-date\"> 9 april, 2025 </p>\n\n<div class=\"cff-post-text\">\n\t<span class=\"cff-text\" data-color=\"\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"cff-post-text-link\" href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1142875120972154&amp;set=a.545555077370831&amp;type=3\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">\n\t\t\t\tVi vill veta vad du tycker om oss!<img class=\"cff-linebreak\"><img class=\"cff-linebreak\">F\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan b\u00f6rjade Socialstyrelsen att via post skicka ut enk\u00e4ten \u201dVad tycker de \u00e4ldre om \u00e4ldreomsorgen?\" till alla som \u00e4r 65 \u00e5r eller \u00e4ldre och bor p\u00e5 \u00e4ldreboende, eller har hemtj\u00e4nst. Kanske har du eller n\u00e5gon du k\u00e4nner f\u00e5tt den? Ta chansen att g\u00f6ra din r\u00f6st h\u00f6rd, ber\u00e4tta vad du tycker och hj\u00e4lp oss att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet!<img class=\"cff-linebreak\"><img class=\"cff-linebreak\">M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att svara digitalt - d\u00e5 kan du ocks\u00e5 v\u00e4lja mellan flera spr\u00e5k. En anh\u00f6rig, v\u00e4n, bekant eller god man har m\u00f6jlighet att vara med och svara om man k\u00e4nner behov av det. \t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t</span>\n\t<span class=\"cff-expand\">... <a href=\"https://solom.se/#\" style=\"color: #\"><span class=\"cff-more\">Visa mer</span><span class=\"cff-less\">Visa mindre</span></a></span>\n\n</div>\n\n\t<div class=\"cff-post-links\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"cff-viewpost-facebook\" href=\"https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1142875120972154&amp;set=a.545555077370831&amp;type=3\" title=\"Visa p\u00e5 Facebook\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">Visa p\u00e5 Facebook</a>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"cff-share-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-dot\">\u00b7</span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"cff-share-link\" href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3\" title=\"Dela\">Dela</a>\n\t\t\t\t<p class=\"cff-share-tooltip\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"cff-facebook-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"fa fab fa-facebook-square\" aria-hidden=\"true\"></span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-screenreader\">Share on Facebook</span>\n\t\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https://twitter.com/intent/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"cff-twitter-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"fa fab fa-twitter\" aria-hidden=\"true\"></span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-screenreader\">Share on Twitter</span>\n\t\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3&amp;title=%09%09%09%09%09%09%09%09%09%09Vi%20vill%20veta%20vad%20du%20tycker%20om%20oss%21F%C3%B6r%20n%C3%A5gra%20veckor%20sedan%20b%C3%B6rjade%20Socialstyrelsen%20att%20via%20post%20skicka%20ut%20enk%C3%A4ten%20%E2%80%9DVad%20tycker%20de%20%C3%A4ldre%20om%20%C3%A4ldreomsorgen%3F%26quot%3B%20till%20alla%20som%20%C3%A4r%2065%20%C3%A5r%20eller%20%C3%A4ldre%20och%20bor%20p%C3%A5%20%C3%A4ldreboende%2C%20eller%20har%20hemtj%C3%A4nst.%20Kanske%20har%20du%20eller%20n%C3%A5gon%20du%20k%C3%A4nner%20f%C3%A5tt%20den%3F%20Ta%20chansen%20att%20g%C3%B6ra%20din%20r%C3%B6st%20h%C3%B6rd%2C%20ber%C3%A4tta%20vad%20du%20tycker%20och%20hj%C3%A4lp%20oss%20att%20utveckla%20och%20f%C3%B6rb%C3%A4ttra%20v%C3%A5r%20verksamhet%21M%C3%B6jlighet%20finns%20%C3%A4ven%20att%20svara%20digitalt%20-%20d%C3%A5%20kan%20du%20ocks%C3%A5%20v%C3%A4lja%20mellan%20flera%20spr%C3%A5k.%20En%20anh%C3%B6rig%2C%20v%C3%A4n%2C%20bekant%20eller%20god%20man%20har%20m%C3%B6jlighet%20att%20vara%20med%20och%20svara%20om%20man%20k%C3%A4nner%20behov%20av%20det.%20%09%09%09%09%09%09%09%09%09\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"cff-linkedin-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"fa fab fa-linkedin\" aria-hidden=\"true\"></span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-screenreader\">Share on Linked In</span>\n\t\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"mailto:?subject=Facebook&amp;body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3%20-%20%0A%0A%09%0A%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%09Vi%20vill%20veta%20vad%20du%20tycker%20om%20oss%21F%C3%B6r%20n%C3%A5gra%20veckor%20sedan%20b%C3%B6rjade%20Socialstyrelsen%20att%20via%20post%20skicka%20ut%20enk%C3%A4ten%20%E2%80%9DVad%20tycker%20de%20%C3%A4ldre%20om%20%C3%A4ldreomsorgen%3F%26quot%3B%20till%20alla%20som%20%C3%A4r%2065%20%C3%A5r%20eller%20%C3%A4ldre%20och%20bor%20p%C3%A5%20%C3%A4ldreboende%2C%20eller%20har%20hemtj%C3%A4nst.%20Kanske%20har%20du%20eller%20n%C3%A5gon%20du%20k%C3%A4nner%20f%C3%A5tt%20den%3F%20Ta%20chansen%20att%20g%C3%B6ra%20din%20r%C3%B6st%20h%C3%B6rd%2C%20ber%C3%A4tta%20vad%20du%20tycker%20och%20hj%C3%A4lp%20oss%20att%20utveckla%20och%20f%C3%B6rb%C3%A4ttra%20v%C3%A5r%20verksamhet%21M%C3%B6jlighet%20finns%20%C3%A4ven%20att%20svara%20digitalt%20-%20d%C3%A5%20kan%20du%20ocks%C3%A5%20v%C3%A4lja%20mellan%20flera%20spr%C3%A5k.%20En%20anh%C3%B6rig%2C%20v%C3%A4n%2C%20bekant%20eller%20god%20man%20har%20m%C3%B6jlighet%20att%20vara%20med%20och%20svara%20om%20man%20k%C3%A4nner%20behov%20av%20det.%20%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%0A%09\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"cff-email-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"fa fab fa-envelope\" aria-hidden=\"true\"></span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"cff-screenreader\">Share by Email</span>\n\t\t\t\t\t\t</a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t</p>\n\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>\n\t</div>\n\n\n\n</div><input class=\"cff-pag-url\" type=\"hidden\" data-locatornonce=\"331773f814\" data-cff-shortcode=\"\" data-post-id=\"4\" data-feed-id=\"210202839325848\"></div></div><div class=\"cff-clear\"></div></div>        <h4>Instagram</h4>\n        \n<div id=\"sb_instagram\" class=\"sbi sbi_mob_col_1 sbi_tab_col_2 sbi_col_2 sbi_width_resp\" style=\"width: 100%;\" data-feedid=\"sbi_17841403506317996#2\" data-res=\"auto\" data-cols=\"2\" data-colsmobile=\"1\" data-colstablet=\"2\" data-num=\"2\" data-nummobile=\"\" data-item-padding=\"\" data-shortcode-atts=\"{&quot;cachetime&quot;:720}\" data-postid=\"4\" data-locatornonce=\"4cf61816cd\" data-imageaspectratio=\"1:1\" data-sbi-flags=\"favorLocal\" data-sbi-index=\"1\">\n\t\n    <div id=\"sbi_images\">\n\t\t<div class=\"sbi_item sbi_type_carousel sbi_had_error\" id=\"sbi_17847041694450634\" data-date=\"1744656754\">\n    <div class=\"sbi_photo_wrap\">\n        <a class=\"sbi_photo\" href=\"https://www.instagram.com/p/DIcA6eYM9vt/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" data-full-res=\"https://solom.se/wp-content/uploads/sb-instagram-feed-images/491469293_18386887987116878_6983502216981590621_nfull.webp\" data-img-src-set=\"{&quot;d&quot;:&quot;https:\\/\\/scontent-bru2-1.cdninstagram.com\\/v\\/t51.75761-15\\/491469293_18386887987116878_6983502216981590621_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=109&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=b2-8RXl9j8YQ7kNvwGnLLWW&amp;_nc_oc=AdnR5Ac1xhRORKdCQiAS0uuKsANUc3l40xvKjCr2yuqpdkBmtpUSGhJWXKMkSI6VVrA&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfFBbFHtnzIGX1fcaklvS6l3Vfc9wBwhT6zn_y_Lp9KhGg&amp;oe=6803CC09&quot;,&quot;150&quot;:&quot;https:\\/\\/scontent-bru2-1.cdninstagram.com\\/v\\/t51.75761-15\\/491469293_18386887987116878_6983502216981590621_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=109&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=b2-8RXl9j8YQ7kNvwGnLLWW&amp;_nc_oc=AdnR5Ac1xhRORKdCQiAS0uuKsANUc3l40xvKjCr2yuqpdkBmtpUSGhJWXKMkSI6VVrA&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfFBbFHtnzIGX1fcaklvS6l3Vfc9wBwhT6zn_y_Lp9KhGg&amp;oe=6803CC09&quot;,&quot;320&quot;:&quot;https:\\/\\/scontent-bru2-1.cdninstagram.com\\/v\\/t51.75761-15\\/491469293_18386887987116878_6983502216981590621_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=109&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=b2-8RXl9j8YQ7kNvwGnLLWW&amp;_nc_oc=AdnR5Ac1xhRORKdCQiAS0uuKsANUc3l40xvKjCr2yuqpdkBmtpUSGhJWXKMkSI6VVrA&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfFBbFHtnzIGX1fcaklvS6l3Vfc9wBwhT6zn_y_Lp9KhGg&amp;oe=6803CC09&quot;,&quot;640&quot;:&quot;https:\\/\\/scontent-bru2-1.cdninstagram.com\\/v\\/t51.75761-15\\/491469293_18386887987116878_6983502216981590621_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=109&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=b2-8RXl9j8YQ7kNvwGnLLWW&amp;_nc_oc=AdnR5Ac1xhRORKdCQiAS0uuKsANUc3l40xvKjCr2yuqpdkBmtpUSGhJWXKMkSI6VVrA&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfFBbFHtnzIGX1fcaklvS6l3Vfc9wBwhT6zn_y_Lp9KhGg&amp;oe=6803CC09&quot;}\" style=\"height: 1904px;\">\n            <span class=\"sbi-screenreader\">P\u00e5 @solom_edsbergs_aldreboende \u00e4r vardagen fylld</span>\n            <svg class=\"svg-inline--fa fa-clone fa-w-16 sbi_lightbox_carousel_icon\" aria-hidden=\"true\" aria-label=\"Clone\" data-fa-pro\u0192cessed=\"\" data-prefix=\"far\" data-icon=\"clone\" role=\"img\" xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\">\n\t                <path fill=\"currentColor\" d=\"M464 0H144c-26.51 0-48 21.49-48 48v48H48c-26.51 0-48 21.49-48 48v320c0 26.51 21.49 48 48 48h320c26.51 0 48-21.49 48-48v-48h48c26.51 0 48-21.49 48-48V48c0-26.51-21.49-48-48-48zM362 464H54a6 6 0 0 1-6-6V150a6 6 0 0 1 6-6h42v224c0 26.51 21.49 48 48 48h224v42a6 6 0 0 1-6 6zm96-96H150a6 6 0 0 1-6-6V54a6 6 0 0 1 6-6h308a6 6 0 0 1 6 6v308a6 6 0 0 1-6 6z\"></path>\n\t            </svg>\t                    <img src=\"https://scontent-bru2-1.cdninstagram.com/v/t51.75761-15/491469293_18386887987116878_6983502216981590621_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=109&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=b2-8RXl9j8YQ7kNvwGnLLWW&amp;_nc_oc=AdnR5Ac1xhRORKdCQiAS0uuKsANUc3l40xvKjCr2yuqpdkBmtpUSGhJWXKMkSI6VVrA&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfFBbFHtnzIGX1fcaklvS6l3Vfc9wBwhT6zn_y_Lp9KhGg&amp;oe=6803CC09\" alt=\"P\u00e5 @solom_edsbergs_aldreboende \u00e4r vardagen fylld av aktiviteter som filmvisningar, ostprovning och gymnastik. I senaste brukarunders\u00f6kningen angav 75 % av de boende att de \u00e4r n\u00f6jda med aktivitetsutbudet. Men fr\u00e5gan \u00e4r \u00e4nd\u00e5 om inte den \u00e5terkommande R\u00e4kafton \u00e4r den mest popul\u00e4ra begivenheten. H\u00e4romveckan var det dags igen och n\u00e4rmare 50 personer d\u00f6k upp i samlingssalen under tv\u00e5 kv\u00e4llar f\u00f6r att njuta av skaldjur, goda ostar och levande musik. Till maten serverades vin eller \u00f6l f\u00f6r de som ville och under kv\u00e4llen blev det \u00e4ven lite spontandans bland de f\u00f6rsamlade. #proffseni\u00e4ldreomsorgen #r\u00e4kafton\" class=\"sbi_img_error\">\n        </a>\n    </div>\n</div><div class=\"sbi_item sbi_type_image sbi_had_error\" id=\"sbi_18042700001389064\" data-date=\"1744396176\">\n    <div class=\"sbi_photo_wrap\">\n        <a class=\"sbi_photo\" href=\"https://www.instagram.com/p/DIUP5nZMQp9/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" data-full-res=\"https://solom.se/wp-content/uploads/sb-instagram-feed-images/490405862_18386392621116878_4538240588532164348_nfull.webp\" data-img-src-set=\"{&quot;d&quot;:&quot;https:\\/\\/scontent-bru2-1.cdninstagram.com\\/v\\/t51.75761-15\\/490405862_18386392621116878_4538240588532164348_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=101&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=OiE3S3s5BKEQ7kNvwHFSzd6&amp;_nc_oc=AdniRlG4d6fID7HwNeSbqajCErcySeJZBBG2F8UCes2VxveKavnYcSB2N49yHuYbxOs&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfHB3YmnaflLAlAnkBBmue2jYJZ2t1EfIxHo4F42MvpOWg&amp;oe=6803CF94&quot;,&quot;150&quot;:&quot;https:\\/\\/scontent-bru2-1.cdninstagram.com\\/v\\/t51.75761-15\\/490405862_18386392621116878_4538240588532164348_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=101&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=OiE3S3s5BKEQ7kNvwHFSzd6&amp;_nc_oc=AdniRlG4d6fID7HwNeSbqajCErcySeJZBBG2F8UCes2VxveKavnYcSB2N49yHuYbxOs&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfHB3YmnaflLAlAnkBBmue2jYJZ2t1EfIxHo4F42MvpOWg&amp;oe=6803CF94&quot;,&quot;320&quot;:&quot;https:\\/\\/scontent-bru2-1.cdninstagram.com\\/v\\/t51.75761-15\\/490405862_18386392621116878_4538240588532164348_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=101&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=OiE3S3s5BKEQ7kNvwHFSzd6&amp;_nc_oc=AdniRlG4d6fID7HwNeSbqajCErcySeJZBBG2F8UCes2VxveKavnYcSB2N49yHuYbxOs&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfHB3YmnaflLAlAnkBBmue2jYJZ2t1EfIxHo4F42MvpOWg&amp;oe=6803CF94&quot;,&quot;640&quot;:&quot;https:\\/\\/scontent-bru2-1.cdninstagram.com\\/v\\/t51.75761-15\\/490405862_18386392621116878_4538240588532164348_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=101&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=OiE3S3s5BKEQ7kNvwHFSzd6&amp;_nc_oc=AdniRlG4d6fID7HwNeSbqajCErcySeJZBBG2F8UCes2VxveKavnYcSB2N49yHuYbxOs&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfHB3YmnaflLAlAnkBBmue2jYJZ2t1EfIxHo4F42MvpOWg&amp;oe=6803CF94&quot;}\" style=\"height: 1904px;\">\n            <span class=\"sbi-screenreader\">Vi vill veta vad du tycker om oss!\n\nF\u00f6r n\u00e5gra ve</span>\n            \t                    <img src=\"https://scontent-bru2-1.cdninstagram.com/v/t51.75761-15/490405862_18386392621116878_4538240588532164348_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&amp;_nc_cat=101&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=18de74&amp;_nc_ohc=OiE3S3s5BKEQ7kNvwHFSzd6&amp;_nc_oc=AdniRlG4d6fID7HwNeSbqajCErcySeJZBBG2F8UCes2VxveKavnYcSB2N49yHuYbxOs&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&amp;oh=00_AfHB3YmnaflLAlAnkBBmue2jYJZ2t1EfIxHo4F42MvpOWg&amp;oe=6803CF94\" alt=\"Vi vill veta vad du tycker om oss!\n\nF\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan b\u00f6rjade Socialstyrelsen att via post skicka ut enk\u00e4ten \u201dVad tycker de \u00e4ldre om \u00e4ldreomsorgen?\u201d till alla som \u00e4r 65 \u00e5r eller \u00e4ldre och bor p\u00e5 \u00e4ldreboende, eller har hemtj\u00e4nst. Kanske har du eller n\u00e5gon du k\u00e4nner f\u00e5tt den? Ta chansen att g\u00f6ra din r\u00f6st h\u00f6rd, ber\u00e4tta vad du tycker och hj\u00e4lp oss att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet!\n\nM\u00f6jlighet finns \u00e4ven att svara digitalt - d\u00e5 kan du ocks\u00e5 v\u00e4lja mellan flera spr\u00e5k. En anh\u00f6rig, v\u00e4n, bekant eller god man har m\u00f6jlighet att vara med och svara om man k\u00e4nner behov av det.\" class=\"sbi_img_error\">\n        </a>\n    </div>\n</div>    </div>\n\n\t<div id=\"sbi_load\">\n\n\t\n\t\n</div>\n\n\t    \n\t</div>\n\n        \n        <hr>\n        <p class=\"read-more\">\n            <a href=\"https://solom.se/socialamedier\">SOLOM i sociala medier  \u00bb</a> \n        </p>\n    </section>\n\n \n\n                        \n\t\t\t\n\t<section class=\"news-feed sidebar-feed red round-left round-right\">\n\t\t\t\t\t<h2>Nyheter</h2>\n\t\t\t\t<hr>\n\t\t<div class=\"feed-items news-items\">\n\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"feed-item news-item\">\n\t\t\t\t\t\t <time datetime=\"2025-04-07\">2025-04-07</time>\n\t\t\t\t\t\t <p><a href=\"https://solom.se/blog/main/nyheter/ny-utgava-av-vart-nyhetsbrev-solhistorier-2/\">Ny utg\u00e5va av v\u00e5rt nyhetsbrev Solhistorier</a></p>\n\t\t\t\t\t</div>\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"feed-item news-item\">\n\t\t\t\t\t\t <time datetime=\"2025-04-03\">2025-04-03</time>\n\t\t\t\t\t\t <p><a href=\"https://solom.se/blog/main/nyheter/nytt-spannande-ai-samarbete/\">Nytt sp\u00e4nnande AI-samarbete</a></p>\n\t\t\t\t\t</div>\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"feed-item news-item\">\n\t\t\t\t\t\t <time datetime=\"2025-03-31\">2025-03-31</time>\n\t\t\t\t\t\t <p><a href=\"https://solom.se/blog/main/nyheter/nytt-uppdrag-i-hemtjansten/\">Ut\u00f6kat uppdrag i hemtj\u00e4nsten</a></p>\n\t\t\t\t\t</div>\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<hr>\n\t\t\t\t\t<h5>\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"https://solom.se/om-oss/nyhetsarkiv/\">L\u00e4s alla nyheter \u00bb </a>\n\t\t\t\t\t</h5>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\n\t\t</div>\n\t\n\t\n\t</section>\n\n\n\n                        <!-- Blogg -->\n\n                    </div>\n                </div>\n                <div class=\"clear\"></div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n\n\n    <!-- <div class=\"grid-row\">\n\n\t\t<div class=\"block-230 block-last right-col\">\n\n\t\t\t<section class=\"staffrec-feed sidebar-feed\">\n\n\t\t\t\t<h3>Jobba med oss!</h3>\n\n\t\t\t\t<div class=\"feed-items staffrec-items\">\n\n\t\t\t\t\n\n\t\t\t\t<p class=\"item\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"\" target=\"_blank\"></a><br />\n\t\t\t\t</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t\t<p class=\"read-more\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https://solom.se/jobbamedoss/\" target=\"_blank\">Se alla tj\u00e4nster</a>\n\t\t\t\t</p>\n\n\t\t\t</section>\n\n\t\t\t<section class=\"synpunkter-box sidebar-feed\">\n\n\t\t\t\t<h3>S\u00d6KER DU JOBB SOM TIMVIKARIE?</h3>\n\n\t\t\t\t<div class=\"feed-items\">\n                    <p class=\"item\">\n                        <a href=\"https://solom.se/jobbamedoss/?_p=spo&_id=\" target=\"_blank\">Ans\u00f6k direkt p\u00e5 v\u00e5r hemsida</a>\n                    </p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\n\t\t\t</section>\n\n\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t<section class=\"news-feed sidebar-feed red round-left round-right\">\n\t\t\t\t\t<h2>Nyheter</h2>\n\t\t\t\t<hr>\n\t\t<div class=\"feed-items news-items\">\n\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"feed-item news-item\">\n\t\t\t\t\t\t <time datetime=\"2025-04-07\">2025-04-07</time>\n\t\t\t\t\t\t <p><a href=\"https://solom.se/blog/main/nyheter/ny-utgava-av-vart-nyhetsbrev-solhistorier-2/\">Ny utg\u00e5va av v\u00e5rt nyhetsbrev Solhistorier</a></p>\n\t\t\t\t\t</div>\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"feed-item news-item\">\n\t\t\t\t\t\t <time datetime=\"2025-04-03\">2025-04-03</time>\n\t\t\t\t\t\t <p><a href=\"https://solom.se/blog/main/nyheter/nytt-spannande-ai-samarbete/\">Nytt sp\u00e4nnande AI-samarbete</a></p>\n\t\t\t\t\t</div>\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<div class=\"feed-item news-item\">\n\t\t\t\t\t\t <time datetime=\"2025-03-31\">2025-03-31</time>\n\t\t\t\t\t\t <p><a href=\"https://solom.se/blog/main/nyheter/nytt-uppdrag-i-hemtjansten/\">Ut\u00f6kat uppdrag i hemtj\u00e4nsten</a></p>\n\t\t\t\t\t</div>\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<hr>\n\t\t\t\t\t<h5>\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"/om-oss/nyhetsarkiv/\">L\u00e4s alla nyheter &raquo; </a>\n\t\t\t\t\t</h5>\n\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\n\t\t</div>\n\t\n\t\n\t</section>\n\n\n\n\t\t</div>\n\t</div> \n\n\n\n\n\t Blogroll\n\t<div class=\"grid-row\">\n\t\t<div class=\"block-230\">\n\t\t\t<div class=\"blogg-puff linked-element\" data-target=\"https://solom.se/om-oss/vara-bloggar/\">\n\t\t\t\t<div class=\"image\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https://solom.se/om-oss/vara-bloggar/\"><img src=\"https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/blomma175.png\" alt=\"F\u00f6lj v\u00e5ra bloggare\" /></a>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t<div class=\"overlay-bg\"></div>\n\t\t\t\t<div class=\"overlay\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"text\">\n\t\t\t\t\t\t<a href=\"#\">F\u00f6lj v\u00e5ra<br />bloggare</a>\n\t\t\t\t\t </div>\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t\t<a class=\"arrow-link\" href=\"#\"><img src=\"https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/litenpil.png\" alt=\"F\u00f6lj v\u00e5ra bloggare\" width=\"19\" height=\"19\" /></a>\n\t\t\t</div>\n\t\t</div>\n\n\t\t<div class=\"block-730 block-last blog-aggregator\">\n\t\t\t<div class='nlposts-container nlposts-ulist-container nlp-instance-home_blog-list'><h2 class='nlposts-ulist-wtitle'>F\u00f6lj v\u00e5ra bloggare</h2><ul class='nlposts-wrapper nlposts-ulist nav nav-tabs nav-stacked'><li class='nlposts-ulist-litem nlposts-siteid-1'><div class='nlposts-caption'><h3 class='nlposts-ulist-title'><a href='https://solom.se'>Tv\u00e5 solkatter</a></h3><span class='nlposts-ulist-meta'><a href=\"https://solom.se\">Solom</a> <br /> 4 maj, 2018</span><ul class='nlposts-ulist-excerpt'><li>Nu \u00e4r det sk\u00f6nt ute. H\u00e4r har tv\u00e5 sm\u00e5 solkatter tagit vara ...<a href=\"https://solom.se/blog/main/2018/05/04/tva-solkatter/\"> l\u00e4s&nbsp;mer</a></li></ul></div></li><li class='nlposts-ulist-litem nlposts-siteid-1'><div class='nlposts-caption'><h3 class='nlposts-ulist-title'><a href='https://solom.se'>Kulturverkstan startar tv-kanal</a></h3><span class='nlposts-ulist-meta'><a href=\"https://solom.se\">Solom</a> <br /> 4 oktober, 2017</span><ul class='nlposts-ulist-excerpt'><li>V\u00e5r dagliga verksamhet Kulturverkstan, har startat en egen tv-kanal p\u00e5 Youtube -KultTV! ...<a href=\"https://solom.se/blog/main/2017/10/04/kulturverkstan-startar-tv-kanal/\"> l\u00e4s&nbsp;mer</a></li></ul></div></li><li class='nlposts-ulist-litem nlposts-siteid-1'><div class='nlposts-caption'><h3 class='nlposts-ulist-title'><a href='https://solom.se'>AB SOLOMs Rekryteringsdag</a></h3><span class='nlposts-ulist-meta'><a href=\"https://solom.se\">Solom</a> <br /> 2 juni, 2017</span><ul class='nlposts-ulist-excerpt'><li>Idag hittar du oss i Sollentuna Centrum! H\u00e4r kan du prata med ...<a href=\"https://solom.se/blog/main/2017/06/02/ab-soloms-rekryteringsdag/\"> l\u00e4s&nbsp;mer</a></li></ul></div></li></ul></div>\n\t\t</div>\n\t\t<div class=\"clear\"></div>\n\t</div>\n\t //Blogroll -->\n\n    <div class=\"clear\"></div>\n\n\n</div>\n\n\t\t\n\t\t</div>\n\t\t<!-- end page box -->\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t\t\n\t<!-- end wrapper -->\n\t</div>\n\n    <div class=\"mobile-nav-container mobile closed \">\n        <div class=\"mobile-menu blue \">\n            <div>\n                <img src=\"https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/menu-icon.svg\" id=\"hamburger\">\n            </div>\n\n            <div class=\"logo\">\n                <a href=\"https://solom.se/\" title=\"Solom\" rel=\"home\"><img src=\"https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/Solom2019payoff_rgb_Black.svg\" alt=\"Solom\"></a>\n            </div>\n\n            <div class=\"search\">\n                <div class=\"searchbar\">\n                    <form role=\"search\" method=\"get\" id=\"header-searchform\" action=\"https://solom.se\">\n                        <input type=\"text\" value=\"S\u00f6k\" name=\"s\" id=\"s\" onfocus=\"if (this.value=='S\u00f6k') { this.value='';}\" onblur=\"if (this.value == '') { this.value='S\u00f6k'; }\" autocomplete=\"off\">\n                        <input type=\"image\" src=\"https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/search_blue_new.jpg\" id=\"searchsubmit2\" value=\"S\u00f6k\">\n                    </form>\t\n                </div>\n            </div>\n\n        </div>\n        <div class=\"mobile-nav closed\" id=\"mobile-nav\">\n                <div class=\"menu-toppmeny-container\"></div>\n\n            <div>\n                            </div>\n        </div>\n\n            \n    </div>\n\n<!-- Custom Facebook Feed JS -->\n\n\n    \n    \n\n    \n<!-- GTM Container placement set to footer -->\n<!-- Google Tag Manager (noscript) -->\n\t\t\t\t\n<!-- End Google Tag Manager (noscript) --><!-- Instagram Feed JS -->\n\n<link rel=\"stylesheet\" id=\"nlpcss-css\" href=\"https://solom.se/wp-content/plugins/network-latest-posts-solom-mod/css/default_style.css?ver=6.7.2\" type=\"text/css\" media=\"all\">\n<link rel=\"stylesheet\" id=\"owl_carousel_css-css\" href=\"https://solom.se/wp-content/plugins/slide-anything/owl-carousel/owl.carousel.css?ver=2.2.1.1\" type=\"text/css\" media=\"all\">\n<link rel=\"stylesheet\" id=\"owl_theme_css-css\" href=\"https://solom.se/wp-content/plugins/slide-anything/owl-carousel/sa-owl-theme.css?ver=2.0\" type=\"text/css\" media=\"all\">\n<link rel=\"stylesheet\" id=\"owl_animate_css-css\" href=\"https://solom.se/wp-content/plugins/slide-anything/owl-carousel/animate.min.css?ver=2.0\" type=\"text/css\" media=\"all\">\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</body></html>",
  "timestamp": "2025-04-15T16:22:35.344601",
  "change_status": "changed",
  "diff": " [![Solom](https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/Solom2019payoff_rgb_Black.svg)](https://solom.se/ \"Solom\")\n \n ![](https://solom.se/wp-content/uploads/2022/02/header-annie-testar.jpg)\n \n Alla m\u00e4nniskor har r\u00e4tt till huvudrollen i sitt eget liv. Vi finns till f\u00f6r dig som beh\u00f6ver v\u00e5rd och omsorg och erbjuder personlig assistans, hemtj\u00e4nst, daglig verksamhet, \u00e4ldreboenden och LSS-bost\u00e4der. Hos oss g\u00e5r allt \u00f6verskott tillbaka till verksamheten s\u00e5 att vi kan l\u00e4gga alla v\u00e5ra resurser p\u00e5 att g\u00f6ra din vardag b\u00e4ttre.\n \n [![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2023/03/daglig-verksamhet-upd2023.jpg)](https://solom.se/dagligverksamhet)\n \n [![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2023/01/puff-%C3%A4ldreboende-ny-version.png)](https://solom.se/tjanster/aldreboenden/)\n \n [![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2022/01/hemtj%C3%A4nst-puff-ny.jpg)](https://solom.se/hemtjanst/)\n \n [![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2022/01/ny-puff-assistans.jpg)](https://solom.se/personligassistans)\n \n [![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2020/02/barnboende-puff-ny.jpg)](https://solom.se/barnboende)\n \n [![<](https://solom.se/wp-content/uploads/2023/06/gruppboende-puff-ny.jpg)](https://solom.se/lss-bostad)\n \n ## S\u00f6ker du \u00e4ldreboende?\n \n Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n \n [**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n \n Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n \n [**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n \n Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n \n [**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n \n Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n \n [**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n \n Vi har lediga platser p\u00e5 mysiga Bergk\u00e4lla f\u00f6r dig med stort omv\u00e5rdnadsbehov eller demensdiagnos.\n \n [**L\u00e4s mer h\u00e4r**](https://www.solom.se/bergkalla)\n \n ## S\u00f6ker du jobb?\n \n * * *\n \n [St\u00f6dpedagog till barnboende inom LSS](https://solom.varbi.com/se/what:job/jobID:807802/type:job/where:4/apply:1)\n \n [Bitr\u00e4dande verksamhetschef s\u00f6kes till SOLOM](https://solom.varbi.com/se/what:job/jobID:813942/type:job/where:4/apply:1)\n \n-[Extrajobb som sjuksk\u00f6terska inom LSS Rehab & H\u00e4lsa (dagtid)](https://solom.varbi.com/se/what:job/jobID:808276/type:job/where:4/apply:1)\n-\n [Intresseanm\u00e4lning- Arbeta p\u00e5 LSS-boende eller daglig verksamhet](https://solom.varbi.com/se/what:spontaneous/jobID:4937/type:spontaneous/where:4/apply:1/)\n \n * * *\n \n [Se alla lediga tj\u00e4nster \u00bb](https://solom.se/jobbamedoss/)\n \n ## F\u00f6lj v\u00e5r vardag!\n \n * * *\n \n 11 april, 2025\n \n [Vi har just nu en ledig plats p\u00e5 Brohusets dagliga verksamhet i Rotebro i norra Sollentuna. Har du ett bist\u00e5ndsbeslut och letar efter en daglig verksamhet som erbjuder brett st\u00f6d med fokus p\u00e5 kommunikation \u00e4r du varmt v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig om du vill veta mer eller komma p\u00e5 bes\u00f6k!L\u00e4s mer och se kontaktuppgifter p\u00e5 www.solom.se/brohuset](https://www.facebook.com/210202839325848/posts/1144221700837496)... [Visa merVisa mindre](https://solom.se/#)\n \n [L\u00e4s mer](https://www.solom.se/brohuset)\n \n [Visa p\u00e5 Facebook](https://www.facebook.com/210202839325848/posts/1144221700837496 \"Visa p\u00e5 Facebook\")\n \n \u00b7 [Dela](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496 \"Dela\")\n \n [Share on Facebook](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496) [Share on Twitter](https://twitter.com/intent/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496) [Share on Linked In](https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496&title=%09%09%09%09%09%09%09%09%09%09Vi%20har%20just%20nu%20en%20ledig%20plats%20p%C3%A5%20Brohusets%20dagliga%20verksamhet%20i%20Rotebro%20i%20norra%20Sollentuna.%20Har%20du%20ett%20bist%C3%A5ndsbeslut%20och%20letar%20efter%20en%20daglig%20verksamhet%20som%20erbjuder%20brett%20st%C3%B6d%20med%20fokus%20p%C3%A5%20kommunikation%20%C3%A4r%20du%20varmt%20v%C3%A4lkommen%20att%20h%C3%B6ra%20av%20dig%20om%20du%20vill%20veta%20mer%20eller%20komma%20p%C3%A5%20bes%C3%B6k%21L%C3%A4s%20mer%20och%20se%20kontaktuppgifter%20p%C3%A5%20www.solom.se%2Fbrohuset%20%09%09%09%09%09%09%09%09%09) [Share by Email](mailto:?subject=Facebook&body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2F210202839325848%2Fposts%2F1144221700837496%20-%20%0A%0A%09%0A%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%09Vi%20har%20just%20nu%20en%20ledig%20plats%20p%C3%A5%20Brohusets%20dagliga%20verksamhet%20i%20Rotebro%20i%20norra%20Sollentuna.%20Har%20du%20ett%20bist%C3%A5ndsbeslut%20och%20letar%20efter%20en%20daglig%20verksamhet%20som%20erbjuder%20brett%20st%C3%B6d%20med%20fokus%20p%C3%A5%20kommunikation%20%C3%A4r%20du%20varmt%20v%C3%A4lkommen%20att%20h%C3%B6ra%20av%20dig%20om%20du%20vill%20veta%20mer%20eller%20komma%20p%C3%A5%20bes%C3%B6k%21L%C3%A4s%20mer%20och%20se%20kontaktuppgifter%20p%C3%A5%20www.solom.se%2Fbrohuset%20%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%0A%09)\n \n 9 april, 2025\n \n [Vi vill veta vad du tycker om oss!F\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan b\u00f6rjade Socialstyrelsen att via post skicka ut enk\u00e4ten \u201dVad tycker de \u00e4ldre om \u00e4ldreomsorgen?\" till alla som \u00e4r 65 \u00e5r eller \u00e4ldre och bor p\u00e5 \u00e4ldreboende, eller har hemtj\u00e4nst. Kanske har du eller n\u00e5gon du k\u00e4nner f\u00e5tt den? Ta chansen att g\u00f6ra din r\u00f6st h\u00f6rd, ber\u00e4tta vad du tycker och hj\u00e4lp oss att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet!M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att svara digitalt - d\u00e5 kan du ocks\u00e5 v\u00e4lja mellan flera spr\u00e5k. En anh\u00f6rig, v\u00e4n, bekant eller god man har m\u00f6jlighet att vara med och svara om man k\u00e4nner behov av det.](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1142875120972154&set=a.545555077370831&type=3)... [Visa merVisa mindre](https://solom.se/#)\n \n [Visa p\u00e5 Facebook](https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1142875120972154&set=a.545555077370831&type=3 \"Visa p\u00e5 Facebook\")\n \n \u00b7 [Dela](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3 \"Dela\")\n \n [Share on Facebook](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3) [Share on Twitter](https://twitter.com/intent/tweet?text=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3) [Share on Linked In](https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3&title=%09%09%09%09%09%09%09%09%09%09Vi%20vill%20veta%20vad%20du%20tycker%20om%20oss%21F%C3%B6r%20n%C3%A5gra%20veckor%20sedan%20b%C3%B6rjade%20Socialstyrelsen%20att%20via%20post%20skicka%20ut%20enk%C3%A4ten%20%E2%80%9DVad%20tycker%20de%20%C3%A4ldre%20om%20%C3%A4ldreomsorgen%3F%26quot%3B%20till%20alla%20som%20%C3%A4r%2065%20%C3%A5r%20eller%20%C3%A4ldre%20och%20bor%20p%C3%A5%20%C3%A4ldreboende%2C%20eller%20har%20hemtj%C3%A4nst.%20Kanske%20har%20du%20eller%20n%C3%A5gon%20du%20k%C3%A4nner%20f%C3%A5tt%20den%3F%20Ta%20chansen%20att%20g%C3%B6ra%20din%20r%C3%B6st%20h%C3%B6rd%2C%20ber%C3%A4tta%20vad%20du%20tycker%20och%20hj%C3%A4lp%20oss%20att%20utveckla%20och%20f%C3%B6rb%C3%A4ttra%20v%C3%A5r%20verksamhet%21M%C3%B6jlighet%20finns%20%C3%A4ven%20att%20svara%20digitalt%20-%20d%C3%A5%20kan%20du%20ocks%C3%A5%20v%C3%A4lja%20mellan%20flera%20spr%C3%A5k.%20En%20anh%C3%B6rig%2C%20v%C3%A4n%2C%20bekant%20eller%20god%20man%20har%20m%C3%B6jlighet%20att%20vara%20med%20och%20svara%20om%20man%20k%C3%A4nner%20behov%20av%20det.%20%09%09%09%09%09%09%09%09%09) [Share by Email](mailto:?subject=Facebook&body=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fphoto.php%3Ffbid%3D1142875120972154%26amp%3Bset%3Da.545555077370831%26amp%3Btype%3D3%20-%20%0A%0A%09%0A%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%09Vi%20vill%20veta%20vad%20du%20tycker%20om%20oss%21F%C3%B6r%20n%C3%A5gra%20veckor%20sedan%20b%C3%B6rjade%20Socialstyrelsen%20att%20via%20post%20skicka%20ut%20enk%C3%A4ten%20%E2%80%9DVad%20tycker%20de%20%C3%A4ldre%20om%20%C3%A4ldreomsorgen%3F%26quot%3B%20till%20alla%20som%20%C3%A4r%2065%20%C3%A5r%20eller%20%C3%A4ldre%20och%20bor%20p%C3%A5%20%C3%A4ldreboende%2C%20eller%20har%20hemtj%C3%A4nst.%20Kanske%20har%20du%20eller%20n%C3%A5gon%20du%20k%C3%A4nner%20f%C3%A5tt%20den%3F%20Ta%20chansen%20att%20g%C3%B6ra%20din%20r%C3%B6st%20h%C3%B6rd%2C%20ber%C3%A4tta%20vad%20du%20tycker%20och%20hj%C3%A4lp%20oss%20att%20utveckla%20och%20f%C3%B6rb%C3%A4ttra%20v%C3%A5r%20verksamhet%21M%C3%B6jlighet%20finns%20%C3%A4ven%20att%20svara%20digitalt%20-%20d%C3%A5%20kan%20du%20ocks%C3%A5%20v%C3%A4lja%20mellan%20flera%20spr%C3%A5k.%20En%20anh%C3%B6rig%2C%20v%C3%A4n%2C%20bekant%20eller%20god%20man%20har%20m%C3%B6jlighet%20att%20vara%20med%20och%20svara%20om%20man%20k%C3%A4nner%20behov%20av%20det.%20%09%09%09%09%09%0A%09%09%09%0A%09)\n \n #### Instagram\n \n+[P\u00e5 @solom\\_edsbergs\\_aldreboende \u00e4r vardagen fylld![P\u00e5 @solom_edsbergs_aldreboende \u00e4r vardagen fylld av aktiviteter som filmvisningar, ostprovning och gymnastik. I senaste brukarunders\u00f6kningen angav 75 % av de boende att de \u00e4r n\u00f6jda med aktivitetsutbudet. Men fr\u00e5gan \u00e4r \u00e4nd\u00e5 om inte den \u00e5terkommande R\u00e4kafton \u00e4r den mest popul\u00e4ra begivenheten. H\u00e4romveckan var det dags igen och n\u00e4rmare 50 personer d\u00f6k upp i samlingssalen under tv\u00e5 kv\u00e4llar f\u00f6r att njuta av skaldjur, goda ostar och levande musik. Till maten serverades vin eller \u00f6l f\u00f6r de som ville och under kv\u00e4llen blev det \u00e4ven lite spontandans bland de f\u00f6rsamlade. #proffseni\u00e4ldreomsorgen #r\u00e4kafton](https://scontent-bru2-1.cdninstagram.com/v/t51.75761-15/491469293_18386887987116878_6983502216981590621_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=b2-8RXl9j8YQ7kNvwGnLLWW&_nc_oc=AdnR5Ac1xhRORKdCQiAS0uuKsANUc3l40xvKjCr2yuqpdkBmtpUSGhJWXKMkSI6VVrA&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&oh=00_AfFBbFHtnzIGX1fcaklvS6l3Vfc9wBwhT6zn_y_Lp9KhGg&oe=6803CC09)](https://www.instagram.com/p/DIcA6eYM9vt/)\n+\n [Vi vill veta vad du tycker om oss!\\\\\n \\\\\n-F\u00f6r n\u00e5gra ve![Vi vill veta vad du tycker om oss!  F\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan b\u00f6rjade Socialstyrelsen att via post skicka ut enk\u00e4ten \u201dVad tycker de \u00e4ldre om \u00e4ldreomsorgen?\u201d till alla som \u00e4r 65 \u00e5r eller \u00e4ldre och bor p\u00e5 \u00e4ldreboende, eller har hemtj\u00e4nst. Kanske har du eller n\u00e5gon du k\u00e4nner f\u00e5tt den? Ta chansen att g\u00f6ra din r\u00f6st h\u00f6rd, ber\u00e4tta vad du tycker och hj\u00e4lp oss att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet!  M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att svara digitalt - d\u00e5 kan du ocks\u00e5 v\u00e4lja mellan flera spr\u00e5k. En anh\u00f6rig, v\u00e4n, bekant eller god man har m\u00f6jlighet att vara med och svara om man k\u00e4nner behov av det.](https://scontent-bru2-1.cdninstagram.com/v/t51.75761-15/490405862_18386392621116878_4538240588532164348_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=OiE3S3s5BKEQ7kNvwHFSzd6&_nc_oc=AdniRlG4d6fID7HwNeSbqajCErcySeJZBBG2F8UCes2VxveKavnYcSB2N49yHuYbxOs&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&_nc_gid=oDhP_k8X38LJMnwq4pmWHg&oh=00_AfFzQJwUuZsamamic5sMSuSXtzgZApYOyFoQdmhvbYjXDw&oe=68019D14)](https://www.instagram.com/p/DIUP5nZMQp9/)\n+F\u00f6r n\u00e5gra ve![Vi vill veta vad du tycker om oss!  F\u00f6r n\u00e5gra veckor sedan b\u00f6rjade Socialstyrelsen att via post skicka ut enk\u00e4ten \u201dVad tycker de \u00e4ldre om \u00e4ldreomsorgen?\u201d till alla som \u00e4r 65 \u00e5r eller \u00e4ldre och bor p\u00e5 \u00e4ldreboende, eller har hemtj\u00e4nst. Kanske har du eller n\u00e5gon du k\u00e4nner f\u00e5tt den? Ta chansen att g\u00f6ra din r\u00f6st h\u00f6rd, ber\u00e4tta vad du tycker och hj\u00e4lp oss att utveckla och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r verksamhet!  M\u00f6jlighet finns \u00e4ven att svara digitalt - d\u00e5 kan du ocks\u00e5 v\u00e4lja mellan flera spr\u00e5k. En anh\u00f6rig, v\u00e4n, bekant eller god man har m\u00f6jlighet att vara med och svara om man k\u00e4nner behov av det.](https://scontent-bru2-1.cdninstagram.com/v/t51.75761-15/490405862_18386392621116878_4538240588532164348_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=OiE3S3s5BKEQ7kNvwHFSzd6&_nc_oc=AdniRlG4d6fID7HwNeSbqajCErcySeJZBBG2F8UCes2VxveKavnYcSB2N49yHuYbxOs&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&_nc_gid=_PTu0Pu6l1NKfQl_jDQKEw&oh=00_AfHB3YmnaflLAlAnkBBmue2jYJZ2t1EfIxHo4F42MvpOWg&oe=6803CF94)](https://www.instagram.com/p/DIUP5nZMQp9/)\n \n-[Det repeteras f\u00f6r fullt p\u00e5 @solomkulturverkstan ![Det repeteras f\u00f6r fullt p\u00e5 @solomkulturverkstan inf\u00f6r v\u00e5rens stora show \u2013 och ja, det kan h\u00e4nda att en tiger dyker upp p\u00e5 scen... \ud83d\ude09  Efter succ\u00e9er som Den om\u00f6jliga konstkuppen och Vikingar i Sverige \u00e4r det i \u00e5r dags f\u00f6r en hyllning till Disney, med b\u00e5de nya l\u00e5tar och gamla favoriter \u2013 och en kostymfest du inte vill missa! \ud83c\udfb6\ud83e\ude84  Premi\u00e4r i juni \u2013 f\u00f6lj oss h\u00e4r s\u00e5 du inte missar n\u00e4r, var och hur!](https://scontent-bru2-1.cdninstagram.com/v/t51.75761-15/488624404_18385888063116878_8271852817304779013_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=VUkmotg4EGkQ7kNvwHutpj9&_nc_oc=AdlKP-1i1PFpgAHRtkw51b_WiqzDW0KiEIV7gvvnErt2gNQCh4_DUcLYIr1T7c1yeGA&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-bru2-1.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&_nc_gid=oDhP_k8X38LJMnwq4pmWHg&oh=00_AfG7j9Amn6R2Fk6t05fz15c7SjZQHGjfS3uc58UvWSaRRg&oe=68018DE0)](https://www.instagram.com/p/DIML2LitwAp/)\n-\n * * *\n \n [SOLOM i sociala medier \u00bb](https://solom.se/socialamedier)\n \n ## Nyheter\n \n * * *\n \n 2025-04-07\n \n [Ny utg\u00e5va av v\u00e5rt nyhetsbrev Solhistorier](https://solom.se/blog/main/nyheter/ny-utgava-av-vart-nyhetsbrev-solhistorier-2/)\n \n 2025-04-03\n \n [Nytt sp\u00e4nnande AI-samarbete](https://solom.se/blog/main/nyheter/nytt-spannande-ai-samarbete/)\n \n 2025-03-31\n \n [Ut\u00f6kat uppdrag i hemtj\u00e4nsten](https://solom.se/blog/main/nyheter/nytt-uppdrag-i-hemtjansten/)\n \n * * *\n \n ##### [L\u00e4s alla nyheter \u00bb](https://solom.se/om-oss/nyhetsarkiv/)\n \n ![](https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/menu-icon.svg)\n \n [![Solom](https://solom.se/wp-content/themes/solom-extern/images/Solom2019payoff_rgb_Black.svg)](https://solom.se/ \"Solom\")\n",
  "stored_at": "2025-04-15T16:23:22.456321",
  "news_items": [
    {
      "title": "L\u00e4s mer h\u00e4r",
      "url": "https://www.solom.se/bergkalla",
      "date": null,
      "first_seen": "2025-04-08T13:46:22.229486"
    }
  ]
}