{
  "url": "https://www.sollentuna.se/nyheter--press/",
  "title": "Nyheter",
  "content": "## Kakor p\u00e5 sollentuna.se\n\nVi anv\u00e4nder kakor, cookies, f\u00f6r att ge dig en f\u00f6rb\u00e4ttrad upplevelse, sammanst\u00e4lla statistik och f\u00f6r att viss n\u00f6dv\u00e4ndig funktionalitet ska fungera p\u00e5 webbplatsen.\n\n[S\u00e5 h\u00e4r anv\u00e4nder vi kakor](https://www.sollentuna.se/om-webbplatsen/Kakor-cookies-pa-webbplatsen/)\n\nInst\u00e4llningarGodk\u00e4nn n\u00f6dv\u00e4ndiga kakorGodk\u00e4nn alla kakor\n\n## Hantera dina kakor\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga kakor\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r sidans funktionalitet och s\u00e4kerhet, g\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r inte att inaktivera.\n\n\nStatistiska kakor\n\nStatistiska kakor samlar in och rapporterar information om hur v\u00e5ra bes\u00f6kare anv\u00e4nder webbplatsen. Informationen som samlas in \u00e4r anonymiserad och kan inte kopplas till dig som anv\u00e4ndare. Dessa kakor hj\u00e4lper oss att f\u00f6rst\u00e5 hur vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r webbplats, bland annat genom att vi kan se vilka sidor som l\u00e4ses mest och hur bes\u00f6kare g\u00e5r mellan sidorna.\n\n\nFunktionella cookies\n\nSpara och godk\u00e4nn\n\n[Till navigation](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/#navigation) [Till inneh\u00e5ll (s)](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/#content)\n\n# Nyheter\n\nOmr\u00e5den\n\n\nInga utvalda \u00e4mnen\n\n\n- F\u00f6rskola & skola\n\n- Uppleva & g\u00f6ra\n\n- Jobb & f\u00f6retagande\n\n- Kommun & Politik\n\n- Bygga, bo & milj\u00f6\n\n- Omsorg & St\u00f6d\n\n\nRensa\n\n\n- ## [Prisregn \u00f6ver Sollentunas l\u00e4rare och skolledare](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-forskola--skola/prisregn-over-sollentunas-larare-och-skolledare/)\n\n\nUnder en festlig ceremoni vid SETT-dagarna p\u00e5 Kistam\u00e4ssan uts\u00e5gs vinnarna av Sollentunas l\u00e4rar- och skolledarpris p\u00e5 tisdagskv\u00e4llen. Finalister, kollegor och medarbetare fr\u00e5n Sollentunas skolor samlades f\u00f6r att hylla och fira pristagarna.\n![Viinnare l\u00e4rarpriset 2024](https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/b4cc6n17bjg0s1znqnt5/Vinnare_l-rarpris_2024.jpg)\n\n\n\n\n9 april 2025\n\nF\u00f6rskola & skola\n\n\n- ## [Sollentuna kommun satsar p\u00e5 renovering av simhallen](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/sollentuna-kommun-satsar-pa-renovering-av-simhallen/)\n\n\nSollentuna kommunstyrelse beslutade ig\u00e5r att inleda den omfattande renoveringen av Sollentuna simhall. Det slutgiltiga beslutet om genomf\u00f6rande kommer att fattas av kommunfullm\u00e4ktige den 24 april. D\u00e5 v\u00e4ntas Sollentuna kommunfastigheter AB, SKAB, f\u00e5 uppdraget att utf\u00f6ra renoveringsarbetet.\n![Sollentuna simhall](https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/y68cfm4til55l70j5yz1/Sollentuna_simhall_visionsbild_2026.jpg)\n\n\n\n\n8 april 2025\n\nUppleva & g\u00f6ra\n\n\n- ## [Aktivt arbete mot \u00f6ppna drogscener i l\u00e4net har gett resultat](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/aktivt-arbete-mot-oppna-drogscener-i-lanet-har-gett-resultat/)\n\n\nAntalet \u00f6ppna drogscener i Stockholms l\u00e4n har minskat b\u00e5de till antal och yta under 2024. Det visar en kartl\u00e4ggning som SSR Trygg i Stockholms l\u00e4n har gjort. I Sollentuna togs Edsberg bort som \u00f6ppen drogscen \u00e5r 2023 och i Tureberg bedrivs ett aktivt arbete f\u00f6r att \u00f6ka tryggheten.\n\n\n\n\n\n31 mars 2025\n\n\n- ## [Sollentuna arrangerar friidrotts-SM 2027](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/sm-sollentuna/)\n\n\nSollentuna kommun och Turebergs friidrottsklubb blir arrang\u00f6r av friidrotts-SM 2027. Den 30 juli - 1 augusti 2027 blir en folkfest och ett prestigefyllt evenemang d\u00e4r Sveriges st\u00f6rsta friidrottsstj\u00e4rnor intar Sollentuna. Detta st\u00e5r klart efter att Svenska Friidrottsf\u00f6rbundet r\u00f6stat f\u00f6r att tilldela Sollentuna och Turebergs friidrottsklubb arrangemanget.\n![Sollentunavallen](https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/3ngd9pugaocv3skbwuzs/Sollentunavallen001.jpg)\n\n\n\n\n29 mars 2025\n\nUppleva & g\u00f6ra\n\n\n- ## [Nu lanseras e-tj\u00e4nst f\u00f6r f\u00f6retagslots](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-naringsliv--jobb/nu-lanseras-e-tjanst-for-foretagslots/)\n\n\nSka du etablera din verksamhet i Sollentuna kommun? Har du redan ett f\u00f6retag i kommunen men vill expandera eller g\u00f6ra andra f\u00f6r\u00e4ndringar? Nu lanserar vi en ny e-tj\u00e4nst f\u00f6r att underl\u00e4tta f\u00f6r dig som f\u00f6retagare.\n\n\n\n\n\n27 mars 2025\n\nJobb & f\u00f6retagande\n\n\n- ## [Biblioteksbes\u00f6ken i Sollentuna mer \u00e4n f\u00f6rdubblade p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/biblioteksbesoken-i-sollentuna-mer-an-fordubblade-pa-tva-ar/)\n\n\nBiblioteken i Sollentuna har sett en kraftig \u00f6kning av antalet bes\u00f6kare under de senaste tv\u00e5 \u00e5ren. Sedan 2022 har antalet mer \u00e4n f\u00f6rdubblats, fr\u00e5n 270 561 bes\u00f6kare till 582 921 bes\u00f6kare 2024 \u2013 en \u00f6kning med 115 %.\n![Flicka p\u00e5 biblioteket](https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/5m39fbygo7hulslehxjb/JELA_SOLL_230526_bibliotek_nyhet.jpg)\n\n\n\n\n25 mars 2025\n\nUppleva & g\u00f6ra\n\n\n- ## [Vem vill du nominera till Sollentuna Trygghetspris?](https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-kommun--politik/vem-vill-du-nominera-till-sollentuna-trygghetspris/)\n\n\nNu \u00e4r det dags att nominera din trygghetshj\u00e4lte till Sollentuna trygghetspris. Priset kan ges till en person, grupp, organisation eller f\u00f6retag. Sista dagen att l\u00e4mna f\u00f6rslag \u00e4r 30 april. Vinnaren bel\u00f6nas med diplom och 10 000 kronor.\n![Flicka drar av blomblad fr\u00e5n en pr\u00e4stkrage](https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/ke0s5fo4xgbcpl9y9a92/SollentunaJuni2019-335.jpg)\n\n\n\n\n20 mars 2025\n\nKommun & Politik\n\n\n\nVisa fler nyheter",
  "html": "<!DOCTYPE html><html lang=\"sv\">\n<body class=\"\">\n    \n\n    <!--[if IE]>\n    <p class=\"browserupgrade\">You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience.</p>\n    <![endif]-->\n\n    <div class=\"l-default\">\n        <div class=\"c-banners\" role=\"region\" aria-label=\"banners\">\n            \n\n\n\n<div id=\"CookieConsent\" class=\"cookieModal \" role=\"dialog\" aria-modal=\"true\" aria-live=\"polite\" tabindex=\"0\" style=\"display: flex;\">\n    <div class=\"dialog\">\n        <div class=\"content consent show\">\n            <div class=\"text_wrapper\">\n                <div class=\"text\">\n                    <h2 class=\"heading\">Kakor p\u00e5 sollentuna.se</h2>\n                    <p><span style=\"font-size: inherit;\">Vi anv\u00e4nder kakor, cookies, f\u00f6r att ge dig en f\u00f6rb\u00e4ttrad upplevelse, sammanst\u00e4lla statistik och f\u00f6r att viss n\u00f6dv\u00e4ndig funktionalitet ska fungera p\u00e5 webbplatsen.</span></p>\n<p><a href=\"https://www.sollentuna.se/om-webbplatsen/Kakor-cookies-pa-webbplatsen/\">S\u00e5 h\u00e4r anv\u00e4nder vi kakor</a></p>\n                </div>\n            </div>\n            <div class=\"buttons\">\n                <button class=\"btn whiteBtn cookieSettings\" type=\"submit\"><i class=\"fa-light fa-gear\"></i> Inst\u00e4llningar</button>\n                <button class=\"btn declineAll blueBtn\" type=\"submit\">Godk\u00e4nn n\u00f6dv\u00e4ndiga kakor</button>\n                <button class=\"btn acceptAll show blueBtn\" type=\"submit\">Godk\u00e4nn alla kakor</button>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"content settings\">\n            <div class=\"heading_wrapper\">\n                <h2 class=\"heading\">Hantera dina kakor</h2>\n            </div>\n            <div class=\"text_wrapper settings\">\n                <div class=\"option_wrapper\">\n                    \n\n                    <div class=\"cookie-form-control\">\n                        <input class=\"input-checkbox\" id=\"cookie-option-1\" name=\"cookie-option-1\" type=\"checkbox\" checked=\"\" disabled=\"\">\n                        <label class=\"label cookie-label\" for=\"cookie-option-1\">N\u00f6dv\u00e4ndiga kakor</label>\n                        <p class=\"cookie-p\">\n                            N\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r sidans funktionalitet och s\u00e4kerhet, g\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r inte att inaktivera.\n                        </p>\n                    </div>\n                    <div class=\"cookie-form-control \">\n                        <input class=\"input-checkbox\" id=\"cookie-option-2\" name=\"cookie-option-2\" type=\"checkbox\">\n                        <label class=\"label cookie-label\" for=\"cookie-option-2\">Statistiska kakor</label>\n                        <p class=\"cookie-p\">\n                            Statistiska kakor samlar in och rapporterar information om hur v\u00e5ra bes\u00f6kare anv\u00e4nder webbplatsen. Informationen som samlas in \u00e4r anonymiserad och kan inte kopplas till dig som anv\u00e4ndare. Dessa kakor hj\u00e4lper oss att f\u00f6rst\u00e5 hur vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r webbplats, bland annat genom att vi kan se vilka sidor som l\u00e4ses mest och hur bes\u00f6kare g\u00e5r mellan sidorna.\n                        </p>\n                    </div>\n                    <div class=\"cookie-form-control hidden\">\n                        <input class=\"input-checkbox\" id=\"cookie-option-3\" name=\"cookie-option-3\" type=\"checkbox\">\n                        <label class=\"label cookie-label\" for=\"cookie-option-3\">Funktionella cookies</label>\n                        <p class=\"cookie-p\">\n                            \n                        </p>\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n            <div class=\"buttons\">\n                <button class=\"btn saveSettings blueBtn\">Spara och godk\u00e4nn</button>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"content policy\">\n        </div>\n    </div>\n</div>\n        </div>\n\n\n<div class=\"c-accessibility-content\">\n    <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/#navigation\" tabindex=\"0\">\n        <span aria-label=\"Till navigation\">\n            Till navigation\n        </span>\n    </a>\n    <a accesskey=\"S\" href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/#content\" tabindex=\"0\" aria-label=\"Till inneh\u00e5ll (s)\">\n        <span>\n            Till inneh\u00e5ll (s)\n        </span>\n    </a>\n</div>\n\n\n    <main id=\"content\">\n        \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<input type=\"hidden\" value=\"0\" id=\"loadNewsCounter\">\n\n<div id=\"archiveContainer\" class=\"p-news-archive\">\n\n    <div class=\"c-page-intro\">\n        <div class=\"c-page-intro__outer\">\n            <div class=\"c-page-intro__inner\">\n                <div class=\"c-page-intro__content\">\n\n                    <h1 class=\"c-page-intro__heading\">Nyheter</h1>\n\n                    \n\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n\n    <div class=\"c-select-bar c-select-bar--multiple\">\n        <div class=\"c-select-bar__outer\">\n            <div class=\"c-select-bar__inner\">\n                <div class=\"c-select-bar__content\">\n                    <div class=\"c-select-bar__row\">\n                        <span class=\"c-select-bar__label\">\n                            Omr\u00e5den\n                        </span>\n\n                        <div class=\"c-select-bar__filter\">\n\n                            <div class=\"c-select-bar__categories\">\n                                <button class=\"c-select-bar__button\" aria-expanded=\"true\">\n                                    <span>\n                                        Inga utvalda \u00e4mnen\n                                    </span>\n                                </button>\n\n                                    <ul class=\"c-select-bar__list\" aria-hidden=\"true\" style=\"display: none;\">\n                                            <li class=\"c-select-bar__item\">\n                                                <label for=\"selectbarid-0\" class=\"c-select-bar__label c-select-bar__label--list\">\n                                                    <input type=\"checkbox\" id=\"selectbarid-0\" class=\"c-select-bar__input\" value=\"F\u00f6rskola &amp; skola\">\n                                                    <span>\n                                                        F\u00f6rskola &amp; skola\n                                                    </span>\n                                                </label>\n                                            </li>\n                                            <li class=\"c-select-bar__item\">\n                                                <label for=\"selectbarid-1\" class=\"c-select-bar__label c-select-bar__label--list\">\n                                                    <input type=\"checkbox\" id=\"selectbarid-1\" class=\"c-select-bar__input\" value=\"Uppleva &amp; g\u00f6ra \">\n                                                    <span>\n                                                        Uppleva &amp; g\u00f6ra \n                                                    </span>\n                                                </label>\n                                            </li>\n                                            <li class=\"c-select-bar__item\">\n                                                <label for=\"selectbarid-2\" class=\"c-select-bar__label c-select-bar__label--list\">\n                                                    <input type=\"checkbox\" id=\"selectbarid-2\" class=\"c-select-bar__input\" value=\"Jobb &amp; f\u00f6retagande\">\n                                                    <span>\n                                                        Jobb &amp; f\u00f6retagande\n                                                    </span>\n                                                </label>\n                                            </li>\n                                            <li class=\"c-select-bar__item\">\n                                                <label for=\"selectbarid-3\" class=\"c-select-bar__label c-select-bar__label--list\">\n                                                    <input type=\"checkbox\" id=\"selectbarid-3\" class=\"c-select-bar__input\" value=\"Kommun &amp; Politik\">\n                                                    <span>\n                                                        Kommun &amp; Politik\n                                                    </span>\n                                                </label>\n                                            </li>\n                                            <li class=\"c-select-bar__item\">\n                                                <label for=\"selectbarid-4\" class=\"c-select-bar__label c-select-bar__label--list\">\n                                                    <input type=\"checkbox\" id=\"selectbarid-4\" class=\"c-select-bar__input\" value=\"Bygga, bo &amp; milj\u00f6\">\n                                                    <span>\n                                                        Bygga, bo &amp; milj\u00f6\n                                                    </span>\n                                                </label>\n                                            </li>\n                                            <li class=\"c-select-bar__item\">\n                                                <label for=\"selectbarid-5\" class=\"c-select-bar__label c-select-bar__label--list\">\n                                                    <input type=\"checkbox\" id=\"selectbarid-5\" class=\"c-select-bar__input\" value=\"Omsorg &amp; St\u00f6d\">\n                                                    <span>\n                                                        Omsorg &amp; St\u00f6d\n                                                    </span>\n                                                </label>\n                                            </li>\n                                    </ul>\n\n                            </div>\n\n                            <button class=\"c-select-bar__reset\">\n                                <span>\n                                    Rensa\n                                </span>\n                            </button>\n\n                        </div>\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n\n    <div class=\"p-news-archive__outer\">\n        <div class=\"p-news-archive__inner\">\n            <div class=\"p-news-archive__content\">\n                <div class=\"c-icon-list c-icon-list--news\">\n                        <ul class=\"c-icon-list__list\" id=\"newsList\">\n\n<li class=\"c-icon-list-item c-icon-list-item--news\">\n    <div class=\"c-icon-list-item__outer\">\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__intro\">\n            <h2 class=\"c-icon-list-item__heading\">\n                <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-forskola--skola/prisregn-over-sollentunas-larare-och-skolledare/\" class=\"c-icon-list-item__link\">\n                    <span>Prisregn \u00f6ver Sollentunas l\u00e4rare och skolledare</span>\n                </a>\n            </h2>\n\n            <span class=\"c-icon-list-item__preamble\">\n                Under en festlig ceremoni vid SETT-dagarna p\u00e5 Kistam\u00e4ssan uts\u00e5gs vinnarna av Sollentunas l\u00e4rar- och skolledarpris p\u00e5 tisdagskv\u00e4llen. Finalister, kollegor och medarbetare fr\u00e5n Sollentunas skolor samlades f\u00f6r att hylla och fira pristagarna.\n            </span>\n                <figure class=\"c-icon-list-item__figure\">\n                    <img src=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/b4cc6n17bjg0s1znqnt5/Vinnare_l-rarpris_2024.jpg\" alt=\"Viinnare l\u00e4rarpriset 2024\">\n                </figure>\n\n        </div>\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__info\">\n            <time class=\"c-icon-list-item__date\" datetime=\"2025-04-09\">\n                9 april 2025\n            </time>\n            <span class=\"c-icon-list-item__category\">\n                F\u00f6rskola &amp; skola\n            </span>\n        </div>\n\n    </div>\n</li>\n<li class=\"c-icon-list-item c-icon-list-item--news\">\n    <div class=\"c-icon-list-item__outer\">\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__intro\">\n            <h2 class=\"c-icon-list-item__heading\">\n                <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/sollentuna-kommun-satsar-pa-renovering-av-simhallen/\" class=\"c-icon-list-item__link\">\n                    <span>Sollentuna kommun satsar p\u00e5 renovering av simhallen</span>\n                </a>\n            </h2>\n\n            <span class=\"c-icon-list-item__preamble\">\n                Sollentuna kommunstyrelse beslutade ig\u00e5r att inleda den omfattande renoveringen av Sollentuna simhall. Det slutgiltiga beslutet om genomf\u00f6rande kommer att fattas av kommunfullm\u00e4ktige den 24 april. D\u00e5 v\u00e4ntas Sollentuna kommunfastigheter AB, SKAB, f\u00e5 uppdraget att utf\u00f6ra renoveringsarbetet.\n            </span>\n                <figure class=\"c-icon-list-item__figure\">\n                    <img src=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/y68cfm4til55l70j5yz1/Sollentuna_simhall_visionsbild_2026.jpg\" alt=\"Sollentuna simhall\">\n                </figure>\n\n        </div>\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__info\">\n            <time class=\"c-icon-list-item__date\" datetime=\"2025-04-08\">\n                8 april 2025\n            </time>\n            <span class=\"c-icon-list-item__category\">\n                Uppleva &amp; g\u00f6ra \n            </span>\n        </div>\n\n    </div>\n</li>\n<li class=\"c-icon-list-item c-icon-list-item--news\">\n    <div class=\"c-icon-list-item__outer\">\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__intro\">\n            <h2 class=\"c-icon-list-item__heading\">\n                <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/aktivt-arbete-mot-oppna-drogscener-i-lanet-har-gett-resultat/\" class=\"c-icon-list-item__link\">\n                    <span>Aktivt arbete mot \u00f6ppna drogscener i l\u00e4net har gett resultat</span>\n                </a>\n            </h2>\n\n            <span class=\"c-icon-list-item__preamble\">\n                Antalet \u00f6ppna drogscener i Stockholms l\u00e4n har minskat b\u00e5de till antal och yta under 2024. Det visar en kartl\u00e4ggning som SSR Trygg i Stockholms l\u00e4n har gjort. I Sollentuna togs Edsberg bort som \u00f6ppen drogscen \u00e5r 2023 och i Tureberg bedrivs ett aktivt arbete f\u00f6r att \u00f6ka tryggheten.  \n            </span>\n\n        </div>\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__info\">\n            <time class=\"c-icon-list-item__date\" datetime=\"2025-03-31\">\n                31 mars 2025\n            </time>\n            <span class=\"c-icon-list-item__category\">\n                \n            </span>\n        </div>\n\n    </div>\n</li>\n<li class=\"c-icon-list-item c-icon-list-item--news\">\n    <div class=\"c-icon-list-item__outer\">\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__intro\">\n            <h2 class=\"c-icon-list-item__heading\">\n                <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/sm-sollentuna/\" class=\"c-icon-list-item__link\">\n                    <span>Sollentuna arrangerar friidrotts-SM 2027</span>\n                </a>\n            </h2>\n\n            <span class=\"c-icon-list-item__preamble\">\n                Sollentuna kommun och Turebergs friidrottsklubb blir arrang\u00f6r av friidrotts-SM 2027. Den 30 juli - 1 augusti 2027 blir en folkfest och ett prestigefyllt evenemang d\u00e4r Sveriges st\u00f6rsta friidrottsstj\u00e4rnor intar Sollentuna. Detta st\u00e5r klart efter att Svenska Friidrottsf\u00f6rbundet r\u00f6stat f\u00f6r att tilldela Sollentuna och Turebergs friidrottsklubb arrangemanget.\n            </span>\n                <figure class=\"c-icon-list-item__figure\">\n                    <img src=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/3ngd9pugaocv3skbwuzs/Sollentunavallen001.jpg\" alt=\"Sollentunavallen\">\n                </figure>\n\n        </div>\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__info\">\n            <time class=\"c-icon-list-item__date\" datetime=\"2025-03-29\">\n                29 mars 2025\n            </time>\n            <span class=\"c-icon-list-item__category\">\n                Uppleva &amp; g\u00f6ra \n            </span>\n        </div>\n\n    </div>\n</li>\n<li class=\"c-icon-list-item c-icon-list-item--news\">\n    <div class=\"c-icon-list-item__outer\">\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__intro\">\n            <h2 class=\"c-icon-list-item__heading\">\n                <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-naringsliv--jobb/nu-lanseras-e-tjanst-for-foretagslots/\" class=\"c-icon-list-item__link\">\n                    <span>Nu lanseras e-tj\u00e4nst f\u00f6r f\u00f6retagslots </span>\n                </a>\n            </h2>\n\n            <span class=\"c-icon-list-item__preamble\">\n                Ska du etablera din verksamhet i Sollentuna kommun? Har du redan ett f\u00f6retag i kommunen men vill expandera eller g\u00f6ra andra f\u00f6r\u00e4ndringar? Nu lanserar vi en ny e-tj\u00e4nst f\u00f6r att underl\u00e4tta f\u00f6r dig som f\u00f6retagare.\n            </span>\n\n        </div>\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__info\">\n            <time class=\"c-icon-list-item__date\" datetime=\"2025-03-27\">\n                27 mars 2025\n            </time>\n            <span class=\"c-icon-list-item__category\">\n                Jobb &amp; f\u00f6retagande\n            </span>\n        </div>\n\n    </div>\n</li>\n<li class=\"c-icon-list-item c-icon-list-item--news\">\n    <div class=\"c-icon-list-item__outer\">\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__intro\">\n            <h2 class=\"c-icon-list-item__heading\">\n                <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-uppleva--gora/biblioteksbesoken-i-sollentuna-mer-an-fordubblade-pa-tva-ar/\" class=\"c-icon-list-item__link\">\n                    <span>Biblioteksbes\u00f6ken i Sollentuna mer \u00e4n f\u00f6rdubblade p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r</span>\n                </a>\n            </h2>\n\n            <span class=\"c-icon-list-item__preamble\">\n                Biblioteken i Sollentuna har sett en kraftig \u00f6kning av antalet bes\u00f6kare under de senaste tv\u00e5 \u00e5ren. Sedan 2022 har antalet mer \u00e4n f\u00f6rdubblats, fr\u00e5n 270 561 bes\u00f6kare till 582 921 bes\u00f6kare 2024 \u2013 en \u00f6kning med 115 %.\n            </span>\n                <figure class=\"c-icon-list-item__figure\">\n                    <img src=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/5m39fbygo7hulslehxjb/JELA_SOLL_230526_bibliotek_nyhet.jpg\" alt=\"Flicka p\u00e5 biblioteket\">\n                </figure>\n\n        </div>\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__info\">\n            <time class=\"c-icon-list-item__date\" datetime=\"2025-03-25\">\n                25 mars 2025\n            </time>\n            <span class=\"c-icon-list-item__category\">\n                Uppleva &amp; g\u00f6ra \n            </span>\n        </div>\n\n    </div>\n</li>\n<li class=\"c-icon-list-item c-icon-list-item--news\">\n    <div class=\"c-icon-list-item__outer\">\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__intro\">\n            <h2 class=\"c-icon-list-item__heading\">\n                <a href=\"https://www.sollentuna.se/nyheter--press/nyhet-kommun--politik/vem-vill-du-nominera-till-sollentuna-trygghetspris/\" class=\"c-icon-list-item__link\">\n                    <span>Vem vill du nominera till Sollentuna Trygghetspris?</span>\n                </a>\n            </h2>\n\n            <span class=\"c-icon-list-item__preamble\">\n                Nu \u00e4r det dags att nominera din trygghetshj\u00e4lte till Sollentuna trygghetspris. Priset kan ges till en person, grupp, organisation eller f\u00f6retag. Sista dagen att l\u00e4mna f\u00f6rslag \u00e4r 30 april. Vinnaren bel\u00f6nas med diplom och 10 000 kronor.\n            </span>\n                <figure class=\"c-icon-list-item__figure\">\n                    <img src=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/ke0s5fo4xgbcpl9y9a92/SollentunaJuni2019-335.jpg\" alt=\"Flicka drar av blomblad fr\u00e5n en pr\u00e4stkrage\">\n                </figure>\n\n        </div>\n\n        <div class=\"c-icon-list-item__info\">\n            <time class=\"c-icon-list-item__date\" datetime=\"2025-03-20\">\n                20 mars 2025\n            </time>\n            <span class=\"c-icon-list-item__category\">\n                Kommun &amp; Politik\n            </span>\n        </div>\n\n    </div>\n</li>                        </ul>\n                        <div class=\"c-icon-list__extend\">\n                                <button class=\"c-button c-icon-list__button c-button--plus viewMoreBtn rounded-button\">\n                                    <span>Visa fler nyheter</span>\n                                </button>\n                        </div>\n                </div>\n            </div>\n        </div>\n    </div>\n</div>\n\n \n        \n    </main>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n    </div>\n\n\n\n    \n    \n\n\n\n    \n    \n\n\n\n \n\n</body></html>",
  "timestamp": "2025-04-15T16:22:35.344569",
  "change_status": "same",
  "diff": "",
  "stored_at": "2025-04-15T16:23:07.465691",
  "news_items": []
}