{
  "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936",
  "title": "Sollentunagymnasterna",
  "content": "SportAdmin anv\u00e4nder Cookies f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra din anv\u00e4ndarupplevelse. Genom att klicka p\u00e5 Jag Godk\u00e4nner till\u00e5ter du detta. [H\u00e4r](https://www.sportadmin.se/cookies) kan du l\u00e4sa mer om cookies och hur SportAdmin anv\u00e4nder dem.Jag Godk\u00e4nner\n\n[![](https://www.sollentunagymnasterna.se/im/getLogga.asp?SID=355&v=51)](https://www.sollentunagymnasterna.se/?SID=355)\n\nS O L L E N T U N A G Y M N A S T E R N A\n\n|     |\n| --- |\n| [![](https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/30094mobil_2_500.png?v=6)](http://shop.neh.com/sollentunagymnasterna/) |\n\n* * *\n\nV\u00e4lkommen till Sollentunagymnasterna\n\n### Ledare\n\nAnm\u00e4l ledarintresse\n\n[Klicka h\u00e4r](https://sportadmin.se/form/form.asp?ID={916CF9B5-6104-4752-B054-07685D878AA8})\n\n### Kl\u00e4der\n\nF\u00f6reningskl\u00e4der\n\n[Klicka h\u00e4r](https://www.sollentunagymnasterna.se/sida/?ID=21609)\n\n### Anm\u00e4lan\n\nVT25\n\n[Klicka h\u00e4r](https://sportadmin.se/book/?F={A58DD5E4-EDEA-4179-9229-2BB3EB6B93D6})\n\n[AG l\u00e4gerdagar p\u00e5 P\u00e5sklovet 16-17/4](https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937&NID=1260762)\n\n2025-03-26\n\n![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/6b35d0fa62a72469fb3da5223960e6fff0a3de5cc6db9a8bcc3a5d83a3f6c9ef_L.PNG)\n\nVi har nu m\u00f6jlighet att erbjuda l\u00e4gerdagar i Artistisk gymnastik under p\u00e5sklovet, 16-17 april.\n\nL\u00e4gret riktar sig till gymnaster f\u00f6dda 2012-2018 som redan \u00e4r aktiva eller som \u00e4r intresserade av att prova artistisk gymnastik.\n\nL\u00e4gret \u00e4r ett dagl\u00e4ger mellan kl. 09.00-15.00 i den specialutrustade gymnastikhallen i Satelliten. Fokus under dagarna kommer ligga p\u00e5 Kvinnliga artistiska gymnastikens fyra grenar: hopp, barr, bom och frist\u00e5ende\n\nVi anpassar utmaningarna efter varje gymnasts f\u00f6rkunskaper f\u00f6r att alla ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt av l\u00e4gerdagarna. Ett flertal duktiga tr\u00e4nare \u00e4r p\u00e5 plats f\u00f6r att l\u00e4ra ut AG.\n\n**Plats:**\n\nArena Satelliten, ing\u00e5ng \u00f6vre plan, Bygdev\u00e4gen 7.\n\n**Kostnad:**\n\nKostnaden f\u00f6r b\u00e5da dagarna \u00e4r 600 kr. I anm\u00e4lan g\u00e5r det att ange om det \u00e4r n\u00e5gon av dagarna ni inte vill delta, avdrag g\u00f6rs d\u00e5 automatiskt p\u00e5 300 kr/dag\n\nLunch ing\u00e5r inte i kostnaden f\u00f6r l\u00e4gret, det beh\u00f6ver gymnasterna ta med sj\u00e4lva.\n\n**Anm\u00e4lan:**\n\nAnm\u00e4lan g\u00f6rs via bokningssidan: [BOKNINGSSIDAN >>](https://sportadmin.se/book/?F=a58dd5e4-edea-4179-9229-2bb3eb6b93d6&grupp=1330851) Det \u00e4r en direktanm\u00e4lan vilket g\u00f6r att man kan anm\u00e4la sig s\u00e5 l\u00e4nge det finns platser kvar.\n\n[Vuxentr\u00e4ning 31/3](https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937&NID=1258894)\n\n2025-03-18 16:25\n\nDen 31/3 kl 19.30-21.30 bjuder vi inte till en vuxentr\u00e4ning i Satelliten. Tr\u00e4ningen \u00e4r f\u00f6r alla som \u00e4r 18 \u00e5r och \u00e4ldre som tidigare har g\u00e5tt p\u00e5 gymnastik.\n\nDet kostar 50kr att delta p\u00e5 tr\u00e4ningen, det \u00e4r f\u00f6r att t\u00e4cka kostnad f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4kring.\n\nAnm\u00e4lan g\u00f6rs via\u00a0[anm\u00e4lningssidan>>](https://entry.sportadmin.se/groupsOverview?uid=FAhIP6)\n\nG\u00e5 in och anm\u00e4l dig om du vill vara med p\u00e5 en kul tr\u00e4ning och snurra lite volter!\n\n[P\u00e5sklovsl\u00e4ger 2025](https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937&NID=1257781)\n\n2025-03-13 13:21\n\n![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/dfee1dcc0e25ee7d73c092917869f54b9a5f6379f4dd8fe3d6cbaf28168d52ef_L.png)\n\n**M\u00e5ndag 14/4 - Tisdag 15/4**\n\nSollentunagymnasterna anordnar dagl\u00e4ger mellan kl. 09.00-15.00 f\u00f6r de f\u00f6dda\u00a0\u00a0**2012-2018** i Arena Satelliten. Det g\u00e5r bra att anm\u00e4la sig till en dag eller b\u00e5da dagarna s\u00e5 l\u00e4nge det finns platser kvar. Bortval av dagar g\u00f6rs i n\u00e4sta steg.\n\nVi anpassar utmaningarna efter varje gymnasts f\u00f6rkunskaper f\u00f6r att alla ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt av l\u00e4gerdagarna.\n\nGymnasterna delas under l\u00e4gret upp i grupper efter \u00e5lder och tr\u00e4ningsm\u00e4ngd och i dessa grupper kommer gymnasterna rotera mellan de olika stationerna. Antal grupper anpassas efter antalet anm\u00e4lda gymnaster.\n\n**Kostnad:**\n\nKostnaden f\u00f6r b\u00e5da dagarna \u00e4r 750kr, lunch ing\u00e5r\n\nI n\u00e4sta steg av anm\u00e4lan g\u00e5r det att ange om det \u00e4r n\u00e5gon av dagarna ni inte vill delta, avdrag g\u00f6rs d\u00e5 automatiskt p\u00e5 350 kr/dag.\n\n**Plats:** Arena Satelliten, ing\u00e5ng \u00f6vre plan, Bygdev\u00e4gen 7. Vi kommer att tr\u00e4na i A-hallen och B-hallen. B-hallen \u00e4r utrustad med specialredskap som gropar och trampolin.\n\nLunch ing\u00e5r, fyll i allergi/specialkost i n\u00e4sta steg av anm\u00e4lan. Lunch kommer att ske i grupperna som gymnasterna \u00e4r uppdelade i. P\u00e5 f\u00f6rmiddagen och eftermiddagen kommer det att vara fruktpaus.\n\n**Anm\u00e4lan:** Anm\u00e4lan g\u00f6rs via bokningssidan:\u00a0[**BOKNINGSSIDAN >>**](https://sportadmin.se/book/?F=A58DD5E4-EDEA-4179-9229-2BB3EB6B93D6&grupp=1324162)\n\nDet \u00e4r en direktanm\u00e4lan vilket g\u00f6r att man kan anm\u00e4la sig s\u00e5 l\u00e4nge det finns platser kvar.\n\n\\\\_\\\\_\\\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\\_\n\n**Ledare:**\n\nVill du vara ledare p\u00e5 l\u00e4gret, anm\u00e4l dig h\u00e4r:\n\n[**Skicka in din ans\u00f6kan>>**](https://entry.sportadmin.se/groupsOverview?uid=FAhIP6&pageid=304)\n\n[Kom ih\u00e5g att k\u00f6pa din biljett!](https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937&NID=1256178)\n\n2025-03-06 12:25\n\n![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/e1cb73ea9307d04cddc388ac152281f63eff7162e55f8a4111efb5942685b767_L.JPG)\n\n_https://nortic.se/ticket/event/65829_\n\nNu \u00e4r snart timmen h\u00e4r f\u00f6r \u00e5rets stora uppvisning!\n\n**Kom ih\u00e5g att k\u00f6pa era biljetter [H\u00c4R](https://nortic.se/ticket/event/65829) f\u00f6r att s\u00e4kra en plats**\n\nEj s\u00e5lda biljetter kommer att s\u00e4ljas p\u00e5 plats\n\n[Fler nyheter >>](https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937)\n\n**Nyheter fr\u00e5n v\u00e5ra grupper**\n\n[![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/dcbb53c07850aefab11105e33bbc6cea4af09d17c53c18e0225f2ddc6e20ce2e_S.png)](https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=3025&NID=1260846)\n\n[M\u00e4rkestagning 2025](https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=3025&NID=1260846)\n\nTr\u00e4ning, _26/03 15:29_\n\n[SAVE THE DATE 10/5](https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=3025&NID=1259168)\n\nTr\u00e4ning, _19/03 15:28_\n\n**Gymnastikf\u00f6rbundet**\n\n[Jennifer Williams trea i v\u00e4rldscupsfinal i bom](https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-13-jennifer-williams-trea-i-varldscupsfinal-i-bom)\n\n_13 Apr 2025, 17:14_\n\n[Jennifer Williams i v\u00e4rldscupsfinal](https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-11-jennifer-williams-i-varldscupsfinal)\n\n_11 Apr 2025, 20:05_\n\n[Trupplandslaget i f\u00f6r\u00e4ndring](https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-10-trupplandslaget-i-forandring)\n\n_10 Apr 2025, 19:16_\n\n[V\u00e4rldscupen i kvinnlig artistisk gymnastik ig\u00e5ng](https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-10-varldscupen-i-kvinnlig-artistisk-gymnastik-igang)\n\n_10 Apr 2025, 19:13_\n\n**\u00d6st**\n\n[Regionf\u00f6rbundsm\u00f6tet 2025](https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-03-18-regionforbundsmotet-2025)\n\n_18 Mar 2025, 12:56_\n\n[Paragymnastikkommitt\u00e9n \u00d6st](https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-03-13-paragymnastikkommitten-ost)\n\n_13 Mar 2025, 10:19_\n\n[Ordf\u00f6randetr\u00e4ff](https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-03-03-ordforandetraff)\n\n_3 Mar 2025, 14:43_\n\n[Gym for Life Challenge & Show Your Moves! 8 februari 2025](https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-02-20-gym-for-life-challenge--show-your-moves-8-februari-2025)\n\n_20 Feb 2025, 14:34_\n\nFacebook\n\n![\u201dIg\u00e5r firade vi att vi fyllt 40 \u00e5r med en fantastisk show och fullsatt i publiken! \ud83d\udca5  Vi har \u00e4ven firat tre av v\u00e5ra ledare lite extra som blivit nominerade f\u00f6r sitt engagemang och hj\u00e4lpsamhet under m\u00e5nga \u00e5r!  @[1046210468:2048:Amanda Holmberg] @[100002211458973:2048:Helena Junsved] @[578059228:2048:Sofie Tuneld] \u2764\ufe0f  Idag forts\u00e4tter vi fira med 3 stycken f\u00f6rest\u00e4llningar  F\u00f6rest\u00e4llning 1: 10.00-12.00 F\u00f6rest\u00e4llning 2: 13.30-15.30 F\u00f6rest\u00e4llning 3: 17.00-19.00   V\u00e4lkomna \ud83d\udca5\u2764\ufe0f\u201d](https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/487445722_1175911137876167_1800597967163674652_n.jpg?stp=dst-jpg_s261x260_tt6&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=4cb600&_nc_ohc=FCp0xOldoisQ7kNvwGTGzrM&_nc_oc=AdlHmV_iv6E-B6-GqBu1seMKlQmTuCbMEb5nkHgLR749TDg5OP0Uj3Cn4IGRvQgvGas&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&edm=AItmks8EAAAA&_nc_gid=51T3jrBHi5vx24reEUS8ZQ&oh=00_AfH2WzfCEHX8KXdTwCWDh5QDD4jHKkH6S1fo0V9D8hIDsg&oe=68043D20)\n\n[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/359406713_730561302411155_424987697299906928_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=H6R577wwaK4Q7kNvwFUyce3&_nc_oc=AdnAQv10CDDOuZIfEZiIPMrYf_a63sUt7xzG3Z38epQTKobhpcmEQNb-jcpsRuDwi9I&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=AItmks8EAAAA&_nc_gid=51T3jrBHi5vx24reEUS8ZQ&oh=00_AfE7_ytO3x4wdHafQHq7Z_Yh67Bj_7KeATlJHNJaz7lraQ&oe=68044B90)](https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page)\n\n[Sollentunagymnasterna](https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page \"Sollentunagymnasterna\")\n\n959 f\u00f6ljare\n\n[F\u00f6lj sida](https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page \"\") [F\u00f6ljer](https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page \"\")\n\n**Sponsorer**\n\n[![](https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/35882_2_500.png?v=10)](http://www.ica.se/butiker/maxi/sollentuna/maxi-ica-stormarknad-haggvik-12313/start/)\n\n**Samarbetspartners**\n\n[![](https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/30094.png?v=6)](http://shop.neh.com/sollentunagymnasterna/) [![](https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/17704_2_500.png?v=3)](https://gympasport.se/mina-foreningsprodukter/sollentunagymnasterna) [![](https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/14230_2_500.gif?v=2)](http://www.sollentunagymnasterna.se/docs/27/355/Infoblad%20Sponsorhuset.pdf) [![](https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/17707_2_500.png?v=1)](https://www.svenskaspel.se/grasroten/forening/25855-sollentunagymnasterna)",
  "html": "<html xmlns:og=\"http://ogp.me/ns#\" xmlns:fb=\"https://www.facebook.com/2008/fbml\" style=\"overflow-y: scroll;\" class=\"\">\n\n<body>\n\n<div id=\"dialog\"></div>\n<div id=\"fb-root\" class=\" fb_reset\"><div style=\"position: absolute; top: -10000px; width: 0px; height: 0px;\"><div></div></div></div>\n\n<div class=\"gradBG\" style=\"position:absolute;width:100%;height:500px;border:0px solid;z-index:-1\"></div>\n\n<div class=\"cookieAlert\"><span>SportAdmin anv\u00e4nder Cookies f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra din anv\u00e4ndarupplevelse. Genom att klicka p\u00e5 Jag Godk\u00e4nner till\u00e5ter du detta. <a href=\"https://www.sportadmin.se/cookies\" target=\"_blank\">H\u00e4r</a> kan du l\u00e4sa mer om cookies och hur SportAdmin anv\u00e4nder dem.</span><button>Jag Godk\u00e4nner</button></div><div id=\"outer2Wide\" style=\"border:0px solid;max-width:1250px;\"><div id=\"outerWide\" align=\"left\" style=\"border:0px solid;\">\n        \n        <div style=\"margin:0;border:0;\"><div id=\"topMargin\"><div id=\"LoggaDiv\" style=\"position:absolute;display:inline;color:#000\"><a href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/?SID=355\"><img id=\"foreningslogotyp\" src=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/im/getLogga.asp?SID=355&amp;v=51\"></a></div><div class=\"v11TOPText1topElement v11TOPText1leftElement v11TOPText1colorElement text1\" style=\"position:absolute;display:inline;color:#CC0000\"><font class=\"v11TOPText1Element v11TOPText1fontElement v11TOPText1sizeElement text1Font\" style=\"font-family:Roboto;\">S O L L E N T U N A G Y M N A S T E R N A</font></div><div class=\"v11TOPText2topElement v11TOPText2leftElement v11TOPText2colorElement text2\" style=\"position:absolute;display:inline;color:#FFFFFF\"><font class=\"v11TOPText2Element v11TOPText2fontElement v11TOPText2sizeElement text2Font\" style=\"font-family:Roboto;\"></font></div><div class=\"v11TOPText3topElement v11TOPText3leftElement v11TOPText3colorElement text3\" style=\"position:absolute;display:inline;color:#BFBFBF\"><font class=\"v11TOPText3Element v11TOPText3fontElement v11TOPText3sizeElement text3Font\" style=\"font-family:Roboto;\"></font></div></div></div>\n\n        <div class=\"container-fluid block\" style=\"margin: 0px; padding: 0px;\">\n\n \n            <div class=\"row-fluid marginToPage2\" style=\"background: #FFF; \">\n                \n\n        <!-- V\u00e4nstermeny -->\n\n      \n                    \n<div class=\"visible-desktop avgransareMeny\"></div><div id=\"annonsPelareMobil\" style=\"width: 100%; height: 120px;\" class=\"hidden-desktop\"><div id=\"blockMobil\" class=\"innerAd\" style=\"background:#FFF\"><div id=\"blockMobil_0\" style=\" position:absolute; width:250px; left: 50%; margin-left: -125px;\"><table id=\"blockTabMobil_0\" border=\"0\" width=\"100%\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\"><tbody><tr><td align=\"center\"><a href=\"http://shop.neh.com/sollentunagymnasterna/\" target=\"_blank\"><div align=\"center\" class=\"mediumDiv innerAd\" style=\"border-radius:5px;border:0px solid #DDD;\"><img src=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/30094mobil_2_500.png?v=6\" style=\"border-radius:5px;height: 120px;width:auto;\"></div></a></td></tr></tbody></table></div></div></div><hr style=\"margin: 15px 0 5px 0;\" class=\"hidden-desktop\">      \n\n\n    <div style=\"max-width:955px;\"><div class=\"span99\" style=\"background: #FFFFFF;\">            \n        <div id=\"wrap\" name=\"wrap\" style=\"border: 0px solid; display: block; width: 100%;\">\n\n\n<!-- Sist i koden eftersom \"\"session(\"areSidinnehallBredd\")\"\" m\u00e5ste ha hunnit f\u00e5 sitt v\u00e4rde -->\n\n    \n\n\n\n<!-- Hover f\u00f6r sportadmin-loggan upp i h\u00f6gra h\u00f6rnet -->\n\n\n<form id=\"myForm\" method=\"post\" autocomplete=\"off\" style=\"margin: 0;\">\n<div class=\"contentDiv\"><div class=\"tbl1\"><div style=\"max-width:100%\">   <div class=\"inner\"><section id=\"V\u00e4lkommen till Sollentunagymnasterna\"><font class=\"rub\" title=\"V\u00e4lkommen till Sollentunagymnasterna\" name=\"V\u00e4lkommen till Sollentunagymnasterna\">V\u00e4lkommen till Sollentunagymnasterna</font></section><div style=\"margin-top:5px;border:0px solid #999999;overflow:hidden\">\n\n<div class=\"grid-container\">\n  <div class=\"item3\">\n    <p class=\"big-icon\">\n        <i class=\"fa fa-check\"></i>\n    </p>\n    <h3>Ledare</h3>\n            <p class=\"copy\">Anm\u00e4l ledarintresse</p>\n    <a href=\"https://sportadmin.se/form/form.asp?ID={916CF9B5-6104-4752-B054-07685D878AA8}\"><button type=\"button\" class=\"btn1\">Klicka h\u00e4r</button></a>\n</div>\n    \n<div class=\"item1\">\n    <p class=\"big-icon\">\n        <i class=\"fa fa-cloud\"></i>\n      </p>\n    <h3>Kl\u00e4der</h3>\n      <p class=\"copy\">F\u00f6reningskl\u00e4der</p>\n    <a href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/sida/?ID=21609\" target=\"_blank\" \"=\"\"><button type=\"button\" class=\"btn1\">Klicka h\u00e4r</button></a>\n</div> \n\n<div class=\"item2\">\n      <p class=\"big-icon\">\n        <i class=\"fa fa-star\"></i>\n      </p>\n    <h3>Anm\u00e4lan</h3>\n<p class=\"copy\">VT25</p>\n            <a href=\"https://sportadmin.se/book/?F={A58DD5E4-EDEA-4179-9229-2BB3EB6B93D6}\" target=\"_blank\"><button type=\"button\" class=\"btn1\">Klicka h\u00e4r</button></a>\n</div>\n\n</div>\n</div><div style=\"clear:both\"></div><div class=\"hr\"></div></div>   <div class=\"inner\"><section id=\"AG l\u00e4gerdagar p\u00e5 P\u00e5sklovet 16-17/4\"><font class=\"rub\" title=\"AG l\u00e4gerdagar p\u00e5 P\u00e5sklovet 16-17/4\" name=\"AG l\u00e4gerdagar p\u00e5 P\u00e5sklovet 16-17/4\"><a target=\"_top\" href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937&amp;NID=1260762\">AG l\u00e4gerdagar p\u00e5 P\u00e5sklovet 16-17/4</a></font></section><div style=\"margin-top:0px\"><font style=\"font-size:11px;color:#888888\">2025-03-26</font></div><div class=\"imgDiv\" style=\"margin-top:5px;margin-bottom:10px;\" align=\"center\"><div style=\"display:inline-block;max-width:100%\"><a><img src=\"https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/6b35d0fa62a72469fb3da5223960e6fff0a3de5cc6db9a8bcc3a5d83a3f6c9ef_L.PNG\" style=\"max-width:100%;\"></a></div></div><div style=\"margin-top:5px;border:0px solid #999999;\"><p><span style=\"font-weight: 400\">Vi har nu m\u00f6jlighet att erbjuda l\u00e4gerdagar i Artistisk gymnastik under p\u00e5sklovet, 16-17 april. <br>L\u00e4gret riktar sig till gymnaster f\u00f6dda 2012-2018 som redan \u00e4r aktiva eller som \u00e4r intresserade av att prova artistisk gymnastik.&nbsp;</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">L\u00e4gret \u00e4r ett dagl\u00e4ger mellan kl. 09.00-15.00 i den specialutrustade gymnastikhallen i Satelliten. Fokus under dagarna kommer ligga p\u00e5 Kvinnliga artistiska gymnastikens fyra grenar: hopp, barr, bom och frist\u00e5ende</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Vi anpassar utmaningarna efter varje gymnasts f\u00f6rkunskaper f\u00f6r att alla ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt av l\u00e4gerdagarna. Ett flertal duktiga tr\u00e4nare \u00e4r p\u00e5 plats f\u00f6r att l\u00e4ra ut AG.</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Plats:</strong><span style=\"font-weight: 400\"><br></span><span style=\"font-weight: 400\">Arena Satelliten, ing\u00e5ng \u00f6vre plan, Bygdev\u00e4gen 7.&nbsp;</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Kostnad:</strong><span style=\"font-weight: 400\"><br></span><span style=\"font-weight: 400\">Kostnaden f\u00f6r b\u00e5da dagarna \u00e4r 600 kr. I anm\u00e4lan g\u00e5r det att ange om det \u00e4r n\u00e5gon av dagarna ni inte vill delta, avdrag g\u00f6rs d\u00e5 automatiskt p\u00e5 300 kr/dag</span><span style=\"font-weight: 400\"><br></span><span style=\"font-weight: 400\">Lunch ing\u00e5r inte i kostnaden f\u00f6r l\u00e4gret, det beh\u00f6ver gymnasterna ta med sj\u00e4lva.&nbsp;</span></p>\n<p>&nbsp;</p>\n<p><strong>Anm\u00e4lan:</strong><span style=\"font-weight: 400\"><br></span><span style=\"font-weight: 400\">Anm\u00e4lan g\u00f6rs via bokningssidan: </span><a href=\"https://sportadmin.se/book/?F=a58dd5e4-edea-4179-9229-2bb3eb6b93d6&amp;grupp=1330851\"><span style=\"font-weight: 400\">BOKNINGSSIDAN &gt;&gt;</span><span style=\"font-weight: 400\"><br></span></a><span style=\"font-weight: 400\">Det \u00e4r en direktanm\u00e4lan vilket g\u00f6r att man kan anm\u00e4la sig s\u00e5 l\u00e4nge det finns platser kvar.</span></p></div><div style=\"clear:both\"></div><div class=\"hr\"></div></div>   <div class=\"inner\"><section id=\"Vuxentr\u00e4ning 31/3\"><font class=\"rub\" title=\"Vuxentr\u00e4ning 31/3\" name=\"Vuxentr\u00e4ning 31/3\"><a target=\"_top\" href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937&amp;NID=1258894\">Vuxentr\u00e4ning 31/3</a></font></section><div style=\"margin-top:0px\"><font style=\"font-size:11px;color:#888888\">2025-03-18 16:25</font></div><div style=\"margin-top:5px;border:0px solid #999999;\"><p>Den 31/3 kl 19.30-21.30 bjuder vi inte till en vuxentr\u00e4ning i Satelliten. Tr\u00e4ningen \u00e4r f\u00f6r alla som \u00e4r 18 \u00e5r och \u00e4ldre som tidigare har g\u00e5tt p\u00e5 gymnastik.&nbsp;</p>\n<div>&nbsp;</div>\n<div>Det kostar 50kr att delta p\u00e5 tr\u00e4ningen, det \u00e4r f\u00f6r att t\u00e4cka kostnad f\u00f6r f\u00f6rs\u00e4kring.&nbsp;</div>\n<div>&nbsp;</div>\n<div>Anm\u00e4lan g\u00f6rs via&nbsp;<a href=\"https://entry.sportadmin.se/groupsOverview?uid=FAhIP6\">anm\u00e4lningssidan&gt;&gt;</a></div>\n<div>G\u00e5 in och anm\u00e4l dig om du vill vara med p\u00e5 en kul tr\u00e4ning och snurra lite volter!</div></div><div style=\"clear:both\"></div><div class=\"hr\"></div></div>   <div class=\"inner\"><section id=\"P\u00e5sklovsl\u00e4ger 2025\"><font class=\"rub\" title=\"P\u00e5sklovsl\u00e4ger 2025\" name=\"P\u00e5sklovsl\u00e4ger 2025\"><a target=\"_top\" href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937&amp;NID=1257781\">P\u00e5sklovsl\u00e4ger 2025</a></font></section><div style=\"margin-top:0px\"><font style=\"font-size:11px;color:#888888\">2025-03-13 13:21</font></div><div class=\"imgDiv\" style=\"margin-top:5px;margin-bottom:10px;\" align=\"center\"><div style=\"display:inline-block;max-width:100%\"><a><img src=\"https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/dfee1dcc0e25ee7d73c092917869f54b9a5f6379f4dd8fe3d6cbaf28168d52ef_L.png\" style=\"max-width:100%;\"></a></div></div><div style=\"margin-top:5px;border:0px solid #999999;\"><p><strong>M\u00e5ndag 14/4 - Tisdag 15/4</strong></p>\n<p>Sollentunagymnasterna anordnar dagl\u00e4ger mellan kl. 09.00-15.00 f\u00f6r de f\u00f6dda&nbsp;&nbsp;<strong>2012-2018&nbsp;</strong>i Arena Satelliten. Det g\u00e5r bra att anm\u00e4la sig till en dag eller b\u00e5da dagarna s\u00e5 l\u00e4nge det finns platser kvar. Bortval av dagar g\u00f6rs i n\u00e4sta steg.<br><br></p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Vi anpassar utmaningarna efter varje gymnasts f\u00f6rkunskaper f\u00f6r att alla ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt av l\u00e4gerdagarna.&nbsp;<br>Gymnasterna delas under l\u00e4gret upp i grupper efter \u00e5lder och tr\u00e4ningsm\u00e4ngd och i dessa grupper kommer gymnasterna rotera mellan de olika stationerna. Antal grupper anpassas efter antalet anm\u00e4lda gymnaster.<br><br></p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Kostnad:</strong><br>Kostnaden f\u00f6r b\u00e5da dagarna \u00e4r 750kr, lunch ing\u00e5r<br>I n\u00e4sta steg av anm\u00e4lan g\u00e5r det att ange om det \u00e4r n\u00e5gon av dagarna ni inte vill delta, avdrag g\u00f6rs d\u00e5 automatiskt p\u00e5 350 kr/dag.<br><br></p>\n<p style=\"font-weight: 400\"><strong>Plats:<br></strong>Arena Satelliten, ing\u00e5ng \u00f6vre plan, Bygdev\u00e4gen 7. Vi kommer att tr\u00e4na i A-hallen och B-hallen. B-hallen \u00e4r utrustad med specialredskap som gropar och trampolin.<br><br></p>\n<p style=\"font-weight: 400\">Lunch ing\u00e5r, fyll i allergi/specialkost i n\u00e4sta steg av anm\u00e4lan. Lunch kommer att ske i grupperna som gymnasterna \u00e4r uppdelade i. P\u00e5 f\u00f6rmiddagen och eftermiddagen kommer det att vara fruktpaus.<br><br></p>\n<p><strong>Anm\u00e4lan:<br></strong>Anm\u00e4lan g\u00f6rs via bokningssidan:&nbsp;<a href=\"https://sportadmin.se/book/?F=A58DD5E4-EDEA-4179-9229-2BB3EB6B93D6&amp;grupp=1324162\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>BOKNINGSSIDAN &gt;&gt;</strong></a></p>\n<p>Det \u00e4r en direktanm\u00e4lan vilket g\u00f6r att man kan anm\u00e4la sig s\u00e5 l\u00e4nge det finns platser kvar.&nbsp;</p>\n<p>______________________________________________________________</p>\n<p><strong>Ledare:</strong></p>\n<p>Vill du vara ledare p\u00e5 l\u00e4gret, anm\u00e4l dig h\u00e4r:</p>\n<p><a href=\"https://entry.sportadmin.se/groupsOverview?uid=FAhIP6&amp;pageid=304\"><strong>Skicka in din ans\u00f6kan&gt;&gt;</strong></a></p></div><div style=\"clear:both\"></div><div class=\"hr\"></div></div>   <div class=\"inner\"><section id=\"Kom ih\u00e5g att k\u00f6pa din biljett!\"><font class=\"rub\" title=\"Kom ih\u00e5g att k\u00f6pa din biljett!\" name=\"Kom ih\u00e5g att k\u00f6pa din biljett!\"><a target=\"_top\" href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937&amp;NID=1256178\">Kom ih\u00e5g att k\u00f6pa din biljett!</a></font></section><div style=\"margin-top:0px\"><font style=\"font-size:11px;color:#888888\">2025-03-06 12:25</font></div><div class=\"imgDiv\" style=\"margin-top:5px;margin-bottom:10px;\" align=\"center\"><div style=\"display:inline-block;max-width:100%\"><a><img src=\"https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/e1cb73ea9307d04cddc388ac152281f63eff7162e55f8a4111efb5942685b767_L.JPG\" style=\"max-width:100%;\"></a><div align=\"left\" style=\"margin-top:5px;\"><i>https://nortic.se/ticket/event/65829</i></div></div></div><div style=\"margin-top:5px;border:0px solid #999999;\"><p style=\"text-align: center\">Nu \u00e4r snart timmen h\u00e4r f\u00f6r \u00e5rets stora uppvisning!</p>\n<p style=\"text-align: center\">&nbsp;</p>\n<p style=\"text-align: center\"><strong>Kom ih\u00e5g att k\u00f6pa era biljetter <a href=\"https://nortic.se/ticket/event/65829\">H\u00c4R</a> f\u00f6r att s\u00e4kra en plats</strong></p>\n<p style=\"text-align: center\">Ej s\u00e5lda biljetter kommer att s\u00e4ljas p\u00e5 plats</p>\n<p>&nbsp;</p></div><div style=\"clear:both\"></div><div class=\"hr\"></div></div><div style=\"clear:both\"><a target=\"_top\" href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=2937\">Fler nyheter &gt;&gt;</a><br>&nbsp;</div></div></div><div class=\"tbl2\"><div><div class=\"nyhetsflode\" align=\"left\" style=\"margin-left:20px;min-height:500px;border-left:1px dotted #cccccc;margin-right:-3px;\"><div id=\"nextGame\"></div><div style=\"margin-top:0px;margin-right:15px\"></div><div class=\"sektionsRutaOuter\"><div class=\"sektionsruta\" align=\"left\"><i class=\"fa fa-bars\" aria-hidden=\"true\"></i><b>Nyheter fr\u00e5n v\u00e5ra grupper</b></div></div><div class=\"sektionsRutaInner\" style=\"padding-bottom: 10px; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\"><div class=\"newsItem\" style=\"clear:both; border-top: none;\"><div class=\"imgDiv\" style=\"float:right;width:89px;margin-left:5px;margin-bottom:5px;height:50px;border:0px solid;overflow:hidden;\"><a href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=3025&amp;NID=1260846\"><img src=\"https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/dcbb53c07850aefab11105e33bbc6cea4af09d17c53c18e0225f2ddc6e20ce2e_S.png\" style=\"height:89px;margin: -21px 0px\"></a></div><div><a href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=3025&amp;NID=1260846\">M\u00e4rkestagning 2025</a></div><div><font class=\"newsItemRub\">Tr\u00e4ning</font>, <i>26/03 15:29&nbsp;</i></div></div><div class=\"newsItem\" style=\"clear:both\"><div><a href=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/nyheter/?ID=3025&amp;NID=1259168\">SAVE THE DATE 10/5</a></div><div><font class=\"newsItemRub\">Tr\u00e4ning</font>, <i>19/03 15:28&nbsp;</i></div></div></div><div id=\"newsWidget1\"><div class=\"sektionsRutaOuter\"><div class=\"sektionsruta\" align=\"left\"><i class=\"fa fa-bars\" aria-hidden=\"true\"></i><b>Gymnastikf\u00f6rbundet</b></div></div><div class=\"sektionsRutaInner\" style=\"padding-bottom: 10px; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\"><div style=\"border-top: none;\" class=\"newsItem\"><div><a target=\"_blank\" href=\"https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-13-jennifer-williams-trea-i-varldscupsfinal-i-bom\">Jennifer Williams trea i v\u00e4rldscupsfinal i bom</a></div><div><i>13 Apr 2025, 17:14&nbsp;</i></div></div><div class=\"newsItem\"><div><a target=\"_blank\" href=\"https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-11-jennifer-williams-i-varldscupsfinal\">Jennifer Williams i v\u00e4rldscupsfinal</a></div><div><i>11 Apr 2025, 20:05&nbsp;</i></div></div><div class=\"newsItem\"><div><a target=\"_blank\" href=\"https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-10-trupplandslaget-i-forandring\">Trupplandslaget i f\u00f6r\u00e4ndring</a></div><div><i>10 Apr 2025, 19:16&nbsp;</i></div></div><div class=\"newsItem\"><div><a target=\"_blank\" href=\"https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-10-varldscupen-i-kvinnlig-artistisk-gymnastik-igang\">V\u00e4rldscupen i kvinnlig artistisk gymnastik ig\u00e5ng</a></div><div><i>10 Apr 2025, 19:13&nbsp;</i></div></div></div></div><div id=\"newsWidget2\"><div class=\"sektionsRutaOuter\"><div class=\"sektionsruta\" align=\"left\"><i class=\"fa fa-bars\" aria-hidden=\"true\"></i><b>\u00d6st</b></div></div><div class=\"sektionsRutaInner\" style=\"padding-bottom: 10px; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\"><div style=\"border-top: none;\" class=\"newsItem\"><div><a target=\"_blank\" href=\"https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-03-18-regionforbundsmotet-2025\">Regionf\u00f6rbundsm\u00f6tet 2025</a></div><div><i>18 Mar 2025, 12:56&nbsp;</i></div></div><div class=\"newsItem\"><div><a target=\"_blank\" href=\"https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-03-13-paragymnastikkommitten-ost\">Paragymnastikkommitt\u00e9n \u00d6st</a></div><div><i>13 Mar 2025, 10:19&nbsp;</i></div></div><div class=\"newsItem\"><div><a target=\"_blank\" href=\"https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-03-03-ordforandetraff\">Ordf\u00f6randetr\u00e4ff</a></div><div><i>3 Mar 2025, 14:43&nbsp;</i></div></div><div class=\"newsItem\"><div><a target=\"_blank\" href=\"https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-02-20-gym-for-life-challenge--show-your-moves-8-februari-2025\">Gym for Life Challenge &amp; Show Your Moves! 8 februari 2025</a></div><div><i>20 Feb 2025, 14:34&nbsp;</i></div></div></div></div></div></div></div></div>\n</form>\n&nbsp;</div> </div> </div>\n<div id=\"outerAd\" style=\"padding: 0px 0px 0px 22px; min-height: 500px;\"><div id=\"annonsPelare\" style=\"width:250px;overflow:hidden;\"><div style=\"margin-bottom:5px\"><div class=\"fb-page fb_iframe_widget\" data-href=\"https://www.facebook.com/sollentunagymnasterna?fref=ts\" data-width=\"250\" data-height=\"290\" data-hide-cover=\"false\" data-show-facepile=\"true\" data-show-posts=\"false\" fb-xfbml-state=\"rendered\" fb-iframe-plugin-query=\"app_id=&amp;container_width=250&amp;height=290&amp;hide_cover=false&amp;href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunagymnasterna%3Ffref%3Dts&amp;locale=sv_SE&amp;sdk=joey&amp;show_facepile=true&amp;show_posts=false&amp;width=250\"><span style=\"vertical-align: bottom; width: 250px; height: 130px;\"><div name=\"f240590ce0d2e4347\" width=\"250px\" height=\"290px\" data-testid=\"fb:page Facebook Social Plugin\" title=\"fb:page Facebook Social Plugin\" frameborder=\"0\" allowtransparency=\"true\" allowfullscreen=\"true\" scrolling=\"no\" allow=\"encrypted-media\" src=\"https://www.facebook.com/v2.3/plugins/page.php?app_id=&amp;channel=https%3A%2F%2Fstaticxx.facebook.com%2Fx%2Fconnect%2Fxd_arbiter%2F%3Fversion%3D46%23cb%3Dfc932f5471d9ccd0a%26domain%3Dwww.sollentunagymnasterna.se%26is_canvas%3Dfalse%26origin%3Dhttps%253A%252F%252Fwww.sollentunagymnasterna.se%252Ff5a19eee0feed5ddc%26relation%3Dparent.parent&amp;container_width=250&amp;height=290&amp;hide_cover=false&amp;href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fsollentunagymnasterna%3Ffref%3Dts&amp;locale=sv_SE&amp;sdk=joey&amp;show_facepile=true&amp;show_posts=false&amp;width=250\" style=\"border: none; visibility: visible; width: 250px; height: 130px;\" class=\"\" data-original-tag=\"iframe\"><base target=\"_parent\"><link rel=\"stylesheet\" type=\"text/css\" href=\"cid:css-d46a3264-1ab8-4ccb-86c6-6b5c93b6d1a5@mhtml.blink\"><link rel=\"manifest\" id=\"MANIFEST_LINK\" href=\"https://www.facebook.com/data/manifest/?is_workplace_mobile_pwa_dogfooding=0\" crossorigin=\"use-credentials\"><title>Facebook</title><link type=\"text/css\" rel=\"stylesheet\" href=\"https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v5/yI/l/0,cross/UZvEk6Yy81Q.css\" data-bootloader-hash=\"LKLT5jZ\" crossorigin=\"anonymous\">\n\n\n\n\n\n\n<link href=\"https://static.xx.fbcdn.net/rsrc.php/v4/yC/r/9oiBMY9E9OI.js\" rel=\"preload\" as=\"script\" crossorigin=\"anonymous\"><div class=\"_li\"><div><a href=\"https://www.facebook.com/sollentunagymnasterna?ref=embed_page\" target=\"_blank\" id=\"u_0_1_5Q\"></a><div id=\"u_0_0_FU\"><div class=\"_3hft\"><div class=\"_2p3a\" style=\"min-width: 180px; width: 250px;\"><div class=\"_2lqh\" style=\"max-height: 130px;\"><div style=\"height: 130px;\" class=\"_1drm _1ds3\" id=\"u_0_2_nR\"><div class=\"_46-h _2zfr\" style=\"width:250px;height:130px;\"><img class=\"_46-i img\" src=\"https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/487445722_1175911137876167_1800597967163674652_n.jpg?stp=dst-jpg_s261x260_tt6&amp;_nc_cat=100&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=4cb600&amp;_nc_ohc=FCp0xOldoisQ7kNvwGTGzrM&amp;_nc_oc=AdlHmV_iv6E-B6-GqBu1seMKlQmTuCbMEb5nkHgLR749TDg5OP0Uj3Cn4IGRvQgvGas&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&amp;edm=AItmks8EAAAA&amp;_nc_gid=51T3jrBHi5vx24reEUS8ZQ&amp;oh=00_AfH2WzfCEHX8KXdTwCWDh5QDD4jHKkH6S1fo0V9D8hIDsg&amp;oe=68043D20\" data-src=\"https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/487445722_1175911137876167_1800597967163674652_n.jpg?stp=dst-jpg_s261x260_tt6&amp;_nc_cat=100&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=4cb600&amp;_nc_ohc=FCp0xOldoisQ7kNvwGTGzrM&amp;_nc_oc=AdlHmV_iv6E-B6-GqBu1seMKlQmTuCbMEb5nkHgLR749TDg5OP0Uj3Cn4IGRvQgvGas&amp;_nc_zt=23&amp;_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&amp;edm=AItmks8EAAAA&amp;_nc_gid=51T3jrBHi5vx24reEUS8ZQ&amp;oh=00_AfH2WzfCEHX8KXdTwCWDh5QDD4jHKkH6S1fo0V9D8hIDsg&amp;oe=68043D20\" style=\"left:-5px; top:-7px;\" alt=\"\u201dIg\u00e5r firade vi att vi fyllt 40 \u00e5r med en fantastisk show och fullsatt i publiken! \ud83d\udca5\n\nVi har \u00e4ven firat tre av v\u00e5ra ledare lite extra som blivit nominerade f\u00f6r sitt engagemang och hj\u00e4lpsamhet under m\u00e5nga \u00e5r! \n@[1046210468:2048:Amanda Holmberg] @[100002211458973:2048:Helena Junsved] @[578059228:2048:Sofie Tuneld] \u2764\ufe0f\n\nIdag forts\u00e4tter vi fira med 3 stycken f\u00f6rest\u00e4llningar \nF\u00f6rest\u00e4llning 1: 10.00-12.00\nF\u00f6rest\u00e4llning 2: 13.30-15.30\nF\u00f6rest\u00e4llning 3: 17.00-19.00 \n\nV\u00e4lkomna \ud83d\udca5\u2764\ufe0f\u201d\" width=\"261\" height=\"147\" caption=\"\u201dIg\u00e5r firade vi att vi fyllt 40 \u00e5r med en fantastisk show och fullsatt i publiken! \ud83d\udca5\n\nVi har \u00e4ven firat tre av v\u00e5ra ledare lite extra som blivit nominerade f\u00f6r sitt engagemang och hj\u00e4lpsamhet under m\u00e5nga \u00e5r! \n@[1046210468:2048:Amanda Holmberg] @[100002211458973:2048:Helena Junsved] @[578059228:2048:Sofie Tuneld] \u2764\ufe0f\n\nIdag forts\u00e4tter vi fira med 3 stycken f\u00f6rest\u00e4llningar \nF\u00f6rest\u00e4llning 1: 10.00-12.00\nF\u00f6rest\u00e4llning 2: 13.30-15.30\nF\u00f6rest\u00e4llning 3: 17.00-19.00 \n\nV\u00e4lkomna \ud83d\udca5\u2764\ufe0f\u201d\"></div><div class=\"_1dro _2ph- clearfix\"><div class=\"_2zfs\"></div><a class=\"_3-8_ lfloat\" href=\"https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><img class=\"_1drn _-s img\" src=\"https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/359406713_730561302411155_424987697299906928_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&amp;_nc_cat=110&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=fe756c&amp;_nc_ohc=H6R577wwaK4Q7kNvwFUyce3&amp;_nc_oc=AdnAQv10CDDOuZIfEZiIPMrYf_a63sUt7xzG3Z38epQTKobhpcmEQNb-jcpsRuDwi9I&amp;_nc_zt=24&amp;_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&amp;edm=AItmks8EAAAA&amp;_nc_gid=51T3jrBHi5vx24reEUS8ZQ&amp;oh=00_AfE7_ytO3x4wdHafQHq7Z_Yh67Bj_7KeATlJHNJaz7lraQ&amp;oe=68044B90\" height=\"50\" width=\"50\" alt=\"\"></a><div class=\"lfloat\"><div><a style=\"max-width: 150px;\" class=\"_1drp _5lv6\" title=\"Sollentunagymnasterna\" href=\"https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page\" target=\"_blank\">Sollentunagymnasterna</a></div><div class=\"_1drq\" style=\"max-width: 170px;\">959 f\u00f6ljare</div></div></div><div class=\"_1z7u _2ph-\"><span class=\"lfloat\"><div class=\"_4o5p\"><div class=\"pluginConnectButton\" id=\"u_0_3_gz\"><a role=\"button\" class=\"_42ft _4jy0 _opc pluginConnectButtonDisconnected _4jy3 _517h _51sy\" title=\"\" href=\"https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><i class=\"_3-8_ img sp_5mhmaH8rzNW sx_2fcf18\"></i>F\u00f6lj sida</a><a role=\"button\" class=\"_42ft _4jy0 _opc _opd pluginConnectButtonConnected hidden_elem _4jy3 _517h _51sy\" title=\"\" href=\"https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page\" target=\"_blank\"><i class=\"_3-8_ img sp_5mhmaH8rzNW sx_ccb777\"></i>F\u00f6ljer</a></div></div></span></div></div></div></div></div><div></div></div></div></div>\n\n\n\n</div></span></div></div><div class=\"sektionsRutaOuter\"><div class=\"sektionsruta\" align=\"left\" style=\"margin: 0 !important;\"><b>Sponsorer</b></div></div><a href=\"http://www.ica.se/butiker/maxi/sollentuna/maxi-ica-stormarknad-haggvik-12313/start/\" target=\"_blank\"><div align=\"center\" class=\"mediumDiv innerAd\" style=\"border:1px solid #DDD;border-radius:5px;\"><img src=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/35882_2_500.png?v=10\" style=\"border-radius:5px;\"></div></a><div class=\"sektionsRutaOuter\"><div class=\"sektionsruta\" align=\"left\" style=\"margin: 0 !important;\"><b>Samarbetspartners</b></div></div><a href=\"http://shop.neh.com/sollentunagymnasterna/\" target=\"_blank\"><div align=\"center\" class=\"mediumDiv innerAd\" style=\"border:1px solid #DDD;border-radius:5px;\"><img src=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/30094.png?v=6\" style=\"border-radius:5px;\"></div></a><a href=\"https://gympasport.se/mina-foreningsprodukter/sollentunagymnasterna\" target=\"_blank\"><div align=\"center\" class=\"mediumDiv innerAd\" style=\"border:1px solid #DDD;border-radius:5px;\"><img src=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/17704_2_500.png?v=3\" style=\"border-radius:5px;\"></div></a><a href=\"http://www.sollentunagymnasterna.se/docs/27/355/Infoblad%20Sponsorhuset.pdf\" target=\"_blank\"><div align=\"center\" class=\"mediumDiv innerAd\" style=\"border:1px solid #DDD;border-radius:5px;\"><img src=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/14230_2_500.gif?v=2\" style=\"border-radius:5px;\"></div></a><a href=\"https://www.svenskaspel.se/grasroten/forening/25855-sollentunagymnasterna\" target=\"_blank\"><div align=\"center\" class=\"mediumDiv innerAd\" style=\"border:1px solid #DDD;border-radius:5px;\"><img src=\"https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/17707_2_500.png?v=1\" style=\"border-radius:5px;\"></div></a></div></div>\n</div>\n</div></div>\n<!-- Le javascript\n    ================================================== -->\n<!-- Placed at the end of the document so the pages load faster -->\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n  \n<iframe name=\"loginFrame\" style=\"display:none\"></iframe></div>\n</body></html>",
  "timestamp": "2025-04-15T16:22:35.344596",
  "change_status": "changed",
  "diff": "@@ -34,7 +34,7 @@ VT25\n \n 2025-03-26\n \n-[![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/6b35d0fa62a72469fb3da5223960e6fff0a3de5cc6db9a8bcc3a5d83a3f6c9ef_L.PNG)](javascript:openBox('https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/6b35d0fa62a72469fb3da5223960e6fff0a3de5cc6db9a8bcc3a5d83a3f6c9ef_L.PNG'))\n+![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/6b35d0fa62a72469fb3da5223960e6fff0a3de5cc6db9a8bcc3a5d83a3f6c9ef_L.PNG)\n \n Vi har nu m\u00f6jlighet att erbjuda l\u00e4gerdagar i Artistisk gymnastik under p\u00e5sklovet, 16-17 april.\n \n@@ -74,7 +74,7 @@ G\u00e5 in och anm\u00e4l dig om du vill vara med p\u00e5 en kul tr\u00e4ning och snurra lite vo\n \n 2025-03-13 13:21\n \n-[![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/dfee1dcc0e25ee7d73c092917869f54b9a5f6379f4dd8fe3d6cbaf28168d52ef_L.png)](javascript:openBox('https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/dfee1dcc0e25ee7d73c092917869f54b9a5f6379f4dd8fe3d6cbaf28168d52ef_L.png'))\n+![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/dfee1dcc0e25ee7d73c092917869f54b9a5f6379f4dd8fe3d6cbaf28168d52ef_L.png)\n \n **M\u00e5ndag 14/4 - Tisdag 15/4**\n \n@@ -110,7 +110,7 @@ Vill du vara ledare p\u00e5 l\u00e4gret, anm\u00e4l dig h\u00e4r:\n \n 2025-03-06 12:25\n \n-[![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/e1cb73ea9307d04cddc388ac152281f63eff7162e55f8a4111efb5942685b767_L.JPG)](javascript:openBox('https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/e1cb73ea9307d04cddc388ac152281f63eff7162e55f8a4111efb5942685b767_L.JPG'))\n+![](https://cdn.sportadmin.se/66/h/27/e1cb73ea9307d04cddc388ac152281f63eff7162e55f8a4111efb5942685b767_L.JPG)\n \n _https://nortic.se/ticket/event/65829_\n \n@@ -134,6 +134,54 @@ Tr\u00e4ning, _26/03 15:29_\n \n Tr\u00e4ning, _19/03 15:28_\n \n+**Gymnastikf\u00f6rbundet**\n+\n+[Jennifer Williams trea i v\u00e4rldscupsfinal i bom](https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-13-jennifer-williams-trea-i-varldscupsfinal-i-bom)\n+\n+_13 Apr 2025, 17:14_\n+\n+[Jennifer Williams i v\u00e4rldscupsfinal](https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-11-jennifer-williams-i-varldscupsfinal)\n+\n+_11 Apr 2025, 20:05_\n+\n+[Trupplandslaget i f\u00f6r\u00e4ndring](https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-10-trupplandslaget-i-forandring)\n+\n+_10 Apr 2025, 19:16_\n+\n+[V\u00e4rldscupen i kvinnlig artistisk gymnastik ig\u00e5ng](https://www.gymnastik.se/ovriga-sidor/nyheter/nyheter-2025/nyheter-2025/2025-04-10-varldscupen-i-kvinnlig-artistisk-gymnastik-igang)\n+\n+_10 Apr 2025, 19:13_\n+\n+**\u00d6st**\n+\n+[Regionf\u00f6rbundsm\u00f6tet 2025](https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-03-18-regionforbundsmotet-2025)\n+\n+_18 Mar 2025, 12:56_\n+\n+[Paragymnastikkommitt\u00e9n \u00d6st](https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-03-13-paragymnastikkommitten-ost)\n+\n+_13 Mar 2025, 10:19_\n+\n+[Ordf\u00f6randetr\u00e4ff](https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-03-03-ordforandetraff)\n+\n+_3 Mar 2025, 14:43_\n+\n+[Gym for Life Challenge & Show Your Moves! 8 februari 2025](https://www.gymnastik.se/regioner/region-ost/ovriga-sidor/nyheter-ost/nyheter-ost-2025/2025/2025-02-20-gym-for-life-challenge--show-your-moves-8-februari-2025)\n+\n+_20 Feb 2025, 14:34_\n+\n+Facebook\n+\n+![\u201dIg\u00e5r firade vi att vi fyllt 40 \u00e5r med en fantastisk show och fullsatt i publiken! \ud83d\udca5  Vi har \u00e4ven firat tre av v\u00e5ra ledare lite extra som blivit nominerade f\u00f6r sitt engagemang och hj\u00e4lpsamhet under m\u00e5nga \u00e5r!  @[1046210468:2048:Amanda Holmberg] @[100002211458973:2048:Helena Junsved] @[578059228:2048:Sofie Tuneld] \u2764\ufe0f  Idag forts\u00e4tter vi fira med 3 stycken f\u00f6rest\u00e4llningar  F\u00f6rest\u00e4llning 1: 10.00-12.00 F\u00f6rest\u00e4llning 2: 13.30-15.30 F\u00f6rest\u00e4llning 3: 17.00-19.00   V\u00e4lkomna \ud83d\udca5\u2764\ufe0f\u201d](https://scontent-lax3-2.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-6/487445722_1175911137876167_1800597967163674652_n.jpg?stp=dst-jpg_s261x260_tt6&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=4cb600&_nc_ohc=FCp0xOldoisQ7kNvwGTGzrM&_nc_oc=AdlHmV_iv6E-B6-GqBu1seMKlQmTuCbMEb5nkHgLR749TDg5OP0Uj3Cn4IGRvQgvGas&_nc_zt=23&_nc_ht=scontent-lax3-2.xx&edm=AItmks8EAAAA&_nc_gid=51T3jrBHi5vx24reEUS8ZQ&oh=00_AfH2WzfCEHX8KXdTwCWDh5QDD4jHKkH6S1fo0V9D8hIDsg&oe=68043D20)\n+\n+[![](https://scontent-lax3-1.xx.fbcdn.net/v/t39.30808-1/359406713_730561302411155_424987697299906928_n.jpg?stp=cp0_dst-jpg_s50x50_tt6&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=fe756c&_nc_ohc=H6R577wwaK4Q7kNvwFUyce3&_nc_oc=AdnAQv10CDDOuZIfEZiIPMrYf_a63sUt7xzG3Z38epQTKobhpcmEQNb-jcpsRuDwi9I&_nc_zt=24&_nc_ht=scontent-lax3-1.xx&edm=AItmks8EAAAA&_nc_gid=51T3jrBHi5vx24reEUS8ZQ&oh=00_AfE7_ytO3x4wdHafQHq7Z_Yh67Bj_7KeATlJHNJaz7lraQ&oe=68044B90)](https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page)\n+\n+[Sollentunagymnasterna](https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page \"Sollentunagymnasterna\")\n+\n+959 f\u00f6ljare\n+\n+[F\u00f6lj sida](https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page \"\") [F\u00f6ljer](https://www.facebook.com/330363286995839?ref=embed_page \"\")\n+\n **Sponsorer**\n \n [![](https://www.sollentunagymnasterna.se/spalt/27/355/35882_2_500.png?v=10)](http://www.ica.se/butiker/maxi/sollentuna/maxi-ica-stormarknad-haggvik-12313/start/)\n",
  "stored_at": "2025-04-15T16:23:48.541499",
  "news_items": [
    {
      "title": "BOKNINGSSIDAN >>",
      "url": "https://sportadmin.se/book/?F=A58DD5E4-EDEA-4179-9229-2BB3EB6B93D6&grupp=1324162",
      "date": null,
      "first_seen": "2025-04-10T13:13:05.168245"
    },
    {
      "title": "Skicka in din ans\u00f6kan>>",
      "url": "https://entry.sportadmin.se/groupsOverview?uid=FAhIP6&pageid=304",
      "date": null,
      "first_seen": "2025-04-10T13:13:05.168259"
    }
  ]
}