{
  "url": "https://www.sollentuna.se/uweb/edsvik/stallbacken-kultur/evenemang/",
  "title": "Evenemang p\u00e5 Stallbacken kultur",
  "content": "## Kakor p\u00e5 sollentuna.se\n\nVi anv\u00e4nder kakor, cookies, f\u00f6r att ge dig en f\u00f6rb\u00e4ttrad upplevelse, sammanst\u00e4lla statistik och f\u00f6r att viss n\u00f6dv\u00e4ndig funktionalitet ska fungera p\u00e5 webbplatsen.\n\n[S\u00e5 h\u00e4r anv\u00e4nder vi kakor](https://www.sollentuna.se/om-webbplatsen/Kakor-cookies-pa-webbplatsen/)\n\nInst\u00e4llningarGodk\u00e4nn n\u00f6dv\u00e4ndiga kakorGodk\u00e4nn alla kakor\n\n## Hantera dina kakor\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga kakor\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r sidans funktionalitet och s\u00e4kerhet, g\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r inte att inaktivera.\n\n\nStatistiska kakor\n\nStatistiska kakor samlar in och rapporterar information om hur v\u00e5ra bes\u00f6kare anv\u00e4nder webbplatsen. Informationen som samlas in \u00e4r anonymiserad och kan inte kopplas till dig som anv\u00e4ndare. Dessa kakor hj\u00e4lper oss att f\u00f6rst\u00e5 hur vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r webbplats, bland annat genom att vi kan se vilka sidor som l\u00e4ses mest och hur bes\u00f6kare g\u00e5r mellan sidorna.\n\n\nFunktionella cookies\n\nSpara och godk\u00e4nn\n\n[Till navigation](https://www.sollentuna.se/uweb/edsvik/stallbacken-kultur/evenemang/#navigation) [Till inneh\u00e5ll (s)](https://www.sollentuna.se/uweb/edsvik/stallbacken-kultur/evenemang/#content)\n\n![Stallbacken lunchprogram](https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/9wt987axqi4u5yjtv1ao/Stallbackenkonsert_908x295.jpg)\n\n# Evenemang p\u00e5 Stallbacken kultur\n\nLunchprogram p\u00e5 torsdagar, konserter, f\u00f6rest\u00e4llningar och Funkisalls\u00e5ng \u00e4r n\u00e5gra av Stallbacken kulturs evenemang. Allt detta kan du uppleva mitt i en p\u00e5g\u00e5ende konstutst\u00e4llning!\n\n## Alls\u00e5ng f\u00f6r dig med funktionsneds\u00e4ttning\n\nVid tv\u00e5 tillf\u00e4llen per termin kan du med funktionsneds\u00e4ttning sjunga alls\u00e5ng med liveband och s\u00e5ngledare i den vackra konsthallen p\u00e5 Stallbacken kultur i Edsvik. Det brukar vara mycket popul\u00e4rt, s\u00e5 det \u00e4r bra att boka sig i god tid n\u00e4r h\u00f6stens tider publiceras. V\u00e5rens tillf\u00e4llen har redan varit.\n\n## Lunchprogram v\u00e5ren 2025\n\n- Tid: torsdagar, klockan 13:00 \u2013 13:45.\n- Plats: Stallbacken kultur, i konsthallen under p\u00e5g\u00e5ende utst\u00e4llning.\n\nV\u00e5rens lunchprogram bjuder p\u00e5 en blandad repertoar med musik i olika genrer, familjef\u00f6rest\u00e4llning och f\u00f6rel\u00e4sning. Det \u00e4r fri entr\u00e9, men du m\u00e5ste boka i f\u00f6rv\u00e4g.\n\n### 17 april Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser\n\nBlomdanser \u00e4r en interaktiv dansf\u00f6rest\u00e4llning f\u00f6r alla \u00e5ldrar med fokus p\u00e5 barn och deras vuxna. F\u00f6rest\u00e4llningen handlar om naturen och blommorna som har tappat f\u00e4rg och kraft. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g. OBS, dagens f\u00f6rest\u00e4llning \u00e4r ca 35 minuter l\u00e5ng.\n\n[L\u00e4s mer och boka Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-forestallning-blomdanser/ \"Familjef\u00f6rst\u00e4llning Blomdanser\")\n\n### 24 april Lunchk\u00f6r Valborgss\u00e5nger\n\nKom och sjung i k\u00f6r p\u00e5 lunchen med Maria Stadell och Marcus M\u00f6ller. Tema valborgss\u00e5nger. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g.\n\n[L\u00e4s mer och boka Lunchk\u00f6r Valborgss\u00e5nger](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-lunchkor-valborgssanger/ \"Lunchk\u00f6r Valborgss\u00e5nger\")\n\n### 8 maj Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg\n\nStudenter fr\u00e5n Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg h\u00e5ller konsert. Program kommer. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g.\n\n[L\u00e4s mer och boka Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-konsert-kmh-8maj/ \"KMH Edsberg\")\n\n### 22 maj Konsert 70-talsrock med Greyed\n\nGreyed \u00e4r ett rockband som skriver gitarrbaserad rockmusik med influenser fr\u00e5n sjuttiotalet. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g.\n\n[L\u00e4s mer och boka Konsert 70-talsrock med Greyed](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-konsert-70-tals-rock-med-greyed/ \"70-talsrock med Greyed\")\n\n### Hela v\u00e5rens program\n\n- 30 januari Jazzkonsert Dream a litte dream\n- 6 februari F\u00f6redrag Skulpt\u00f6ren Leif Bolter\n- 13 februari Konsert Rudbecks Musikklasser\n- 20 februari Konsert Cornelis, Barbro och Monica\n- 6 mars Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg\n- 27 mars Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg\n- 3 april Konsert Tempel big band\n- 10 april Konsert Sollentuna Musikklasser\n- 17 april (p\u00e5sklov) Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser\n- 24 april Lunchk\u00f6r Valborgss\u00e5nger\n- 8 maj Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg\n- 22 maj Konsert 70-talsrock med Greyed\n\nSidan uppdaterades\n\n15 april 2025\n\n\nHj\u00e4lpte informationen p\u00e5 den h\u00e4r sidan dig?\n\nJaNej\n\nTack f\u00f6r din medverkan!\nDu har hj\u00e4lpt oss att f\u00f6rb\u00e4ttra webbplatsen.\n\n\nTack f\u00f6r din medverkan!\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4mna feedback om informationen p\u00e5 sidan. Du f\u00e5r inte svar p\u00e5 din feedback.\nHar du fr\u00e5gor eller vill komma i kontakt med Sollentuna kommun kan du v\u00e4nda dig till Kontaktcenter, 08-579 210 00.\nTack f\u00f6r att du hj\u00e4lper oss att g\u00f6ra webbplatsen b\u00e4ttre!\n\n![obligatoriskt](https://www.sollentuna.se/static/assets/images/icon-asterisk-black.svg)\n\n[iframe](https://eu.frcapi.com/api/v2/captcha/widget?origin=https%3A%2F%2Fwww.sollentuna.se&sess_id=NVSZ3rk3g4lD&sess_c=2&comm_id=w_VSI7hwl8wag4&sdk_v=0.1.19&v=1&agent_id=a_m9eSQjevjp9o&lang=sv&sitekey=FCMSOKLG6DMELKP6&ts=1744726895917)\n\n[Friendly Captcha](https://friendlycaptcha.com/)\n\nSkicka\n\n[iframe](https://eu.frcapi.com/api/v2/captcha/agent?origin=https%3A%2F%2Fwww.sollentuna.se&sess_id=NVSZ3rk3g4lD&sess_c=1&comm_id=a_m9eSQjevjp9o&sdk_v=0.1.19&v=1&agent_id=a_m9eSQjevjp9o&ts=1744726895914)",
  "html": "<!DOCTYPE html><html lang=\"sv\">\n<body class=\"\">\n    \n\n    <!--[if IE]>\n    <p class=\"browserupgrade\">You are using an <strong>outdated</strong> browser. Please <a href=\"http://browsehappy.com/\">upgrade your browser</a> to improve your experience.</p>\n    <![endif]-->\n\n    <div class=\"l-default\">\n        <div class=\"c-banners\" role=\"region\" aria-label=\"banners\">\n            \n    \n\n\n\n\n<div id=\"CookieConsent\" class=\"cookieModal \" role=\"dialog\" aria-modal=\"true\" aria-live=\"polite\" tabindex=\"0\" style=\"display: flex;\">\n    <div class=\"dialog\">\n        <div class=\"content consent show\">\n            <div class=\"text_wrapper\">\n                <div class=\"text\">\n                    <h2 class=\"heading\">Kakor p\u00e5 sollentuna.se</h2>\n                    <p><span style=\"font-size: inherit;\">Vi anv\u00e4nder kakor, cookies, f\u00f6r att ge dig en f\u00f6rb\u00e4ttrad upplevelse, sammanst\u00e4lla statistik och f\u00f6r att viss n\u00f6dv\u00e4ndig funktionalitet ska fungera p\u00e5 webbplatsen.</span></p>\n<p><a href=\"https://www.sollentuna.se/om-webbplatsen/Kakor-cookies-pa-webbplatsen/\">S\u00e5 h\u00e4r anv\u00e4nder vi kakor</a></p>\n                </div>\n            </div>\n            <div class=\"buttons\">\n                <button class=\"btn whiteBtn cookieSettings\" type=\"submit\"><i class=\"fa-light fa-gear\"></i> Inst\u00e4llningar</button>\n                <button class=\"btn declineAll blueBtn\" type=\"submit\">Godk\u00e4nn n\u00f6dv\u00e4ndiga kakor</button>\n                <button class=\"btn acceptAll show blueBtn\" type=\"submit\">Godk\u00e4nn alla kakor</button>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"content settings\">\n            <div class=\"heading_wrapper\">\n                <h2 class=\"heading\">Hantera dina kakor</h2>\n            </div>\n            <div class=\"text_wrapper settings\">\n                <div class=\"option_wrapper\">\n                    \n\n                    <div class=\"cookie-form-control\">\n                        <input class=\"input-checkbox\" id=\"cookie-option-1\" name=\"cookie-option-1\" type=\"checkbox\" checked=\"\" disabled=\"\">\n                        <label class=\"label cookie-label\" for=\"cookie-option-1\">N\u00f6dv\u00e4ndiga kakor</label>\n                        <p class=\"cookie-p\">\n                            N\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r sidans funktionalitet och s\u00e4kerhet, g\u00e5r d\u00e4rf\u00f6r inte att inaktivera.\n                        </p>\n                    </div>\n                    <div class=\"cookie-form-control \">\n                        <input class=\"input-checkbox\" id=\"cookie-option-2\" name=\"cookie-option-2\" type=\"checkbox\">\n                        <label class=\"label cookie-label\" for=\"cookie-option-2\">Statistiska kakor</label>\n                        <p class=\"cookie-p\">\n                            Statistiska kakor samlar in och rapporterar information om hur v\u00e5ra bes\u00f6kare anv\u00e4nder webbplatsen. Informationen som samlas in \u00e4r anonymiserad och kan inte kopplas till dig som anv\u00e4ndare. Dessa kakor hj\u00e4lper oss att f\u00f6rst\u00e5 hur vi kan f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5r webbplats, bland annat genom att vi kan se vilka sidor som l\u00e4ses mest och hur bes\u00f6kare g\u00e5r mellan sidorna.\n                        </p>\n                    </div>\n                    <div class=\"cookie-form-control hidden\">\n                        <input class=\"input-checkbox\" id=\"cookie-option-3\" name=\"cookie-option-3\" type=\"checkbox\">\n                        <label class=\"label cookie-label\" for=\"cookie-option-3\">Funktionella cookies</label>\n                        <p class=\"cookie-p\">\n                            \n                        </p>\n                    </div>\n                </div>\n            </div>\n            <div class=\"buttons\">\n                <button class=\"btn saveSettings blueBtn\">Spara och godk\u00e4nn</button>\n            </div>\n        </div>\n        <div class=\"content policy\">\n        </div>\n    </div>\n</div>\n        </div>\n\n\n<div class=\"c-accessibility-content\">\n    <a href=\"https://www.sollentuna.se/uweb/edsvik/stallbacken-kultur/evenemang/#navigation\" tabindex=\"0\">\n        <span aria-label=\"Till navigation\">\n            Till navigation\n        </span>\n    </a>\n    <a accesskey=\"S\" href=\"https://www.sollentuna.se/uweb/edsvik/stallbacken-kultur/evenemang/#content\" tabindex=\"0\" aria-label=\"Till inneh\u00e5ll (s)\">\n        <span>\n            Till inneh\u00e5ll (s)\n        </span>\n    </a>\n</div>\n\n\n    <main id=\"content\">\n        \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<div class=\"p-standard\">\n    <div class=\"p-standard__outer\">\n        <div class=\"p-standard__sidenav\">\n\n\n\n    \n\n\n        </div>\n        \n\n\n<article class=\"p-standard__article\">\n    <div class=\"p-standard__container\">\n            <figure class=\"c-media c-media--on-page\">\n                <div class=\"c-media__outer\">\n                    <div class=\"c-media__image\">\n                        \n\n\n\n<img src=\"https://imagevault.sollentuna.se/publishedmedia/9wt987axqi4u5yjtv1ao/Stallbackenkonsert_908x295.jpg\" alt=\"Stallbacken lunchprogram\" width=\"908\" height=\"295\" title=\"\">\n                    </div>\n                </div>\n            </figure>\n\n        <div class=\"p-standard__inner\">\n\n            <div class=\"c-editor\">\n\n                <div class=\"c-editor__head\">\n                    <h1>Evenemang p\u00e5 Stallbacken kultur</h1>\n                </div>\n\n\n\n                <p class=\"c-editor__preamble\">Lunchprogram p\u00e5 torsdagar, konserter, f\u00f6rest\u00e4llningar och Funkisalls\u00e5ng \u00e4r n\u00e5gra av Stallbacken kulturs evenemang. Allt detta kan du uppleva mitt i en p\u00e5g\u00e5ende konstutst\u00e4llning!</p>\n\n                <h2 id=\"heading-Alls\u00e5ng f\u00f6r dig med funktionsneds\u00e4ttning\">Alls\u00e5ng f\u00f6r dig med funktionsneds\u00e4ttning</h2>\n<p>Vid tv\u00e5 tillf\u00e4llen per termin kan du med funktionsneds\u00e4ttning sjunga alls\u00e5ng med liveband och s\u00e5ngledare i den vackra konsthallen p\u00e5 Stallbacken kultur i Edsvik. Det brukar vara mycket popul\u00e4rt, s\u00e5 det \u00e4r bra att boka sig i god tid n\u00e4r h\u00f6stens tider publiceras. V\u00e5rens tillf\u00e4llen har redan varit.</p>\n<h2 id=\"heading-Lunchprogram v\u00e5ren 2025\">Lunchprogram v\u00e5ren 2025</h2>\n<ul>\n<li>Tid: torsdagar, klockan 13:00 \u2013 13:45.</li>\n<li>Plats: Stallbacken kultur, i konsthallen under p\u00e5g\u00e5ende utst\u00e4llning.</li>\n</ul>\n<p>V\u00e5rens lunchprogram bjuder p\u00e5 en blandad repertoar med musik i olika genrer, familjef\u00f6rest\u00e4llning och f\u00f6rel\u00e4sning. Det \u00e4r fri entr\u00e9, men du m\u00e5ste boka i f\u00f6rv\u00e4g.</p>\n<h3>17 april Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser</h3>\n<p><span class=\"allowtextselection\"><span style=\"font-family: 'Arial',sans-serif;\">Blomdanser \u00e4r en interaktiv dansf\u00f6rest\u00e4llning f\u00f6r alla \u00e5ldrar med fokus p\u00e5 barn och deras vuxna. F\u00f6rest\u00e4llningen handlar om naturen och blommorna som har tappat f\u00e4rg och kraft. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g. OBS, dagens f\u00f6rest\u00e4llning \u00e4r ca 35 minuter l\u00e5ng.</span></span></p>\n<p class=\"c-editor__highlight c-editor__highlight--last\"><a class=\"c-editor__link\" title=\"Familjef\u00f6rst\u00e4llning Blomdanser\" href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-forestallning-blomdanser/\"><span class=\"c-editor__text\"><span><span class=\"allowtextselection\"><span style=\"font-family: 'Arial',sans-serif;\">L\u00e4s mer och boka Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser</span></span></span></span></a></p>\n<h3>24 april Lunchk\u00f6r Valborgss\u00e5nger</h3>\n<p><span class=\"allowtextselection\"><span style=\"font-family: 'Arial',sans-serif;\">Kom och sjung i k\u00f6r p\u00e5 lunchen med Maria Stadell och Marcus M\u00f6ller. Tema valborgss\u00e5nger. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g.</span></span></p>\n<p class=\"c-editor__highlight c-editor__highlight--last\"><a class=\"c-editor__link\" title=\"Lunchk\u00f6r Valborgss\u00e5nger\" href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-lunchkor-valborgssanger/\"><span class=\"c-editor__text\"><span><span class=\"allowtextselection\"><span style=\"font-family: 'Arial',sans-serif;\">L\u00e4s mer och boka Lunchk\u00f6r Valborgss\u00e5nger</span></span></span></span></a></p>\n<h3>8 maj Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg</h3>\n<p><span class=\"allowtextselection\"><span style=\"font-family: 'Arial',sans-serif;\">Studenter fr\u00e5n Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg h\u00e5ller konsert. Program kommer. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g.</span></span></p>\n<p class=\"c-editor__highlight c-editor__highlight--last\"><a class=\"c-editor__link\" title=\"KMH Edsberg\" href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-konsert-kmh-8maj/\"><span class=\"c-editor__text\"><span><span class=\"allowtextselection\"><span style=\"font-family: 'Arial',sans-serif;\">L\u00e4s mer och boka Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg</span></span></span></span></a></p>\n<h3>22 maj Konsert 70-talsrock med Greyed</h3>\n<p><span class=\"allowtextselection\"><span style=\"font-family: 'Arial',sans-serif;\">Greyed \u00e4r ett rockband som skriver gitarrbaserad rockmusik med influenser fr\u00e5n sjuttiotalet. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g.</span></span></p>\n<p class=\"c-editor__highlight c-editor__highlight--last\"><a class=\"c-editor__link\" title=\"70-talsrock med Greyed\" href=\"https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-konsert-70-tals-rock-med-greyed/\"><span class=\"c-editor__text\"><span><span class=\"allowtextselection\"><span style=\"font-family: 'Arial',sans-serif;\">L\u00e4s mer och boka Konsert 70-talsrock med Greyed</span></span></span></span></a></p>\n<h3>Hela v\u00e5rens program</h3>\n<ul>\n<li>30 januari Jazzkonsert Dream a litte dream</li>\n<li>6 februari F\u00f6redrag Skulpt\u00f6ren Leif Bolter</li>\n<li>13 februari Konsert Rudbecks Musikklasser</li>\n<li>20 februari Konsert Cornelis, Barbro och Monica</li>\n<li>6 mars Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg</li>\n<li>27 mars Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg</li>\n<li>3 april Konsert Tempel big band</li>\n<li>10 april Konsert Sollentuna Musikklasser</li>\n<li>17 april (p\u00e5sklov) Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser</li>\n<li>24 april Lunchk\u00f6r Valborgss\u00e5nger</li>\n<li>8 maj Konsert Kungliga Musikh\u00f6gskolan Edsberg</li>\n<li>22 maj Konsert 70-talsrock med Greyed</li>\n</ul>\n            </div>\n\n            <div class=\"c-page-footer\">\n\n<div class=\"c-page-info\">\n    <span class=\"c-page-info__label\">\n        Sidan uppdaterades\n    </span>\n\n    <time datetime=\"2025-04-15\">\n        15 april 2025\n    </time>\n</div>\n\n    <div class=\"c-feedback\">\n        <span class=\"c-feedback__label\">Hj\u00e4lpte informationen p\u00e5 den h\u00e4r sidan dig?</span>\n        <div class=\"c-feedback__answers\">\n            <button class=\"c-button c-button--small c-button--positive js-button-pos\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"ac-button-pos1\" id=\"button-pos1\">\n                <span>Ja</span>\n            </button>\n\n            <button class=\"c-button c-button--small c-button--negative js-button-neg\" aria-expanded=\"false\" aria-controls=\"ac-button-neg1\" id=\"button-neg1\">\n                <span>Nej</span>\n            </button>\n        </div>\n        <div class=\"c-feedback__message\" aria-hidden=\"true\" aria-labelledby=\"button-pos1\" id=\"ac-button-pos1\">\n            <div class=\"c-feedback__outer\">\n                <button class=\"c-feedback__close\" aria-label=\"St\u00e4ng\"></button>\n                <p>\n                    <span class=\"c-feedback__text\">Tack f\u00f6r din medverkan!</span>\n                    Du har hj\u00e4lpt oss att f\u00f6rb\u00e4ttra webbplatsen.\n                </p>\n            </div>\n        </div>\n        <form action=\"/uweb/edsvik/stallbacken-kultur/evenemang/SendFeedback/\" class=\"c-feedback__form\" aria-hidden=\"true\" aria-labelledby=\"button-neg1\" id=\"ac-button-neg1\">\n            <div class=\"c-feedback__outer\">\n                <button class=\"c-feedback__close\" aria-label=\"St\u00e4ng\"></button>\n\n                <span class=\"c-feedback__text\">Tack f\u00f6r din medverkan!</span>\n\n                <label for=\"feedback\" class=\"c-feedback__label\">\n                    \n        H\u00e4r kan du l\u00e4mna feedback om informationen p\u00e5 sidan. Du f\u00e5r inte svar p\u00e5 din feedback.\n        Har du fr\u00e5gor eller vill komma i kontakt med Sollentuna kommun kan du v\u00e4nda dig till Kontaktcenter, 08-579 210 00.\n        Tack f\u00f6r att du hj\u00e4lper oss att g\u00f6ra webbplatsen b\u00e4ttre!\n      \n                    <img src=\"https://www.sollentuna.se/static/assets/images/icon-asterisk-black.svg\" alt=\"obligatoriskt\" class=\"c-feedback__required\">\n                </label>\n\n                <textarea name=\"feedback\" id=\"feedback\" cols=\"30\" rows=\"5\" class=\"c-feedback__textarea\" required=\"\"></textarea>\n                <input type=\"hidden\" name=\"pageId\" value=\"24076\">\n                <div class=\"frc-captcha\" data-sitekey=\"FCMSOKLG6DMELKP6\" data-api-endpoint=\"eu\" data-start=\"auto\" style=\"position: relative; height: 70px; padding: 0px; width: 316px; max-width: 100%; max-height: 100%; overflow: hidden; border-radius: 4px;\"><input type=\"hidden\" name=\"frc-captcha-response\" value=\".ACTIVATED\" style=\"display: none;\"><iframe allow=\"clipboard-write\" frameborder=\"0\" src=\"https://eu.frcapi.com/api/v2/captcha/widget?origin=https%3A%2F%2Fwww.sollentuna.se&amp;sess_id=NVSZ3rk3g4lD&amp;sess_c=2&amp;comm_id=w_VSI7hwl8wag4&amp;sdk_v=0.1.19&amp;v=1&amp;agent_id=a_m9eSQjevjp9o&amp;lang=sv&amp;sitekey=FCMSOKLG6DMELKP6&amp;ts=1744726895917\" class=\"frc-i-widget\" data--frc-frame-id=\"w_VSI7hwl8wag4\" style=\"border: 0px; position: absolute; width: 100%; height: 100%;\"></iframe><div class=\"frc-banner\" style=\"position: absolute; bottom: 2px; right: 6px; line-height: 1;\"><a href=\"https://friendlycaptcha.com/\" rel=\"noopener\" target=\"_blank\" style=\"text-decoration: none; font-weight: 500; font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, &quot;Segoe UI&quot;, Roboto, Helvetica, Arial, sans-serif; line-height: 1; letter-spacing: -0.0125rem; font-size: 10px; color: rgb(119, 119, 119);\">Friendly Captcha</a></div></div>\n\n                <div class=\"c-feedback__submit\">\n                    <button class=\"c-button\" type=\"submit\" disabled=\"disabled\">\n                        <span>Skicka</span>\n                    </button>\n                </div>\n            </div>\n        </form>\n    </div>\n\n            </div>\n\n        </div>\n    </div>\n</article>\n    </div>\n</div>\n        \n    </main>\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n    </div>\n\n\n\n\n\n\n    \n    \n\n    \n\n\n\n \n\n<iframe class=\"frc-i-agent\" data--frc-frame-id=\"a_m9eSQjevjp9o\" src=\"https://eu.frcapi.com/api/v2/captcha/agent?origin=https%3A%2F%2Fwww.sollentuna.se&amp;sess_id=NVSZ3rk3g4lD&amp;sess_c=1&amp;comm_id=a_m9eSQjevjp9o&amp;sdk_v=0.1.19&amp;v=1&amp;agent_id=a_m9eSQjevjp9o&amp;ts=1744726895914\" style=\"border: 0px; height: 0px; width: 0px; display: none;\"></iframe></body></html>",
  "timestamp": "2025-04-15T16:22:35.344575",
  "change_status": "changed",
  "diff": "@@ -43,7 +43,7 @@ V\u00e5rens lunchprogram bjuder p\u00e5 en blandad repertoar med musik i olika genrer, f\n \n ### 17 april Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser\n \n-Blomdanser \u00e4r en interaktiv dansf\u00f6rest\u00e4llning f\u00f6r alla \u00e5ldrar med fokus p\u00e5 barn och deras vuxna. F\u00f6rest\u00e4llningen handlar om naturen och blommorna som har tappat f\u00e4rg och kraft. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g.\n+Blomdanser \u00e4r en interaktiv dansf\u00f6rest\u00e4llning f\u00f6r alla \u00e5ldrar med fokus p\u00e5 barn och deras vuxna. F\u00f6rest\u00e4llningen handlar om naturen och blommorna som har tappat f\u00e4rg och kraft. Det \u00e4r fri entr\u00e9 men du m\u00e5ste boka plats i f\u00f6rv\u00e4g. OBS, dagens f\u00f6rest\u00e4llning \u00e4r ca 35 minuter l\u00e5ng.\n \n [L\u00e4s mer och boka Familjef\u00f6rest\u00e4llning Blomdanser](https://www.sollentuna.se/aktuell-kalender/lunchprogram-forestallning-blomdanser/ \"Familjef\u00f6rst\u00e4llning Blomdanser\")\n \n@@ -82,7 +82,7 @@ Greyed \u00e4r ett rockband som skriver gitarrbaserad rockmusik med influenser fr\u00e5n\n \n Sidan uppdaterades\n \n-14 april 2025\n+15 april 2025\n \n \n Hj\u00e4lpte informationen p\u00e5 den h\u00e4r sidan dig?\n@@ -101,12 +101,10 @@ Tack f\u00f6r att du hj\u00e4lper oss att g\u00f6ra webbplatsen b\u00e4ttre!\n \n ![obligatoriskt](https://www.sollentuna.se/static/assets/images/icon-asterisk-black.svg)\n \n-[iframe](https://eu.frcapi.com/api/v2/captcha/widget?origin=https0X0P+00.0000000.000000www.sollentuna.se&sess_id=bVZovg1ye8aw&sess_c=2&comm_id=w_UBFDT2fAtrbY&sdk_v=0.1.19&v=1&agent_id=a_niN1hMlHDvBI&lang=sv&sitekey=FCMSOKLG6DMELKP6&ts=1744657022726)\n-\n-Anti-Robot check connecting...\n+[iframe](https://eu.frcapi.com/api/v2/captcha/widget?origin=https0X0P+00.0000000.000000www.sollentuna.se&sess_id=NVSZ3rk3g4lD&sess_c=2&comm_id=w_VSI7hwl8wag4&sdk_v=0.1.19&v=1&agent_id=a_m9eSQjevjp9o&lang=sv&sitekey=FCMSOKLG6DMELKP6&ts=1744726895917)\n \n [Friendly Captcha](https://friendlycaptcha.com/)\n \n Skicka\n \n-[iframe](https://eu.frcapi.com/api/v2/captcha/agent?origin=https0X0P+00.0000000.000000www.sollentuna.se&sess_id=bVZovg1ye8aw&sess_c=1&comm_id=a_niN1hMlHDvBI&sdk_v=0.1.19&v=1&agent_id=a_niN1hMlHDvBI&ts=1744657022724)\n\\ No newline at end of file\n+[iframe](https://eu.frcapi.com/api/v2/captcha/agent?origin=https0X0P+00.0000000.000000www.sollentuna.se&sess_id=NVSZ3rk3g4lD&sess_c=1&comm_id=a_m9eSQjevjp9o&sdk_v=0.1.19&v=1&agent_id=a_m9eSQjevjp9o&ts=1744726895914)\n\\ No newline at end of file\n",
  "stored_at": "2025-04-15T16:24:00.877845",
  "news_items": []
}