{
  "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
  "title": "Nyheter - Sollentuna Norra Scoutk\u00e5r",
  "content": "[![Scouterna](https://nykarwebb.se/app/themes/karwebb/assets/img/scouterna-logo.svg)](http://www.scouterna.se/ \"Scouterna\")\n\n[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2018/02/talt-_dsc7123-720x544.jpg)\\\\\n\\\\\n**Inbjudan till sommarens scoutl\u00e4ger 2025** \\\\\n\\\\\nHej, nu \u00e4r det dags att b\u00f6rja t\u00e4nka p\u00e5 sommarl\u00e4ger! Nytt f\u00f6r i \u00e5r \u00e4r att man kommer att ans\u00f6ka om en plats p\u00e5 l\u00e4gret\u2026.\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/inbjudan-till-sommarens-scoutlager-2025/)[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2025/01/ora-2025-logo-720x544.jpg)\\\\\n\\\\\n**Sommarens l\u00e4ger p\u00e5 Ora v3.0** \\\\\n\\\\\nSommarens l\u00e4ger p\u00e5 Ora v3.0 genomf\u00f6rs tillsammans med Sollentuna S\u00f6dra, Jakobsberg, M\u00e4rsta och Svartb\u00e4ckens scoutk\u00e5r och temat kommer att vara Vilda Western. H\u00e5ll utkik, ans\u00f6kan\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/sommarens-lager-pa-ora-v3-0/)[![snorra-favicon](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon.png)\\\\\n\\\\\n**K\u00e5rst\u00e4mma 2025** \\\\\n\\\\\nV\u00e4lkomna alla medlemmar i Sollentuna Norra Scoutk\u00e5r till v\u00e5rt eget \u00e5rsm\u00f6te. Under kv\u00e4llen pratar vi om det som gjorts i k\u00e5ren under 2024, och diskuterar\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/karstamma-2025/)[![snorra-favicon](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon.png)\\\\\n\\\\\n**Terminsstart v\u00e5ren 2025** \\\\\n\\\\\nVecka 4 startar v\u00e5rterminen \u2013 Uppt\u00e4ckarna i avdelningen Skogen startar sin termin 20 januari 18:30-20 vid Kupan. H\u00e5ll koll p\u00e5 e-mailen \u2013 varje avdelning skickar\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/terminsstart-varen-2025/)[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/12/avslutning-jul-2024-720x528.jpg)\\\\\n\\\\\n**Terminsavslutning december 2024** \\\\\n\\\\\nD\u00e5 har Sollentuna Norra haft sin avslutning f\u00f6r 2024 p\u00e5 St:Larsg\u00e5rden i Norrviken. Det bj\u00f6ds enligt tradition p\u00e5 fackelt\u00e5g fr\u00e5n Norrvikens torg, fika, bevism\u00e4rkesutdelning och\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/terminsavslutning-december-2024/)[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/12/julgranar_2024-2-720x544.jpg)\\\\\n\\\\\n**Nu s\u00e4ljer vi julgranar f\u00f6r fullt!** \\\\\n\\\\\nNu s\u00e4ljer vi julgranar f\u00f6r fullt! Fina svenska kvalitetsgranar fr\u00e5n Gunnars Granar. Vi st\u00e5r vid scoutstugan Kupan p\u00e5 Kistav\u00e4gen 11 varje dag fram till den\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/nu-saljer-vi-julgranar-for-fullt/)[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/11/fackla.jpg)\\\\\n\\\\\n**Inbjudan till Sollentuna Norras Terminsavslutning h\u00f6sten 2024** \\\\\n\\\\\nSom en p\u00e5minnelse s\u00e5 finns inbjudan till Sollentuna Norras Terminsavslutning h\u00f6sten 2024 i v\u00e5r kalender. Du hittar den h\u00e4r.\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/inbjudan-till-sollentuna-norras-terminsavslutning-hosten-2024/)[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2021/11/julgran_pynt-428x544.jpg)\\\\\n\\\\\n**Julgransf\u00f6rs\u00e4ljning 2024 \u2013 Anm\u00e4lan \u00f6ppen** \\\\\n\\\\\nDen 29 november kommer en lastbil med \u00f6ver 700 julgranar till scoutstugan Kupan, och vi beh\u00f6ver er hj\u00e4lp att s\u00e4lja dem! Scoutk\u00e5ren s\u00e4ljer granar vid\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/julgransforsaljning-2024-anmalan-oppen/)[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/10/vinnande_laget_2024-720x544.jpg)\\\\\n\\\\\n**Patrullen Yxan vann Silverboken 2024** \\\\\n\\\\\nUnder den traditionsenliga t\u00e4vlingen Silverboken/Mickeljakten/Kurreskuttet/Silversvansen mellan alla scoutk\u00e5rer i Sollentuna vann i \u00e5r, f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 \u00f6ver 20 \u00e5r, Sollentuna Norras \u00e4ventyrarpatrullen Yxan sj\u00e4lva\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/patrullen-yxan-vann-silverboken-2024/)[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2017/11/nm170811-8102574-720x544.jpg)\\\\\n\\\\\n**H\u00f6stterminen 2024 ig\u00e5ng** \\\\\n\\\\\nNu \u00e4r h\u00f6stterminen 2024 ig\u00e5ng! Terminsprogram skickas ut via mail och delas ut som papper till alla scouter men kommer s\u00e5 sm\u00e5ningom \u00e4ven l\u00e4ggas upp\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/hostterminen-2024-igang/)[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/dalacamp-2024-levi-720x544.jpg)\\\\\n\\\\\n**Sollentuna Norra p\u00e5 Dalacamp 9 \u2013 2024** \\\\\n\\\\\nSollentuna Norra bes\u00f6kte Dalacamp 9 p\u00e5 Kopparbo mellan 31 juli och 3 aug 2024. Alla avdelningar var d\u00e4r och i Norras privata Facebookgrupp finns bilder\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/sollentuna-norra-pa-dalacamp-9-2024/)[![](https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2019/03/snorre1-1-600x544.png)\\\\\n\\\\\n**Terminsavslutning v\u00e5ren 2024** \\\\\n\\\\\nDatum: s\u00f6ndagen, den 26 maj, kl. 12.00. Vi kommer vara p\u00e5 Scoutstugan P\u00e5ta norr om \u00c5kersberga tillsammans med K\u00e5rhajken, se v\u00e4gbeskrivningen nedan. Start kl. 12.00\u2026\\\\\n\\\\\nScoutk\u00e5ren](https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/terminsavslutning-varen-2024/)\n\n##### Dela denna sida\n\n- [Dela p\u00e5 Facebook](https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fsollentunanorra.scout.se%2Fscoutkar%2Fterminsavslutning-varen-2024%2F \"Dela p\u00e5 Facebook\")\n- [Dela p\u00e5 Twitter](https://twitter.com/share?url=https%3A%2F%2Fsollentunanorra.scout.se%2F%3Fp%3D3642&text=Nyheter%20-%20Sollentuna%20Norra%20Scoutk%C3%A5r: \"Dela p\u00e5 Twitter\")\n- [Dela p\u00e5 Linkedin](https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https%3A%2F%2Fsollentunanorra.scout.se%2Fscoutkar%2Fterminsavslutning-varen-2024%2F \"Dela p\u00e5 Linkedin\")\n- [Dela med E-post](mailto:https%3A%2F%2Fsollentunanorra.scout.se%2Fscoutkar%2Fterminsavslutning-varen-2024%2F?subject=Nyheter%20-%20Sollentuna%20Norra%20Scoutk%C3%A5r \"Dela med E-post\")\n\n### Vill du ha mer \u00e4ventyr? V\u00e4lkommen till \\#scouterna\n\nVi anv\u00e4nder cookies f\u00f6r att webbplatsen ska fungera p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Genom att surfa vidare godk\u00e4nner du att vi anv\u00e4nder cookies. [Vad \u00e4r cookies?](https://sollentunanorra.scout.se/om-kakor-cookies/) [Jag f\u00f6rst\u00e5r - st\u00e4ng meddelandet](https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/)",
  "html": "<!DOCTYPE html><html lang=\"sv-SE\">\n<body class=\"blog tribe-js is-loaded\">\n\t\n\n\t<div class=\"site-header-top position-relative\">\n\t\t<a class=\"site-header--logo d-none d-lg-block\" href=\"http://www.scouterna.se/\" title=\"Scouterna\">\n\t\t\t<img src=\"https://nykarwebb.se/app/themes/karwebb/assets/img/scouterna-logo.svg\" alt=\"Scouterna\">\n\t\t</a>\n\t\t<section class=\"site-header--global-top-navigation py-1 d-none d-lg-block\">\n\t\t\t<div class=\"container-fluid\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t</div>\n\t\t</section>\n\t</div>\n\t\n\t\n\n<section class=\"components component-ajax-posts\" data-action=\"get_posts\" data-post-type=\"post\" data-taxonomy=\"global\" data-terms=\"\" data-limit=\"12\" data-paged=\"1\" data-year=\"\" data-month=\"\">\n\n\t<div class=\"container\">\n\n\t\t\n\t\t\t<div class=\"row\">\n\t\t\t\t<div class=\"col\">\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t</div>\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<section class=\"row component-ajax-posts--result js-ajax--result\">\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/inbjudan-till-sommarens-scoutlager-2025/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"720\" height=\"544\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2018/02/talt-_dsc7123-720x544.jpg\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Inbjudan till sommarens scoutl\u00e4ger 2025</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Hej, nu \u00e4r det dags att b\u00f6rja t\u00e4nka p\u00e5 sommarl\u00e4ger! Nytt f\u00f6r i \u00e5r \u00e4r att man kommer att ans\u00f6ka om en plats p\u00e5 l\u00e4gret\u2026.</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/sommarens-lager-pa-ora-v3-0/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"720\" height=\"544\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2025/01/ora-2025-logo-720x544.jpg\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Sommarens l\u00e4ger p\u00e5 Ora v3.0</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Sommarens l\u00e4ger p\u00e5 Ora v3.0 genomf\u00f6rs tillsammans med Sollentuna S\u00f6dra, Jakobsberg, M\u00e4rsta och Svartb\u00e4ckens scoutk\u00e5r och temat kommer att vara Vilda Western. H\u00e5ll utkik, ans\u00f6kan\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/karstamma-2025/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"512\" height=\"512\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon.png\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"snorra-favicon\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon.png 512w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-150x150.png 150w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-70x70.png 70w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-270x270.png 270w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-192x192.png 192w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-180x180.png 180w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-32x32.png 32w\" sizes=\"auto, (max-width: 512px) 100vw, 512px\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">K\u00e5rst\u00e4mma 2025</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>V\u00e4lkomna alla medlemmar i Sollentuna Norra Scoutk\u00e5r till v\u00e5rt eget \u00e5rsm\u00f6te. Under kv\u00e4llen pratar vi om det som gjorts i k\u00e5ren under 2024, och diskuterar\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/terminsstart-varen-2025/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"512\" height=\"512\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon.png\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"snorra-favicon\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon.png 512w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-150x150.png 150w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-70x70.png 70w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-270x270.png 270w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-192x192.png 192w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-180x180.png 180w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/cropped-snorre-favicon-32x32.png 32w\" sizes=\"auto, (max-width: 512px) 100vw, 512px\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Terminsstart v\u00e5ren 2025</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Vecka 4 startar v\u00e5rterminen \u2013 Uppt\u00e4ckarna i avdelningen Skogen startar sin termin 20 januari 18:30-20 vid Kupan. H\u00e5ll koll p\u00e5 e-mailen \u2013 varje avdelning skickar\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/terminsavslutning-december-2024/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"720\" height=\"528\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/12/avslutning-jul-2024-720x528.jpg\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Terminsavslutning december 2024</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>D\u00e5 har Sollentuna Norra haft sin avslutning f\u00f6r 2024 p\u00e5 St:Larsg\u00e5rden i Norrviken. Det bj\u00f6ds enligt tradition p\u00e5 fackelt\u00e5g fr\u00e5n Norrvikens torg, fika, bevism\u00e4rkesutdelning och\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/nu-saljer-vi-julgranar-for-fullt/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"720\" height=\"544\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/12/julgranar_2024-2-720x544.jpg\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/12/julgranar_2024-2-720x544.jpg 720w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/12/julgranar_2024-2-93x70.jpg 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 720px) 100vw, 720px\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Nu s\u00e4ljer vi julgranar f\u00f6r fullt!</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Nu s\u00e4ljer vi julgranar f\u00f6r fullt! Fina svenska kvalitetsgranar fr\u00e5n Gunnars Granar. Vi st\u00e5r vid scoutstugan Kupan p\u00e5 Kistav\u00e4gen 11 varje dag fram till den\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/inbjudan-till-sollentuna-norras-terminsavslutning-hosten-2024/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"140\" height=\"287\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/11/fackla.jpg\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/11/fackla.jpg 140w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/11/fackla-34x70.jpg 34w\" sizes=\"auto, (max-width: 140px) 100vw, 140px\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Inbjudan till Sollentuna Norras Terminsavslutning h\u00f6sten 2024</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Som en p\u00e5minnelse s\u00e5 finns inbjudan till Sollentuna Norras Terminsavslutning h\u00f6sten 2024 i v\u00e5r kalender. Du hittar den h\u00e4r.</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/julgransforsaljning-2024-anmalan-oppen/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"428\" height=\"544\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2021/11/julgran_pynt-428x544.jpg\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Julgransf\u00f6rs\u00e4ljning 2024 \u2013 Anm\u00e4lan \u00f6ppen</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Den 29 november kommer en lastbil med \u00f6ver 700 julgranar till scoutstugan Kupan, och vi beh\u00f6ver er hj\u00e4lp att s\u00e4lja dem! Scoutk\u00e5ren s\u00e4ljer granar vid\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/patrullen-yxan-vann-silverboken-2024/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"720\" height=\"544\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/10/vinnande_laget_2024-720x544.jpg\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/10/vinnande_laget_2024-720x544.jpg 720w, https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/10/vinnande_laget_2024-93x70.jpg 93w\" sizes=\"auto, (max-width: 720px) 100vw, 720px\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Patrullen Yxan vann Silverboken 2024</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Under den traditionsenliga t\u00e4vlingen Silverboken/Mickeljakten/Kurreskuttet/Silversvansen mellan alla scoutk\u00e5rer i Sollentuna vann i \u00e5r, f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 \u00f6ver 20 \u00e5r, Sollentuna Norras \u00e4ventyrarpatrullen Yxan sj\u00e4lva\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/hostterminen-2024-igang/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"720\" height=\"544\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2017/11/nm170811-8102574-720x544.jpg\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">H\u00f6stterminen 2024 ig\u00e5ng</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Nu \u00e4r h\u00f6stterminen 2024 ig\u00e5ng! Terminsprogram skickas ut via mail och delas ut som papper till alla scouter men kommer s\u00e5 sm\u00e5ningom \u00e4ven l\u00e4ggas upp\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/sollentuna-norra-pa-dalacamp-9-2024/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"720\" height=\"544\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2024/08/dalacamp-2024-levi-720x544.jpg\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Sollentuna Norra p\u00e5 Dalacamp 9 \u2013 2024</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Sollentuna Norra bes\u00f6kte Dalacamp 9 p\u00e5 Kopparbo mellan 31 juli och 3 aug 2024. Alla avdelningar var d\u00e4r och i Norras privata Facebookgrupp finns bilder\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<article class=\"col-12 col-md-6 col-lg-4 mb-5 post-card\">\n\n\t<a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/scoutkar/terminsavslutning-varen-2024/\" class=\"d-flex post-card--wrapper h-100\">\n\n\t\t<div class=\"d-flex flex-column justify-content-start post-card--inner w-100\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t<figure class=\"post-card--img\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"600\" height=\"544\" src=\"https://web.cdn.scouterna.net/uploads/sites/165/2019/03/snorre1-1-600x544.png\" class=\"attachment-post-card size-post-card wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\">\t\t\t\t</figure>\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"post-card--body\">\n\n\t\t\t\t<div class=\"container-fluid entry-content text-center\">\n\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"h2 mt-5 mt-md-3\">Terminsavslutning v\u00e5ren 2024</h3>\n\n\t\t\t\t\t<p>Datum: s\u00f6ndagen, den 26 maj, kl. 12.00. Vi kommer vara p\u00e5 Scoutstugan P\u00e5ta norr om \u00c5kersberga tillsammans med K\u00e5rhajken, se v\u00e4gbeskrivningen nedan. Start kl. 12.00\u2026</p>\n\n\t\t\t\t</div>\n\n\t\t\t</div>\n\n\t\t\t<figure class=\"post-card--badge\">\n\t\t\t\t<span class=\"py-1 px-2\">\n\t\t\t\t\tScoutk\u00e5ren\t\t\t\t</span>\n\t\t\t</figure>\n\n\t\t</div>\n\n\t</a>\n\n</article>\n\n\t\t\t\t\n\t\t\t</section>\n\n\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\n\t</div>\n\n</section>\n\n\n\t    <section class=\"social-share-page\">\n        <div class=\"container\">\n\n            <div class=\"d-block d-sm-flex align-items-sm-center justify-content-sm-center text-center\">\n\n                <h5 class=\"social-share-page--title\">Dela denna sida</h5>\n\n                <ul>\n\n                    <li>\n                        <a href=\"https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fsollentunanorra.scout.se%2Fscoutkar%2Fterminsavslutning-varen-2024%2F\" title=\"Dela p\u00e5 Facebook\" target=\"_blank\" ref=\"noopener noreferrer\">\n                            <i class=\"icon-social-facebook\"></i>\n                        </a>\n                    </li>\n\n                    <li>\n                        <a href=\"https://twitter.com/share?url=https%3A%2F%2Fsollentunanorra.scout.se%2F%3Fp%3D3642&amp;text=Nyheter%20-%20Sollentuna%20Norra%20Scoutk%C3%A5r:\" title=\"Dela p\u00e5 Twitter\" target=\"_blank\" ref=\"noopener noreferrer\">\n                            <i class=\"icon-social-twitter\"></i>\n                        </a>\n                    </li>\n\n                    <li>\n                        <a href=\"https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=https%3A%2F%2Fsollentunanorra.scout.se%2Fscoutkar%2Fterminsavslutning-varen-2024%2F\" title=\"Dela p\u00e5 Linkedin\" target=\"_blank\" ref=\"noopener noreferrer\">\n                            <i class=\"icon-linkedin\"></i>\n                        </a>\n                    </li>\n\n                    <li>\n                        <a href=\"mailto:https%3A%2F%2Fsollentunanorra.scout.se%2Fscoutkar%2Fterminsavslutning-varen-2024%2F?subject=Nyheter%20-%20Sollentuna%20Norra%20Scoutk%C3%A5r\" title=\"Dela med E-post\" ref=\"noopener noreferrer\">\n                            <i class=\"icon-mail-alt\"></i>\n                        </a>\n                    </li>\n\n                </ul>\n\n            </div>\n\n        </div>\n    </section>\n\n\n\t\t\n\t\t\n\n\n\n<div class=\"site--overlay\"></div>\n\n\n<div class=\"site--cookie-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"cookie-quote entry-content text-center\">\n\t\t\t<h3>Vill du ha mer \u00e4ventyr? V\u00e4lkommen till #scouterna</h3>\n\t\t</div>\n\t<div id=\"cookie-bar\"><p>Vi anv\u00e4nder cookies f\u00f6r att webbplatsen ska fungera p\u00e5 ett bra s\u00e4tt. Genom att surfa vidare godk\u00e4nner du att vi anv\u00e4nder cookies. <a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/om-kakor-cookies/\">Vad \u00e4r cookies?</a><a href=\"https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/\" class=\"cb-enable\">Jag f\u00f6rst\u00e5r - st\u00e4ng meddelandet</a></p></div></div>\n\n\n\n\n\n</body></html><!-- Performance optimized by Redis Object Cache. Learn more: https://wprediscache.com -->",
  "timestamp": "2025-04-15T16:22:35.344578",
  "change_status": "same",
  "diff": "",
  "stored_at": "2025-04-15T16:24:26.691199",
  "news_items": []
}