{
  "url": "https://www.sollentuna.se/",
  "title": "https://www.sollentuna.se/",
  "content": "# https://www.sollentuna.se/\n\nSollentuna kommuns officiella webbplats med information och tj\u00e4nster till boende, bes\u00f6kare och f\u00f6retagare. Sollentuna, en av Sveriges f\u00f6retagsv\u00e4nligaste kommuner.\n\nSollentuna kommuns officiella webbplats med information och tj\u00e4nster till boende, bes\u00f6kare och f\u00f6retagare. Sollentuna, en av Sveriges f\u00f6retagsv\u00e4nligaste kommuner.\n\n## Nyheter\n\n### Rapport om Silverdalsskolan och AST-enheten godk\u00e4ndes (2025-05-28)\n\nVid utbildningsn\u00e4mndens sammantr\u00e4de den 27 maj 2025 godk\u00e4ndes \u00e5terrapporteringen av planen f\u00f6r att avveckla Silverdalsskolan, samt f\u00f6rslaget om ny placering f\u00f6r den kommungemensamma s\u00e4rskilda undervisningsgruppen (AST).\n\n### Vi tar n\u00e4sta steg f\u00f6r minskad klimatp\u00e5verkan (2025-05-27)\n\nSollentuna kommunkoncern har nu tagit fram f\u00e4rdplaner f\u00f6r tv\u00e5 viktiga omr\u00e5den: byggande och livsmedel. Det \u00e4r en viktig milstolpe i v\u00e5rt arbete f\u00f6r att minska klimatp\u00e5verkan fr\u00e5n v\u00e5r verksamhet.\n\n### \u00c4ndrad pendelt\u00e5gstrafik genom Sollentuna under sommaren (2025-05-22)\n\n28 juni-9 augusti kommer H\u00e4ggviks pendelt\u00e5gsstation att vara helt st\u00e4ngd. Anledningen \u00e4r de arbeten som Trafikverket g\u00f6r f\u00f6r att kunna \u00f6ppna en ny sydlig entr\u00e9 till H\u00e4ggviks station. \u00c4ven trafik till och fr\u00e5n Sollentuna station p\u00e5verkas.\n\n### Ny socialtj\u00e4nstlag fr\u00e5n 1 juli 2025 (2025-05-21)\n\nIg\u00e5r beslutade riksdagen att en ny socialtj\u00e4nstlag tr\u00e4der i kraft den 1 juli 2025. Den ska ers\u00e4tta nuvarande lag och g\u00f6ra det enklare att komma i kontakt med socialtj\u00e4nsten och s\u00e4tta fokus p\u00e5 f\u00f6rebyggande insatser.",
  "html": "",
  "extracted_news": [
    {
      "date": "2025-05-21",
      "title": "Ny socialtj\u00e4nstlag fr\u00e5n 1 juli 2025",
      "content": "Ig\u00e5r beslutade riksdagen att en ny socialtj\u00e4nstlag tr\u00e4der i kraft den 1 juli 2025. Den ska ers\u00e4tta nuvarande lag och g\u00f6ra det enklare att komma i kontakt med socialtj\u00e4nsten och s\u00e4tta fokus p\u00e5 f\u00f6rebyggande insatser."
    },
    {
      "date": "2025-05-20",
      "title": "Fortsatt gott resultat i f\u00f6retagsunders\u00f6kning",
      "content": "Svenskt N\u00e4ringslivs enk\u00e4tunders\u00f6kning om attityderna till det lokala f\u00f6retagsklimatet visar att f\u00f6retagarna i Sollentuna \u00e4r fortsatt n\u00f6jda. S\u00e4rskilt n\u00f6jda \u00e4r f\u00f6retagen med kommunens service och myndighetsut\u00f6vning. Det st\u00e4rker bilden fr\u00e5n tidigare unders\u00f6kningar av att Sollentuna kommun ger god service med ett gott bem\u00f6tande."
    },
    {
      "date": "2025-05-16",
      "title": "Helenelundsskolan b\u00e4st i Sverige p\u00e5 yrkeskunskap 2025",
      "content": "Klass 8D p\u00e5 Helenelundsskolan kan nu titulera sig som Sveriges b\u00e4sta \u00e5ttondeklass i yrkeskunskap. I tisdags tog de hem segern i Yrkeskampens riksfinal i V\u00e4ster\u00e5s."
    },
    {
      "date": "2025-05-15",
      "title": "Sollentuna kommun sk\u00e4rper arbetet mot v\u00e4lf\u00e4rdsbrott",
      "content": "N\u00e4r skattepengar hamnar hos kriminella drabbar det hela samh\u00e4llet. V\u00e4lf\u00e4rdsbrottslighet kostar miljardbelopp och \u00e4r ett v\u00e4xande problem i Sverige. Sollentuna kommun trappar nu upp arbetet f\u00f6r att motverka detta."
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "\u00c4ndrad pendelt\u00e5gstrafik genom Sollentuna under sommaren",
      "content": "28 juni-9 augusti kommer H\u00e4ggviks pendelt\u00e5gsstation att vara helt st\u00e4ngd. Anledningen \u00e4r de arbeten som Trafikverket g\u00f6r f\u00f6r att kunna \u00f6ppna en ny sydlig entr\u00e9 till H\u00e4ggviks station. \u00c4ven trafik till och fr\u00e5n Sollentuna station p\u00e5verkas.",
      "first_seen": "2025-05-22T21:17:23.715128",
      "url": "https://www.sollentuna.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-27",
      "title": "Vi tar n\u00e4sta steg f\u00f6r minskad klimatp\u00e5verkan",
      "content": "Sollentuna kommunkoncern har nu tagit fram f\u00e4rdplaner f\u00f6r tv\u00e5 viktiga omr\u00e5den: byggande och livsmedel. Det \u00e4r en viktig milstolpe i v\u00e5rt arbete f\u00f6r att minska klimatp\u00e5verkan fr\u00e5n v\u00e5r verksamhet.",
      "first_seen": "2025-05-27T23:14:45.422698",
      "url": "https://www.sollentuna.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-28",
      "title": "Ung Salong \u2013 Human Nature",
      "content": "",
      "first_seen": "2025-05-28T10:34:44.827226",
      "url": "https://www.sollentuna.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-28",
      "title": "Examenskonsert med cellisten Gabriel Punsvik Gluch",
      "content": "",
      "first_seen": "2025-05-28T10:34:44.827227",
      "url": "https://www.sollentuna.se/"
    },
    {
      "date": "2025-06-01",
      "title": "S\u00e5nger p\u00e5 scen",
      "content": "",
      "first_seen": "2025-05-28T10:34:44.827228",
      "url": "https://www.sollentuna.se/"
    },
    {
      "date": "2025-06-05",
      "title": "Alla v\u00e4nners dag p\u00e5 Tr\u00e4ffpunkt Malmg\u00e5rden",
      "content": "",
      "first_seen": "2025-05-28T10:34:44.827229",
      "url": "https://www.sollentuna.se/"
    },
    {
      "date": "2025-06-06",
      "title": "Nationaldagen i Edsbergsparken",
      "content": "",
      "first_seen": "2025-05-28T10:34:44.827230",
      "url": "https://www.sollentuna.se/"
    },
    {
      "date": "2025-06-11",
      "title": "Sommar p\u00e5 Edsbergs slott",
      "content": "",
      "first_seen": "2025-05-28T10:34:44.827231",
      "url": "https://www.sollentuna.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-28",
      "title": "Rapport om Silverdalsskolan och AST-enheten godk\u00e4ndes",
      "content": "Vid utbildningsn\u00e4mndens sammantr\u00e4de den 27 maj 2025 godk\u00e4ndes \u00e5terrapporteringen av planen f\u00f6r att avveckla Silverdalsskolan, samt f\u00f6rslaget om ny placering f\u00f6r den kommungemensamma s\u00e4rskilda undervisningsgruppen (AST).",
      "first_seen": "2025-05-28T13:55:29.411959",
      "url": "https://www.sollentuna.se/"
    }
  ],
  "general_info": {
    "body": "Sollentuna kommuns officiella webbplats med information och tj\u00e4nster till boende, bes\u00f6kare och f\u00f6retagare. Sollentuna, en av Sveriges f\u00f6retagsv\u00e4nligaste kommuner.",
    "description": "Sollentuna kommuns officiella webbplats med information och tj\u00e4nster till boende, bes\u00f6kare och f\u00f6retagare. Sollentuna, en av Sveriges f\u00f6retagsv\u00e4nligaste kommuner.",
    "contact_info": ""
  },
  "timestamp": "2025-05-28T19:13:26.098771",
  "stored_at": "2025-05-28T19:13:26.101652"
}