{
  "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
  "title": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
  "content": "# https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/\n\nP\u00e5 g\u00e5ng i Sollentunahem - Sollentunahem\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa de senaste nyheterna fr\u00e5n Sollentunahem!\n\n## Nyheter\n\n### Nu flyttar hyresg\u00e4sterna in i Sollentunahems 61 nya l\u00e4genheter i Helenelunds centrum (2025-05-19)\n\nPressmeddelande | Den 19 maj flyttar de f\u00f6rsta hyresg\u00e4sterna in i de 61 nya l\u00e4genheterna p\u00e5 Stupv\u00e4gen 3A i det ombyggda omsorgsboendet i Helenelunds.\n\n### Varje droppe r\u00e4knas - Tillsammans sparar vi vatten\n\nV\u00e5rens sista dagar bjuder p\u00e5 sol och v\u00e4rme, vilket inneb\u00e4r att det g\u00e5r \u00e5t v\u00e4ldigt mycket vatten i v\u00e5ra hem. Norrvatten som har hand om Sollentunas.\n\n### Bli en del av den h\u00e5llbara historian\n\nUnder 2025 har vi en h\u00f6g ambition att \u00f6ka utsorteringsgraden av b\u00e5de f\u00f6rpackningar och matavfall i v\u00e5ra fastigheter, men vi kan inte g\u00f6ra det utan din.\n\n### Kom och tr\u00e4ffa oss p\u00e5 Sollentunadagen i Edsberg!\n\nV\u00e4lkommen till en eftermiddag fylld av roliga aktiviteter!\n\n### Trygga hyresg\u00e4ster och n\u00f6jda medarbetare i Sollentunahems h\u00e5llbarhetsrapport 2024\n\nPressmeddelande | Sollentunahem har publicerat sin h\u00e5llbarhetsrapport f\u00f6r \u00e5r 2024. Bland det som utm\u00e4rker arbetet under \u00e5ret \u00e4r v\u00e5rt arbete med ett.\n\n### Nytt samarbete m\u00f6jligg\u00f6r fotbollsfritids f\u00f6r skolbarn i Sollentuna\n\nPressmeddelande | Sollentunahem har i samarbete med R\u00f6sj\u00f6skolan och Sollentuna Fotbollsklubb inlett ett samarbete f\u00f6r att f\u00e5 fler elever i r\u00f6relse.\n\n### JRF tar hand om v\u00e5r gr\u00f6nskande utemilj\u00f6\n\nI h\u00f6stas tog vi ett nytt helhetsgrepp om v\u00e5r utemilj\u00f6, med en omfattande inventering och besiktning av milj\u00f6n.\n\n### Sollentunahem samverkar med Polisen i konceptet Trygga trappan\n\nSom en del av v\u00e5r trygghetsmodell Sollentunahem Safe Living samverkar vi med Polisen i deras arbete Trygga trappan.\n\n### V\u00e5rens vanligaste fr\u00e5gor\n\nNu \u00e4r v\u00e5ren h\u00e4r med ljuva v\u00e5rdagar och gr\u00f6nska i blom. Under v\u00e5ren spenderar vi mycket mer tid ute i solen och njuter av det h\u00e4rliga v\u00e4dret.",
  "html": "",
  "extracted_news": [
    {
      "date": "2025-05-19",
      "title": "Nu flyttar hyresg\u00e4sterna in i Sollentunahems 61 nya l\u00e4genheter i Helenelunds centrum",
      "content": "Pressmeddelande | Den 19 maj flyttar de f\u00f6rsta hyresg\u00e4sterna in i de 61 nya l\u00e4genheterna p\u00e5 Stupv\u00e4gen 3A i det ombyggda omsorgsboendet i Helenelunds..."
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "Kom och tr\u00e4ffa oss p\u00e5 Sollentunadagen i Edsberg!",
      "content": "V\u00e4lkommen till en eftermiddag fylld av roliga aktiviteter!"
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "Trygga hyresg\u00e4ster och n\u00f6jda medarbetare i Sollentunahems h\u00e5llbarhetsrapport 2024",
      "content": "Pressmeddelande | Sollentunahem har publicerat sin h\u00e5llbarhetsrapport f\u00f6r \u00e5r 2024. Bland det som utm\u00e4rker arbetet under \u00e5ret \u00e4r v\u00e5rt arbete med ett..."
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "Nytt samarbete m\u00f6jligg\u00f6r fotbollsfritids f\u00f6r skolbarn i Sollentuna",
      "content": "Pressmeddelande | Sollentunahem har i samarbete med R\u00f6sj\u00f6skolan och Sollentuna Fotbollsklubb inlett ett samarbete f\u00f6r att f\u00e5 fler elever i r\u00f6relse,..."
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "JRF tar hand om v\u00e5r gr\u00f6nskande utemilj\u00f6",
      "content": "I h\u00f6stas tog vi ett nytt helhetsgrepp om v\u00e5r utemilj\u00f6, med en omfattande inventering och besiktning av milj\u00f6n."
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "Sollentunahem samverkar med Polisen i konceptet Trygga trappan",
      "content": "Som en del av v\u00e5r trygghetsmodell Sollentunahem Safe Living samverkar vi med Polisen i deras arbete Trygga trappan."
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "V\u00e5rens vanligaste fr\u00e5gor",
      "content": "Nu \u00e4r v\u00e5ren h\u00e4r med ljuva v\u00e5rdagar och gr\u00f6nska i blom. Under v\u00e5ren spenderar vi mycket mer tid ute i solen och njuter av det h\u00e4rliga v\u00e4dret. Det..."
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "AI \u2013 en sj\u00e4lvklar del av v\u00e5rt arbete",
      "content": "Artificiell intelligens, AI, har p\u00e5 kort tid blivit en naturlig del av v\u00e5r vardag och f\u00f6r\u00e4ndrar s\u00e4ttet vi arbetar p\u00e5. Tekniken utvecklas i snabb takt..."
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "\u00c5rets f\u00f6rsta nummer av I v\u00e5ra kvarter",
      "content": "Nu kan du l\u00e4sa \u00e5rets f\u00f6rsta nummer av v\u00e5r hyresg\u00e4sttidning I v\u00e5ra kvarter. H\u00e4r ber\u00e4ttar vi vad som h\u00e4nder hos oss p\u00e5 Sollentunahem och i v\u00e5ra..."
    },
    {
      "date": "2025-05-29",
      "title": "Vi har st\u00e4ngt den 29 och 30 maj p\u00e5 grund av kristi himmelsf\u00e4rdshelgen.",
      "content": "\u00d6ppnar igen som vanligt p\u00e5 m\u00e5ndag den 2 juni. Ha en fin helg!",
      "first_seen": "2025-05-27T23:14:10.144461",
      "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/"
    },
    {
      "date": "",
      "title": "Bli en del av den h\u00e5llbara historian",
      "content": "Under 2025 har vi en h\u00f6g ambition att \u00f6ka utsorteringsgraden av b\u00e5de f\u00f6rpackningar och matavfall i v\u00e5ra fastigheter, men vi kan inte g\u00f6ra det utan din...",
      "first_seen": "2025-05-27T23:14:10.144464",
      "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/"
    },
    {
      "date": "",
      "title": "Varje droppe r\u00e4knas - Tillsammans sparar vi vatten",
      "content": "V\u00e5rens sista dagar bjuder p\u00e5 sol och v\u00e4rme, vilket inneb\u00e4r att det g\u00e5r \u00e5t v\u00e4ldigt mycket vatten i v\u00e5ra hem. Norrvatten som har hand om Sollentunas.",
      "first_seen": "2025-05-28T17:59:34.212113",
      "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/"
    }
  ],
  "general_info": {
    "body": "H\u00e4r kan du l\u00e4sa de senaste nyheterna fr\u00e5n Sollentunahem!",
    "description": "P\u00e5 g\u00e5ng i Sollentunahem - Sollentunahem",
    "contact_info": ""
  },
  "timestamp": "2025-05-28T19:12:44.551248",
  "stored_at": "2025-05-28T19:12:44.555311"
}