{
  "url": "https://solom.se/",
  "title": "https://solom.se/",
  "content": "# https://solom.se/\n\nSOLOM \u00e4r Sollentuna Kommuns eget v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6retag. Vi erbjuder tj\u00e4nster inom \u00e4ldreomsorg och LSS och driver bla \u00e4ldreboenden, hemtj\u00e4nst, seniortr\u00e4ffar, daglig verksamhet, gruppboenden och serviceboenden.\n\nSOLOM \u00e4r Sollentuna Kommuns eget v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6retag. Vi erbjuder tj\u00e4nster inom \u00e4ldreomsorg och LSS och driver bla \u00e4ldreboenden, hemtj\u00e4nst, seniortr\u00e4ffar, daglig verksamhet, gruppboenden och serviceboenden.\n\n## Nyheter\n\n### Nu har vi lanserat SOLsmart \u2013 v\u00e5r nya utbildningsportal f\u00f6r alla som jobbar p\u00e5 SOLOM! (2025-05-28)\n\nMed ny design, uppdaterat inneh\u00e5ll och allt samlat p\u00e5 ett st\u00e4lle blir det enklare \u00e4n n\u00e5gonsin att l\u00e4ra nytt och h\u00e5lla sig uppdaterad \u2013 oavsett roll eller arbetsplats. I samband med lanseringen har vi ocks\u00e5 uppdaterat v\u00e5ra introduktionsutbildningar, anpassade efter olika yrkesroller. \u00c4ven den som jobbat ett tag kan med f\u00f6rdel kika in dem och se till att man har koll p\u00e5 det viktigaste! \ud83d\ude09 Vi hoppas att SOLsmart blir ett smidigt st\u00f6d i vardagen f\u00f6r alla v\u00e5ra medarbetare \u2013 n\u00e4r du vill och d\u00e4r du \u00e4r.\n\n### Idag genomf\u00f6rdes den andra workshopen i AI-projektet som SOLOM driver tillsammans med Civic Innovation. (2025-05-27)\n\nEtt sp\u00e4nnande samarbete d\u00e4r vi utforskar hur AI-assistenter kan bidra till att l\u00f6sa utmaningar i v\u00e4lf\u00e4rden. Den h\u00e4r g\u00e5ngen deltog verksamhetschefer fr\u00e5n b\u00e5da v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den. Tillsammans formulerade vi konkreta fr\u00e5gest\u00e4llningar och problem vi ser i v\u00e5r vardag \u2013 insikter som nu blir grunden f\u00f6r n\u00e4sta steg i projektet. Tack till alla deltagare f\u00f6r ert engagemang och era kloka perspektiv! \ud83c\udf1f Nu forts\u00e4tter vi resan mot l\u00f6sningar som g\u00f6r verklig skillnad \u2013 f\u00f6r b\u00e5de v\u00e5ra medarbetare och dem vi \u00e4r till f\u00f6r!\n\n### Tr\u00e4ffa oss idag i Edsberg (2025-05-22)\n\n\n\n### Frejas caf\u00e9 har popup-f\u00f6rs\u00e4ljning i Turebergshuset idag! (2025-05-21)\n\n\n\n### Tr\u00e4ffa oss p\u00e5 Turebergsdagen (2025-05-13)",
  "html": "",
  "extracted_news": [
    {
      "date": "2025-05-21",
      "title": "Nu \u00e4r Frejas caf\u00e9 p\u00e5 plats i foaj\u00e9n i Turebergshuset och drar ig\u00e5ng popup-f\u00f6rs\u00e4ljningen.",
      "content": "V\u00e4lkomna att handla goda kakor och limpor, sticklingar och fina presenter som tv\u00e5lar och doftp\u00e5sar. Perfekt som present till mors dag i helgen!",
      "first_seen": "2025-05-22T15:31:21.402106",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-19",
      "title": "P\u00e5 SOLOM utg\u00e5r vi fr\u00e5n tre v\u00e4rdeord som genomsyrar v\u00e5rt arbete: Gl\u00e4dje, Engagemang och Respekt.",
      "content": "Tillsammans bildar de ordet GER. Det \u00e4r inte bara ett ord \u2013 det \u00e4r v\u00e5rt l\u00f6fte och v\u00e5r kompass i m\u00f6tet med m\u00e4nniskor. Vi GER av oss sj\u00e4lva f\u00f6r att varje kund ska f\u00e5 k\u00e4nna sig trygg, sedd och ha huvudrollen i sitt eget liv.",
      "first_seen": "2025-05-22T15:31:21.402113",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-13",
      "title": "Tr\u00e4ffa oss p\u00e5 Turebergsdagen",
      "content": "",
      "first_seen": "2025-05-22T15:31:21.402118",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-12",
      "title": "Idag hyllar vi alla sjuksk\u00f6terskor",
      "content": "",
      "first_seen": "2025-05-22T15:31:21.402123",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-08",
      "title": "Nytt nummer av SOLhistorier",
      "content": "",
      "first_seen": "2025-05-22T15:31:21.402127",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "Stort grattis s\u00e4ger vi till Tamanna som vann dagens presentkorg p\u00e5 Edsbergsdagen med sin gissning som bara var tre ifr\u00e5n det r\u00e4tta antalet \ud83d\ude42",
      "content": "Stort grattis s\u00e4ger vi till Tamanna (l\u00e4ngst till h\u00f6ger p\u00e5 bilden) som vann dagens presentkorg p\u00e5 Edsbergsdagen med sin gissning som bara var tre ifr\u00e5n det r\u00e4tta antalet \ud83d\ude42",
      "first_seen": "2025-05-22T21:18:36.164402",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "Kom och tr\u00e4ffa oss i Edsbergs centrum mellan 15-18!",
      "content": "Vi har representanter p\u00e5 plats fr\u00e5n b\u00e5de hemtj\u00e4nsten och Edsbergs \u00e4ldreboende \u2764\ufe0f",
      "first_seen": "2025-05-22T21:18:36.164404",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "Tr\u00e4ffa oss idag i Edsberg",
      "content": "Tr\u00e4ffa oss idag i Edsberg.",
      "first_seen": "2025-05-27T23:16:06.803111",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-21",
      "title": "Frejas caf\u00e9 har popup-f\u00f6rs\u00e4ljning i Turebergshuset idag!",
      "content": "Frejas caf\u00e9 har popup-f\u00f6rs\u00e4ljning i Turebergshuset idag!",
      "first_seen": "2025-05-27T23:16:06.803113",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-26",
      "title": "Nedr\u00e4kningen har startat... Hoppas vi ses d\u00e4r!",
      "content": "Nedr\u00e4kningen har startat... Hoppas vi ses d\u00e4r!",
      "first_seen": "2025-05-27T23:33:44.770887",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-22",
      "title": "Stort grattis s\u00e4ger vi till Tamanna (l\u00e4ngst till h\u00f6ger p\u00e5 bilden) som vann dagens presentkorg p\u00e5 Edsbergsdagen med sin gissning som bara var tre ifr\u00e5n det r\u00e4tta antalet \ud83d\ude42",
      "content": "Stort grattis s\u00e4ger vi till Tamanna (l\u00e4ngst till h\u00f6ger p\u00e5 bilden) som vann dagens presentkorg p\u00e5 Edsbergsdagen med sin gissning som bara var tre ifr\u00e5n det r\u00e4tta antalet \ud83d\ude42.",
      "first_seen": "2025-05-27T23:33:44.770888",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-28",
      "title": "Nu har vi lanserat SOLsmart \u2013 v\u00e5r nya utbildningsportal f\u00f6r alla som jobbar p\u00e5 SOLOM!",
      "content": "Med ny design, uppdaterat inneh\u00e5ll och allt samlat p\u00e5 ett st\u00e4lle blir det enklare \u00e4n n\u00e5gonsin att l\u00e4ra nytt och h\u00e5lla sig uppdaterad \u2013 oavsett roll eller arbetsplats. I samband med lanseringen har vi ocks\u00e5 uppdaterat v\u00e5ra introduktionsutbildningar, anpassade efter olika yrkesroller. \u00c4ven den som jobbat ett tag kan med f\u00f6rdel kika in dem och se till att man har koll p\u00e5 det viktigaste! \ud83d\ude09 Vi hoppas att SOLsmart blir ett smidigt st\u00f6d i vardagen f\u00f6r alla v\u00e5ra medarbetare \u2013 n\u00e4r du vill och d\u00e4r du \u00e4r.",
      "first_seen": "2025-05-28T09:10:47.920560",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-27",
      "title": "Idag genomf\u00f6rdes den andra workshopen i det projekt fr\u00e5n Civic Innovation",
      "content": "Ett sp\u00e4nnande samarbete d\u00e4r vi utforskar hur AI-assistenter kan bidra till att l\u00f6sa utmaningar i v\u00e4lf\u00e4rden. Den h\u00e4r g\u00e5ngen deltog verksamhetschefer fr\u00e5n b\u00e5da v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den. Tillsammans formulerade vi konkreta fr\u00e5gest\u00e4llningar och problem vi ser i v\u00e5r vardag \u2013 insikter som nu blir grunden f\u00f6r n\u00e4sta steg i projektet. Tack till alla deltagare f\u00f6r ert engagemang och era kloka perspektiv! \ud83c\udf1f Nu forts\u00e4tter vi resan mot l\u00f6sningar som g\u00f6r verklig skillnad \u2013 f\u00f6r b\u00e5de v\u00e5ra medarbetare och dem vi \u00e4r till f\u00f6r!",
      "first_seen": "2025-05-28T09:10:47.920561",
      "url": "https://solom.se/"
    },
    {
      "date": "2025-05-27",
      "title": "Idag genomf\u00f6rdes den andra workshopen i AI-projektet som SOLOM driver tillsammans med Civic Innovation.",
      "content": "Ett sp\u00e4nnande samarbete d\u00e4r vi utforskar hur AI-assistenter kan bidra till att l\u00f6sa utmaningar i v\u00e4lf\u00e4rden. Den h\u00e4r g\u00e5ngen deltog verksamhetschefer fr\u00e5n b\u00e5da v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den. Tillsammans formulerade vi konkreta fr\u00e5gest\u00e4llningar och problem vi ser i v\u00e5r vardag \u2013 insikter som nu blir grunden f\u00f6r n\u00e4sta steg i projektet. Tack till alla deltagare f\u00f6r ert engagemang och era kloka perspektiv! \ud83c\udf1f Nu forts\u00e4tter vi resan mot l\u00f6sningar som g\u00f6r verklig skillnad \u2013 f\u00f6r b\u00e5de v\u00e5ra medarbetare och dem vi \u00e4r till f\u00f6r!",
      "first_seen": "2025-05-28T13:57:37.102936",
      "url": "https://solom.se/"
    }
  ],
  "general_info": {
    "body": "SOLOM \u00e4r Sollentuna Kommuns eget v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6retag. Vi erbjuder tj\u00e4nster inom \u00e4ldreomsorg och LSS och driver bla \u00e4ldreboenden, hemtj\u00e4nst, seniortr\u00e4ffar, daglig verksamhet, gruppboenden och serviceboenden.",
    "description": "SOLOM \u00e4r Sollentuna Kommuns eget v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6retag. Vi erbjuder tj\u00e4nster inom \u00e4ldreomsorg och LSS och driver bla \u00e4ldreboenden, hemtj\u00e4nst, seniortr\u00e4ffar, daglig verksamhet, gruppboenden och serviceboenden.",
    "contact_info": ""
  },
  "timestamp": "2025-05-28T19:15:11.833812",
  "stored_at": "2025-05-28T19:15:11.835645"
}