{
  "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936",
  "title": "?ID=2936",
  "content": "# https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936\n\nSollentunagymnasterna \u00e4r en ideell f\u00f6rening som erbjuder gymnastikaktiviteter f\u00f6r barn och ungdomar. F\u00f6reningen anordnar olika evenemang och l\u00e4ger f\u00f6r att fr\u00e4mja gymnastik och gemenskap.\n\nV\u00e4lkommen till Sollentunagymnasterna\n\n## Nyheter\n\n### Information inf\u00f6r h\u00f6stterminen (2025-05-14)\n\nNu b\u00f6rjar terminen lida mot sitt slut och vi vill rikta ett stort tack till alla gymnaster och ledare f\u00f6r den h\u00e4r terminens engagemang och tr\u00e4ningsgl\u00e4dje! Just nu inv\u00e4ntar vi besked fr\u00e5n kommunen g\u00e4llande v\u00e5ra lokaltider f\u00f6r h\u00f6stterminen. S\u00e5 snart vi har f\u00e5tt och f\u00f6rdelat tiderna kommer alla som \u00e4r aktiva i v\u00e5ra grupper att f\u00e5 en avisering f\u00f6r h\u00f6stens grupper. \u00c4r du inte redan aktiv hos oss men \u00e4r intresserad av att b\u00f6rja s\u00e5 kommer v\u00e5r bokningssida att \u00f6ppna n\u00e4r vi har f\u00e5tt v\u00e5ra lokaltider och f\u00f6rdelat platserna. Redan nu kan du g\u00f6ra en intresseanm\u00e4lan inf\u00f6r platssl\u00e4ppet f\u00f6r att f\u00e5 mer information innan platserna sl\u00e4pps.\n\n### Sommarl\u00e4ger 2025 (2025-05-07)\n\n14-18 juni anordnar Sollentunagymnasterna \u00e5rets sommarl\u00e4ger. L\u00e4gret h\u00e5lls i Arena Satelliten b\u00e5de i stora A-hallen samt i v\u00e5r specialutrustade gymnastikhall. F\u00f6r att ge b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r utveckling och att alla ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt av l\u00e4gerdagarna, har vi delat upp deltagarna p\u00e5 olika dagar och tider. L\u00e4ger 1: 14-15 juni kl. 10:00-17:00 (AG 3-6, T- MAX, FT4 och alla grupper i \u00f6vre truppsektionen). L\u00e4ger 2: 16-18 juni kl. 08:15-15:15 deltagare f\u00f6dda 2015-2019. Kostnad: L\u00e4ger 1, 14-15 juni \u2013 720 kr, L\u00e4ger 2, 16-18 juni \u2013 1230 kr, L\u00e4ger 1+2, 14-18 juni \u2013 1770 kr.\n\n### M\u00e4rkestagningen & Klubbmedaljen 10 maj (2025-05-07)\n\nV\u00e4lkomna p\u00e5 v\u00e5ra tv\u00e5 interna event M\u00e4rkestagningen och Klubbmedaljen nu p\u00e5 l\u00f6rdag! B\u00e5da eventen g\u00e5r i Arena Satelliten, Bygdev\u00e4gen 7, Sollentuna. M\u00e4rkestagningen \u00e4r ett event f\u00f6r v\u00e5ra l\u00e4randegrupper, den kommer att vara uppdelad p\u00e5 tv\u00e5 pooler. Klubbmedaljen \u00e4r ett event f\u00f6r v\u00e5ra tr\u00e4ningsgrupper. Det \u00e4r en intern t\u00e4vling utan rangordning och utslagning.\n\n### \u00c5rets stora uppvisning (2025-03-06)\n\nNu \u00e4r snart timmen h\u00e4r f\u00f6r \u00e5rets stora uppvisning! Kom ih\u00e5g att k\u00f6pa era biljetter f\u00f6r att s\u00e4kra en plats. Ej s\u00e5lda biljetter kommer att s\u00e4ljas p\u00e5 plats.",
  "html": "",
  "extracted_news": [
    {
      "date": "2025-05-14 15:05",
      "title": "Information inf\u00f6r h\u00f6stterminen",
      "content": "Nu b\u00f6rjar terminen lida mot sitt slut och vi vill rikta ett stort tack till alla gymnaster och ledare f\u00f6r den h\u00e4r terminens engagemang och tr\u00e4ningsgl\u00e4dje!\n\nJust nu inv\u00e4ntar vi besked fr\u00e5n kommunen g\u00e4llande v\u00e5ra lokaltider f\u00f6r h\u00f6stterminen. S\u00e5 snart vi har f\u00e5tt och f\u00f6rdelat tiderna kommer alla som \u00e4r aktiva i v\u00e5ra grupper att f\u00e5 en avisering f\u00f6r h\u00f6stens grupper.\n\n\u00c4r du inte redan aktiv hos oss men \u00e4r intresserad av att b\u00f6rja s\u00e5 kommer v\u00e5r bokningssida att \u00f6ppna n\u00e4r vi har f\u00e5tt v\u00e5ra lokaltider och f\u00f6rdelat platserna. Redan nu kan du g\u00f6ra en intresseanm\u00e4lan inf\u00f6r platssl\u00e4ppet f\u00f6r att f\u00e5 mer information innan platserna sl\u00e4pps.\n\nVi s\u00f6ker alltid nya ledare och har ett stort behov av nya ledare till h\u00f6sten. Som ledare f\u00e5r ditt barn en garanterad plats i gruppen. F\u00f6r er som \u00e4r intresserad kommer vi att ha prova p\u00e5 tillf\u00e4lle den 16, 17 eller 18 augusti. Vi \u00e5terkommer med mer information och anm\u00e4lan f\u00f6r prova p\u00e5 tillf\u00e4llet under sommaren.",
      "first_seen": "2025-05-22T15:38:00.075847",
      "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936"
    },
    {
      "date": "2025-05-07 14:53",
      "title": "Sommarl\u00e4ger 2025",
      "content": "14-18 juni anordnar Sollentunagymnasterna \u00e5rets sommarl\u00e4ger. L\u00e4gret h\u00e5lls i Arena Satelliten b\u00e5de i stora A-hallen samt i v\u00e5r specialutrustade gymnastikhall.\n\nF\u00f6r att ge b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r utveckling och att alla ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt av l\u00e4gerdagarna, har vi delat upp deltagarna p\u00e5 olika dagar och tider.\n\nL\u00e4ger 1:\n14-15 juni kl. 10:00-17:00\n(AG 3-6, T- MAX, FT4 och alla grupper i \u00f6vre truppsektionen)\n\nL\u00e4ger 2:\n16-18 juni kl. 08:15-15:15 deltagare f\u00f6dda 2015-2019\n16-18 juni kl. 10:00-17:00 deltagare f\u00f6dda 2008-2015\n\nVi har schemalagda tr\u00e4ningspass i Satelliten d\u00e4r vi dukat upp med massor av sp\u00e4nnande och roliga redskap. Lunch under l\u00e4ger 2 \u00e4ter vi p\u00e5 nedre v\u00e5ningen av Satelliten och mellanm\u00e5lsfrukt serveras i anslutning till hallen. Var noga med att anm\u00e4la allergier/specialkost i anm\u00e4lningsformul\u00e4ret. P\u00e5 l\u00e4ger 1 ing\u00e5r inte lunch, deltagarna beh\u00f6ver d\u00e4rf\u00f6r ta med egen lunch.\n\nKostnad\nL\u00e4ger 1, 14-15 juni \u2013 720 kr\nL\u00e4ger 2, 16-18 juni \u2013 1230 kr\nL\u00e4ger 1+2, 14-18 juni \u2013 1770 kr\n\nAnm\u00e4lan\nG\u00e5 in p\u00e5 bokningssidan eller l\u00e4nken nedan och anm\u00e4l dig senast 16 maj.",
      "first_seen": "2025-05-22T15:38:00.075853",
      "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936"
    },
    {
      "date": "2025-05-07 11:38",
      "title": "M\u00e4rkestagningen & Klubbmedaljen 10 maj",
      "content": "V\u00e4lkomna p\u00e5 v\u00e5ra tv\u00e5 interna event M\u00e4rkestagningen och Klubbmedaljen nu p\u00e5 l\u00f6rdag! B\u00e5da eventen g\u00e5r i Arena Satelliten, Bygdev\u00e4gen 7, Sollentuna.\n\nM\u00e4rkestagningen \u00e4r ett event f\u00f6r v\u00e5ra l\u00e4randegrupper, den kommer att vara uppdelad p\u00e5 tv\u00e5 pooler.\n\nTider: Pool 1: 8.30-11.00\nPool 2: 11.00-13.30\n\nKlubbmedaljen \u00e4r ett event f\u00f6r v\u00e5ra tr\u00e4ningsgrupper. Det \u00e4r en intern t\u00e4vling utan rangordning och utslagning.\n\nTider:\nPublikinsl\u00e4pp kl 15.30\nT\u00e4vlingsstart kl 16.50\nPrisutdelning ca kl 18.00.",
      "first_seen": "2025-05-22T15:38:00.075857",
      "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936"
    },
    {
      "date": "2025-03-06 12:25",
      "title": "\u00c5rets stora uppvisning",
      "content": "Nu \u00e4r snart timmen h\u00e4r f\u00f6r \u00e5rets stora uppvisning!\n\nKom ih\u00e5g att k\u00f6pa era biljetter f\u00f6r att s\u00e4kra en plats. Ej s\u00e5lda biljetter kommer att s\u00e4ljas p\u00e5 plats.",
      "first_seen": "2025-05-22T15:38:00.075862",
      "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936"
    }
  ],
  "general_info": {
    "body": "V\u00e4lkommen till Sollentunagymnasterna",
    "description": "Sollentunagymnasterna \u00e4r en ideell f\u00f6rening som erbjuder gymnastikaktiviteter f\u00f6r barn och ungdomar. F\u00f6reningen anordnar olika evenemang och l\u00e4ger f\u00f6r att fr\u00e4mja gymnastik och gemenskap.",
    "contact_info": ""
  },
  "timestamp": "2025-05-28T14:04:18.187886",
  "stored_at": "2025-05-28T14:04:33.027210"
}