{
  "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
  "content": "# https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa de senaste nyheterna fr\u00e5n Sollentunahem!\n\nH\u00e4r kan du l\u00e4sa de senaste nyheterna fr\u00e5n Sollentunahem!\n\n## Nyheter\n\n### Nu flyttar hyresg\u00e4sterna in i Sollentunahems 61 nya l\u00e4genheter i Helenelunds centrum (2025-05-19)\n\nPressmeddelande | Den 19 maj flyttar de f\u00f6rsta hyresg\u00e4sterna in i de 61 nya l\u00e4genheterna p\u00e5 Stupv\u00e4gen 3A i det ombyggda omsorgsboendet i Helenelunds.\n\n### Varje droppe r\u00e4knas - Tillsammans sparar vi vatten\n\nV\u00e5rens sis",
  "analysis": {
    "analysis": "H\u00e4r \u00e4r min analys och betyg av de specifika nyhetsinslagen fr\u00e5n Sollentunahem baserat p\u00e5 deras nyhetsv\u00e4rde, relevans och betydelse f\u00f6r de boende i Sollentuna:\n\n1. **\"Nu flyttar hyresg\u00e4sterna in i Sollentunahems 61 nya l\u00e4genheter i Helenelunds centrum\" (2025-05-19)**\n   - **Betyg: 4**\n   - Detta \u00e4r en betydande utveckling eftersom det ber\u00f6r ny bostadsutveckling i omr\u00e5det, vilket p\u00e5verkar b\u00e5de nuvarande och potentiella inv\u00e5nare i Sollentuna. F\u00f6r\u00e5tkomst till nya bost\u00e4der \u00e4r en central fr\u00e5ga f\u00f6r m\u00e5nga inv\u00e5nare.\n\n2. **\"Varje droppe r\u00e4knas - Tillsammans sparar vi vatten\"**\n   - **Betyg: 3**\n   - Vattenbesparing \u00e4r ett modernt och viktigt \u00e4mne, s\u00e4rskilt under tider av h\u00f6g konsumtion. Detta \u00e4r relevant f\u00f6r inv\u00e5nare som \u00e4r engagerade i h\u00e5llbarhetsfr\u00e5gor men \u00e4r mer av en allm\u00e4n uppmaning \u00e4n en st\u00f6rre f\u00f6r\u00e4ndring.\n\n3. **\"Bli en del av den h\u00e5llbara historian\"**\n   - **Betyg: 3**\n   - Initiativ f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra avfallshantering och \u00e5tervinning \u00e4r viktigt f\u00f6r h\u00e5llbarhetsstr\u00e4vanden och milj\u00f6medvetenhet bland medborgarna. \u00c4ven om det \u00e4r strategiskt relevant, representerar inte meddelandet i sig en dramatisk eller omedelbar f\u00f6r\u00e4ndring.\n\n4. **\"Kom och tr\u00e4ffa oss p\u00e5 Sollentunadagen i Edsberg!\"**\n   - **Betyg: 2**\n   - Med tanke p\u00e5 att det handlar om ett evenemang kan det vara intressant f\u00f6r inv\u00e5nare som ser fram emot deltagande i lokala samh\u00e4llsaktiviteter. Dock utg\u00f6r det en rutinm\u00e4ssig kommunikation snarare \u00e4n stora nyheter.\n\n5. **\"Trygga hyresg\u00e4ster och n\u00f6jda medarbetare i Sollentunahems h\u00e5llbarhetsrapport 2024\"**\n   - **Betyg: 3**\n   - Publiceringen av en h\u00e5llbarhetsrapport kan inneh\u00e5lla viktig information f\u00f6r dem som \u00e4r intresserade av de sociala och milj\u00f6m\u00e4ssiga aspekterna av bostadsf\u00f6retagets verksamhet, men detta anses vara mer informativt \u00e4n sensationellt. \n\nDessa betyg \u00e4r baserade p\u00e5 hur dessa nyheter kan p\u00e5verka och engagera lokalsamh\u00e4llet i Sollentuna.",
    "rating": null,
    "timestamp": "2025-05-28T17:59:34.210890",
    "extracted_news": [
      {
        "title": "Nu flyttar hyresg\u00e4sterna in i Sollentunahems 61 nya l\u00e4genheter i Helenelunds centrum",
        "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
        "date": "2025-05-19",
        "snippet": "Pressmeddelande | Den 19 maj flyttar de f\u00f6rsta hyresg\u00e4sterna in i de 61 nya l\u00e4genheterna p\u00e5 Stupv\u00e4gen 3A i det ombyggda omsorgsboendet i Helenelunds.",
        "rating": 4
      },
      {
        "title": "Varje droppe r\u00e4knas - Tillsammans sparar vi vatten",
        "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
        "date": "",
        "snippet": "V\u00e5rens sista dagar bjuder p\u00e5 sol och v\u00e4rme, vilket inneb\u00e4r att det g\u00e5r \u00e5t v\u00e4ldigt mycket vatten i v\u00e5ra hem. Norrvatten som har hand om Sollentunas.",
        "rating": 3
      },
      {
        "title": "Bli en del av den h\u00e5llbara historian",
        "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
        "date": "",
        "snippet": "Under 2025 har vi en h\u00f6g ambition att \u00f6ka utsorteringsgraden av b\u00e5de f\u00f6rpackningar och matavfall i v\u00e5ra fastigheter, men vi kan inte g\u00f6ra det utan din.",
        "rating": 3
      },
      {
        "title": "Kom och tr\u00e4ffa oss p\u00e5 Sollentunadagen i Edsberg!",
        "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
        "date": "",
        "snippet": "V\u00e4lkommen till en eftermiddag fylld av roliga aktiviteter!",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "Trygga hyresg\u00e4ster och n\u00f6jda medarbetare i Sollentunahems h\u00e5llbarhetsrapport 2024",
        "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
        "date": "",
        "snippet": "Pressmeddelande | Sollentunahem har publicerat sin h\u00e5llbarhetsrapport f\u00f6r \u00e5r 2024. Bland det som utm\u00e4rker arbetet under \u00e5ret \u00e4r v\u00e5rt arbete med ett.",
        "rating": 3
      },
      {
        "title": "Nytt samarbete m\u00f6jligg\u00f6r fotbollsfritids f\u00f6r skolbarn i Sollentuna",
        "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
        "date": "",
        "snippet": "Pressmeddelande | Sollentunahem har i samarbete med R\u00f6sj\u00f6skolan och Sollentuna Fotbollsklubb inlett ett samarbete f\u00f6r att f\u00e5 fler elever i r\u00f6relse."
      },
      {
        "title": "JRF tar hand om v\u00e5r gr\u00f6nskande utemilj\u00f6",
        "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
        "date": "",
        "snippet": "I h\u00f6stas tog vi ett nytt helhetsgrepp om v\u00e5r utemilj\u00f6, med en omfattande inventering och besiktning av milj\u00f6n."
      },
      {
        "title": "Sollentunahem samverkar med Polisen i konceptet Trygga trappan",
        "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
        "date": "",
        "snippet": "Som en del av v\u00e5r trygghetsmodell Sollentunahem Safe Living samverkar vi med Polisen i deras arbete Trygga trappan."
      },
      {
        "title": "V\u00e5rens vanligaste fr\u00e5gor",
        "url": "https://www.sollentunahem.se/om-oss/aktiviteter/",
        "date": "",
        "snippet": "Nu \u00e4r v\u00e5ren h\u00e4r med ljuva v\u00e5rdagar och gr\u00f6nska i blom. Under v\u00e5ren spenderar vi mycket mer tid ute i solen och njuter av det h\u00e4rliga v\u00e4dret."
      }
    ]
  },
  "stored_at": "2025-05-28T17:59:34.210956"
}