{
  "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
  "content": "# https://www.sollentunasodra.se/\n\nVi \u00e4r raised by adventure. Det b\u00e4sta vi vet \u00e4r \u00e4ventyr. Inte bara f\u00f6r att det ger pirr i magen och tovor i h\u00e5ret. Men ocks\u00e5 f\u00f6r att det formar oss till dom vi \u00e4r och kan bli.\n\nSollentuna S\u00f6dra Scoutk\u00e5r \u2013 Land- & Sj\u00f6scouting f\u00f6r alla\n\n## Nyheter\n\n### Terminsavslutning (2025-05-28)\n\nVi tackar f\u00f6r i \u00e5r med att samla k\u00e5ren den 2 juni 18:30-20:00 vid Holken!\n\n### Ugglan Hoar i Maj 2025 (2025-05-23)\n\nSlutdatum f\u00f6r ledar/funktion\u00e4rs-enk\u00e4ten s\u00f6ndag 1 juni. Terminsavslu",
  "analysis": {
    "analysis": "1. **Terminsavslutning (2025-05-28)**\n   - **Betyg: 2**\n   - Detta \u00e4r en rutinm\u00e4ssig uppdatering om terminsavslutningen f\u00f6r scoutk\u00e5ren. Medan det \u00e4r relevant f\u00f6r medlemmarna i S\u00f6dertuna S\u00f6dra Scoutk\u00e5r, saknar det bredare nyhetsv\u00e4rde utanf\u00f6r den specifika gruppen.\n\n2. **Ugglan Hoar i Maj 2025 (2025-05-23)**\n   - **Betyg: 2**\n   - Informationen i denna nyhetsartikel verkar fr\u00e4mst uppdatera medlemmar om interna rutiner och datumrelaterade \u00e5taganden som n\u00e4r man ska slutf\u00f6ra enk\u00e4ter och planera inf\u00f6r kommande evenemang. \u00c4ven om det har viss relevans f\u00f6r involverade scouter och ledare, \u00e4r det av begr\u00e4nsat intresse f\u00f6r allm\u00e4nheten.\n\n3. **Ugglan Hoar i April 2025 (2025-04-29)**\n   - **Betyg: 2**\n   - Uppdateringar om evenemang och bokningar inom scoutk\u00e5ren, s\u00e5som KLUR-hajk och planeringsaktiviteter, \u00e4r anv\u00e4ndbara f\u00f6r deltagarna men erbjuder inte nyhetsv\u00e4rde eller betydande f\u00f6r\u00e4ndringar f\u00f6r allm\u00e4nheten.\n\n4. **V\u00e4lkommen p\u00e5 Sommarl\u00e4ger 2025! (2025-04-15)**\n   - **Betyg: 3**\n   - Sommarl\u00e4gret \u00e4r ett \u00e5terkommande evenemang som kan intressera inte bara medlemmar utan \u00e4ven deras familjer och potentiella nya medlemmar. Det presenterar en m\u00f6jlighet f\u00f6r bredare deltagande och engagemang, vilket kan ha n\u00e5got mer allm\u00e4nt intresse.\n\n5. **Informationsm\u00f6te f\u00f6r blivande B\u00e4verledare (2025-03-13)**\n   - **Betyg: 2**\n   - Detta m\u00f6te \u00e4r av specifikt intresse f\u00f6r dem som \u00e4r eller vill bli engagerade som ledare i scoutk\u00e5ren, men det har begr\u00e4nsad relevans f\u00f6r de som inte tillh\u00f6r k\u00e5ren eller har direkt koppling till ledarskapet.",
    "rating": "1",
    "timestamp": "2025-05-28T14:10:09.390675",
    "extracted_news": [
      {
        "title": "Terminsavslutning",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2025-05-28",
        "snippet": "Vi tackar f\u00f6r i \u00e5r med att samla k\u00e5ren den 2 juni 18:30-20:00 vid Holken!",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar i Maj 2025",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2025-05-23",
        "snippet": "Slutdatum f\u00f6r ledar/funktion\u00e4rs-enk\u00e4ten s\u00f6ndag 1 juni. Terminsavslutning m\u00e5ndagen den 2 juni. Dags f\u00f6r scouterna att \u00f6nska dag inf\u00f6r h\u00f6sten. P\u00e5minnelse om Sensus-listor. Inf\u00f6r hajken \u2013 det finns korv & br\u00f6d i frysen i garaget.",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar i April 2025",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2025-04-29",
        "snippet": "F\u00f6rskolans saker \u2013 inomhus och utomhus. KLUR-hajk 10-11 maj. KLUR-kv\u00e4ll \u2013 s\u00f6ndag 18 maj. Bokning av hajkutrustning. Scoutsigill-st\u00e4mplar. Sommarl\u00e4ger. Ledarplanering inf\u00f6r h\u00f6stterminen.",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "V\u00e4lkommen p\u00e5 Sommarl\u00e4ger 2025!",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2025-04-15",
        "snippet": "Det ryktas att de tre br\u00f6derna Trassel st\u00e4ller till trubbel i de vilda trakterna v\u00e4ster om Hudiksvall. Sheriff Tom Horn beh\u00f6ver er hj\u00e4lp. F\u00f6lj med p\u00e5 l\u00e4gret i sommar och hj\u00e4lp honom att f\u00e5 ordning i staden! Nu har anm\u00e4lan till \u00e5rets roligaste h\u00e4ndelse \u2013 sommarl\u00e4gret \u2013 \u00f6ppnat.",
        "rating": 3
      },
      {
        "title": "Informationsm\u00f6te f\u00f6r blivande B\u00e4verledare",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2025-03-13",
        "snippet": "M\u00e5ndag 7 april eller onsdag 9 april kl 19.00 v\u00e4lkomnas blivande B\u00e4verledare p\u00e5 ett informationsm\u00f6te inf\u00f6r h\u00f6stterminen 2025.",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar i Mars 2025",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2025-03-08",
        "snippet": "F\u00f6rskolans saker \u2013 inomhus och utomhus. KLUR-hajk 10-11 maj. KLUR-kv\u00e4ll \u2013 s\u00f6ndag 18 maj. Bokning av hajkutrustning. Scoutsigill-st\u00e4mplar. Sommarl\u00e4ger. Ledarplanering inf\u00f6r h\u00f6stterminen."
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar i Februari 2025",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2025-02-13",
        "snippet": "Extra k\u00e5rst\u00e4mma onsdagen den 19 mars kl 18.30. KLUR-aktivitet s\u00f6ndagen den 18 maj. Sommarl\u00e4gret s\u00f6ker funktion\u00e4rer \u2013 framf\u00f6rallt till funk-k\u00f6ket."
      },
      {
        "title": "Vi lanserar appen LedarABC!",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2025-02-13",
        "snippet": "App lanserad: LedarABC \u2013 Din digitala verktygsl\u00e5da i Sollentuna S\u00f6dra."
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar i Januari 2025",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2025-01-08",
        "snippet": "Ny larmkod och nytt l\u00f6senord till Holken. Krisplanen. Bl\u00e5b\u00e4rskurs. H\u00e4lsning fr\u00e5n Materielgruppen."
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar i December 2024",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2024-12-08",
        "snippet": "Julgransf\u00f6rs\u00e4ljning \u2013 och k\u00f6rning av granar! Seglarskoleledare s\u00f6kes till sommaren 2025."
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar i November 2024",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2024-11-08",
        "snippet": "Julavslutning onsdag 4 december kl 18.30. Sensus-stuga \u2013 ledarh\u00e4ng i Holken efter avslutningen."
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar efter K\u00e5rst\u00e4mman",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2024-11-06",
        "snippet": "Hej alla KLURiga! \u00c5rets k\u00e5rst\u00e4mma \u00e4r avklarad, Tack Albin som lotsade oss igenom dagordningens alla punkter."
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar i Oktober 2024",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2024-10-20",
        "snippet": "Arbetsdag i Holken 10 november. Dags att s\u00f6ka k\u00e5rens utmanarstipendier."
      },
      {
        "title": "Ugglan Hoar \u2013 september 2024",
        "url": "https://www.sollentunasodra.se/",
        "date": "2024-10-09",
        "snippet": "Hej alla KLURiga! H\u00f6stterminen \u00e4r i full g\u00e5ng, och nu har \u00e4ven v\u00e5ra nya b\u00e4vrar tr\u00e4ffats p\u00e5 sitt f\u00f6rsta m\u00f6te."
      }
    ]
  },
  "stored_at": "2025-05-28T14:10:09.390745"
}