{
  "url": "https://solom.se/",
  "content": "# https://solom.se/\n\nSOLOM \u00e4r Sollentuna Kommuns eget v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6retag. Vi erbjuder tj\u00e4nster inom \u00e4ldreomsorg och LSS och driver bla \u00e4ldreboenden, hemtj\u00e4nst, seniortr\u00e4ffar, daglig verksamhet, gruppboenden och serviceboenden.\n\nSOLOM \u00e4r Sollentuna Kommuns eget v\u00e5rd- och omsorgsf\u00f6retag. Vi erbjuder tj\u00e4nster inom \u00e4ldreomsorg och LSS och driver bla \u00e4ldreboenden, hemtj\u00e4nst, seniortr\u00e4ffar, daglig verksamhet, gruppboenden och serviceboenden.\n\n## Nyheter\n\n### Nu har vi lanserat SOLsmart \u2013 v\u00e5r nya",
  "analysis": {
    "analysis": "1. **\"Nu har vi lanserat SOLsmart \u2013 v\u00e5r nya utbildningsportal f\u00f6r alla som jobbar p\u00e5 SOLOM!\" (2025-05-28)**  \n   **Betyg: 3**  \n   Denna nyhet \u00e4r m\u00e5ttligt intressant, s\u00e4rskilt f\u00f6r anst\u00e4llda inom SOLOM och de som \u00e4r involverade i v\u00e5rd och omsorg. Lanseringen av en utbildningsportal representerar en intern f\u00f6rb\u00e4ttring som kan ha en positiv inverkan p\u00e5 personalutveckling och d\u00e4rmed indirekt p\u00e5 de tj\u00e4nster som erbjuds inv\u00e5narna.\n\n2. **\"Idag genomf\u00f6rdes den andra workshopen i AI-projektet som SOLOM driver tillsammans med Civic Innovation.\" (2025-05-27)**  \n   **Betyg: 4**  \n   Detta \u00e4r en mycket intressant nyhet eftersom det indikerar ett aktivt engagemang i innovativa projekt som kan f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e4lf\u00e4rdssektorn. Anv\u00e4ndningen av AI f\u00f6r att l\u00f6sa v\u00e4lf\u00e4rdsutmaningar kan ses som en betydande utveckling som kan p\u00e5verka b\u00e5de anst\u00e4llda och inv\u00e5nare i Sollentuna.\n\n3. **\"Tr\u00e4ffa oss idag i Edsberg\" (2025-05-22)**  \n   **Betyg: 2**  \n   Detta inslag \u00e4r n\u00e5got intressant, fr\u00e4mst f\u00f6r de som bor i Edsberg eller har direkt intresse av att delta i evenemanget. Det \u00e4r en del av lokal samh\u00e4llsinteraktion men saknar st\u00f6rre nyhetsv\u00e4rde eller inverkan.\n\n4. **\"Frejas caf\u00e9 har popup-f\u00f6rs\u00e4ljning i Turebergshuset idag!\" (2025-05-21)**  \n   **Betyg: 2**  \n   \u00c4ven om denna nyhet kan vara av intresse f\u00f6r dem som arbetar eller vistas i Turebergshuset, saknar den bredare nyhetsv\u00e4rde och \u00e4r mest relevant f\u00f6r dem som s\u00f6ker lokala mat- och dryckesalternativ.\n\n5. **\"Tr\u00e4ffa oss p\u00e5 Turebergsdagen\" (2025-05-13)**  \n   **Betyg: 2**  \n   Detta handlar om ett lokalt evenemang vars nyhetsv\u00e4rde ligger i sin f\u00f6rm\u00e5ga att engagera n\u00e4rboende. Det erbjuder m\u00f6jligheter f\u00f6r interaktion med lokala f\u00f6retag och organisationer, men utan djupare p\u00e5verkan utanf\u00f6r det direkta evenemanget.",
    "rating": "1",
    "timestamp": "2025-05-28T13:57:37.101026",
    "extracted_news": [
      {
        "title": "Nu har vi lanserat SOLsmart \u2013 v\u00e5r nya utbildningsportal f\u00f6r alla som jobbar p\u00e5 SOLOM!",
        "url": "https://solom.se/",
        "date": "2025-05-28",
        "snippet": "Med ny design, uppdaterat inneh\u00e5ll och allt samlat p\u00e5 ett st\u00e4lle blir det enklare \u00e4n n\u00e5gonsin att l\u00e4ra nytt och h\u00e5lla sig uppdaterad \u2013 oavsett roll eller arbetsplats. I samband med lanseringen har vi ocks\u00e5 uppdaterat v\u00e5ra introduktionsutbildningar, anpassade efter olika yrkesroller. \u00c4ven den som jobbat ett tag kan med f\u00f6rdel kika in dem och se till att man har koll p\u00e5 det viktigaste! \ud83d\ude09 Vi hoppas att SOLsmart blir ett smidigt st\u00f6d i vardagen f\u00f6r alla v\u00e5ra medarbetare \u2013 n\u00e4r du vill och d\u00e4r du \u00e4r.",
        "rating": 3
      },
      {
        "title": "Idag genomf\u00f6rdes den andra workshopen i AI-projektet som SOLOM driver tillsammans med Civic Innovation.",
        "url": "https://solom.se/",
        "date": "2025-05-27",
        "snippet": "Ett sp\u00e4nnande samarbete d\u00e4r vi utforskar hur AI-assistenter kan bidra till att l\u00f6sa utmaningar i v\u00e4lf\u00e4rden. Den h\u00e4r g\u00e5ngen deltog verksamhetschefer fr\u00e5n b\u00e5da v\u00e5ra aff\u00e4rsomr\u00e5den. Tillsammans formulerade vi konkreta fr\u00e5gest\u00e4llningar och problem vi ser i v\u00e5r vardag \u2013 insikter som nu blir grunden f\u00f6r n\u00e4sta steg i projektet. Tack till alla deltagare f\u00f6r ert engagemang och era kloka perspektiv! \ud83c\udf1f Nu forts\u00e4tter vi resan mot l\u00f6sningar som g\u00f6r verklig skillnad \u2013 f\u00f6r b\u00e5de v\u00e5ra medarbetare och dem vi \u00e4r ti",
        "rating": 4
      },
      {
        "title": "Tr\u00e4ffa oss idag i Edsberg",
        "url": "https://solom.se/",
        "date": "2025-05-22",
        "snippet": "",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "Frejas caf\u00e9 har popup-f\u00f6rs\u00e4ljning i Turebergshuset idag!",
        "url": "https://solom.se/",
        "date": "2025-05-21",
        "snippet": "",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "Tr\u00e4ffa oss p\u00e5 Turebergsdagen",
        "url": "https://solom.se/",
        "date": "2025-05-13",
        "snippet": "",
        "rating": 2
      }
    ]
  },
  "stored_at": "2025-05-28T13:57:37.101059"
}