{
  "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936",
  "content": "# https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936\n\nSollentunagymnasterna \u00e4r en ideell f\u00f6rening som erbjuder gymnastikaktiviteter f\u00f6r barn och ungdomar. F\u00f6reningen anordnar olika evenemang och l\u00e4ger f\u00f6r att fr\u00e4mja gymnastik och gemenskap.\n\nV\u00e4lkommen till Sollentunagymnasterna\n\n## Nyheter\n\n### Information inf\u00f6r h\u00f6stterminen (2025-05-14)\n\nNu b\u00f6rjar terminen lida mot sitt slut och vi vill rikta ett stort tack till alla gymnaster och ledare f\u00f6r den h\u00e4r terminens engagemang och tr\u00e4ningsgl\u00e4dje! Jus",
  "analysis": {
    "analysis": "1. **Information inf\u00f6r h\u00f6stterminen (2025-05-14)**\n\n   Betyg: 2\n\n   Denna information ger besked om kommande terminslokaler och f\u00f6rdelning av tider, vilket \u00e4r rutinm\u00e4ssig verksamhet f\u00f6r lokalen och f\u00f6reningsdeltagare. Det kan vara av visst intresse f\u00f6r nuvarande och blivande medlemmar, men det saknar st\u00f6rre nyhetsv\u00e4rde utanf\u00f6r denna grupp.\n\n2. **Sommarl\u00e4ger 2025 (2025-05-07)**\n\n   Betyg: 3\n\n   Nyheten om \u00e5rets sommarl\u00e4ger har ett m\u00e5ttligt intresse eftersom det erbjuder ungdomar m\u00f6jlighet till aktiviteter i b\u00f6rjan av sommarlovet, vilket kan engagera f\u00f6r\u00e4ldrar och v\u00e5rdnadshavare i Sollentuna. Det \u00e4r inte en betydande nyhet, men relevant f\u00f6r inv\u00e5nare som letar efter meningsfulla aktiviteter f\u00f6r sina barn.\n\n3. **M\u00e4rkestagningen & Klubbmedaljen 10 maj (2025-05-07)**\n\n   Betyg: 2\n\n   Dessa interna evenemang \u00e4r till f\u00f6r klubbens medlemmar och saknar breddning p\u00e5 nyhetsv\u00e4rdet. Det \u00e4r mer av ett intresse f\u00f6r de som redan \u00e4r involverade i f\u00f6reningen snarare \u00e4n f\u00f6r den breda allm\u00e4nheten i Sollentuna.\n\n4. **\u00c5rets stora uppvisning (2025-03-06)**\n\n   Betyg: 3\n\n   Den stora uppvisningen har ett m\u00e5ttligt intresse eftersom den kan attrahera b\u00e5de medlemmar och lokala inv\u00e5nare f\u00f6r en kulturbegivenhet. Evenemanget kan fungera som ett socialt och kulturellt inslag i lokalsamh\u00e4llet och attrahera en bredare publik \u00e4n bara f\u00f6reningens medlemmar.",
    "rating": "1",
    "timestamp": "2025-05-28T14:04:33.025165",
    "extracted_news": [
      {
        "title": "Information inf\u00f6r h\u00f6stterminen",
        "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936",
        "date": "2025-05-14",
        "snippet": "Nu b\u00f6rjar terminen lida mot sitt slut och vi vill rikta ett stort tack till alla gymnaster och ledare f\u00f6r den h\u00e4r terminens engagemang och tr\u00e4ningsgl\u00e4dje! Just nu inv\u00e4ntar vi besked fr\u00e5n kommunen g\u00e4llande v\u00e5ra lokaltider f\u00f6r h\u00f6stterminen. S\u00e5 snart vi har f\u00e5tt och f\u00f6rdelat tiderna kommer alla som \u00e4r aktiva i v\u00e5ra grupper att f\u00e5 en avisering f\u00f6r h\u00f6stens grupper. \u00c4r du inte redan aktiv hos oss men \u00e4r intresserad av att b\u00f6rja s\u00e5 kommer v\u00e5r bokningssida att \u00f6ppna n\u00e4r vi har f\u00e5tt v\u00e5ra lokaltider och f",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "Sommarl\u00e4ger 2025",
        "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936",
        "date": "2025-05-07",
        "snippet": "14-18 juni anordnar Sollentunagymnasterna \u00e5rets sommarl\u00e4ger. L\u00e4gret h\u00e5lls i Arena Satelliten b\u00e5de i stora A-hallen samt i v\u00e5r specialutrustade gymnastikhall. F\u00f6r att ge b\u00e4sta f\u00f6ruts\u00e4ttning f\u00f6r utveckling och att alla ska f\u00e5 ut s\u00e5 mycket som m\u00f6jligt av l\u00e4gerdagarna, har vi delat upp deltagarna p\u00e5 olika dagar och tider. L\u00e4ger 1: 14-15 juni kl. 10:00-17:00 (AG 3-6, T- MAX, FT4 och alla grupper i \u00f6vre truppsektionen). L\u00e4ger 2: 16-18 juni kl. 08:15-15:15 deltagare f\u00f6dda 2015-2019. Kostnad: L\u00e4ger 1, 1",
        "rating": 3
      },
      {
        "title": "M\u00e4rkestagningen & Klubbmedaljen 10 maj",
        "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936",
        "date": "2025-05-07",
        "snippet": "V\u00e4lkomna p\u00e5 v\u00e5ra tv\u00e5 interna event M\u00e4rkestagningen och Klubbmedaljen nu p\u00e5 l\u00f6rdag! B\u00e5da eventen g\u00e5r i Arena Satelliten, Bygdev\u00e4gen 7, Sollentuna. M\u00e4rkestagningen \u00e4r ett event f\u00f6r v\u00e5ra l\u00e4randegrupper, den kommer att vara uppdelad p\u00e5 tv\u00e5 pooler. Klubbmedaljen \u00e4r ett event f\u00f6r v\u00e5ra tr\u00e4ningsgrupper. Det \u00e4r en intern t\u00e4vling utan rangordning och utslagning.",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "\u00c5rets stora uppvisning",
        "url": "https://www.sollentunagymnasterna.se/start/?ID=2936",
        "date": "2025-03-06",
        "snippet": "Nu \u00e4r snart timmen h\u00e4r f\u00f6r \u00e5rets stora uppvisning! Kom ih\u00e5g att k\u00f6pa era biljetter f\u00f6r att s\u00e4kra en plats. Ej s\u00e5lda biljetter kommer att s\u00e4ljas p\u00e5 plats.",
        "rating": 3
      }
    ]
  },
  "stored_at": "2025-05-28T14:04:33.025196"
}