{
  "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
  "content": "# https://www.sollentunafk.se/aktuellt/\n\nAktuellt \u2013 Sollentuna FK\n\nEttanfotboll.se drivs av f\u00f6reningen Ettanfotboll. F\u00f6reningen Ettanfotboll \u00e4r en intresseorganisation f\u00f6r de 32 klubbarna i Ettan. Uppdraget \u00e4r att driva utvecklingen av den semiprofessionella fotbollen; sportsligt, ekonomiskt, kommersiellt och administrativt.\n\n## Nyheter\n\n### Matchrapport: Arlanda-SFK Herr (2025-05-20)\n\nL\u00e4s mer\n\n### Matchrapport: SFK Dam-T\u00e4by (2025-05-20)\n\nL\u00e4s mer\n\n### Matchrapport: Brage-SFK Dam (2025-05-13)\n\nL\u00e4",
  "analysis": {
    "analysis": "Automated analysis (OpenAI error: 404 Client Error: Not Found for url: https://api.openai.com/v1/threads/thread_owOZtXV0NthWbvD9VT9N0hjS/runs - No assistant found with id 'asst_2ISW5mAXOzsCOK0sNCxYN4S9'.): Interest score 2/5.",
    "score": 2,
    "timestamp": "2025-05-28T10:39:08.905081",
    "extracted_news": [
      {
        "title": "Matchrapport: Arlanda-SFK Herr",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-05-20",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: SFK Dam-T\u00e4by",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-05-20",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: Brage-SFK Dam",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-05-13",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: FC Stockholm-SFK Herr",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-05-13",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: \u00d6sterv\u00e5la-SFK Dam",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-05-10",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: Eskilstuna-SFK Herr",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-05-05",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: SFK Dam-Karlberg",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-05-05",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapporter fr\u00e5n herr och dam",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-04-30",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: SFK Herr-Team TG",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-04-22",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: Bergn\u00e4set-SFK Dam",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-04-20",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: Damernas hemmapremi\u00e4r",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-04-15",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Matchrapport: ESK-SFK, Ettan Norra",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-04-14",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Inf\u00f6r damernas hemmapremi\u00e4r",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-04-10",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Damerna vann \u00f6vertygande i premi\u00e4ren",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-04-08",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "F\u00f6rlust f\u00f6r herrarna i hemmapremi\u00e4ren",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-04-05",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Inf\u00f6r damernas seriepremi\u00e4r",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-04-03",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Fo\u0308rlust i seriepremia\u0308ren fo\u0308r herrarna",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-03-31",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Inf\u00f6r Nordic United FC\u2013Sollentuna FK",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-03-28",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "\u00c5rets s\u00e4songskort \u00e4r h\u00e4r!",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-03-27",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Utbildningar i fokus",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-03-26",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Marcus Burman skriver p\u00e5 f\u00f6r SFK",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-03-10",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Tv\u00e5 nya FU ska st\u00f6tta barn- och ungdomslagen",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-03-10",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Fr\u00e5n ungdom till elit \u2013 hur skapar vi en utvecklande milj\u00f6? En f\u00f6rel\u00e4sning med Johan Fallby.",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-03-02",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Georgios ska f\u00e5 flickakademin att ta n\u00e4sta kliv",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-02-26",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Infometric och SFK f\u00f6rdjupar sitt samarbete",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-02-17",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "L\u00e4r k\u00e4nna Nihmya \u2013 ny assisterande tr\u00e4nare f\u00f6r herr och huvudtr\u00e4nare P19",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-02-11",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Damerna f\u00f6rbereder sig f\u00f6r s\u00e4songen 2025",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-02-10",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "\u00c5rsm\u00f6te \u2013 save the date",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-02-01",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Vill du eller n\u00e5gon du k\u00e4nner sitta i v\u00e5r styrelse?",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-01-14",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Ladingen blir partner till SFK",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-01-09",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "SFK s\u00f6ker fler Fotbollsutvecklare",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2025-01-09",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Christopher Leal l\u00e4mnar SFK",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-12-04",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Aydin l\u00e4mnar SFK",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-12-02",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Stark s\u00e4song f\u00f6r v\u00e5r pojkakademi",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-11-29",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Heltidsanst\u00e4lld tr\u00e4nare till v\u00e5r flickakademi",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-11-27",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Vill du bli en del av v\u00e5r akademi?",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-11-21",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Ytterligare FU till barn- och ungdomsverksamheten",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-09-24",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "SFK-\u00d6rebro i Svenska Cupen",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-09-13",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Nu drar vi ig\u00e5ng utvecklingspass",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-08-15",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Inf\u00f6r h\u00f6sten \u2013 herrlaget",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-08-14",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Wilgot Marshage klar f\u00f6r SFK",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-08-03",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Inf\u00f6r h\u00f6sten \u2013 damlaget",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-08-02",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Oscar Sj\u00f6strand klar f\u00f6r Sandviken",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-07-29",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      },
      {
        "title": "Kevin rekryteras till sportsliga verksamheten",
        "url": "https://www.sollentunafk.se/aktuellt/",
        "date": "2024-07-24",
        "snippet": "L\u00e4s mer"
      }
    ]
  },
  "stored_at": "2025-05-28T10:39:08.905818"
}