{
  "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
  "content": "# https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/\n\nNyheter och information om aktiviteter och evenemang f\u00f6r scouter i Sollentuna Norra.\n\nV\u00e4lkommen till Sollentuna Norra Scoutk\u00e5r, d\u00e4r vi erbjuder \u00e4ventyr och gemenskap f\u00f6r scouter.\n\n## Nyheter\n\n### V\u00e4lkommen till k\u00e5rhajken 2025 \u2013 Amerikaresan (2025-05-28)\n\nHej, Nu \u00e4r det snart dags f\u00f6r k\u00e5rhajk, det \u00e4r ett tillf\u00e4lle f\u00f6r alla scouter i Sollentuna Norra att vara ute p\u00e5 ett gemensamt \u00e4ventyr,\u2026\n\n### Bilder fr\u00e5n Uppt\u00e4ckarnas aprilhajk 2025 (2025-04-01)\n\nH\u00e4r k",
  "analysis": {
    "analysis": "1. **\"V\u00e4lkommen till k\u00e5rhajken 2025 \u2013 Amerikaresan\" (2025-05-28)**\n   - **Betyg: 3** \n   - **F\u00f6rklaring:** Denna nyhet \u00e4r m\u00e5ttligt intressant d\u00e5 den handlar om en specifik aktivitet som engagerar scouter och deras familjer i Sollentuna Norra. F\u00f6r de som \u00e4r direkt involverade i scoutverksamheten, erbjuder det en viktig m\u00f6jlighet till social interaktion och \u00e4ventyr utomhus, vilket kan vara av betydelse f\u00f6r lokalbefolkningen.\n\n2. **\"Bilder fr\u00e5n Uppt\u00e4ckarnas aprilhajk 2025\" (2025-04-01)**\n   - **Betyg: 2**\n   - **F\u00f6rklaring:** Denna uppdatering \u00e4r n\u00e5got intressant d\u00e5 det ger en \u00e5terblick p\u00e5 en tidigare genomf\u00f6rd aktivitet. Bilder kan vara trevliga att se f\u00f6r deltagarna och deras familjer men \u00e4r mindre relevant f\u00f6r de som inte deltog i evenemanget.\n\n3. **\"Inbjudan till sommarens scoutl\u00e4ger 2025\" (2025-05-01)**\n   - **Betyg: 3**\n   - **F\u00f6rklaring:** Detta \u00e4r en m\u00e5ttligt intressant nyhet d\u00e5 det erbjuder information om ett kommande stort evenemang som kr\u00e4ver tidig planering och anm\u00e4lan. Det \u00e4r framf\u00f6r allt viktigt f\u00f6r scoutfamiljer som vill delta i sommarens aktiviteter, men har begr\u00e4nsad bredare nyhetsv\u00e4rde.\n\n4. **\"Sommarens l\u00e4ger p\u00e5 Ora v3.0\" (2025-05-01)**\n   - **Betyg: 3**\n   - **F\u00f6rklaring:** Denna nyhet har ett m\u00e5ttligt intresse eftersom den beskriver en kommande h\u00e4ndelse som involverar flera scoutk\u00e5rer i omr\u00e5det. Informationen om temat (Vilda Western) kan \u00e5draga sig visst extra intresse, och samarbete mellan olika k\u00e5rer kan ses som betydelsefullt f\u00f6r den lokala scoutgemenskapen.\n\n5. **\"K\u00e5rst\u00e4mma 2025\" (2025-05-01)**\n   - **Betyg: 2**\n   - **F\u00f6rklaring:** Informationen om \u00e5rsm\u00f6tet \u00e4r n\u00e5got intressant f\u00f6r de som \u00e4r aktiva inom Sollentuna Norra scoutk\u00e5r, men har begr\u00e4nsad intresse f\u00f6r den bredare allm\u00e4nheten. Det \u00e4r en rutinm\u00e4ssig del av verksamhets\u00e5ret och ger inga st\u00f6rre \u00f6verraskningar.",
    "rating": "1",
    "timestamp": "2025-05-28T13:02:54.057022",
    "extracted_news": [
      {
        "title": "V\u00e4lkommen till k\u00e5rhajken 2025 \u2013 Amerikaresan",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2025-05-28",
        "snippet": "Hej, Nu \u00e4r det snart dags f\u00f6r k\u00e5rhajk, det \u00e4r ett tillf\u00e4lle f\u00f6r alla scouter i Sollentuna Norra att vara ute p\u00e5 ett gemensamt \u00e4ventyr,\u2026",
        "rating": 3
      },
      {
        "title": "Bilder fr\u00e5n Uppt\u00e4ckarnas aprilhajk 2025",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2025-04-01",
        "snippet": "H\u00e4r kommer n\u00e5gra bilder fr\u00e5n Uppt\u00e4ckarnas aprilhajk (2025): Stort tack f\u00f6r en h\u00e4rlig hajk med era barn! De k\u00e4mpade p\u00e5 bra i b\u00e5de sol, hagel\u2026",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "Inbjudan till sommarens scoutl\u00e4ger 2025",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2025-05-01",
        "snippet": "Hej, nu \u00e4r det dags att b\u00f6rja t\u00e4nka p\u00e5 sommarl\u00e4ger! Nytt f\u00f6r i \u00e5r \u00e4r att man kommer att ans\u00f6ka om en plats p\u00e5 l\u00e4gret\u2026.",
        "rating": 3
      },
      {
        "title": "Sommarens l\u00e4ger p\u00e5 Ora v3.0",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2025-05-01",
        "snippet": "Sommarens l\u00e4ger p\u00e5 Ora v3.0 genomf\u00f6rs tillsammans med Sollentuna S\u00f6dra, Jakobsberg, M\u00e4rsta och Svartb\u00e4ckens scoutk\u00e5r och temat kommer att vara Vilda Western. H\u00e5ll utkik, ans\u00f6kan\u2026",
        "rating": 3
      },
      {
        "title": "K\u00e5rst\u00e4mma 2025",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2025-05-01",
        "snippet": "V\u00e4lkomna alla medlemmar i Sollentuna Norra Scoutk\u00e5r till v\u00e5rt eget \u00e5rsm\u00f6te. Under kv\u00e4llen pratar vi om det som gjorts i k\u00e5ren under 2024, och diskuterar\u2026",
        "rating": 2
      },
      {
        "title": "Terminsstart v\u00e5ren 2025",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2025-01-20",
        "snippet": "Vecka 4 startar v\u00e5rterminen \u2013 Uppt\u00e4ckarna i avdelningen Skogen startar sin termin 20 januari 18:30-20 vid Kupan. H\u00e5ll koll p\u00e5 e-mailen \u2013 varje avdelning skickar\u2026"
      },
      {
        "title": "Terminsavslutning december 2024",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2024-12-01",
        "snippet": "D\u00e5 har Sollentuna Norra haft sin avslutning f\u00f6r 2024 p\u00e5 St:Larsg\u00e5rden i Norrviken. Det bj\u00f6ds enligt tradition p\u00e5 fackelt\u00e5g fr\u00e5n Norrvikens torg, fika, bevism\u00e4rkesutdelning och\u2026"
      },
      {
        "title": "Nu s\u00e4ljer vi julgranar f\u00f6r fullt!",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2024-11-01",
        "snippet": "Nu s\u00e4ljer vi julgranar f\u00f6r fullt! Fina svenska kvalitetsgranar fr\u00e5n Gunnars Granar. Vi st\u00e5r vid scoutstugan Kupan p\u00e5 Kistav\u00e4gen 11 varje dag fram till den\u2026"
      },
      {
        "title": "Inbjudan till Sollentuna Norras Terminsavslutning h\u00f6sten 2024",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2024-10-01",
        "snippet": "Som en p\u00e5minnelse s\u00e5 finns inbjudan till Sollentuna Norras Terminsavslutning h\u00f6sten 2024 i v\u00e5r kalender. Du hittar den h\u00e4r."
      },
      {
        "title": "Julgransf\u00f6rs\u00e4ljning 2024 \u2013 Anm\u00e4lan \u00f6ppen",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2024-11-29",
        "snippet": "Den 29 november kommer en lastbil med \u00f6ver 700 julgranar till scoutstugan Kupan, och vi beh\u00f6ver er hj\u00e4lp att s\u00e4lja dem! Scoutk\u00e5ren s\u00e4ljer granar vid\u2026"
      },
      {
        "title": "Patrullen Yxan vann Silverboken 2024",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2024-10-01",
        "snippet": "Under den traditionsenliga t\u00e4vlingen Silverboken/Mickeljakten/Kurreskuttet/Silversvansen mellan alla scoutk\u00e5rer i Sollentuna vann i \u00e5r, f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 \u00f6ver 20 \u00e5r, Sollentuna Norras \u00e4ventyrarpatrullen Yxan sj\u00e4lva\u2026"
      },
      {
        "title": "H\u00f6stterminen 2024 ig\u00e5ng",
        "url": "https://sollentunanorra.scout.se/nyheter/",
        "date": "2024-09-01",
        "snippet": "Nu \u00e4r h\u00f6stterminen 2024 ig\u00e5ng! Terminsprogram skickas ut via mail och delas ut som papper till alla scouter men kommer s\u00e5 sm\u00e5ningom \u00e4ven l\u00e4ggas upp\u2026"
      }
    ]
  },
  "stored_at": "2025-05-28T13:02:54.057058"
}